{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "이번 달", "B": "이번 주", "C": "어제", "D": "저녁"}, "answer": "D", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 34, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "보라", "B": "주황", "C": "하양", "D": "검정"}, "answer": "D", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "해바라기", "B": "은행나무", "C": "단풍나무", "D": "튤립"}, "answer": "B", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 36, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "학교", "B": "체육관", "C": "초등학교", "D": "미용실"}, "answer": "B", "passage": "지우는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 37, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비행기", "B": "자전거", "C": "배", "D": "택시"}, "answer": "B", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "갈색", "B": "검정", "C": "분홍", "D": "노랑"}, "answer": "B", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "도서관", "B": "치과", "C": "카페", "D": "서점"}, "answer": "B", "passage": "유진는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철", "B": "배", "C": "비행기", "D": "기차"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "해바라기", "B": "튤립", "C": "단풍나무", "D": "은행나무"}, "answer": "B", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 36, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "안경", "B": "휴대폰", "C": "책", "D": "우산"}, "answer": "B", "passage": "학교에 ( )를 사용합니다.", "question_no": 37, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "강아지", "B": "햄스터", "C": "사자", "D": "고양이"}, "answer": "A", "passage": "수진는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 38, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "한국", "B": "독일", "C": "프랑스", "D": "미국"}, "answer": "B", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 39, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "킥보드", "B": "기차", "C": "배", "D": "지하철"}, "answer": "D", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가수", "B": "요리사", "C": "학생", "D": "간호사"}, "answer": "C", "passage": "지우의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "초등학교", "B": "약국", "C": "박물관", "D": "식당"}, "answer": "A", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 친구를 만납니다.", "question_no": 36, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "주황", "B": "검정", "C": "회색", "D": "보라"}, "answer": "D", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "지하철", "C": "택시", "D": "버스"}, "answer": "B", "passage": "공항에는 ( )으로 갑니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "치과", "B": "식당", "C": "도서관", "D": "시청"}, "answer": "D", "passage": "지민는 ( )에서 민원을 봅니다", "question_no": 39, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "분홍", "B": "하양", "C": "갈색", "D": "초록"}, "answer": "D", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "사자", "B": "코끼리", "C": "기린", "D": "여우"}, "answer": "A", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 35, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "시청", "B": "버스 정류장", "C": "은행", "D": "지하철역"}, "answer": "A", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 잠깐 들릅니다.", "question_no": 36, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "갈비", "B": "떡볶이", "C": "짜장면", "D": "라면"}, "answer": "A", "passage": "도윤는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 37, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "시계", "B": "안경", "C": "우산", "D": "연필"}, "answer": "A", "passage": "지호는 ( )를 찾습니다", "question_no": 38, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "회사원", "B": "경찰관", "C": "운동선수", "D": "가수"}, "answer": "C", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "불고기", "B": "김치", "C": "초밥", "D": "짜장면"}, "answer": "D", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 34, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "치과", "B": "학원", "C": "백화점", "D": "서점"}, "answer": "A", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 친구를 만납니다.", "question_no": 35, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자", "B": "코트", "C": "열쇠", "D": "공책"}, "answer": "C", "passage": "민수는 ( )를 구입합니다", "question_no": 36, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "아침", "B": "이번 달", "C": "내일", "D": "다음 달"}, "answer": "D", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 37, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "사자", "B": "기린", "C": "토끼", "D": "강아지"}, "answer": "B", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 38, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "휴대폰", "B": "자", "C": "연필", "D": "가방"}, "answer": "D", "passage": "은우는 ( )를 가지고 갑니다", "question_no": 39, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "햄스터", "B": "강아지", "C": "토끼", "D": "여우"}, "answer": "D", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 34, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "내일", "B": "다음 주", "C": "이번 주", "D": "이번 달"}, "answer": "C", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 35, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "라떼", "B": "물", "C": "주스", "D": "콜라"}, "answer": "D", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 36, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철", "B": "택시", "C": "자전거", "D": "배"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )으로 갑니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "호주", "B": "스페인", "C": "태국", "D": "캐나다"}, "answer": "B", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 38, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가수", "B": "선생님", "C": "요리사", "D": "판매원"}, "answer": "B", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "점심", "B": "내일", "C": "평일", "D": "주말"}, "answer": "C", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 34, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "된장찌개", "B": "짬뽕", "C": "라면", "D": "우동"}, "answer": "B", "passage": "하준는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 35, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "공책", "B": "안경", "C": "시계", "D": "우산"}, "answer": "D", "passage": "학교에 ( )를 씁니다.", "question_no": 36, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "해바라기", "B": "소나무", "C": "벚꽃", "D": "국화"}, "answer": "D", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 37, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "라면", "B": "순두부", "C": "불고기", "D": "김치"}, "answer": "A", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 38, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "한국", "B": "스페인", "C": "인도", "D": "중국"}, "answer": "B", "passage": "은우는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 39, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스", "B": "택시", "C": "배", "D": "기차"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "스페인", "B": "베트남", "C": "일본", "D": "중국"}, "answer": "B", "passage": "은우는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 35, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "회색", "B": "초록", "C": "주황", "D": "검정"}, "answer": "D", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "비행기", "C": "자전거", "D": "지하철"}, "answer": "C", "passage": "연우는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "일본", "B": "미국", "C": "한국", "D": "인도"}, "answer": "C", "passage": "서준는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 38, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "병원", "B": "박물관", "C": "카페", "D": "식당"}, "answer": "D", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 친구를 만납니다.", "question_no": 39, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "학교", "B": "박물관", "C": "편의점", "D": "중학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 잠깐 들릅니다.", "question_no": 34, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "불고기", "B": "짜장면", "C": "순두부", "D": "삼겹살"}, "answer": "D", "passage": "도윤는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 35, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "중학교", "B": "우체국", "C": "카페", "D": "미용실"}, "answer": "A", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 볼 일이 있습니다.", "question_no": 36, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "간호사", "B": "프로그래머", "C": "가수", "D": "기사"}, "answer": "C", "passage": "현우의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "대학교", "B": "서점", "C": "학교", "D": "치과"}, "answer": "B", "passage": "수진는 ( )에서 책을 삽니다", "question_no": 38, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "중학교", "B": "병원", "C": "여행사", "D": "약국"}, "answer": "B", "passage": "수진는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 39, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "차", "B": "라떼", "C": "커피", "D": "물"}, "answer": "C", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 34, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "해바라기", "B": "은행나무", "C": "국화", "D": "튤립"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 35, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "노랑", "B": "파랑", "C": "주황", "D": "빨강"}, "answer": "D", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "여행사", "B": "중학교", "C": "치과", "D": "지하철역"}, "answer": "C", "passage": "은우는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 37, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우산", "B": "샤프", "C": "연필", "D": "컴퓨터"}, "answer": "A", "passage": "학교에 ( )를 씁니다.", "question_no": 38, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비빔밥", "B": "우동", "C": "갈비", "D": "짬뽕"}, "answer": "B", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 39, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "시장", "B": "학교", "C": "카페", "D": "미용실"}, "answer": "A", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 볼 일이 있습니다.", "question_no": 34, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기린", "B": "사자", "C": "코끼리", "D": "고양이"}, "answer": "C", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 35, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철역", "B": "카페", "C": "버스 정류장", "D": "편의점"}, "answer": "B", "passage": "유진는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 36, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "시장", "B": "초등학교", "C": "카페", "D": "약국"}, "answer": "D", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 볼 일이 있습니다.", "question_no": 37, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "된장찌개", "B": "불고기", "C": "떡볶이", "D": "비빔밥"}, "answer": "A", "passage": "나연는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 38, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "택시", "B": "지하철", "C": "자전거", "D": "킥보드"}, "answer": "C", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기차", "B": "배", "C": "비행기", "D": "버스"}, "answer": "C", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "햄스터", "B": "곰", "C": "강아지", "D": "기린"}, "answer": "D", "passage": "서연는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 35, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "오늘", "B": "평일", "C": "아침", "D": "다음 주"}, "answer": "D", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 36, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "식당", "B": "도서관", "C": "은행", "D": "여행사"}, "answer": "B", "passage": "도윤는 ( )에서 책을 빌립니다", "question_no": 37, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "미국", "B": "독일", "C": "스페인", "D": "영국"}, "answer": "A", "passage": "가은는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 38, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가수", "B": "요리사", "C": "디자이너", "D": "배우"}, "answer": "C", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철", "B": "자전거", "C": "기차", "D": "킥보드"}, "answer": "C", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "콜라", "B": "녹차", "C": "커피", "D": "차"}, "answer": "A", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 35, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "미국", "B": "호주", "C": "프랑스", "D": "한국"}, "answer": "B", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 36, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스", "B": "비행기", "C": "킥보드", "D": "택시"}, "answer": "A", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "하양", "B": "갈색", "C": "회색", "D": "노랑"}, "answer": "D", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "저녁", "B": "이번 달", "C": "다음 주", "D": "내일"}, "answer": "A", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 39, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "책", "B": "컴퓨터", "C": "가방", "D": "장화"}, "answer": "A", "passage": "서연는 ( )를 가지고 갑니다", "question_no": 34, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "은행", "B": "어학원", "C": "대학교", "D": "여행사"}, "answer": "A", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 친구를 만납니다.", "question_no": 35, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "회색", "B": "빨강", "C": "보라", "D": "노랑"}, "answer": "D", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "짬뽕", "B": "우동", "C": "짜장면", "D": "라면"}, "answer": "C", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 37, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철", "B": "기차", "C": "버스", "D": "킥보드"}, "answer": "D", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "파랑", "B": "주황", "C": "초록", "D": "빨강"}, "answer": "D", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "체육관", "B": "서점", "C": "어학원", "D": "우체국"}, "answer": "D", "passage": "( )에서 소포를 보냅니다", "question_no": 34, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "초밥", "B": "비빔밥", "C": "삼겹살", "D": "우동"}, "answer": "A", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 35, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "프로그래머", "B": "요리사", "C": "가수", "D": "판매원"}, "answer": "D", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "학생", "B": "운동선수", "C": "회사원", "D": "판매원"}, "answer": "B", "passage": "나연의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "삼겹살", "B": "불고기", "C": "김밥", "D": "된장찌개"}, "answer": "B", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 38, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "주황", "B": "회색", "C": "파랑", "D": "빨강"}, "answer": "B", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "약국", "B": "공원", "C": "도서관", "D": "체육관"}, "answer": "C", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 볼 일이 있습니다.", "question_no": 34, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자전거", "B": "킥보드", "C": "버스", "D": "비행기"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자", "B": "시계", "C": "휴대폰", "D": "샤프"}, "answer": "A", "passage": "나연는 ( )를 정리합니다", "question_no": 36, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기차", "B": "택시", "C": "킥보드", "D": "배"}, "answer": "A", "passage": "지우는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "요리사", "B": "배우", "C": "가수", "D": "기사"}, "answer": "A", "passage": "연우의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "공원", "B": "지하철역", "C": "도서관", "D": "버스 정류장"}, "answer": "B", "passage": "( )에서 전철을 탑니다", "question_no": 39, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "코끼리", "B": "기린", "C": "호랑이", "D": "여우"}, "answer": "A", "passage": "하준는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 34, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "국화", "B": "단풍나무", "C": "해바라기", "D": "은행나무"}, "answer": "A", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 35, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자전거", "B": "킥보드", "C": "기차", "D": "지하철"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "초록", "B": "주황", "C": "파랑", "D": "하양"}, "answer": "A", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "초등학교", "B": "약국", "C": "지하철역", "D": "우체국"}, "answer": "A", "passage": "하준는 ( )에서 공부를 합니다", "question_no": 38, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "라떼", "B": "홍차", "C": "차", "D": "물"}, "answer": "A", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 39, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "학교", "B": "시장", "C": "도서관", "D": "치과"}, "answer": "D", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 볼 일이 있습니다.", "question_no": 34, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "약국", "B": "시청", "C": "지하철역", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "( )에서 전철을 탑니다", "question_no": 35, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "벚꽃", "B": "은행나무", "C": "장미", "D": "튤립"}, "answer": "B", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 36, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "순두부", "B": "짜장면", "C": "초밥", "D": "김밥"}, "answer": "D", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 37, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "된장찌개", "B": "불고기", "C": "우동", "D": "순두부"}, "answer": "A", "passage": "지호는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 38, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "시청", "B": "학원", "C": "서점", "D": "약국"}, "answer": "D", "passage": "( )에서 약을 삽니다", "question_no": 39, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기사", "B": "의사", "C": "학생", "D": "간호사"}, "answer": "A", "passage": "나연의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "체육관", "B": "시장", "C": "병원", "D": "편의점"}, "answer": "C", "passage": "( )에서 진료를 받습니다", "question_no": 35, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철", "B": "기차", "C": "버스", "D": "킥보드"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )으로 갑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자전거", "B": "버스", "C": "킥보드", "D": "배"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "해바라기", "B": "튤립", "C": "장미", "D": "단풍나무"}, "answer": "B", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 38, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "콜라", "B": "우유", "C": "홍차", "D": "주스"}, "answer": "C", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 39, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "치과", "B": "시장", "C": "버스 정류장", "D": "학원"}, "answer": "C", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 볼 일이 있습니다.", "question_no": 34, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "학원", "B": "우체국", "C": "시청", "D": "초등학교"}, "answer": "B", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 볼 일이 있습니다.", "question_no": 35, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "중학교", "B": "대학교", "C": "초등학교", "D": "여행사"}, "answer": "A", "passage": "나연는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 36, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "회색", "B": "검정", "C": "보라", "D": "빨강"}, "answer": "D", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "갈비", "B": "우동", "C": "초밥", "D": "삼겹살"}, "answer": "C", "passage": "도윤는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 38, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "은행나무", "B": "장미", "C": "해바라기", "D": "단풍나무"}, "answer": "B", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 39, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스", "B": "킥보드", "C": "지하철", "D": "기차"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "중학교", "B": "카페", "C": "우체국", "D": "식당"}, "answer": "D", "passage": "( )에서 밥을 먹습니다", "question_no": 35, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "은행나무", "B": "해바라기", "C": "단풍나무", "D": "벚꽃"}, "answer": "B", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 36, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "한국", "B": "호주", "C": "스페인", "D": "프랑스"}, "answer": "C", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 37, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우유", "B": "라떼", "C": "사이다", "D": "녹차"}, "answer": "C", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 38, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기린", "B": "햄스터", "C": "호랑이", "D": "고양이"}, "answer": "C", "passage": "지호는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 39, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "곰", "B": "토끼", "C": "강아지", "D": "호랑이"}, "answer": "C", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 34, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "사이다", "B": "물", "C": "우유", "D": "주스"}, "answer": "D", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 35, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "여행사", "B": "병원", "C": "체육관", "D": "식당"}, "answer": "B", "passage": "( )에서 진료를 받습니다", "question_no": 36, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "햄스터", "B": "사자", "C": "곰", "D": "기린"}, "answer": "D", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 37, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "해바라기", "B": "장미", "C": "단풍나무", "D": "튤립"}, "answer": "B", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 38, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "킥보드", "B": "버스", "C": "지하철", "D": "비행기"}, "answer": "A", "passage": "연우는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "사자", "B": "곰", "C": "햄스터", "D": "코끼리"}, "answer": "C", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 34, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "판매원", "B": "기사", "C": "배우", "D": "선생님"}, "answer": "C", "passage": "은우의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "공책", "B": "가방", "C": "컴퓨터", "D": "안경"}, "answer": "C", "passage": "학교에 ( )를 찾습니다.", "question_no": 36, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "초등학교", "B": "시청", "C": "은행", "D": "식당"}, "answer": "A", "passage": "( )에서 공부를 합니다", "question_no": 37, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기차", "B": "킥보드", "C": "배", "D": "버스"}, "answer": "C", "passage": "지우는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "햄스터", "B": "고양이", "C": "코끼리", "D": "기린"}, "answer": "C", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 39, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철", "B": "버스", "C": "배", "D": "비행기"}, "answer": "A", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "소나무", "B": "장미", "C": "국화", "D": "벚꽃"}, "answer": "A", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 35, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "된장찌개", "B": "갈비", "C": "짬뽕", "D": "김치"}, "answer": "A", "passage": "서연는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 36, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "주황", "B": "파랑", "C": "분홍", "D": "회색"}, "answer": "B", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "짬뽕", "B": "짜장면", "C": "우동", "D": "김치"}, "answer": "C", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 38, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "여우", "B": "고양이", "C": "호랑이", "D": "코끼리"}, "answer": "D", "passage": "은우는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 39, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "인도", "B": "한국", "C": "프랑스", "D": "이탈리아"}, "answer": "D", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 34, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "다음 주", "B": "오늘", "C": "내일", "D": "저녁"}, "answer": "C", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 35, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "순두부", "B": "갈비", "C": "삼겹살", "D": "떡볶이"}, "answer": "D", "passage": "서준는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 36, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스 정류장", "B": "병원", "C": "도서관", "D": "약국"}, "answer": "D", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 친구를 만납니다.", "question_no": 37, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "모자", "B": "샤프", "C": "시계", "D": "연필"}, "answer": "A", "passage": "연우는 ( )를 씁니다", "question_no": 38, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "주말", "B": "평일", "C": "이번 달", "D": "다음 달"}, "answer": "A", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 39, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우체국", "B": "미용실", "C": "도서관", "D": "병원"}, "answer": "D", "passage": "서준는 ( )에서 진료를 받습니다", "question_no": 34, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "이번 주", "B": "평일", "C": "오늘", "D": "어제"}, "answer": "B", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 35, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "병원", "B": "미용실", "C": "대학교", "D": "카페"}, "answer": "B", "passage": "시우는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 36, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "은행나무", "B": "국화", "C": "소나무", "D": "튤립"}, "answer": "A", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 37, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "분홍", "B": "주황", "C": "파랑", "D": "하양"}, "answer": "A", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "킥보드", "B": "자전거", "C": "택시", "D": "기차"}, "answer": "A", "passage": "연우는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "프랑스", "B": "영국", "C": "캐나다", "D": "독일"}, "answer": "B", "passage": "서준는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 34, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "오늘", "B": "다음 달", "C": "점심", "D": "저녁"}, "answer": "A", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 35, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기사", "B": "배우", "C": "디자이너", "D": "간호사"}, "answer": "C", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "보라", "B": "갈색", "C": "빨강", "D": "파랑"}, "answer": "A", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "벚꽃", "B": "장미", "C": "국화", "D": "단풍나무"}, "answer": "C", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 38, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기린", "B": "여우", "C": "토끼", "D": "사자"}, "answer": "C", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 39, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스", "B": "배", "C": "지하철", "D": "기차"}, "answer": "B", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "갈색", "B": "초록", "C": "분홍", "D": "파랑"}, "answer": "A", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "순두부", "B": "김밥", "C": "김치", "D": "된장찌개"}, "answer": "D", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 36, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "체육관", "B": "어학원", "C": "시장", "D": "지하철역"}, "answer": "A", "passage": "수진는 ( )에서 운동을 합니다", "question_no": 37, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "호랑이", "B": "여우", "C": "햄스터", "D": "코끼리"}, "answer": "A", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 38, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "이번 달", "B": "다음 주", "C": "주말", "D": "어제"}, "answer": "D", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 39, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자전거", "B": "비행기", "C": "지하철", "D": "기차"}, "answer": "B", "passage": "도윤는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "차", "B": "콜라", "C": "커피", "D": "홍차"}, "answer": "A", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 35, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "노랑", "B": "주황", "C": "갈색", "D": "빨강"}, "answer": "B", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "연필", "B": "책", "C": "코트", "D": "자"}, "answer": "B", "passage": "나연는 ( )를 정리합니다", "question_no": 37, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "여우", "B": "햄스터", "C": "기린", "D": "호랑이"}, "answer": "C", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 38, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "회색", "B": "보라", "C": "파랑", "D": "빨강"}, "answer": "C", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "영국", "B": "태국", "C": "베트남", "D": "호주"}, "answer": "A", "passage": "민수는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 34, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철", "B": "택시", "C": "배", "D": "비행기"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "요리사", "B": "선생님", "C": "학생", "D": "프로그래머"}, "answer": "A", "passage": "유진의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "곰", "B": "사자", "C": "기린", "D": "호랑이"}, "answer": "A", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 37, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "택시", "B": "비행기", "C": "버스", "D": "자전거"}, "answer": "B", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "주스", "B": "라떼", "C": "사이다", "D": "차"}, "answer": "B", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 39, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "장미", "B": "벚꽃", "C": "은행나무", "D": "튤립"}, "answer": "C", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 34, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비행기", "B": "기차", "C": "킥보드", "D": "지하철"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "의사", "B": "판매원", "C": "프로그래머", "D": "간호사"}, "answer": "B", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우체국", "B": "서점", "C": "시장", "D": "세탁소"}, "answer": "A", "passage": "연우는 ( )에서 소포를 보냅니다", "question_no": 37, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "주말", "B": "저녁", "C": "아침", "D": "다음 달"}, "answer": "C", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 38, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "튤립", "B": "장미", "C": "은행나무", "D": "국화"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 39, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "킥보드", "B": "택시", "C": "기차", "D": "지하철"}, "answer": "A", "passage": "하준는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "회사원", "B": "경찰관", "C": "기사", "D": "학생"}, "answer": "B", "passage": "예린의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "컴퓨터", "B": "지갑", "C": "휴대폰", "D": "장화"}, "answer": "D", "passage": "학교에 ( )를 입습니다.", "question_no": 36, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "약국", "B": "초등학교", "C": "병원", "D": "은행"}, "answer": "C", "passage": "도윤는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 37, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철", "B": "택시", "C": "비행기", "D": "기차"}, "answer": "D", "passage": "시우는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "국화", "B": "해바라기", "C": "소나무", "D": "벚꽃"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 39, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "이번 달", "B": "내일", "C": "점심", "D": "오늘"}, "answer": "C", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 34, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "택시", "B": "기차", "C": "비행기", "D": "버스"}, "answer": "B", "passage": "서준는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "주황", "B": "갈색", "C": "분홍", "D": "검정"}, "answer": "A", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "사이다", "B": "녹차", "C": "우유", "D": "주스"}, "answer": "C", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 37, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "치과", "B": "여행사", "C": "버스 정류장", "D": "약국"}, "answer": "C", "passage": "현우는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 38, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "초등학교", "B": "카페", "C": "식당", "D": "버스 정류장"}, "answer": "C", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 잠깐 들릅니다.", "question_no": 39, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자전거", "B": "지하철", "C": "배", "D": "버스"}, "answer": "C", "passage": "도윤는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "라떼", "B": "물", "C": "우유", "D": "커피"}, "answer": "B", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 35, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스", "B": "킥보드", "C": "택시", "D": "자전거"}, "answer": "A", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "체육관", "B": "초등학교", "C": "시장", "D": "세탁소"}, "answer": "B", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 볼 일이 있습니다.", "question_no": 37, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "여행사", "B": "공원", "C": "중학교", "D": "우체국"}, "answer": "C", "passage": "( )에서 공부를 합니다", "question_no": 38, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "이번 달", "B": "내일", "C": "어제", "D": "아침"}, "answer": "B", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 39, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "갈비", "B": "김밥", "C": "비빔밥", "D": "불고기"}, "answer": "C", "passage": "나연는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 34, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "킥보드", "B": "자전거", "C": "택시", "D": "기차"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "고양이", "B": "곰", "C": "여우", "D": "기린"}, "answer": "A", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 36, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "파랑", "B": "보라", "C": "갈색", "D": "검정"}, "answer": "B", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "학원", "B": "은행", "C": "백화점", "D": "약국"}, "answer": "D", "passage": "서연는 ( )에서 약을 삽니다", "question_no": 38, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "갈비", "B": "비빔밥", "C": "초밥", "D": "불고기"}, "answer": "B", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 39, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스 정류장", "B": "카페", "C": "박물관", "D": "지하철역"}, "answer": "B", "passage": "서연는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "코트", "B": "컴퓨터", "C": "책", "D": "장화"}, "answer": "B", "passage": "민수는 ( )를 찾습니다", "question_no": 35, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "아침", "B": "오늘", "C": "내일", "D": "저녁"}, "answer": "D", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 36, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "평일", "B": "어제", "C": "오늘", "D": "이번 주"}, "answer": "D", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 37, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지우개", "B": "시계", "C": "컴퓨터", "D": "자"}, "answer": "A", "passage": "학교에 ( )를 빌립니다.", "question_no": 38, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "호랑이", "B": "여우", "C": "곰", "D": "코끼리"}, "answer": "B", "passage": "은우는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 39, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "박물관", "B": "치과", "C": "어학원", "D": "카페"}, "answer": "A", "passage": "하준는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "벚꽃", "B": "국화", "C": "단풍나무", "D": "장미"}, "answer": "B", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 35, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "간호사", "B": "의사", "C": "운동선수", "D": "가수"}, "answer": "D", "passage": "하준의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "커피", "B": "주스", "C": "물", "D": "라떼"}, "answer": "A", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 37, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "학원", "B": "병원", "C": "도서관", "D": "백화점"}, "answer": "A", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 볼 일이 있습니다.", "question_no": 38, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "킥보드", "C": "버스", "D": "비행기"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "커피", "B": "녹차", "C": "사이다", "D": "차"}, "answer": "D", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 34, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "다음 주", "B": "아침", "C": "다음 달", "D": "어제"}, "answer": "D", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 35, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "벚꽃", "B": "단풍나무", "C": "해바라기", "D": "국화"}, "answer": "D", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 36, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "미국", "B": "캐나다", "C": "한국", "D": "호주"}, "answer": "B", "passage": "현우는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 37, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "이번 달", "B": "저녁", "C": "평일", "D": "점심"}, "answer": "A", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 38, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "휴대폰", "B": "장화", "C": "샤프", "D": "모자"}, "answer": "D", "passage": "학교에 ( )를 씁니다.", "question_no": 39, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "사자", "B": "토끼", "C": "코끼리", "D": "햄스터"}, "answer": "A", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 34, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "장미", "B": "은행나무", "C": "소나무", "D": "벚꽃"}, "answer": "B", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 35, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "여우", "B": "토끼", "C": "사자", "D": "코끼리"}, "answer": "B", "passage": "유진는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 36, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "편의점", "B": "약국", "C": "미용실", "D": "시장"}, "answer": "B", "passage": "수진는 ( )에서 약을 삽니다", "question_no": 37, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "라떼", "B": "주스", "C": "홍차", "D": "녹차"}, "answer": "C", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 38, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "디자이너", "B": "의사", "C": "간호사", "D": "선생님"}, "answer": "A", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "서점", "B": "공원", "C": "학교", "D": "학원"}, "answer": "C", "passage": "은우는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배우", "B": "의사", "C": "학생", "D": "가수"}, "answer": "A", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스", "B": "배", "C": "비행기", "D": "킥보드"}, "answer": "B", "passage": "현우는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기차", "B": "지하철", "C": "배", "D": "킥보드"}, "answer": "A", "passage": "수진는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "태국", "B": "베트남", "C": "독일", "D": "인도"}, "answer": "C", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 38, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "킥보드", "B": "기차", "C": "택시", "D": "자전거"}, "answer": "B", "passage": "지우는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "공원", "B": "시청", "C": "카페", "D": "시장"}, "answer": "D", "passage": "서연는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "된장찌개", "B": "김치", "C": "삼겹살", "D": "초밥"}, "answer": "B", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 35, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스", "B": "기차", "C": "배", "D": "지하철"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "갈색", "B": "빨강", "C": "초록", "D": "파랑"}, "answer": "C", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "세탁소", "B": "학교", "C": "약국", "D": "공원"}, "answer": "C", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 볼 일이 있습니다.", "question_no": 38, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "짬뽕", "B": "라면", "C": "짜장면", "D": "삼겹살"}, "answer": "C", "passage": "서준는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 39, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "튤립", "B": "단풍나무", "C": "벚꽃", "D": "해바라기"}, "answer": "C", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 34, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "간호사", "B": "배우", "C": "운동선수", "D": "판매원"}, "answer": "C", "passage": "나연의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "초등학교", "B": "공원", "C": "시청", "D": "약국"}, "answer": "B", "passage": "연우는 ( )에서 산책을 합니다", "question_no": 36, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "미용실", "B": "중학교", "C": "치과", "D": "병원"}, "answer": "D", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 친구를 만납니다.", "question_no": 37, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "치과", "B": "시청", "C": "시장", "D": "미용실"}, "answer": "B", "passage": "민수는 ( )에서 민원을 봅니다", "question_no": 38, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "학원", "B": "약국", "C": "치과", "D": "백화점"}, "answer": "C", "passage": "( )에서 치료를 받습니다", "question_no": 39, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "물", "B": "사이다", "C": "라떼", "D": "홍차"}, "answer": "A", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 34, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비행기", "B": "기차", "C": "지하철", "D": "자전거"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "주스", "B": "홍차", "C": "콜라", "D": "차"}, "answer": "A", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 36, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "파랑", "B": "회색", "C": "분홍", "D": "하양"}, "answer": "C", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "여우", "B": "고양이", "C": "강아지", "D": "코끼리"}, "answer": "B", "passage": "시우는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 38, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "치과", "B": "중학교", "C": "학원", "D": "도서관"}, "answer": "A", "passage": "지호는 ( )에서 치료를 받습니다", "question_no": 39, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자전거", "B": "버스", "C": "기차", "D": "배"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "파랑", "B": "보라", "C": "초록", "D": "분홍"}, "answer": "B", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우유", "B": "콜라", "C": "라떼", "D": "주스"}, "answer": "B", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 36, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "여행사", "B": "도서관", "C": "병원", "D": "박물관"}, "answer": "C", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 친구를 만납니다.", "question_no": 37, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "단풍나무", "B": "해바라기", "C": "은행나무", "D": "튤립"}, "answer": "C", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 38, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자", "B": "우산", "C": "안경", "D": "휴대폰"}, "answer": "A", "passage": "학교에 ( )를 정리합니다.", "question_no": 39, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기린", "B": "여우", "C": "사자", "D": "햄스터"}, "answer": "D", "passage": "민수는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 34, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "요리사", "B": "운동선수", "C": "학생", "D": "간호사"}, "answer": "D", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "국화", "B": "튤립", "C": "단풍나무", "D": "은행나무"}, "answer": "A", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 36, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "일본", "B": "미국", "C": "영국", "D": "독일"}, "answer": "B", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 37, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "순두부", "B": "김밥", "C": "짬뽕", "D": "김치"}, "answer": "A", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 38, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "내일", "B": "평일", "C": "이번 주", "D": "저녁"}, "answer": "D", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 39, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스", "B": "킥보드", "C": "지하철", "D": "택시"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스", "B": "자전거", "C": "배", "D": "킥보드"}, "answer": "A", "passage": "예린는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "택시", "B": "비행기", "C": "킥보드", "D": "버스"}, "answer": "D", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "치과", "B": "세탁소", "C": "중학교", "D": "편의점"}, "answer": "A", "passage": "( )에서 치료를 받습니다", "question_no": 37, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "미국", "B": "캐나다", "C": "한국", "D": "베트남"}, "answer": "B", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 38, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "은행나무", "B": "해바라기", "C": "장미", "D": "국화"}, "answer": "C", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 39, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철", "B": "버스", "C": "택시", "D": "기차"}, "answer": "C", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "독일", "B": "일본", "C": "캐나다", "D": "중국"}, "answer": "B", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 35, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "코끼리", "B": "기린", "C": "호랑이", "D": "여우"}, "answer": "A", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 36, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "회사원", "B": "기사", "C": "간호사", "D": "학생"}, "answer": "A", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "휴대폰", "B": "자", "C": "책", "D": "우산"}, "answer": "A", "passage": "학교에 ( )를 사용합니다.", "question_no": 38, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우유", "B": "차", "C": "물", "D": "커피"}, "answer": "A", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 39, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "점심", "B": "평일", "C": "다음 달", "D": "내일"}, "answer": "A", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 34, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "프로그래머", "B": "회사원", "C": "배우", "D": "선생님"}, "answer": "D", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "회색", "B": "초록", "C": "파랑", "D": "하양"}, "answer": "D", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비행기", "B": "킥보드", "C": "기차", "D": "지하철"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )으로 갑니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "김치", "B": "순두부", "C": "김밥", "D": "라면"}, "answer": "D", "passage": "민수는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 38, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비행기", "B": "킥보드", "C": "택시", "D": "배"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자", "B": "공책", "C": "안경", "D": "코트"}, "answer": "A", "passage": "학교에 ( )를 가지고 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "기차", "C": "택시", "D": "킥보드"}, "answer": "B", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자", "B": "책", "C": "휴대폰", "D": "시계"}, "answer": "D", "passage": "서연는 ( )를 사용합니다", "question_no": 36, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "사자", "B": "고양이", "C": "여우", "D": "곰"}, "answer": "B", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 37, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "학교", "B": "공원", "C": "백화점", "D": "시장"}, "answer": "B", "passage": "( )에서 산책을 합니다", "question_no": 38, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우동", "B": "짬뽕", "C": "김치", "D": "순두부"}, "answer": "B", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 39, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "택시", "B": "비행기", "C": "지하철", "D": "버스"}, "answer": "C", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철", "B": "자전거", "C": "택시", "D": "버스"}, "answer": "D", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "녹차", "B": "주스", "C": "사이다", "D": "물"}, "answer": "B", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 36, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "사자", "B": "코끼리", "C": "강아지", "D": "토끼"}, "answer": "C", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 37, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "내일", "B": "저녁", "C": "평일", "D": "다음 달"}, "answer": "D", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 38, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "초등학교", "B": "지하철역", "C": "약국", "D": "편의점"}, "answer": "C", "passage": "서연는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 39, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "벚꽃", "B": "은행나무", "C": "소나무", "D": "튤립"}, "answer": "C", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 34, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철", "B": "택시", "C": "버스", "D": "킥보드"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "세탁소", "B": "편의점", "C": "식당", "D": "시청"}, "answer": "C", "passage": "연우는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 36, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "곰", "B": "사자", "C": "강아지", "D": "햄스터"}, "answer": "A", "passage": "하준는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 37, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "간호사", "B": "요리사", "C": "가수", "D": "디자이너"}, "answer": "D", "passage": "도윤의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "베트남", "B": "일본", "C": "프랑스", "D": "중국"}, "answer": "C", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 39, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "점심", "B": "주말", "C": "오늘", "D": "내일"}, "answer": "A", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 34, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "아침", "B": "내일", "C": "주말", "D": "어제"}, "answer": "A", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 35, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스 정류장", "B": "대학교", "C": "시청", "D": "박물관"}, "answer": "D", "passage": "서준는 ( )에서 관람을 합니다", "question_no": 36, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "도서관", "B": "대학교", "C": "중학교", "D": "어학원"}, "answer": "A", "passage": "( )에서 책을 빌립니다", "question_no": 37, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "장화", "B": "안경", "C": "컴퓨터", "D": "모자"}, "answer": "A", "passage": "지우는 ( )를 입습니다", "question_no": 38, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "단풍나무", "B": "소나무", "C": "튤립", "D": "해바라기"}, "answer": "B", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 39, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "노랑", "B": "빨강", "C": "분홍", "D": "회색"}, "answer": "D", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "치과", "B": "초등학교", "C": "도서관", "D": "서점"}, "answer": "A", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 잠깐 들릅니다.", "question_no": 35, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "떡볶이", "B": "된장찌개", "C": "비빔밥", "D": "삼겹살"}, "answer": "A", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 36, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "벚꽃", "B": "장미", "C": "은행나무", "D": "해바라기"}, "answer": "A", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 37, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "영국", "B": "한국", "C": "독일", "D": "이탈리아"}, "answer": "C", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 38, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우체국", "B": "도서관", "C": "편의점", "D": "시청"}, "answer": "D", "passage": "나연는 ( )에서 민원을 봅니다", "question_no": 39, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "시장", "B": "어학원", "C": "학원", "D": "서점"}, "answer": "B", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 볼 일이 있습니다.", "question_no": 34, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "라떼", "B": "콜라", "C": "홍차", "D": "녹차"}, "answer": "A", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 35, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "은행", "B": "병원", "C": "치과", "D": "서점"}, "answer": "C", "passage": "시우는 ( )에서 치료를 받습니다", "question_no": 36, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "이번 달", "B": "내일", "C": "주말", "D": "저녁"}, "answer": "D", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 37, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "튤립", "B": "벚꽃", "C": "단풍나무", "D": "은행나무"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 38, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "판매원", "B": "배우", "C": "간호사", "D": "운동선수"}, "answer": "B", "passage": "나연의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "김치", "B": "순두부", "C": "짬뽕", "D": "된장찌개"}, "answer": "B", "passage": "서준는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 34, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스", "B": "킥보드", "C": "지하철", "D": "배"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "미국", "B": "인도", "C": "태국", "D": "캐나다"}, "answer": "B", "passage": "가은는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 36, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "짬뽕", "B": "초밥", "C": "김치", "D": "짜장면"}, "answer": "D", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 37, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "다음 주", "B": "내일", "C": "어제", "D": "평일"}, "answer": "A", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 38, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자전거", "B": "배", "C": "지하철", "D": "비행기"}, "answer": "B", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "떡볶이", "B": "라면", "C": "비빔밥", "D": "된장찌개"}, "answer": "A", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 34, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "어학원", "B": "체육관", "C": "식당", "D": "카페"}, "answer": "C", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 잠깐 들릅니다.", "question_no": 35, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "검정", "B": "노랑", "C": "파랑", "D": "보라"}, "answer": "A", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지갑", "B": "연필", "C": "장화", "D": "휴대폰"}, "answer": "B", "passage": "나연는 ( )를 가지고 갑니다", "question_no": 37, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "해바라기", "B": "은행나무", "C": "장미", "D": "단풍나무"}, "answer": "C", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 38, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "택시", "B": "기차", "C": "자전거", "D": "비행기"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "햄스터", "B": "기린", "C": "사자", "D": "호랑이"}, "answer": "A", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 34, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "초밥", "B": "갈비", "C": "김치", "D": "짜장면"}, "answer": "D", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 35, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "인도", "B": "미국", "C": "베트남", "D": "중국"}, "answer": "C", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 36, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "파랑", "B": "하양", "C": "분홍", "D": "갈색"}, "answer": "B", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "여우", "B": "토끼", "C": "호랑이", "D": "고양이"}, "answer": "D", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 38, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "빨강", "B": "검정", "C": "파랑", "D": "보라"}, "answer": "D", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기차", "B": "배", "C": "킥보드", "D": "비행기"}, "answer": "D", "passage": "나연는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "아침", "B": "이번 달", "C": "다음 주", "D": "저녁"}, "answer": "D", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 35, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "경찰관", "B": "기사", "C": "선생님", "D": "프로그래머"}, "answer": "D", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "치과", "B": "백화점", "C": "약국", "D": "여행사"}, "answer": "C", "passage": "지호는 ( )에서 약을 삽니다", "question_no": 37, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "연필", "B": "우산", "C": "안경", "D": "가방"}, "answer": "A", "passage": "유진는 ( )를 가지고 갑니다", "question_no": 38, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "호랑이", "B": "토끼", "C": "기린", "D": "여우"}, "answer": "C", "passage": "지민는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 39, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "김치", "B": "비빔밥", "C": "갈비", "D": "김밥"}, "answer": "B", "passage": "지민는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 34, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스", "B": "배", "C": "비행기", "D": "기차"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "장화", "B": "지우개", "C": "우산", "D": "코트"}, "answer": "B", "passage": "학교에 ( )를 정리합니다.", "question_no": 36, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "킥보드", "B": "택시", "C": "버스", "D": "배"}, "answer": "C", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "택시", "B": "지하철", "C": "비행기", "D": "킥보드"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "경찰관", "B": "디자이너", "C": "선생님", "D": "운동선수"}, "answer": "A", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우체국", "B": "시장", "C": "공원", "D": "버스 정류장"}, "answer": "B", "passage": "( )에서 과일을 삽니다", "question_no": 34, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "해바라기", "B": "단풍나무", "C": "튤립", "D": "국화"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 35, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "기차", "C": "택시", "D": "킥보드"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "홍차", "B": "라떼", "C": "커피", "D": "콜라"}, "answer": "C", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 37, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우체국", "B": "백화점", "C": "어학원", "D": "시청"}, "answer": "C", "passage": "수진는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 38, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "다음 달", "B": "이번 주", "C": "이번 달", "D": "평일"}, "answer": "C", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 39, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "내일", "B": "다음 주", "C": "오늘", "D": "이번 달"}, "answer": "B", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 34, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "불고기", "B": "떡볶이", "C": "김밥", "D": "짬뽕"}, "answer": "D", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 35, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "킥보드", "B": "버스", "C": "지하철", "D": "택시"}, "answer": "A", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "주말", "B": "어제", "C": "다음 주", "D": "점심"}, "answer": "A", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 37, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "영국", "B": "미국", "C": "프랑스", "D": "스페인"}, "answer": "B", "passage": "예린는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 38, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "아침", "B": "이번 달", "C": "다음 주", "D": "평일"}, "answer": "D", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 39, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "킥보드", "C": "기차", "D": "자전거"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "회색", "B": "분홍", "C": "하양", "D": "파랑"}, "answer": "C", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "시장", "B": "백화점", "C": "은행", "D": "도서관"}, "answer": "C", "passage": "수진는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 36, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "일본", "B": "영국", "C": "프랑스", "D": "중국"}, "answer": "A", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 37, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "순두부", "B": "된장찌개", "C": "불고기", "D": "우동"}, "answer": "A", "passage": "하준는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 38, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "택시", "B": "기차", "C": "지하철", "D": "자전거"}, "answer": "C", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "학교", "B": "시장", "C": "식당", "D": "은행"}, "answer": "A", "passage": "( )에서 공부를 합니다", "question_no": 34, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "독일", "B": "한국", "C": "인도", "D": "미국"}, "answer": "A", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 35, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "빨강", "B": "노랑", "C": "분홍", "D": "초록"}, "answer": "B", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "소나무", "B": "은행나무", "C": "장미", "D": "튤립"}, "answer": "A", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 37, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "비행기", "C": "지하철", "D": "자전거"}, "answer": "B", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "인도", "B": "스페인", "C": "중국", "D": "한국"}, "answer": "B", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 39, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "점심", "B": "이번 주", "C": "평일", "D": "주말"}, "answer": "B", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 34, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "저녁", "B": "이번 주", "C": "다음 달", "D": "어제"}, "answer": "B", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 35, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "노랑", "B": "회색", "C": "하양", "D": "빨강"}, "answer": "D", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "오늘", "B": "주말", "C": "아침", "D": "이번 달"}, "answer": "B", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 37, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "택시", "B": "자전거", "C": "기차", "D": "배"}, "answer": "A", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "간호사", "B": "요리사", "C": "프로그래머", "D": "선생님"}, "answer": "C", "passage": "시우의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우유", "B": "콜라", "C": "커피", "D": "주스"}, "answer": "D", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 34, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "영국", "B": "이탈리아", "C": "미국", "D": "중국"}, "answer": "C", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 35, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "일본", "B": "프랑스", "C": "이탈리아", "D": "한국"}, "answer": "A", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 36, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "공원", "B": "학교", "C": "버스 정류장", "D": "서점"}, "answer": "D", "passage": "나연는 ( )에서 책을 삽니다", "question_no": 37, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "녹차", "B": "주스", "C": "라떼", "D": "차"}, "answer": "A", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 38, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지갑", "B": "안경", "C": "모자", "D": "시계"}, "answer": "A", "passage": "학교에 ( )를 찾습니다.", "question_no": 39, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "시계", "B": "코트", "C": "장화", "D": "가방"}, "answer": "C", "passage": "연우는 ( )를 챙깁니다", "question_no": 34, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "선생님", "B": "프로그래머", "C": "의사", "D": "경찰관"}, "answer": "C", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "주황", "B": "파랑", "C": "갈색", "D": "회색"}, "answer": "A", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기차", "B": "택시", "C": "비행기", "D": "버스"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "휴대폰", "B": "공책", "C": "열쇠", "D": "지우개"}, "answer": "C", "passage": "학교에 ( )를 사용합니다.", "question_no": 38, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "코끼리", "B": "곰", "C": "고양이", "D": "강아지"}, "answer": "B", "passage": "지호는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 39, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자", "B": "연필", "C": "가방", "D": "시계"}, "answer": "C", "passage": "학교에 ( )를 정리합니다.", "question_no": 34, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "장미", "B": "벚꽃", "C": "해바라기", "D": "은행나무"}, "answer": "B", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 35, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "책", "B": "코트", "C": "가방", "D": "시계"}, "answer": "B", "passage": "학교에 ( )를 씁니다.", "question_no": 36, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "짬뽕", "B": "갈비", "C": "떡볶이", "D": "김치"}, "answer": "B", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 37, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "떡볶이", "B": "우동", "C": "짜장면", "D": "삼겹살"}, "answer": "A", "passage": "시우는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 38, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비빔밥", "B": "떡볶이", "C": "우동", "D": "불고기"}, "answer": "A", "passage": "하준는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 39, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "시청", "B": "서점", "C": "편의점", "D": "치과"}, "answer": "A", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 친구를 만납니다.", "question_no": 34, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "세탁소", "B": "시장", "C": "치과", "D": "버스 정류장"}, "answer": "C", "passage": "시우는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "은행", "B": "초등학교", "C": "식당", "D": "약국"}, "answer": "A", "passage": "지호는 ( )에서 돈을 보냅니다", "question_no": 36, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "세탁소", "B": "식당", "C": "시장", "D": "체육관"}, "answer": "A", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 친구를 만납니다.", "question_no": 37, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "소나무", "B": "국화", "C": "튤립", "D": "벚꽃"}, "answer": "A", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 38, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "프랑스", "B": "미국", "C": "독일", "D": "영국"}, "answer": "A", "passage": "서준는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 39, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "공원", "B": "지하철역", "C": "체육관", "D": "우체국"}, "answer": "B", "passage": "민수는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "박물관", "B": "버스 정류장", "C": "학교", "D": "세탁소"}, "answer": "C", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 볼 일이 있습니다.", "question_no": 35, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "소나무", "B": "단풍나무", "C": "튤립", "D": "벚꽃"}, "answer": "A", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 36, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "시장", "B": "지하철역", "C": "세탁소", "D": "여행사"}, "answer": "B", "passage": "현우는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 37, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "체육관", "B": "버스 정류장", "C": "약국", "D": "학원"}, "answer": "D", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 볼 일이 있습니다.", "question_no": 38, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "초록", "B": "검정", "C": "분홍", "D": "회색"}, "answer": "C", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "치과", "B": "서점", "C": "대학교", "D": "학원"}, "answer": "D", "passage": "연우는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스 정류장", "B": "치과", "C": "시청", "D": "초등학교"}, "answer": "B", "passage": "가은는 ( )에서 치료를 받습니다", "question_no": 35, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "시청", "B": "미용실", "C": "초등학교", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지민는 ( )에서 공부를 합니다", "question_no": 36, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "킥보드", "B": "비행기", "C": "택시", "D": "배"}, "answer": "A", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "프랑스", "B": "태국", "C": "베트남", "D": "중국"}, "answer": "D", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 38, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "튤립", "B": "소나무", "C": "단풍나무", "D": "장미"}, "answer": "B", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 39, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철", "B": "자전거", "C": "버스", "D": "배"}, "answer": "C", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우동", "B": "떡볶이", "C": "초밥", "D": "짜장면"}, "answer": "A", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 35, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "킥보드", "B": "지하철", "C": "비행기", "D": "택시"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "이번 달", "B": "다음 달", "C": "내일", "D": "다음 주"}, "answer": "D", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 37, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우동", "B": "순두부", "C": "갈비", "D": "김치"}, "answer": "D", "passage": "민수는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 38, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "기차", "C": "킥보드", "D": "지하철"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )으로 갑니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "경찰관", "B": "의사", "C": "디자이너", "D": "운동선수"}, "answer": "D", "passage": "현우의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "일본", "B": "이탈리아", "C": "캐나다", "D": "프랑스"}, "answer": "C", "passage": "지안는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 35, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "학원", "B": "식당", "C": "카페", "D": "버스 정류장"}, "answer": "D", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 볼 일이 있습니다.", "question_no": 36, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "자전거", "C": "킥보드", "D": "택시"}, "answer": "D", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "고양이", "B": "곰", "C": "토끼", "D": "코끼리"}, "answer": "B", "passage": "현우는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 38, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "튤립", "B": "해바라기", "C": "단풍나무", "D": "벚꽃"}, "answer": "B", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 39, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "어학원", "B": "우체국", "C": "약국", "D": "초등학교"}, "answer": "C", "passage": "가은는 ( )에서 약을 삽니다", "question_no": 34, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "강아지", "B": "코끼리", "C": "기린", "D": "여우"}, "answer": "C", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 35, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "짬뽕", "B": "김밥", "C": "비빔밥", "D": "갈비"}, "answer": "C", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 36, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "판매원", "B": "회사원", "C": "가수", "D": "운동선수"}, "answer": "B", "passage": "연우의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "라떼", "B": "주스", "C": "차", "D": "콜라"}, "answer": "D", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 38, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비빔밥", "B": "김치", "C": "불고기", "D": "된장찌개"}, "answer": "D", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 39, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "오늘", "B": "평일", "C": "이번 달", "D": "어제"}, "answer": "C", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 34, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "차", "B": "콜라", "C": "물", "D": "녹차"}, "answer": "A", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 35, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우동", "B": "삼겹살", "C": "김치", "D": "라면"}, "answer": "A", "passage": "지우는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 36, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "비행기", "C": "킥보드", "D": "택시"}, "answer": "C", "passage": "서준는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "강아지", "B": "햄스터", "C": "여우", "D": "코끼리"}, "answer": "A", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 38, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "다음 주", "B": "오늘", "C": "다음 달", "D": "내일"}, "answer": "D", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 39, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "파랑", "B": "하양", "C": "보라", "D": "갈색"}, "answer": "B", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "지하철", "C": "버스", "D": "택시"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "시장", "B": "체육관", "C": "공원", "D": "어학원"}, "answer": "D", "passage": "( )에서 한국어를 배웁니다", "question_no": 36, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "곰", "B": "토끼", "C": "기린", "D": "강아지"}, "answer": "B", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 37, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자전거", "B": "지하철", "C": "배", "D": "킥보드"}, "answer": "C", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비빔밥", "B": "우동", "C": "라면", "D": "불고기"}, "answer": "D", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 39, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "사자", "B": "기린", "C": "토끼", "D": "고양이"}, "answer": "C", "passage": "연우는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 34, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "주스", "B": "커피", "C": "콜라", "D": "녹차"}, "answer": "D", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 35, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "이탈리아", "B": "인도", "C": "베트남", "D": "영국"}, "answer": "D", "passage": "나연는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 36, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "비행기", "C": "자전거", "D": "킥보드"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "사이다", "B": "주스", "C": "커피", "D": "녹차"}, "answer": "D", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 38, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "약국", "B": "치과", "C": "백화점", "D": "지하철역"}, "answer": "D", "passage": "( )에서 전철을 탑니다", "question_no": 39, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "시장", "B": "여행사", "C": "버스 정류장", "D": "어학원"}, "answer": "C", "passage": "예린는 ( )에서 버스를 기다립니다", "question_no": 34, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "체육관", "B": "식당", "C": "공원", "D": "카페"}, "answer": "B", "passage": "유진는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "회사원", "B": "가수", "C": "기사", "D": "운동선수"}, "answer": "B", "passage": "지민의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자", "B": "지우개", "C": "열쇠", "D": "우산"}, "answer": "D", "passage": "학교에 ( )를 입습니다.", "question_no": 37, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "학생", "B": "가수", "C": "요리사", "D": "의사"}, "answer": "C", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "해바라기", "B": "튤립", "C": "은행나무", "D": "국화"}, "answer": "C", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 39, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "학생", "B": "요리사", "C": "선생님", "D": "프로그래머"}, "answer": "C", "passage": "민수의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철", "B": "택시", "C": "자전거", "D": "킥보드"}, "answer": "B", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "갈색", "B": "빨강", "C": "노랑", "D": "검정"}, "answer": "B", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "이번 달", "B": "이번 주", "C": "어제", "D": "내일"}, "answer": "D", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 37, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "태국", "B": "한국", "C": "독일", "D": "스페인"}, "answer": "B", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 38, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기린", "B": "곰", "C": "사자", "D": "여우"}, "answer": "B", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 39, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "여우", "B": "햄스터", "C": "기린", "D": "강아지"}, "answer": "D", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 34, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우유", "B": "라떼", "C": "콜라", "D": "녹차"}, "answer": "A", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 35, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "학교", "B": "도서관", "C": "공원", "D": "대학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 볼 일이 있습니다.", "question_no": 36, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "경찰관", "B": "운동선수", "C": "간호사", "D": "배우"}, "answer": "A", "passage": "지민의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우유", "B": "홍차", "C": "차", "D": "라떼"}, "answer": "B", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 38, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "운동선수", "B": "가수", "C": "의사", "D": "간호사"}, "answer": "A", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "장미", "B": "단풍나무", "C": "튤립", "D": "은행나무"}, "answer": "A", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 34, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "물", "B": "차", "C": "홍차", "D": "주스"}, "answer": "A", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 35, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "저녁", "B": "아침", "C": "평일", "D": "점심"}, "answer": "A", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 36, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "주황", "B": "검정", "C": "초록", "D": "회색"}, "answer": "D", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "택시", "B": "배", "C": "자전거", "D": "버스"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비행기", "B": "지하철", "C": "버스", "D": "킥보드"}, "answer": "B", "passage": "공항에는 ( )으로 갑니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "국화", "B": "튤립", "C": "은행나무", "D": "해바라기"}, "answer": "C", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 34, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비빔밥", "B": "초밥", "C": "삼겹살", "D": "된장찌개"}, "answer": "D", "passage": "은우는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 35, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "코트", "B": "샤프", "C": "시계", "D": "책"}, "answer": "A", "passage": "수진는 ( )를 챙깁니다", "question_no": 36, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자전거", "B": "킥보드", "C": "비행기", "D": "지하철"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "운동선수", "B": "선생님", "C": "학생", "D": "요리사"}, "answer": "D", "passage": "현우의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "서점", "B": "대학교", "C": "병원", "D": "박물관"}, "answer": "C", "passage": "하준는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 39, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "간호사", "B": "배우", "C": "의사", "D": "기사"}, "answer": "B", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "고양이", "B": "강아지", "C": "곰", "D": "사자"}, "answer": "C", "passage": "은우는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 35, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "편의점", "B": "중학교", "C": "미용실", "D": "은행"}, "answer": "A", "passage": "지민는 ( )에서 간단한 음식을 삽니다", "question_no": 36, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "다음 주", "B": "이번 달", "C": "내일", "D": "이번 주"}, "answer": "A", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 37, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "택시", "B": "킥보드", "C": "배", "D": "자전거"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "단풍나무", "B": "해바라기", "C": "장미", "D": "튤립"}, "answer": "C", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 39, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기차", "B": "자전거", "C": "비행기", "D": "배"}, "answer": "D", "passage": "지민는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "세탁소", "B": "어학원", "C": "은행", "D": "중학교"}, "answer": "A", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 친구를 만납니다.", "question_no": 35, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "병원", "B": "지하철역", "C": "초등학교", "D": "식당"}, "answer": "A", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 볼 일이 있습니다.", "question_no": 36, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "국화", "B": "단풍나무", "C": "해바라기", "D": "장미"}, "answer": "A", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 37, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비행기", "B": "버스", "C": "자전거", "D": "배"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "저녁", "B": "오늘", "C": "다음 달", "D": "아침"}, "answer": "A", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 39, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "주스", "B": "홍차", "C": "커피", "D": "사이다"}, "answer": "A", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 34, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "소나무", "B": "해바라기", "C": "단풍나무", "D": "장미"}, "answer": "D", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 35, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "자전거", "C": "지하철", "D": "비행기"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )으로 갑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "여행사", "B": "세탁소", "C": "버스 정류장", "D": "시장"}, "answer": "C", "passage": "예린는 ( )에서 버스를 기다립니다", "question_no": 37, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "자전거", "C": "기차", "D": "비행기"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "벚꽃", "B": "튤립", "C": "해바라기", "D": "은행나무"}, "answer": "C", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 39, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "체육관", "B": "카페", "C": "박물관", "D": "치과"}, "answer": "D", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 잠깐 들릅니다.", "question_no": 34, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자전거", "B": "배", "C": "비행기", "D": "킥보드"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "택시", "C": "킥보드", "D": "지하철"}, "answer": "B", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기차", "B": "버스", "C": "비행기", "D": "배"}, "answer": "A", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "장미", "B": "소나무", "C": "국화", "D": "은행나무"}, "answer": "B", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 38, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "일본", "B": "인도", "C": "독일", "D": "이탈리아"}, "answer": "B", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 39, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "약국", "B": "카페", "C": "치과", "D": "지하철역"}, "answer": "C", "passage": "가은는 ( )에서 치료를 받습니다", "question_no": 34, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "편의점", "B": "체육관", "C": "초등학교", "D": "세탁소"}, "answer": "B", "passage": "지민는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "일본", "B": "한국", "C": "호주", "D": "캐나다"}, "answer": "C", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 36, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "다음 달", "B": "이번 주", "C": "평일", "D": "저녁"}, "answer": "A", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 37, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "일본", "B": "태국", "C": "이탈리아", "D": "미국"}, "answer": "A", "passage": "나연는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 38, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "이번 주", "B": "저녁", "C": "내일", "D": "다음 주"}, "answer": "C", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 39, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "갈색", "B": "노랑", "C": "파랑", "D": "검정"}, "answer": "B", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자전거", "B": "지하철", "C": "버스", "D": "배"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "해바라기", "B": "소나무", "C": "벚꽃", "D": "은행나무"}, "answer": "C", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 36, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "은행나무", "B": "튤립", "C": "소나무", "D": "단풍나무"}, "answer": "D", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 37, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "다음 달", "B": "주말", "C": "내일", "D": "다음 주"}, "answer": "D", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 38, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "곰", "B": "사자", "C": "강아지", "D": "코끼리"}, "answer": "D", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 39, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "라면", "B": "갈비", "C": "비빔밥", "D": "김치"}, "answer": "A", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 34, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기린", "B": "사자", "C": "여우", "D": "고양이"}, "answer": "B", "passage": "시우는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 35, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "도서관", "B": "시청", "C": "우체국", "D": "미용실"}, "answer": "D", "passage": "( )에서 머리를 자릅니다", "question_no": 36, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "공원", "B": "도서관", "C": "초등학교", "D": "학원"}, "answer": "B", "passage": "연우는 ( )에서 책을 빌립니다", "question_no": 37, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "킥보드", "B": "자전거", "C": "배", "D": "지하철"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "태국", "B": "영국", "C": "이탈리아", "D": "호주"}, "answer": "A", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 39, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스", "B": "기차", "C": "지하철", "D": "킥보드"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "갈비", "B": "떡볶이", "C": "비빔밥", "D": "된장찌개"}, "answer": "A", "passage": "은우는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 35, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "해바라기", "B": "은행나무", "C": "벚꽃", "D": "소나무"}, "answer": "B", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 36, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "대학교", "B": "버스 정류장", "C": "박물관", "D": "시장"}, "answer": "C", "passage": "하준는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 37, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "치과", "B": "초등학교", "C": "식당", "D": "체육관"}, "answer": "C", "passage": "유진는 ( )에서 밥을 먹습니다", "question_no": 38, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "단풍나무", "B": "벚꽃", "C": "장미", "D": "튤립"}, "answer": "B", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 39, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지갑", "B": "우산", "C": "가방", "D": "안경"}, "answer": "B", "passage": "학교에 ( )를 입습니다.", "question_no": 34, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기사", "B": "회사원", "C": "배우", "D": "가수"}, "answer": "B", "passage": "은우의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스", "B": "배", "C": "킥보드", "D": "택시"}, "answer": "B", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비행기", "B": "지하철", "C": "버스", "D": "자전거"}, "answer": "B", "passage": "공항에는 ( )으로 갑니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "킥보드", "B": "배", "C": "비행기", "D": "버스"}, "answer": "D", "passage": "시우는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "주말", "B": "아침", "C": "점심", "D": "다음 주"}, "answer": "B", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 39, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "강아지", "B": "사자", "C": "코끼리", "D": "여우"}, "answer": "B", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 34, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가방", "B": "열쇠", "C": "안경", "D": "샤프"}, "answer": "B", "passage": "학교에 ( )를 구입합니다.", "question_no": 35, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "라떼", "B": "홍차", "C": "물", "D": "콜라"}, "answer": "C", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 36, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자전거", "B": "비행기", "C": "배", "D": "택시"}, "answer": "A", "passage": "시우는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "코트", "B": "우산", "C": "가방", "D": "열쇠"}, "answer": "A", "passage": "학교에 ( )를 챙깁니다.", "question_no": 38, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "카페", "B": "우체국", "C": "중학교", "D": "학원"}, "answer": "C", "passage": "하준는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 39, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "콜라", "B": "주스", "C": "녹차", "D": "차"}, "answer": "B", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 34, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자전거", "B": "배", "C": "킥보드", "D": "지하철"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "코끼리", "B": "강아지", "C": "토끼", "D": "기린"}, "answer": "C", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 36, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "삼겹살", "B": "라면", "C": "갈비", "D": "비빔밥"}, "answer": "C", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 37, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "요리사", "B": "기사", "C": "운동선수", "D": "학생"}, "answer": "C", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "김치", "B": "짬뽕", "C": "우동", "D": "갈비"}, "answer": "D", "passage": "유진는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 39, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자전거", "B": "지하철", "C": "택시", "D": "배"}, "answer": "B", "passage": "공항에는 ( )으로 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "이번 달", "B": "주말", "C": "오늘", "D": "다음 달"}, "answer": "A", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 35, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "백화점", "B": "공원", "C": "미용실", "D": "병원"}, "answer": "D", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 잠깐 들릅니다.", "question_no": 36, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "미국", "B": "한국", "C": "프랑스", "D": "영국"}, "answer": "A", "passage": "유진는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 37, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "소나무", "B": "튤립", "C": "장미", "D": "국화"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 38, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "시계", "B": "샤프", "C": "지우개", "D": "연필"}, "answer": "B", "passage": "학교에 ( )를 가지고 갑니다.", "question_no": 39, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "열쇠", "B": "장화", "C": "지갑", "D": "휴대폰"}, "answer": "D", "passage": "연우는 ( )를 구입합니다", "question_no": 34, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스", "B": "배", "C": "지하철", "D": "비행기"}, "answer": "C", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "미국", "B": "영국", "C": "한국", "D": "일본"}, "answer": "B", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 36, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "국화", "B": "장미", "C": "해바라기", "D": "단풍나무"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 37, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "영국", "B": "한국", "C": "태국", "D": "독일"}, "answer": "C", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 38, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "요리사", "B": "기사", "C": "운동선수", "D": "간호사"}, "answer": "C", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스", "B": "기차", "C": "배", "D": "킥보드"}, "answer": "C", "passage": "수진는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "보라", "B": "분홍", "C": "파랑", "D": "검정"}, "answer": "D", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "파랑", "B": "회색", "C": "분홍", "D": "하양"}, "answer": "C", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "갈색", "B": "회색", "C": "주황", "D": "노랑"}, "answer": "C", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "휴대폰", "B": "지우개", "C": "연필", "D": "모자"}, "answer": "D", "passage": "연우는 ( )를 입습니다", "question_no": 38, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자전거", "B": "킥보드", "C": "비행기", "D": "기차"}, "answer": "C", "passage": "유진는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "도서관", "B": "초등학교", "C": "시장", "D": "버스 정류장"}, "answer": "B", "passage": "연우는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "택시", "B": "기차", "C": "비행기", "D": "자전거"}, "answer": "C", "passage": "서연는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "아침", "B": "내일", "C": "주말", "D": "오늘"}, "answer": "C", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 36, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "다음 주", "B": "주말", "C": "다음 달", "D": "내일"}, "answer": "A", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 37, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "이번 주", "B": "어제", "C": "오늘", "D": "아침"}, "answer": "C", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 38, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "초밥", "B": "김치", "C": "짬뽕", "D": "김밥"}, "answer": "C", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 39, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "홍차", "B": "사이다", "C": "녹차", "D": "차"}, "answer": "C", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 34, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "캐나다", "B": "이탈리아", "C": "독일", "D": "인도"}, "answer": "D", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 35, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자전거", "B": "지하철", "C": "기차", "D": "배"}, "answer": "D", "passage": "지민는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "라면", "B": "짜장면", "C": "불고기", "D": "김치"}, "answer": "A", "passage": "시우는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 37, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "녹차", "B": "라떼", "C": "홍차", "D": "사이다"}, "answer": "D", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 38, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "초밥", "B": "짬뽕", "C": "삼겹살", "D": "김밥"}, "answer": "A", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 39, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우체국", "B": "어학원", "C": "시청", "D": "체육관"}, "answer": "A", "passage": "민수는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "단풍나무", "B": "소나무", "C": "은행나무", "D": "장미"}, "answer": "C", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 35, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "해바라기", "B": "소나무", "C": "국화", "D": "튤립"}, "answer": "C", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 36, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "간호사", "B": "기사", "C": "판매원", "D": "운동선수"}, "answer": "C", "passage": "수진의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "인도", "B": "일본", "C": "호주", "D": "영국"}, "answer": "B", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 38, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "차", "B": "물", "C": "홍차", "D": "라떼"}, "answer": "D", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 39, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "체육관", "B": "박물관", "C": "백화점", "D": "우체국"}, "answer": "A", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 잠깐 들릅니다.", "question_no": 34, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "학교", "B": "지하철역", "C": "은행", "D": "미용실"}, "answer": "A", "passage": "( )에서 공부를 합니다", "question_no": 35, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "분홍", "B": "빨강", "C": "하양", "D": "초록"}, "answer": "D", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "요리사", "B": "경찰관", "C": "기사", "D": "디자이너"}, "answer": "C", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "회색", "B": "노랑", "C": "주황", "D": "검정"}, "answer": "D", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "사자", "B": "호랑이", "C": "기린", "D": "토끼"}, "answer": "B", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 39, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "시청", "B": "치과", "C": "편의점", "D": "약국"}, "answer": "D", "passage": "현우는 ( )에서 약을 삽니다", "question_no": 34, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "저녁", "B": "어제", "C": "다음 주", "D": "점심"}, "answer": "A", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 35, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "빨강", "B": "파랑", "C": "회색", "D": "분홍"}, "answer": "B", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "디자이너", "B": "판매원", "C": "학생", "D": "의사"}, "answer": "B", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우유", "B": "사이다", "C": "차", "D": "커피"}, "answer": "B", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 38, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "은행", "B": "시장", "C": "학교", "D": "중학교"}, "answer": "D", "passage": "서준는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 39, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자전거", "B": "버스", "C": "기차", "D": "비행기"}, "answer": "D", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우체국", "B": "버스 정류장", "C": "시청", "D": "공원"}, "answer": "A", "passage": "( )에서 소포를 보냅니다", "question_no": 35, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "은행나무", "B": "튤립", "C": "장미", "D": "해바라기"}, "answer": "B", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 36, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "벚꽃", "B": "소나무", "C": "단풍나무", "D": "장미"}, "answer": "A", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 37, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자전거", "B": "지하철", "C": "버스", "D": "킥보드"}, "answer": "C", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기린", "B": "코끼리", "C": "햄스터", "D": "호랑이"}, "answer": "B", "passage": "수진는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 39, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "비행기", "C": "버스", "D": "킥보드"}, "answer": "D", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "이번 달", "B": "다음 주", "C": "내일", "D": "이번 주"}, "answer": "A", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 35, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "선생님", "B": "요리사", "C": "배우", "D": "판매원"}, "answer": "B", "passage": "지안의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스", "B": "비행기", "C": "배", "D": "택시"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "초등학교", "B": "서점", "C": "식당", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "( )에서 밥을 먹습니다", "question_no": 38, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "토끼", "B": "고양이", "C": "사자", "D": "코끼리"}, "answer": "D", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 39, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "다음 주", "B": "내일", "C": "오늘", "D": "이번 주"}, "answer": "B", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 34, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기차", "B": "비행기", "C": "킥보드", "D": "택시"}, "answer": "B", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "운동선수", "B": "경찰관", "C": "판매원", "D": "배우"}, "answer": "C", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "미국", "B": "이탈리아", "C": "태국", "D": "영국"}, "answer": "A", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 37, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "국화", "B": "장미", "C": "튤립", "D": "단풍나무"}, "answer": "A", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 38, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "회사원", "B": "디자이너", "C": "요리사", "D": "프로그래머"}, "answer": "A", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우유", "B": "커피", "C": "주스", "D": "차"}, "answer": "A", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 34, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "분홍", "B": "하양", "C": "주황", "D": "빨강"}, "answer": "D", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "학교", "B": "우체국", "C": "서점", "D": "학원"}, "answer": "D", "passage": "지우는 ( )에서 수업을 듣습니다", "question_no": 36, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "라떼", "B": "홍차", "C": "콜라", "D": "차"}, "answer": "B", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 37, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "노랑", "B": "빨강", "C": "분홍", "D": "하양"}, "answer": "D", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "강아지", "B": "고양이", "C": "사자", "D": "곰"}, "answer": "B", "passage": "지우는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 39, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "라면", "B": "갈비", "C": "김치", "D": "짬뽕"}, "answer": "A", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 34, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "보라", "B": "하양", "C": "초록", "D": "갈색"}, "answer": "B", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "강아지", "B": "호랑이", "C": "고양이", "D": "햄스터"}, "answer": "D", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 36, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "햄스터", "B": "호랑이", "C": "사자", "D": "고양이"}, "answer": "D", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 37, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "된장찌개", "B": "짬뽕", "C": "삼겹살", "D": "갈비"}, "answer": "C", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 38, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자전거", "B": "기차", "C": "지하철", "D": "택시"}, "answer": "C", "passage": "예린는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "코끼리", "B": "사자", "C": "강아지", "D": "고양이"}, "answer": "C", "passage": "나연는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 34, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "택시", "B": "비행기", "C": "배", "D": "자전거"}, "answer": "B", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "회색", "B": "보라", "C": "주황", "D": "초록"}, "answer": "A", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기차", "B": "택시", "C": "버스", "D": "자전거"}, "answer": "C", "passage": "가은는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자전거", "B": "지하철", "C": "기차", "D": "배"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "단풍나무", "B": "장미", "C": "은행나무", "D": "튤립"}, "answer": "C", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 39, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "사이다", "B": "차", "C": "주스", "D": "홍차"}, "answer": "A", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 34, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "초등학교", "B": "시청", "C": "대학교", "D": "은행"}, "answer": "C", "passage": "( )에서 공부를 합니다", "question_no": 35, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "시장", "B": "공원", "C": "초등학교", "D": "학원"}, "answer": "D", "passage": "유진는 ( )에서 수업을 듣습니다", "question_no": 36, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "치과", "B": "어학원", "C": "대학교", "D": "미용실"}, "answer": "A", "passage": "유진는 ( )에서 치료를 받습니다", "question_no": 37, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "병원", "B": "약국", "C": "식당", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "( )에서 약을 삽니다", "question_no": 38, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "한국", "B": "인도", "C": "스페인", "D": "캐나다"}, "answer": "C", "passage": "하준는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 39, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "라떼", "B": "주스", "C": "커피", "D": "차"}, "answer": "B", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 34, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "하양", "B": "초록", "C": "보라", "D": "노랑"}, "answer": "B", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "킥보드", "B": "배", "C": "자전거", "D": "택시"}, "answer": "D", "passage": "나연는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "컴퓨터", "B": "시계", "C": "안경", "D": "휴대폰"}, "answer": "D", "passage": "현우는 ( )를 구입합니다", "question_no": 37, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우동", "B": "김치", "C": "된장찌개", "D": "짬뽕"}, "answer": "B", "passage": "나연는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 38, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "비행기", "C": "킥보드", "D": "기차"}, "answer": "D", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "캐나다", "B": "이탈리아", "C": "태국", "D": "일본"}, "answer": "B", "passage": "나연는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 34, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "내일", "B": "어제", "C": "점심", "D": "아침"}, "answer": "B", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 35, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "토끼", "B": "사자", "C": "코끼리", "D": "기린"}, "answer": "A", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 36, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "컴퓨터", "B": "지갑", "C": "시계", "D": "연필"}, "answer": "D", "passage": "가은는 ( )를 정리합니다", "question_no": 37, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "치과", "B": "세탁소", "C": "공원", "D": "약국"}, "answer": "B", "passage": "유진는 ( )에서 세탁을 맡깁니다", "question_no": 38, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "장화", "B": "모자", "C": "가방", "D": "지우개"}, "answer": "B", "passage": "학교에 ( )를 씁니다.", "question_no": 39, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스", "B": "기차", "C": "킥보드", "D": "자전거"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "택시", "B": "버스", "C": "기차", "D": "비행기"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "라면", "B": "김밥", "C": "짬뽕", "D": "순두부"}, "answer": "C", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 36, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스", "B": "지하철", "C": "기차", "D": "자전거"}, "answer": "B", "passage": "공항에는 ( )으로 갑니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "호랑이", "B": "햄스터", "C": "고양이", "D": "여우"}, "answer": "B", "passage": "지우는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 38, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "라떼", "B": "커피", "C": "우유", "D": "주스"}, "answer": "D", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 39, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기차", "B": "배", "C": "자전거", "D": "버스"}, "answer": "B", "passage": "하준는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "평일", "B": "내일", "C": "어제", "D": "주말"}, "answer": "A", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 35, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비행기", "B": "기차", "C": "지하철", "D": "배"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "주스", "B": "녹차", "C": "물", "D": "콜라"}, "answer": "D", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 37, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "서점", "B": "약국", "C": "박물관", "D": "카페"}, "answer": "D", "passage": "( )에서 커피를 마십니다", "question_no": 38, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "인도", "B": "미국", "C": "독일", "D": "태국"}, "answer": "D", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 39, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "짜장면", "B": "떡볶이", "C": "된장찌개", "D": "라면"}, "answer": "D", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 34, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "학원", "B": "학교", "C": "은행", "D": "체육관"}, "answer": "A", "passage": "( )에서 수업을 듣습니다", "question_no": 35, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우유", "B": "사이다", "C": "물", "D": "홍차"}, "answer": "C", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 36, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "안경", "B": "지갑", "C": "우산", "D": "가방"}, "answer": "A", "passage": "학교에 ( )를 찾습니다.", "question_no": 37, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기차", "B": "비행기", "C": "지하철", "D": "자전거"}, "answer": "C", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "주스", "B": "우유", "C": "홍차", "D": "물"}, "answer": "B", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 39, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "이번 주", "B": "오늘", "C": "어제", "D": "점심"}, "answer": "C", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 34, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "불고기", "B": "라면", "C": "짬뽕", "D": "김치"}, "answer": "C", "passage": "예린는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 35, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "회사원", "B": "판매원", "C": "경찰관", "D": "배우"}, "answer": "C", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우유", "B": "사이다", "C": "녹차", "D": "콜라"}, "answer": "A", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 37, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "호랑이", "B": "토끼", "C": "기린", "D": "여우"}, "answer": "B", "passage": "연우는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 38, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "회색", "B": "파랑", "C": "빨강", "D": "분홍"}, "answer": "C", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "휴대폰", "B": "책", "C": "안경", "D": "자"}, "answer": "B", "passage": "학교에 ( )를 정리합니다.", "question_no": 34, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "은행나무", "B": "단풍나무", "C": "벚꽃", "D": "튤립"}, "answer": "C", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 35, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "다음 달", "B": "아침", "C": "주말", "D": "오늘"}, "answer": "D", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 36, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "햄스터", "B": "기린", "C": "코끼리", "D": "토끼"}, "answer": "A", "passage": "수진는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 37, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "스페인", "B": "베트남", "C": "호주", "D": "태국"}, "answer": "A", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 38, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "노랑", "B": "보라", "C": "회색", "D": "파랑"}, "answer": "D", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "고양이", "B": "사자", "C": "곰", "D": "기린"}, "answer": "D", "passage": "지안는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 34, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "경찰관", "B": "배우", "C": "디자이너", "D": "의사"}, "answer": "A", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자전거", "B": "기차", "C": "지하철", "D": "킥보드"}, "answer": "A", "passage": "유진는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "판매원", "B": "배우", "C": "간호사", "D": "프로그래머"}, "answer": "A", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "공원", "B": "은행", "C": "미용실", "D": "병원"}, "answer": "B", "passage": "( )에서 돈을 보냅니다", "question_no": 38, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "체육관", "B": "초등학교", "C": "백화점", "D": "치과"}, "answer": "A", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 친구를 만납니다.", "question_no": 39, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철", "B": "택시", "C": "기차", "D": "배"}, "answer": "C", "passage": "유진는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "회색", "B": "초록", "C": "보라", "D": "파랑"}, "answer": "A", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스 정류장", "B": "학원", "C": "미용실", "D": "카페"}, "answer": "A", "passage": "( )에서 버스를 기다립니다", "question_no": 36, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "서점", "B": "대학교", "C": "식당", "D": "은행"}, "answer": "A", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 잠깐 들릅니다.", "question_no": 37, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철", "B": "배", "C": "택시", "D": "킥보드"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )으로 갑니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "어제", "B": "이번 달", "C": "점심", "D": "오늘"}, "answer": "C", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 39, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비빔밥", "B": "초밥", "C": "떡볶이", "D": "짬뽕"}, "answer": "A", "passage": "현우는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 34, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기차", "B": "자전거", "C": "지하철", "D": "킥보드"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "시계", "B": "공책", "C": "우산", "D": "열쇠"}, "answer": "D", "passage": "지우는 ( )를 찾습니다", "question_no": 36, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "보라", "B": "주황", "C": "회색", "D": "파랑"}, "answer": "D", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "캐나다", "B": "스페인", "C": "독일", "D": "태국"}, "answer": "C", "passage": "서연는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 38, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "경찰관", "B": "판매원", "C": "프로그래머", "D": "운동선수"}, "answer": "A", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "햄스터", "B": "코끼리", "C": "호랑이", "D": "곰"}, "answer": "D", "passage": "연우는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 34, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "도서관", "B": "미용실", "C": "지하철역", "D": "대학교"}, "answer": "D", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 잠깐 들릅니다.", "question_no": 35, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "삼겹살", "B": "초밥", "C": "라면", "D": "된장찌개"}, "answer": "B", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 36, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "벚꽃", "B": "장미", "C": "단풍나무", "D": "국화"}, "answer": "D", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 37, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "열쇠", "B": "코트", "C": "장화", "D": "컴퓨터"}, "answer": "C", "passage": "학교에 ( )를 챙깁니다.", "question_no": 38, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "영국", "B": "독일", "C": "중국", "D": "스페인"}, "answer": "B", "passage": "시우는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 39, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "세탁소", "B": "약국", "C": "초등학교", "D": "어학원"}, "answer": "D", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 친구를 만납니다.", "question_no": 34, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "장미", "B": "은행나무", "C": "튤립", "D": "벚꽃"}, "answer": "A", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 35, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "튤립", "B": "국화", "C": "벚꽃", "D": "장미"}, "answer": "C", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 36, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자전거", "B": "지하철", "C": "버스", "D": "택시"}, "answer": "C", "passage": "나연는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "운동선수", "B": "경찰관", "C": "기사", "D": "의사"}, "answer": "B", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "편의점", "B": "초등학교", "C": "병원", "D": "우체국"}, "answer": "D", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 잠깐 들릅니다.", "question_no": 39, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "물", "B": "커피", "C": "녹차", "D": "콜라"}, "answer": "B", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 34, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우유", "B": "커피", "C": "차", "D": "콜라"}, "answer": "A", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 35, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "회사원", "B": "배우", "C": "선생님", "D": "요리사"}, "answer": "D", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "은행나무", "B": "해바라기", "C": "벚꽃", "D": "소나무"}, "answer": "C", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 37, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "떡볶이", "B": "짜장면", "C": "삼겹살", "D": "초밥"}, "answer": "C", "passage": "하준는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 38, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "스페인", "B": "이탈리아", "C": "태국", "D": "중국"}, "answer": "D", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 39, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "해바라기", "B": "은행나무", "C": "장미", "D": "단풍나무"}, "answer": "D", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 34, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철", "B": "킥보드", "C": "자전거", "D": "버스"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "중학교", "B": "학교", "C": "우체국", "D": "세탁소"}, "answer": "A", "passage": "연우는 ( )에서 공부를 합니다", "question_no": 36, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "도서관", "B": "중학교", "C": "미용실", "D": "공원"}, "answer": "A", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 친구를 만납니다.", "question_no": 37, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우체국", "B": "학원", "C": "지하철역", "D": "시장"}, "answer": "D", "passage": "지민는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 38, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "선생님", "B": "경찰관", "C": "운동선수", "D": "배우"}, "answer": "B", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "곰", "B": "토끼", "C": "사자", "D": "고양이"}, "answer": "B", "passage": "도윤는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 34, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지갑", "B": "지우개", "C": "샤프", "D": "안경"}, "answer": "A", "passage": "학교에 ( )를 찾습니다.", "question_no": 35, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기사", "B": "요리사", "C": "프로그래머", "D": "의사"}, "answer": "D", "passage": "서연의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "김밥", "B": "불고기", "C": "짬뽕", "D": "김치"}, "answer": "D", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 37, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "주말", "B": "다음 주", "C": "저녁", "D": "이번 달"}, "answer": "D", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 38, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우체국", "B": "약국", "C": "박물관", "D": "어학원"}, "answer": "A", "passage": "수진는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 39, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "된장찌개", "B": "라면", "C": "초밥", "D": "순두부"}, "answer": "C", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 34, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비빔밥", "B": "초밥", "C": "김밥", "D": "갈비"}, "answer": "A", "passage": "연우는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 35, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철", "B": "버스", "C": "택시", "D": "비행기"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "벚꽃", "B": "국화", "C": "단풍나무", "D": "은행나무"}, "answer": "C", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 37, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기사", "B": "선생님", "C": "회사원", "D": "경찰관"}, "answer": "A", "passage": "수진의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스", "B": "기차", "C": "자전거", "D": "비행기"}, "answer": "B", "passage": "도윤는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비행기", "B": "킥보드", "C": "자전거", "D": "지하철"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "초밥", "B": "김밥", "C": "떡볶이", "D": "라면"}, "answer": "A", "passage": "나연는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 35, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "불고기", "B": "떡볶이", "C": "짬뽕", "D": "초밥"}, "answer": "B", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 36, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "초록", "B": "회색", "C": "주황", "D": "갈색"}, "answer": "A", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "다음 달", "B": "평일", "C": "내일", "D": "이번 주"}, "answer": "B", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 38, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "해바라기", "B": "은행나무", "C": "튤립", "D": "장미"}, "answer": "C", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 39, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "저녁", "B": "다음 달", "C": "어제", "D": "아침"}, "answer": "C", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 34, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "검정", "B": "주황", "C": "하양", "D": "노랑"}, "answer": "A", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비빔밥", "B": "초밥", "C": "불고기", "D": "된장찌개"}, "answer": "D", "passage": "은우는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 36, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "저녁", "B": "아침", "C": "점심", "D": "평일"}, "answer": "C", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 37, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비행기", "B": "자전거", "C": "배", "D": "지하철"}, "answer": "C", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배우", "B": "회사원", "C": "경찰관", "D": "의사"}, "answer": "D", "passage": "하준의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "짬뽕", "B": "떡볶이", "C": "우동", "D": "삼겹살"}, "answer": "A", "passage": "수진는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 34, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "식당", "B": "백화점", "C": "중학교", "D": "서점"}, "answer": "B", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 볼 일이 있습니다.", "question_no": 35, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "기차", "C": "택시", "D": "비행기"}, "answer": "A", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "물", "B": "녹차", "C": "홍차", "D": "차"}, "answer": "D", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 37, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "벚꽃", "B": "국화", "C": "소나무", "D": "은행나무"}, "answer": "D", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 38, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "기차", "C": "자전거", "D": "비행기"}, "answer": "D", "passage": "연우는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "강아지", "B": "토끼", "C": "사자", "D": "고양이"}, "answer": "C", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 34, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기차", "B": "택시", "C": "버스", "D": "킥보드"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "콜라", "B": "물", "C": "홍차", "D": "커피"}, "answer": "B", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 36, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "이탈리아", "B": "독일", "C": "인도", "D": "호주"}, "answer": "C", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 37, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "휴대폰", "B": "자", "C": "우산", "D": "장화"}, "answer": "D", "passage": "하준는 ( )를 씁니다", "question_no": 38, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "단풍나무", "B": "벚꽃", "C": "해바라기", "D": "장미"}, "answer": "B", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 39, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "킥보드", "C": "지하철", "D": "비행기"}, "answer": "B", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "초밥", "B": "된장찌개", "C": "비빔밥", "D": "짜장면"}, "answer": "B", "passage": "가은는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 35, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "버스", "C": "지하철", "D": "비행기"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )으로 갑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가방", "B": "안경", "C": "책", "D": "모자"}, "answer": "A", "passage": "학교에 ( )를 빌립니다.", "question_no": 37, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "주황", "B": "노랑", "C": "보라", "D": "빨강"}, "answer": "D", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "호랑이", "B": "여우", "C": "기린", "D": "고양이"}, "answer": "A", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 39, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "프로그래머", "B": "의사", "C": "디자이너", "D": "운동선수"}, "answer": "B", "passage": "서연의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "세탁소", "B": "공원", "C": "도서관", "D": "우체국"}, "answer": "D", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 잠깐 들릅니다.", "question_no": 35, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "햄스터", "B": "사자", "C": "강아지", "D": "여우"}, "answer": "A", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 36, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기차", "B": "비행기", "C": "지하철", "D": "배"}, "answer": "A", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철", "B": "자전거", "C": "기차", "D": "비행기"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "아침", "B": "점심", "C": "이번 달", "D": "저녁"}, "answer": "C", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 39, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "토끼", "B": "코끼리", "C": "기린", "D": "고양이"}, "answer": "A", "passage": "서연는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 34, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "요리사", "B": "간호사", "C": "프로그래머", "D": "기사"}, "answer": "A", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "튤립", "B": "장미", "C": "소나무", "D": "해바라기"}, "answer": "C", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 36, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "박물관", "B": "약국", "C": "공원", "D": "세탁소"}, "answer": "A", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 볼 일이 있습니다.", "question_no": 37, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "여행사", "B": "도서관", "C": "미용실", "D": "병원"}, "answer": "D", "passage": "( )에서 진료를 받습니다", "question_no": 38, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "체육관", "B": "어학원", "C": "세탁소", "D": "치과"}, "answer": "C", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 친구를 만납니다.", "question_no": 39, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "된장찌개", "B": "삼겹살", "C": "순두부", "D": "우동"}, "answer": "B", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 34, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "물", "B": "녹차", "C": "라떼", "D": "주스"}, "answer": "D", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 35, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "킥보드", "B": "버스", "C": "배", "D": "자전거"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "강아지", "B": "여우", "C": "고양이", "D": "곰"}, "answer": "B", "passage": "민수는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 37, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "벚꽃", "B": "튤립", "C": "해바라기", "D": "단풍나무"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 38, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기린", "B": "햄스터", "C": "토끼", "D": "코끼리"}, "answer": "C", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 39, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우유", "B": "라떼", "C": "사이다", "D": "커피"}, "answer": "A", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 34, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스", "B": "지하철", "C": "비행기", "D": "배"}, "answer": "D", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "초밥", "B": "순두부", "C": "삼겹살", "D": "불고기"}, "answer": "D", "passage": "시우는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 36, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "아침", "B": "이번 주", "C": "오늘", "D": "내일"}, "answer": "D", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 37, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "호랑이", "B": "여우", "C": "햄스터", "D": "고양이"}, "answer": "A", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 38, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "짜장면", "B": "우동", "C": "된장찌개", "D": "갈비"}, "answer": "C", "passage": "나연는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 39, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "짜장면", "B": "된장찌개", "C": "짬뽕", "D": "라면"}, "answer": "C", "passage": "나연는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 34, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "튤립", "B": "장미", "C": "벚꽃", "D": "국화"}, "answer": "B", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 35, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "세탁소", "B": "서점", "C": "시장", "D": "약국"}, "answer": "A", "passage": "지우는 ( )에서 세탁을 맡깁니다", "question_no": 36, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "킥보드", "B": "자전거", "C": "지하철", "D": "배"}, "answer": "A", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "해바라기", "B": "국화", "C": "장미", "D": "소나무"}, "answer": "C", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 38, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "떡볶이", "B": "짬뽕", "C": "우동", "D": "된장찌개"}, "answer": "D", "passage": "서연는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 39, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "코끼리", "B": "여우", "C": "고양이", "D": "토끼"}, "answer": "D", "passage": "현우는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 34, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "도서관", "B": "병원", "C": "우체국", "D": "미용실"}, "answer": "B", "passage": "현우는 ( )에서 진료를 받습니다", "question_no": 35, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "김밥", "B": "짬뽕", "C": "우동", "D": "라면"}, "answer": "D", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 36, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "고양이", "B": "사자", "C": "호랑이", "D": "여우"}, "answer": "A", "passage": "예린는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 37, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "어제", "B": "이번 주", "C": "다음 주", "D": "이번 달"}, "answer": "A", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 38, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "녹차", "B": "주스", "C": "차", "D": "우유"}, "answer": "D", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 39, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "모자", "B": "우산", "C": "컴퓨터", "D": "코트"}, "answer": "D", "passage": "은우는 ( )를 씁니다", "question_no": 34, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "토끼", "B": "기린", "C": "곰", "D": "햄스터"}, "answer": "A", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 35, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스", "B": "자전거", "C": "킥보드", "D": "택시"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "떡볶이", "B": "갈비", "C": "김밥", "D": "된장찌개"}, "answer": "D", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 37, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "간호사", "B": "학생", "C": "디자이너", "D": "의사"}, "answer": "B", "passage": "민수의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "어제", "B": "다음 주", "C": "점심", "D": "내일"}, "answer": "A", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 39, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우유", "B": "물", "C": "녹차", "D": "주스"}, "answer": "A", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 34, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "짜장면", "B": "비빔밥", "C": "김치", "D": "김밥"}, "answer": "C", "passage": "서준는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 35, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "라떼", "B": "녹차", "C": "사이다", "D": "콜라"}, "answer": "B", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 36, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "디자이너", "B": "판매원", "C": "선생님", "D": "프로그래머"}, "answer": "B", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "소나무", "B": "국화", "C": "해바라기", "D": "장미"}, "answer": "D", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 38, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "홍차", "B": "물", "C": "차", "D": "커피"}, "answer": "C", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 39, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "라떼", "B": "사이다", "C": "우유", "D": "물"}, "answer": "B", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 34, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "편의점", "B": "카페", "C": "대학교", "D": "중학교"}, "answer": "C", "passage": "예린는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "대학교", "B": "치과", "C": "초등학교", "D": "백화점"}, "answer": "D", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 잠깐 들릅니다.", "question_no": 36, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "짬뽕", "B": "순두부", "C": "우동", "D": "떡볶이"}, "answer": "B", "passage": "연우는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 37, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "김밥", "B": "우동", "C": "짜장면", "D": "비빔밥"}, "answer": "C", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 38, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "미국", "B": "이탈리아", "C": "일본", "D": "스페인"}, "answer": "B", "passage": "가은는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 39, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우체국", "B": "시장", "C": "백화점", "D": "편의점"}, "answer": "B", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 볼 일이 있습니다.", "question_no": 34, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "코트", "B": "컴퓨터", "C": "가방", "D": "모자"}, "answer": "B", "passage": "학교에 ( )를 구입합니다.", "question_no": 35, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우체국", "B": "카페", "C": "지하철역", "D": "학원"}, "answer": "B", "passage": "( )에서 커피를 마십니다", "question_no": 36, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "대학교", "B": "미용실", "C": "카페", "D": "공원"}, "answer": "B", "passage": "( )에서 머리를 자릅니다", "question_no": 37, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "분홍", "B": "빨강", "C": "검정", "D": "보라"}, "answer": "D", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비행기", "B": "지하철", "C": "버스", "D": "기차"}, "answer": "B", "passage": "공항에는 ( )으로 갑니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "회색", "B": "주황", "C": "초록", "D": "파랑"}, "answer": "D", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "튤립", "B": "소나무", "C": "은행나무", "D": "벚꽃"}, "answer": "B", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 35, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "운동선수", "B": "회사원", "C": "디자이너", "D": "배우"}, "answer": "B", "passage": "지안의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스", "B": "기차", "C": "지하철", "D": "배"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "어제", "B": "주말", "C": "평일", "D": "이번 달"}, "answer": "C", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 38, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기사", "B": "간호사", "C": "판매원", "D": "경찰관"}, "answer": "C", "passage": "예린의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "시청", "B": "공원", "C": "치과", "D": "학원"}, "answer": "D", "passage": "( )에서 수업을 듣습니다", "question_no": 34, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자전거", "B": "기차", "C": "지하철", "D": "킥보드"}, "answer": "C", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "한국", "B": "캐나다", "C": "독일", "D": "베트남"}, "answer": "B", "passage": "지호는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 36, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "여우", "B": "호랑이", "C": "강아지", "D": "곰"}, "answer": "A", "passage": "지민는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 37, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "회색", "B": "빨강", "C": "초록", "D": "보라"}, "answer": "D", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "독일", "B": "한국", "C": "미국", "D": "프랑스"}, "answer": "A", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 39, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "장미", "B": "단풍나무", "C": "은행나무", "D": "벚꽃"}, "answer": "B", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 34, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "토끼", "B": "코끼리", "C": "햄스터", "D": "사자"}, "answer": "D", "passage": "서준는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 35, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "불고기", "B": "우동", "C": "초밥", "D": "짜장면"}, "answer": "B", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 36, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "아침", "B": "주말", "C": "오늘", "D": "내일"}, "answer": "A", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 37, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "휴대폰", "B": "지우개", "C": "장화", "D": "열쇠"}, "answer": "B", "passage": "학교에 ( )를 가지고 갑니다.", "question_no": 38, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "공원", "B": "병원", "C": "버스 정류장", "D": "식당"}, "answer": "A", "passage": "예린는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 39, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "햄스터", "B": "기린", "C": "호랑이", "D": "곰"}, "answer": "D", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 34, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "의사", "B": "회사원", "C": "학생", "D": "판매원"}, "answer": "A", "passage": "서연의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "택시", "B": "버스", "C": "배", "D": "기차"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "백화점", "B": "치과", "C": "서점", "D": "초등학교"}, "answer": "B", "passage": "시우는 ( )에서 치료를 받습니다", "question_no": 37, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "여행사", "B": "미용실", "C": "치과", "D": "편의점"}, "answer": "B", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 잠깐 들릅니다.", "question_no": 38, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "홍차", "B": "커피", "C": "녹차", "D": "물"}, "answer": "D", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 39, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "사자", "B": "곰", "C": "햄스터", "D": "기린"}, "answer": "D", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 34, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "캐나다", "B": "한국", "C": "중국", "D": "태국"}, "answer": "B", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 35, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "장화", "B": "자", "C": "시계", "D": "지우개"}, "answer": "C", "passage": "학교에 ( )를 찾습니다.", "question_no": 36, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우체국", "B": "초등학교", "C": "카페", "D": "미용실"}, "answer": "A", "passage": "( )에서 소포를 보냅니다", "question_no": 37, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "검정", "B": "회색", "C": "파랑", "D": "빨강"}, "answer": "C", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우유", "B": "라떼", "C": "녹차", "D": "콜라"}, "answer": "C", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 39, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "사이다", "B": "차", "C": "녹차", "D": "커피"}, "answer": "B", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 34, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "하양", "B": "초록", "C": "회색", "D": "파랑"}, "answer": "D", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "다음 달", "B": "아침", "C": "다음 주", "D": "이번 달"}, "answer": "C", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 36, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "어제", "B": "오늘", "C": "아침", "D": "평일"}, "answer": "A", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 37, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기차", "B": "지하철", "C": "자전거", "D": "택시"}, "answer": "D", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "회색", "B": "초록", "C": "주황", "D": "보라"}, "answer": "A", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "안경", "B": "자", "C": "지갑", "D": "지우개"}, "answer": "B", "passage": "예린는 ( )를 정리합니다", "question_no": 34, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "호주", "B": "독일", "C": "태국", "D": "인도"}, "answer": "B", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 35, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "비행기", "C": "기차", "D": "지하철"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )으로 갑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "갈비", "B": "불고기", "C": "초밥", "D": "순두부"}, "answer": "C", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 37, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "콜라", "B": "커피", "C": "녹차", "D": "사이다"}, "answer": "B", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 38, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "책", "B": "샤프", "C": "자", "D": "공책"}, "answer": "B", "passage": "학교에 ( )를 정리합니다.", "question_no": 39, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철역", "B": "박물관", "C": "백화점", "D": "대학교"}, "answer": "D", "passage": "지호는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "빨강", "B": "하양", "C": "분홍", "D": "초록"}, "answer": "C", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "사자", "B": "호랑이", "C": "고양이", "D": "기린"}, "answer": "A", "passage": "지안는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 36, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "여행사", "B": "중학교", "C": "시청", "D": "공원"}, "answer": "B", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 친구를 만납니다.", "question_no": 37, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "하양", "B": "검정", "C": "분홍", "D": "주황"}, "answer": "A", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "녹차", "B": "우유", "C": "주스", "D": "차"}, "answer": "C", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 39, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "디자이너", "B": "판매원", "C": "간호사", "D": "배우"}, "answer": "C", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "기차", "C": "지하철", "D": "자전거"}, "answer": "B", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "고양이", "B": "여우", "C": "햄스터", "D": "호랑이"}, "answer": "B", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 36, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "라떼", "B": "커피", "C": "콜라", "D": "녹차"}, "answer": "B", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 37, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "은행나무", "B": "튤립", "C": "장미", "D": "국화"}, "answer": "B", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 38, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "삼겹살", "B": "불고기", "C": "김치", "D": "짜장면"}, "answer": "C", "passage": "수진는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 39, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "프로그래머", "B": "경찰관", "C": "판매원", "D": "학생"}, "answer": "C", "passage": "서연의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "캐나다", "B": "베트남", "C": "일본", "D": "독일"}, "answer": "C", "passage": "나연는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 35, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "다음 주", "B": "아침", "C": "어제", "D": "이번 달"}, "answer": "B", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 36, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "회색", "B": "초록", "C": "분홍", "D": "주황"}, "answer": "B", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "튤립", "B": "은행나무", "C": "벚꽃", "D": "단풍나무"}, "answer": "B", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 38, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "킥보드", "B": "버스", "C": "비행기", "D": "자전거"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "경찰관", "B": "가수", "C": "학생", "D": "운동선수"}, "answer": "D", "passage": "수진의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "태국", "B": "독일", "C": "영국", "D": "호주"}, "answer": "D", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 35, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "다음 달", "B": "아침", "C": "저녁", "D": "주말"}, "answer": "C", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 36, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "갈비", "B": "라면", "C": "초밥", "D": "김밥"}, "answer": "D", "passage": "민수는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 37, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "모자", "B": "장화", "C": "코트", "D": "휴대폰"}, "answer": "A", "passage": "학교에 ( )를 입습니다.", "question_no": 38, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "커피", "B": "우유", "C": "녹차", "D": "사이다"}, "answer": "D", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 39, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "회사원", "B": "경찰관", "C": "요리사", "D": "판매원"}, "answer": "B", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "은행", "B": "카페", "C": "버스 정류장", "D": "학원"}, "answer": "A", "passage": "( )에서 돈을 보냅니다", "question_no": 35, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "강아지", "B": "호랑이", "C": "기린", "D": "사자"}, "answer": "C", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 36, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "호주", "B": "프랑스", "C": "영국", "D": "중국"}, "answer": "B", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 37, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스", "B": "지하철", "C": "기차", "D": "택시"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "갈색", "B": "파랑", "C": "검정", "D": "주황"}, "answer": "D", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스", "B": "킥보드", "C": "자전거", "D": "비행기"}, "answer": "A", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "이번 달", "B": "평일", "C": "저녁", "D": "내일"}, "answer": "A", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 35, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "베트남", "B": "중국", "C": "호주", "D": "캐나다"}, "answer": "D", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 36, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "튤립", "B": "해바라기", "C": "국화", "D": "장미"}, "answer": "C", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 37, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "김치", "B": "불고기", "C": "초밥", "D": "삼겹살"}, "answer": "A", "passage": "현우는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 38, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "갈색", "B": "파랑", "C": "분홍", "D": "노랑"}, "answer": "A", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "베트남", "B": "일본", "C": "프랑스", "D": "영국"}, "answer": "B", "passage": "지우는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 34, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "라면", "B": "초밥", "C": "짜장면", "D": "된장찌개"}, "answer": "D", "passage": "수진는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 35, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "모자", "B": "지우개", "C": "열쇠", "D": "장화"}, "answer": "B", "passage": "학교에 ( )를 빌립니다.", "question_no": 36, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "택시", "C": "버스", "D": "킥보드"}, "answer": "B", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "하양", "B": "초록", "C": "분홍", "D": "노랑"}, "answer": "D", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "학원", "B": "대학교", "C": "지하철역", "D": "미용실"}, "answer": "D", "passage": "( )에서 머리를 자릅니다", "question_no": 39, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철", "B": "비행기", "C": "킥보드", "D": "버스"}, "answer": "A", "passage": "지우는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "코끼리", "B": "토끼", "C": "기린", "D": "호랑이"}, "answer": "D", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 35, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "불고기", "B": "라면", "C": "김치", "D": "짜장면"}, "answer": "A", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 36, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자전거", "B": "기차", "C": "배", "D": "택시"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "커피", "B": "녹차", "C": "주스", "D": "콜라"}, "answer": "C", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 38, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "회사원", "B": "학생", "C": "기사", "D": "요리사"}, "answer": "B", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "점심", "B": "내일", "C": "이번 달", "D": "주말"}, "answer": "B", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 34, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "튤립", "B": "장미", "C": "벚꽃", "D": "은행나무"}, "answer": "B", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 35, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "디자이너", "B": "프로그래머", "C": "회사원", "D": "의사"}, "answer": "D", "passage": "서연의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우동", "B": "불고기", "C": "짜장면", "D": "떡볶이"}, "answer": "C", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 37, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "킥보드", "B": "배", "C": "자전거", "D": "기차"}, "answer": "B", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "햄스터", "B": "호랑이", "C": "곰", "D": "여우"}, "answer": "C", "passage": "도윤는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 39, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "검정", "B": "분홍", "C": "파랑", "D": "하양"}, "answer": "C", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비빔밥", "B": "김밥", "C": "순두부", "D": "우동"}, "answer": "D", "passage": "연우는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 35, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "태국", "B": "영국", "C": "중국", "D": "호주"}, "answer": "B", "passage": "지호는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 36, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비행기", "B": "자전거", "C": "킥보드", "D": "버스"}, "answer": "C", "passage": "지안는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "프로그래머", "B": "학생", "C": "디자이너", "D": "선생님"}, "answer": "D", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "아침", "B": "오늘", "C": "이번 주", "D": "어제"}, "answer": "A", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 39, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우유", "B": "홍차", "C": "주스", "D": "라떼"}, "answer": "A", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 34, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스 정류장", "B": "약국", "C": "박물관", "D": "초등학교"}, "answer": "B", "passage": "( )에서 약을 삽니다", "question_no": 35, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "의사", "B": "경찰관", "C": "판매원", "D": "학생"}, "answer": "D", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "카페", "B": "편의점", "C": "우체국", "D": "학원"}, "answer": "C", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 볼 일이 있습니다.", "question_no": 37, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "택시", "B": "배", "C": "지하철", "D": "킥보드"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "대학교", "B": "미용실", "C": "버스 정류장", "D": "서점"}, "answer": "A", "passage": "시우는 ( )에서 공부를 합니다", "question_no": 39, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기차", "B": "킥보드", "C": "지하철", "D": "비행기"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자전거", "B": "기차", "C": "지하철", "D": "버스"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )으로 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "코트", "B": "시계", "C": "연필", "D": "지우개"}, "answer": "A", "passage": "하준는 ( )를 입습니다", "question_no": 36, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철", "B": "기차", "C": "킥보드", "D": "자전거"}, "answer": "B", "passage": "서연는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "영국", "B": "미국", "C": "인도", "D": "프랑스"}, "answer": "A", "passage": "유진는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 38, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "벚꽃", "B": "튤립", "C": "은행나무", "D": "해바라기"}, "answer": "D", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 39, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "체육관", "B": "버스 정류장", "C": "도서관", "D": "병원"}, "answer": "D", "passage": "( )에서 진료를 받습니다", "question_no": 34, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자", "B": "가방", "C": "연필", "D": "모자"}, "answer": "D", "passage": "학교에 ( )를 챙깁니다.", "question_no": 35, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "호랑이", "B": "여우", "C": "곰", "D": "기린"}, "answer": "A", "passage": "나연는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 36, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "킥보드", "B": "비행기", "C": "지하철", "D": "기차"}, "answer": "B", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "태국", "B": "이탈리아", "C": "스페인", "D": "영국"}, "answer": "D", "passage": "나연는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 38, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "녹차", "B": "홍차", "C": "우유", "D": "차"}, "answer": "B", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 39, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "어학원", "B": "서점", "C": "편의점", "D": "세탁소"}, "answer": "B", "passage": "( )에서 책을 삽니다", "question_no": 34, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지갑", "B": "가방", "C": "우산", "D": "자"}, "answer": "C", "passage": "학교에 ( )를 씁니다.", "question_no": 35, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스", "B": "배", "C": "택시", "D": "기차"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "킥보드", "B": "택시", "C": "자전거", "D": "지하철"}, "answer": "C", "passage": "수진는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "검정", "B": "갈색", "C": "초록", "D": "분홍"}, "answer": "C", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "간호사", "B": "경찰관", "C": "판매원", "D": "요리사"}, "answer": "B", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "의사", "B": "프로그래머", "C": "배우", "D": "가수"}, "answer": "C", "passage": "예린의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "김치", "B": "김밥", "C": "떡볶이", "D": "순두부"}, "answer": "B", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 35, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "라떼", "B": "홍차", "C": "사이다", "D": "콜라"}, "answer": "B", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 36, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스", "B": "비행기", "C": "지하철", "D": "배"}, "answer": "B", "passage": "수진는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "식당", "B": "학원", "C": "은행", "D": "공원"}, "answer": "A", "passage": "( )에서 밥을 먹습니다", "question_no": 38, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기린", "B": "강아지", "C": "호랑이", "D": "고양이"}, "answer": "C", "passage": "지민는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 39, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "국화", "B": "벚꽃", "C": "장미", "D": "은행나무"}, "answer": "C", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 34, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "햄스터", "B": "기린", "C": "사자", "D": "강아지"}, "answer": "D", "passage": "유진는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 35, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "녹차", "B": "차", "C": "우유", "D": "콜라"}, "answer": "A", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 36, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가수", "B": "회사원", "C": "의사", "D": "판매원"}, "answer": "C", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "편의점", "B": "지하철역", "C": "버스 정류장", "D": "은행"}, "answer": "B", "passage": "( )에서 전철을 탑니다", "question_no": 38, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "캐나다", "B": "일본", "C": "호주", "D": "독일"}, "answer": "B", "passage": "연우는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 39, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "김밥", "B": "비빔밥", "C": "짬뽕", "D": "갈비"}, "answer": "A", "passage": "유진는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 34, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "된장찌개", "B": "초밥", "C": "짬뽕", "D": "삼겹살"}, "answer": "B", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 35, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "프랑스", "B": "독일", "C": "인도", "D": "일본"}, "answer": "D", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 36, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "연필", "B": "샤프", "C": "모자", "D": "지우개"}, "answer": "B", "passage": "학교에 ( )를 가지고 갑니다.", "question_no": 37, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "태국", "B": "독일", "C": "베트남", "D": "호주"}, "answer": "B", "passage": "나연는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 38, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "영국", "B": "스페인", "C": "중국", "D": "일본"}, "answer": "C", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 39, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "물", "B": "사이다", "C": "주스", "D": "커피"}, "answer": "C", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 34, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "시청", "B": "체육관", "C": "박물관", "D": "시장"}, "answer": "B", "passage": "지호는 ( )에서 운동을 합니다", "question_no": 35, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "식당", "B": "대학교", "C": "카페", "D": "도서관"}, "answer": "D", "passage": "유진는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 36, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "녹차", "B": "콜라", "C": "주스", "D": "차"}, "answer": "C", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 37, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "차", "B": "라떼", "C": "홍차", "D": "사이다"}, "answer": "A", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 38, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "병원", "B": "공원", "C": "초등학교", "D": "약국"}, "answer": "D", "passage": "( )에서 약을 삽니다", "question_no": 39, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "택시", "B": "버스", "C": "비행기", "D": "기차"}, "answer": "B", "passage": "연우는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철", "B": "기차", "C": "택시", "D": "킥보드"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )으로 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "열쇠", "B": "지갑", "C": "컴퓨터", "D": "샤프"}, "answer": "A", "passage": "학교에 ( )를 구입합니다.", "question_no": 36, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "샤프", "B": "가방", "C": "코트", "D": "우산"}, "answer": "C", "passage": "지안는 ( )를 입습니다", "question_no": 37, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "학교", "B": "병원", "C": "체육관", "D": "어학원"}, "answer": "C", "passage": "지안는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 38, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "토끼", "B": "사자", "C": "기린", "D": "강아지"}, "answer": "C", "passage": "하준는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 39, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "킥보드", "B": "버스", "C": "기차", "D": "배"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "김밥", "B": "짜장면", "C": "김치", "D": "비빔밥"}, "answer": "D", "passage": "은우는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 35, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "학원", "B": "여행사", "C": "공원", "D": "초등학교"}, "answer": "A", "passage": "은우는 ( )에서 수업을 듣습니다", "question_no": 36, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "영국", "B": "프랑스", "C": "한국", "D": "중국"}, "answer": "A", "passage": "유진는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 37, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철", "B": "버스", "C": "기차", "D": "킥보드"}, "answer": "B", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "학교", "B": "버스 정류장", "C": "시청", "D": "병원"}, "answer": "B", "passage": "지민는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 39, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "소나무", "B": "은행나무", "C": "장미", "D": "튤립"}, "answer": "B", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 34, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자", "B": "열쇠", "C": "휴대폰", "D": "가방"}, "answer": "C", "passage": "학교에 ( )를 구입합니다.", "question_no": 35, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우유", "B": "콜라", "C": "물", "D": "홍차"}, "answer": "B", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 36, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "장미", "B": "해바라기", "C": "단풍나무", "D": "은행나무"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 37, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스", "B": "지하철", "C": "자전거", "D": "비행기"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "프로그래머", "B": "간호사", "C": "디자이너", "D": "경찰관"}, "answer": "D", "passage": "가은의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "어제", "B": "이번 달", "C": "저녁", "D": "이번 주"}, "answer": "C", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 34, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비행기", "B": "배", "C": "지하철", "D": "기차"}, "answer": "C", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "사이다", "B": "우유", "C": "홍차", "D": "물"}, "answer": "C", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 36, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "어학원", "B": "도서관", "C": "박물관", "D": "지하철역"}, "answer": "C", "passage": "가은는 ( )에서 관람을 합니다", "question_no": 37, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "장미", "B": "벚꽃", "C": "튤립", "D": "국화"}, "answer": "A", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 38, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "일본", "B": "캐나다", "C": "인도", "D": "베트남"}, "answer": "B", "passage": "가은는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 39, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기차", "B": "지하철", "C": "버스", "D": "자전거"}, "answer": "D", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "이번 달", "B": "다음 주", "C": "아침", "D": "평일"}, "answer": "B", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 35, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "캐나다", "B": "한국", "C": "인도", "D": "호주"}, "answer": "B", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 36, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "내일", "B": "이번 주", "C": "오늘", "D": "다음 달"}, "answer": "D", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 37, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "일본", "B": "영국", "C": "한국", "D": "독일"}, "answer": "B", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 38, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "은행나무", "B": "장미", "C": "해바라기", "D": "튤립"}, "answer": "B", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 39, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "은행나무", "B": "해바라기", "C": "튤립", "D": "단풍나무"}, "answer": "C", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 34, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "단풍나무", "B": "국화", "C": "해바라기", "D": "튤립"}, "answer": "C", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 35, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "주말", "B": "이번 주", "C": "내일", "D": "이번 달"}, "answer": "C", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 36, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "회색", "B": "보라", "C": "초록", "D": "파랑"}, "answer": "B", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "빨강", "B": "하양", "C": "초록", "D": "파랑"}, "answer": "D", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자전거", "B": "버스", "C": "배", "D": "택시"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철", "B": "자전거", "C": "비행기", "D": "배"}, "answer": "B", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우산", "B": "모자", "C": "가방", "D": "열쇠"}, "answer": "D", "passage": "지민는 ( )를 찾습니다", "question_no": 35, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "학생", "B": "선생님", "C": "프로그래머", "D": "요리사"}, "answer": "B", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "아침", "B": "저녁", "C": "이번 주", "D": "다음 달"}, "answer": "D", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 37, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "벚꽃", "B": "소나무", "C": "튤립", "D": "국화"}, "answer": "D", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 38, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "태국", "B": "미국", "C": "이탈리아", "D": "캐나다"}, "answer": "A", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 39, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기차", "B": "버스", "C": "지하철", "D": "비행기"}, "answer": "C", "passage": "지호는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "회색", "B": "갈색", "C": "빨강", "D": "보라"}, "answer": "D", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "초록", "B": "검정", "C": "노랑", "D": "보라"}, "answer": "C", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "분홍", "B": "갈색", "C": "보라", "D": "회색"}, "answer": "D", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "벚꽃", "B": "소나무", "C": "단풍나무", "D": "장미"}, "answer": "B", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 38, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "국화", "B": "해바라기", "C": "장미", "D": "소나무"}, "answer": "D", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 39, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "편의점", "B": "박물관", "C": "카페", "D": "식당"}, "answer": "B", "passage": "지안는 ( )에서 관람을 합니다", "question_no": 34, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철", "B": "킥보드", "C": "배", "D": "기차"}, "answer": "A", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "토끼", "B": "호랑이", "C": "코끼리", "D": "사자"}, "answer": "B", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 36, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "튤립", "B": "단풍나무", "C": "벚꽃", "D": "장미"}, "answer": "C", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 37, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "연필", "B": "장화", "C": "모자", "D": "가방"}, "answer": "C", "passage": "가은는 ( )를 챙깁니다", "question_no": 38, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우동", "B": "된장찌개", "C": "라면", "D": "짜장면"}, "answer": "D", "passage": "도윤는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 39, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "차", "B": "우유", "C": "물", "D": "사이다"}, "answer": "C", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 34, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "콜라", "B": "사이다", "C": "물", "D": "우유"}, "answer": "D", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 35, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "코끼리", "B": "곰", "C": "토끼", "D": "기린"}, "answer": "A", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 36, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "단풍나무", "B": "소나무", "C": "튤립", "D": "해바라기"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 37, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "선생님", "B": "프로그래머", "C": "배우", "D": "운동선수"}, "answer": "D", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "김치", "B": "순두부", "C": "비빔밥", "D": "된장찌개"}, "answer": "C", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 39, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "프로그래머", "B": "학생", "C": "간호사", "D": "회사원"}, "answer": "A", "passage": "은우의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "코끼리", "B": "여우", "C": "곰", "D": "기린"}, "answer": "D", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 35, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "장미", "B": "해바라기", "C": "벚꽃", "D": "소나무"}, "answer": "A", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 36, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "이탈리아", "B": "캐나다", "C": "중국", "D": "영국"}, "answer": "C", "passage": "시우는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 37, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "경찰관", "B": "학생", "C": "의사", "D": "디자이너"}, "answer": "C", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "선생님", "B": "배우", "C": "간호사", "D": "요리사"}, "answer": "A", "passage": "하준의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "튤립", "B": "국화", "C": "은행나무", "D": "장미"}, "answer": "B", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 34, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "스페인", "B": "영국", "C": "태국", "D": "독일"}, "answer": "C", "passage": "현우는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 35, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철역", "B": "시청", "C": "카페", "D": "시장"}, "answer": "B", "passage": "( )에서 민원을 봅니다", "question_no": 36, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자전거", "B": "비행기", "C": "기차", "D": "지하철"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "여행사", "B": "어학원", "C": "백화점", "D": "도서관"}, "answer": "A", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 친구를 만납니다.", "question_no": 38, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비행기", "B": "자전거", "C": "배", "D": "택시"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "김치", "B": "비빔밥", "C": "순두부", "D": "된장찌개"}, "answer": "A", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 34, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "라떼", "B": "커피", "C": "우유", "D": "사이다"}, "answer": "D", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 35, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "컴퓨터", "B": "열쇠", "C": "지갑", "D": "공책"}, "answer": "C", "passage": "연우는 ( )를 찾습니다", "question_no": 36, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "불고기", "B": "삼겹살", "C": "떡볶이", "D": "초밥"}, "answer": "A", "passage": "도윤는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 37, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "짜장면", "B": "초밥", "C": "비빔밥", "D": "김치"}, "answer": "B", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 38, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자전거", "B": "버스", "C": "킥보드", "D": "지하철"}, "answer": "B", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "자전거", "C": "택시", "D": "킥보드"}, "answer": "A", "passage": "은우는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스", "B": "기차", "C": "킥보드", "D": "택시"}, "answer": "B", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "중학교", "B": "체육관", "C": "시장", "D": "병원"}, "answer": "C", "passage": "( )에서 과일을 삽니다", "question_no": 36, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "학교", "B": "우체국", "C": "지하철역", "D": "어학원"}, "answer": "D", "passage": "( )에서 한국어를 배웁니다", "question_no": 37, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "아침", "B": "주말", "C": "저녁", "D": "어제"}, "answer": "B", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 38, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "오늘", "B": "점심", "C": "어제", "D": "평일"}, "answer": "C", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 39, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비행기", "B": "기차", "C": "버스", "D": "택시"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우체국", "B": "미용실", "C": "치과", "D": "약국"}, "answer": "B", "passage": "지우는 ( )에서 머리를 자릅니다", "question_no": 35, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "고양이", "B": "기린", "C": "여우", "D": "강아지"}, "answer": "A", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 36, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "편의점", "B": "어학원", "C": "세탁소", "D": "공원"}, "answer": "D", "passage": "민수는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 37, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "태국", "B": "미국", "C": "영국", "D": "일본"}, "answer": "D", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 38, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "프로그래머", "B": "배우", "C": "간호사", "D": "운동선수"}, "answer": "D", "passage": "지우의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "튤립", "B": "장미", "C": "은행나무", "D": "벚꽃"}, "answer": "A", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 34, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "사자", "B": "기린", "C": "햄스터", "D": "강아지"}, "answer": "C", "passage": "가은는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 35, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "병원", "B": "식당", "C": "어학원", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "도윤는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 36, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "은행나무", "B": "해바라기", "C": "국화", "D": "장미"}, "answer": "A", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 37, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비빔밥", "B": "삼겹살", "C": "우동", "D": "떡볶이"}, "answer": "C", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 38, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철", "B": "기차", "C": "택시", "D": "배"}, "answer": "C", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자전거", "B": "지하철", "C": "버스", "D": "배"}, "answer": "B", "passage": "서준는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "미국", "B": "태국", "C": "일본", "D": "스페인"}, "answer": "C", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 35, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "체육관", "B": "서점", "C": "초등학교", "D": "여행사"}, "answer": "B", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 친구를 만납니다.", "question_no": 36, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "이번 달", "B": "아침", "C": "오늘", "D": "점심"}, "answer": "B", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 37, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "중국", "B": "베트남", "C": "미국", "D": "독일"}, "answer": "B", "passage": "서준는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 38, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "대학교", "B": "카페", "C": "어학원", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "( )에서 공부를 합니다", "question_no": 39, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "프로그래머", "B": "의사", "C": "배우", "D": "기사"}, "answer": "C", "passage": "시우의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우동", "B": "김치", "C": "갈비", "D": "짬뽕"}, "answer": "C", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 35, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "짜장면", "B": "김밥", "C": "김치", "D": "삼겹살"}, "answer": "B", "passage": "가은는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 36, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "순두부", "B": "김밥", "C": "짜장면", "D": "삼겹살"}, "answer": "D", "passage": "지호는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 37, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "떡볶이", "B": "갈비", "C": "김치", "D": "라면"}, "answer": "A", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 38, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "독일", "B": "중국", "C": "미국", "D": "태국"}, "answer": "C", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 39, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "다음 주", "B": "내일", "C": "오늘", "D": "다음 달"}, "answer": "B", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 34, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "시장", "B": "병원", "C": "버스 정류장", "D": "중학교"}, "answer": "D", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 친구를 만납니다.", "question_no": 35, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "중국", "B": "이탈리아", "C": "베트남", "D": "한국"}, "answer": "A", "passage": "예린는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 36, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비빔밥", "B": "초밥", "C": "불고기", "D": "순두부"}, "answer": "D", "passage": "민수는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 37, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "파랑", "B": "분홍", "C": "하양", "D": "보라"}, "answer": "B", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "토끼", "B": "코끼리", "C": "고양이", "D": "여우"}, "answer": "C", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 39, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "인도", "B": "캐나다", "C": "영국", "D": "호주"}, "answer": "A", "passage": "지민는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 34, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "프랑스", "B": "베트남", "C": "독일", "D": "일본"}, "answer": "A", "passage": "가은는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 35, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "경찰관", "B": "학생", "C": "의사", "D": "회사원"}, "answer": "A", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "책", "B": "모자", "C": "우산", "D": "열쇠"}, "answer": "C", "passage": "하준는 ( )를 씁니다", "question_no": 37, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "서점", "B": "편의점", "C": "시장", "D": "박물관"}, "answer": "C", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 친구를 만납니다.", "question_no": 38, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철역", "B": "식당", "C": "시청", "D": "어학원"}, "answer": "B", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 볼 일이 있습니다.", "question_no": 39, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "킥보드", "B": "기차", "C": "자전거", "D": "배"}, "answer": "B", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "라면", "B": "된장찌개", "C": "짜장면", "D": "비빔밥"}, "answer": "C", "passage": "연우는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 35, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "단풍나무", "B": "해바라기", "C": "소나무", "D": "튤립"}, "answer": "B", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 36, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자", "B": "컴퓨터", "C": "코트", "D": "책"}, "answer": "A", "passage": "학교에 ( )를 빌립니다.", "question_no": 37, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "하양", "B": "보라", "C": "주황", "D": "분홍"}, "answer": "A", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "택시", "B": "버스", "C": "자전거", "D": "배"}, "answer": "D", "passage": "도윤는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "떡볶이", "B": "비빔밥", "C": "김치", "D": "초밥"}, "answer": "D", "passage": "예린는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 34, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스", "B": "킥보드", "C": "기차", "D": "배"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "지하철", "C": "킥보드", "D": "버스"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "킥보드", "B": "자전거", "C": "지하철", "D": "기차"}, "answer": "B", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "초록", "B": "하양", "C": "보라", "D": "회색"}, "answer": "C", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "공원", "B": "치과", "C": "지하철역", "D": "백화점"}, "answer": "B", "passage": "서연는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 39, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "미국", "B": "캐나다", "C": "독일", "D": "태국"}, "answer": "A", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 34, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "디자이너", "B": "학생", "C": "배우", "D": "가수"}, "answer": "A", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "병원", "B": "공원", "C": "시장", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 볼 일이 있습니다.", "question_no": 36, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "순두부", "B": "초밥", "C": "비빔밥", "D": "된장찌개"}, "answer": "A", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 37, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "중국", "B": "캐나다", "C": "태국", "D": "이탈리아"}, "answer": "C", "passage": "도윤는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 38, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "햄스터", "B": "호랑이", "C": "고양이", "D": "코끼리"}, "answer": "B", "passage": "유진는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 39, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "검정", "B": "노랑", "C": "파랑", "D": "초록"}, "answer": "C", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기차", "B": "버스", "C": "자전거", "D": "지하철"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "체육관", "B": "대학교", "C": "지하철역", "D": "은행"}, "answer": "C", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 볼 일이 있습니다.", "question_no": 36, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스 정류장", "B": "세탁소", "C": "식당", "D": "공원"}, "answer": "D", "passage": "시우는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 37, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "중학교", "B": "카페", "C": "은행", "D": "우체국"}, "answer": "C", "passage": "현우는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 38, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "갈색", "B": "보라", "C": "노랑", "D": "초록"}, "answer": "C", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철역", "B": "어학원", "C": "초등학교", "D": "미용실"}, "answer": "D", "passage": "하준는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "열쇠", "B": "지갑", "C": "우산", "D": "휴대폰"}, "answer": "B", "passage": "은우는 ( )를 구입합니다", "question_no": 35, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "미국", "B": "호주", "C": "한국", "D": "프랑스"}, "answer": "A", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 36, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우체국", "B": "어학원", "C": "지하철역", "D": "여행사"}, "answer": "D", "passage": "도윤는 ( )에서 여행을 예약합니다", "question_no": 37, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "내일", "B": "주말", "C": "저녁", "D": "이번 주"}, "answer": "A", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 38, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기린", "B": "고양이", "C": "여우", "D": "강아지"}, "answer": "A", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 39, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "시청", "B": "대학교", "C": "약국", "D": "카페"}, "answer": "A", "passage": "( )에서 민원을 봅니다", "question_no": 34, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "태국", "B": "스페인", "C": "인도", "D": "베트남"}, "answer": "C", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 35, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "장화", "B": "우산", "C": "코트", "D": "시계"}, "answer": "B", "passage": "학교에 ( )를 챙깁니다.", "question_no": 36, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "공원", "B": "편의점", "C": "시청", "D": "카페"}, "answer": "A", "passage": "( )에서 산책을 합니다", "question_no": 37, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "아침", "B": "다음 달", "C": "이번 달", "D": "주말"}, "answer": "A", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 38, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "일본", "B": "호주", "C": "중국", "D": "독일"}, "answer": "C", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 39, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "사자", "B": "강아지", "C": "여우", "D": "햄스터"}, "answer": "C", "passage": "가은는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 34, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기사", "B": "경찰관", "C": "회사원", "D": "배우"}, "answer": "C", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "택시", "B": "지하철", "C": "킥보드", "D": "기차"}, "answer": "D", "passage": "지안는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "콜라", "B": "주스", "C": "우유", "D": "홍차"}, "answer": "A", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 37, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "커피", "B": "콜라", "C": "사이다", "D": "녹차"}, "answer": "C", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 38, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "순두부", "B": "김치", "C": "떡볶이", "D": "삼겹살"}, "answer": "A", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 39, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "보라", "B": "빨강", "C": "주황", "D": "갈색"}, "answer": "D", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "라떼", "B": "차", "C": "커피", "D": "주스"}, "answer": "D", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 35, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "택시", "B": "기차", "C": "버스", "D": "배"}, "answer": "A", "passage": "서연는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "중학교", "B": "시장", "C": "공원", "D": "지하철역"}, "answer": "D", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 볼 일이 있습니다.", "question_no": 37, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "콜라", "B": "커피", "C": "물", "D": "주스"}, "answer": "C", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 38, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "자전거", "C": "기차", "D": "비행기"}, "answer": "A", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "킥보드", "B": "지하철", "C": "버스", "D": "배"}, "answer": "B", "passage": "공항에는 ( )으로 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "영국", "B": "독일", "C": "인도", "D": "호주"}, "answer": "B", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 35, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "벚꽃", "B": "국화", "C": "장미", "D": "단풍나무"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 36, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "장미", "B": "벚꽃", "C": "국화", "D": "소나무"}, "answer": "A", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 37, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가수", "B": "요리사", "C": "의사", "D": "경찰관"}, "answer": "A", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "된장찌개", "B": "라면", "C": "김밥", "D": "짜장면"}, "answer": "A", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 39, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "단풍나무", "B": "벚꽃", "C": "튤립", "D": "국화"}, "answer": "A", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 34, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "토끼", "B": "여우", "C": "사자", "D": "고양이"}, "answer": "C", "passage": "민수는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 35, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "이번 주", "B": "다음 주", "C": "이번 달", "D": "점심"}, "answer": "A", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 36, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "라면", "B": "불고기", "C": "비빔밥", "D": "초밥"}, "answer": "A", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 37, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기차", "B": "택시", "C": "비행기", "D": "배"}, "answer": "D", "passage": "예린는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비행기", "B": "버스", "C": "택시", "D": "배"}, "answer": "C", "passage": "은우는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "햄스터", "B": "고양이", "C": "곰", "D": "강아지"}, "answer": "A", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 34, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "자전거", "C": "기차", "D": "택시"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기린", "B": "코끼리", "C": "여우", "D": "강아지"}, "answer": "B", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 36, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우유", "B": "홍차", "C": "콜라", "D": "커피"}, "answer": "A", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 37, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스", "B": "비행기", "C": "킥보드", "D": "기차"}, "answer": "C", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "책", "B": "지갑", "C": "열쇠", "D": "장화"}, "answer": "D", "passage": "학교에 ( )를 입습니다.", "question_no": 39, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "튤립", "B": "장미", "C": "은행나무", "D": "단풍나무"}, "answer": "C", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 34, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "소나무", "B": "단풍나무", "C": "은행나무", "D": "해바라기"}, "answer": "D", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 35, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "식당", "B": "시청", "C": "세탁소", "D": "우체국"}, "answer": "B", "passage": "연우는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 36, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "학생", "B": "요리사", "C": "회사원", "D": "판매원"}, "answer": "B", "passage": "나연의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "초밥", "B": "짬뽕", "C": "된장찌개", "D": "떡볶이"}, "answer": "B", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 38, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "사자", "B": "호랑이", "C": "코끼리", "D": "햄스터"}, "answer": "C", "passage": "가은는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 39, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비빔밥", "B": "떡볶이", "C": "순두부", "D": "초밥"}, "answer": "C", "passage": "유진는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 34, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "택시", "B": "킥보드", "C": "비행기", "D": "자전거"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기차", "B": "버스", "C": "비행기", "D": "킥보드"}, "answer": "B", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "베트남", "B": "인도", "C": "한국", "D": "독일"}, "answer": "C", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 37, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스", "B": "지하철", "C": "기차", "D": "자전거"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스", "B": "지하철", "C": "배", "D": "자전거"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "내일", "B": "저녁", "C": "이번 주", "D": "평일"}, "answer": "A", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 34, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "토끼", "B": "곰", "C": "강아지", "D": "기린"}, "answer": "A", "passage": "지민는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 35, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "주황", "B": "초록", "C": "회색", "D": "보라"}, "answer": "A", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "시장", "B": "학원", "C": "우체국", "D": "병원"}, "answer": "A", "passage": "서준는 ( )에서 과일을 삽니다", "question_no": 37, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "스페인", "B": "일본", "C": "독일", "D": "인도"}, "answer": "D", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 38, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "킥보드", "B": "배", "C": "지하철", "D": "택시"}, "answer": "C", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "평일", "B": "저녁", "C": "주말", "D": "내일"}, "answer": "A", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 34, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가방", "B": "공책", "C": "샤프", "D": "지갑"}, "answer": "D", "passage": "학교에 ( )를 찾습니다.", "question_no": 35, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "인도", "B": "태국", "C": "프랑스", "D": "스페인"}, "answer": "B", "passage": "현우는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 36, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가수", "B": "배우", "C": "학생", "D": "판매원"}, "answer": "C", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "공원", "B": "박물관", "C": "식당", "D": "은행"}, "answer": "A", "passage": "( )에서 산책을 합니다", "question_no": 38, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "킥보드", "B": "비행기", "C": "기차", "D": "버스"}, "answer": "B", "passage": "연우는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비행기", "B": "자전거", "C": "기차", "D": "택시"}, "answer": "B", "passage": "은우는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철", "B": "택시", "C": "배", "D": "기차"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "고양이", "B": "토끼", "C": "햄스터", "D": "곰"}, "answer": "B", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 36, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "카페", "B": "서점", "C": "중학교", "D": "공원"}, "answer": "C", "passage": "( )에서 공부를 합니다", "question_no": 37, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "경찰관", "B": "판매원", "C": "의사", "D": "운동선수"}, "answer": "C", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스", "B": "지하철", "C": "택시", "D": "기차"}, "answer": "B", "passage": "가은는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "오늘", "B": "어제", "C": "아침", "D": "평일"}, "answer": "D", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 34, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "독일", "B": "캐나다", "C": "한국", "D": "영국"}, "answer": "B", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 35, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "어제", "B": "저녁", "C": "이번 달", "D": "평일"}, "answer": "A", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 36, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기사", "B": "배우", "C": "회사원", "D": "경찰관"}, "answer": "C", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "박물관", "B": "은행", "C": "세탁소", "D": "지하철역"}, "answer": "C", "passage": "( )에서 세탁을 맡깁니다", "question_no": 38, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "초등학교", "B": "은행", "C": "도서관", "D": "치과"}, "answer": "B", "passage": "연우는 ( )에서 돈을 보냅니다", "question_no": 39, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우체국", "B": "백화점", "C": "미용실", "D": "시장"}, "answer": "B", "passage": "( )에서 쇼핑을 합니다", "question_no": 34, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "스페인", "B": "호주", "C": "영국", "D": "인도"}, "answer": "C", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 35, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "의사", "B": "경찰관", "C": "회사원", "D": "디자이너"}, "answer": "C", "passage": "민수의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "된장찌개", "B": "초밥", "C": "라면", "D": "갈비"}, "answer": "D", "passage": "지호는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 37, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "여우", "B": "기린", "C": "사자", "D": "토끼"}, "answer": "B", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 38, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자전거", "B": "비행기", "C": "버스", "D": "킥보드"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비빔밥", "B": "김밥", "C": "된장찌개", "D": "순두부"}, "answer": "C", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 34, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "열쇠", "B": "책", "C": "모자", "D": "샤프"}, "answer": "C", "passage": "학교에 ( )를 챙깁니다.", "question_no": 35, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "택시", "B": "배", "C": "비행기", "D": "기차"}, "answer": "B", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "스페인", "B": "한국", "C": "독일", "D": "베트남"}, "answer": "B", "passage": "도윤는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 37, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "어제", "B": "주말", "C": "이번 주", "D": "저녁"}, "answer": "B", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 38, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "간호사", "B": "경찰관", "C": "가수", "D": "요리사"}, "answer": "A", "passage": "나연의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "장미", "B": "단풍나무", "C": "소나무", "D": "해바라기"}, "answer": "B", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 34, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "사자", "B": "곰", "C": "햄스터", "D": "토끼"}, "answer": "D", "passage": "도윤는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 35, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "해바라기", "B": "국화", "C": "벚꽃", "D": "장미"}, "answer": "A", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 36, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "코끼리", "B": "토끼", "C": "햄스터", "D": "고양이"}, "answer": "D", "passage": "은우는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 37, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "대학교", "B": "초등학교", "C": "미용실", "D": "카페"}, "answer": "B", "passage": "서연는 ( )에서 공부를 합니다", "question_no": 38, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "호주", "B": "영국", "C": "베트남", "D": "미국"}, "answer": "B", "passage": "서준는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 39, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "검정", "B": "분홍", "C": "노랑", "D": "하양"}, "answer": "C", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "벚꽃", "B": "튤립", "C": "국화", "D": "장미"}, "answer": "D", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 35, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기린", "B": "햄스터", "C": "코끼리", "D": "강아지"}, "answer": "B", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 36, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "인도", "B": "독일", "C": "캐나다", "D": "미국"}, "answer": "D", "passage": "지호는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 37, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "장미", "B": "은행나무", "C": "튤립", "D": "해바라기"}, "answer": "A", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 38, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "검정", "B": "노랑", "C": "주황", "D": "분홍"}, "answer": "A", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "택시", "B": "지하철", "C": "배", "D": "버스"}, "answer": "A", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "식당", "B": "우체국", "C": "중학교", "D": "공원"}, "answer": "A", "passage": "( )에서 밥을 먹습니다", "question_no": 35, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "짬뽕", "B": "순두부", "C": "떡볶이", "D": "우동"}, "answer": "B", "passage": "하준는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 36, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우산", "B": "휴대폰", "C": "가방", "D": "지우개"}, "answer": "C", "passage": "학교에 ( )를 가지고 갑니다.", "question_no": 37, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기차", "B": "배", "C": "버스", "D": "비행기"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비행기", "B": "버스", "C": "배", "D": "자전거"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "선생님", "B": "학생", "C": "경찰관", "D": "요리사"}, "answer": "C", "passage": "예린의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "미용실", "B": "도서관", "C": "지하철역", "D": "시장"}, "answer": "D", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 볼 일이 있습니다.", "question_no": 35, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "택시", "B": "버스", "C": "자전거", "D": "킥보드"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "이탈리아", "B": "캐나다", "C": "인도", "D": "중국"}, "answer": "D", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 37, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "라떼", "B": "홍차", "C": "주스", "D": "녹차"}, "answer": "C", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 38, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "택시", "B": "비행기", "C": "기차", "D": "배"}, "answer": "D", "passage": "지안는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "콜라", "B": "홍차", "C": "라떼", "D": "사이다"}, "answer": "D", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 34, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "주황", "B": "노랑", "C": "갈색", "D": "초록"}, "answer": "C", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "이번 달", "B": "평일", "C": "다음 주", "D": "오늘"}, "answer": "D", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 36, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "중학교", "B": "치과", "C": "백화점", "D": "우체국"}, "answer": "C", "passage": "( )에서 쇼핑을 합니다", "question_no": 37, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "주스", "B": "콜라", "C": "우유", "D": "녹차"}, "answer": "C", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 38, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철", "B": "킥보드", "C": "버스", "D": "택시"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )으로 갑니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기차", "B": "버스", "C": "비행기", "D": "배"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기차", "B": "비행기", "C": "자전거", "D": "지하철"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )으로 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "곰", "B": "여우", "C": "강아지", "D": "기린"}, "answer": "B", "passage": "현우는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 36, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "주황", "B": "분홍", "C": "파랑", "D": "보라"}, "answer": "C", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "강아지", "B": "사자", "C": "호랑이", "D": "곰"}, "answer": "C", "passage": "지안는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 38, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "차", "B": "홍차", "C": "우유", "D": "물"}, "answer": "C", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 39, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "은행나무", "B": "소나무", "C": "단풍나무", "D": "장미"}, "answer": "A", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 34, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가수", "B": "간호사", "C": "기사", "D": "판매원"}, "answer": "B", "passage": "도윤의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "미용실", "B": "약국", "C": "중학교", "D": "편의점"}, "answer": "D", "passage": "서연는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 36, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "토끼", "B": "고양이", "C": "햄스터", "D": "사자"}, "answer": "C", "passage": "지우는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 37, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "국화", "B": "벚꽃", "C": "소나무", "D": "튤립"}, "answer": "B", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 38, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기차", "B": "킥보드", "C": "택시", "D": "자전거"}, "answer": "B", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "사이다", "B": "물", "C": "콜라", "D": "커피"}, "answer": "D", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 34, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "택시", "B": "기차", "C": "비행기", "D": "킥보드"}, "answer": "A", "passage": "은우는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "미국", "B": "영국", "C": "호주", "D": "인도"}, "answer": "A", "passage": "민수는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 36, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "시청", "B": "식당", "C": "버스 정류장", "D": "편의점"}, "answer": "D", "passage": "은우는 ( )에서 간단한 음식을 삽니다", "question_no": 37, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "소나무", "B": "은행나무", "C": "장미", "D": "벚꽃"}, "answer": "D", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 38, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "호주", "B": "영국", "C": "태국", "D": "일본"}, "answer": "C", "passage": "지우는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 39, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "공원", "B": "지하철역", "C": "식당", "D": "백화점"}, "answer": "B", "passage": "지우는 ( )에서 전철을 탑니다", "question_no": 34, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "시계", "B": "휴대폰", "C": "샤프", "D": "안경"}, "answer": "B", "passage": "민수는 ( )를 찾습니다", "question_no": 35, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "하양", "B": "갈색", "C": "주황", "D": "회색"}, "answer": "C", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "은행", "B": "우체국", "C": "중학교", "D": "체육관"}, "answer": "D", "passage": "( )에서 운동을 합니다", "question_no": 37, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "강아지", "B": "기린", "C": "토끼", "D": "고양이"}, "answer": "C", "passage": "도윤는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 38, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "미용실", "B": "시청", "C": "우체국", "D": "편의점"}, "answer": "D", "passage": "지안는 ( )에서 간단한 음식을 삽니다", "question_no": 39, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "국화", "B": "튤립", "C": "장미", "D": "해바라기"}, "answer": "C", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 34, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우유", "B": "라떼", "C": "녹차", "D": "홍차"}, "answer": "C", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 35, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "토끼", "B": "고양이", "C": "여우", "D": "코끼리"}, "answer": "A", "passage": "나연는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 36, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스 정류장", "B": "시청", "C": "치과", "D": "은행"}, "answer": "A", "passage": "은우는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 37, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "체육관", "B": "도서관", "C": "중학교", "D": "치과"}, "answer": "C", "passage": "지호는 ( )에서 공부를 합니다", "question_no": 38, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "장화", "B": "자", "C": "휴대폰", "D": "지갑"}, "answer": "A", "passage": "학교에 ( )를 입습니다.", "question_no": 39, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "간호사", "B": "프로그래머", "C": "기사", "D": "가수"}, "answer": "B", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "오늘", "B": "내일", "C": "점심", "D": "이번 주"}, "answer": "A", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 35, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "튤립", "B": "장미", "C": "소나무", "D": "벚꽃"}, "answer": "C", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 36, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "벚꽃", "B": "은행나무", "C": "튤립", "D": "국화"}, "answer": "A", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 37, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "판매원", "B": "학생", "C": "기사", "D": "배우"}, "answer": "A", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "이번 주", "B": "다음 주", "C": "내일", "D": "저녁"}, "answer": "A", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 39, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "디자이너", "B": "의사", "C": "운동선수", "D": "간호사"}, "answer": "C", "passage": "수진의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "물", "B": "녹차", "C": "사이다", "D": "우유"}, "answer": "B", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 35, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "보라", "B": "분홍", "C": "검정", "D": "파랑"}, "answer": "B", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "은행나무", "B": "튤립", "C": "단풍나무", "D": "벚꽃"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 37, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "킥보드", "B": "비행기", "C": "택시", "D": "배"}, "answer": "B", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "해바라기", "B": "장미", "C": "소나무", "D": "튤립"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 39, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "선생님", "B": "판매원", "C": "기사", "D": "간호사"}, "answer": "C", "passage": "지우의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "평일", "B": "어제", "C": "점심", "D": "다음 달"}, "answer": "D", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 35, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "벚꽃", "B": "장미", "C": "튤립", "D": "단풍나무"}, "answer": "A", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 36, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비행기", "B": "기차", "C": "지하철", "D": "킥보드"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )으로 갑니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "토끼", "B": "기린", "C": "호랑이", "D": "강아지"}, "answer": "B", "passage": "연우는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 38, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "치과", "B": "학교", "C": "박물관", "D": "식당"}, "answer": "A", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 잠깐 들릅니다.", "question_no": 39, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우동", "B": "떡볶이", "C": "김치", "D": "삼겹살"}, "answer": "A", "passage": "지안는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 34, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비행기", "B": "배", "C": "킥보드", "D": "버스"}, "answer": "C", "passage": "가은는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "캐나다", "B": "한국", "C": "인도", "D": "독일"}, "answer": "A", "passage": "현우는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 36, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "토끼", "B": "곰", "C": "코끼리", "D": "호랑이"}, "answer": "B", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 37, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "파랑", "B": "보라", "C": "노랑", "D": "빨강"}, "answer": "D", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "세탁소", "B": "식당", "C": "병원", "D": "백화점"}, "answer": "B", "passage": "현우는 ( )에서 밥을 먹습니다", "question_no": 39, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "샤프", "B": "우산", "C": "연필", "D": "코트"}, "answer": "B", "passage": "예린는 ( )를 씁니다", "question_no": 34, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "학원", "B": "버스 정류장", "C": "은행", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 볼 일이 있습니다.", "question_no": 35, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "킥보드", "C": "기차", "D": "버스"}, "answer": "D", "passage": "서연는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "사자", "B": "여우", "C": "토끼", "D": "고양이"}, "answer": "D", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 37, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "도서관", "B": "중학교", "C": "학교", "D": "세탁소"}, "answer": "A", "passage": "지안는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 38, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "학교", "B": "대학교", "C": "병원", "D": "은행"}, "answer": "C", "passage": "유진는 ( )에서 진료를 받습니다", "question_no": 39, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "프로그래머", "B": "배우", "C": "디자이너", "D": "선생님"}, "answer": "D", "passage": "유진의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "오늘", "B": "다음 주", "C": "이번 달", "D": "이번 주"}, "answer": "C", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 35, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "요리사", "B": "의사", "C": "판매원", "D": "기사"}, "answer": "B", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철", "B": "비행기", "C": "배", "D": "기차"}, "answer": "A", "passage": "현우는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "인도", "B": "한국", "C": "일본", "D": "미국"}, "answer": "A", "passage": "수진는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 38, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기차", "B": "킥보드", "C": "자전거", "D": "비행기"}, "answer": "A", "passage": "지민는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철", "B": "배", "C": "자전거", "D": "비행기"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )으로 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철", "B": "킥보드", "C": "비행기", "D": "택시"}, "answer": "B", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기차", "B": "킥보드", "C": "지하철", "D": "배"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )으로 갑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "박물관", "B": "은행", "C": "시청", "D": "편의점"}, "answer": "D", "passage": "수진는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 37, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "벚꽃", "B": "단풍나무", "C": "장미", "D": "국화"}, "answer": "B", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 38, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "검정", "B": "빨강", "C": "하양", "D": "주황"}, "answer": "C", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "캐나다", "B": "이탈리아", "C": "한국", "D": "독일"}, "answer": "B", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 34, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "빨강", "B": "초록", "C": "노랑", "D": "검정"}, "answer": "B", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "카페", "B": "도서관", "C": "세탁소", "D": "공원"}, "answer": "C", "passage": "현우는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 36, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "도서관", "B": "우체국", "C": "시청", "D": "식당"}, "answer": "A", "passage": "서준는 ( )에서 책을 빌립니다", "question_no": 37, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "국화", "B": "튤립", "C": "벚꽃", "D": "소나무"}, "answer": "B", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 38, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "녹차", "B": "사이다", "C": "우유", "D": "홍차"}, "answer": "C", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 39, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자전거", "B": "택시", "C": "버스", "D": "기차"}, "answer": "B", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "여우", "B": "기린", "C": "곰", "D": "햄스터"}, "answer": "A", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 35, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "모자", "B": "지우개", "C": "지갑", "D": "안경"}, "answer": "B", "passage": "학교에 ( )를 정리합니다.", "question_no": 36, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지갑", "B": "컴퓨터", "C": "휴대폰", "D": "지우개"}, "answer": "A", "passage": "연우는 ( )를 구입합니다", "question_no": 37, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비행기", "B": "킥보드", "C": "지하철", "D": "버스"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )으로 갑니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "차", "B": "콜라", "C": "녹차", "D": "라떼"}, "answer": "A", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 39, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "택시", "B": "자전거", "C": "지하철", "D": "킥보드"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "아침", "B": "점심", "C": "내일", "D": "어제"}, "answer": "C", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 35, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "디자이너", "B": "요리사", "C": "프로그래머", "D": "선생님"}, "answer": "A", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "코트", "B": "휴대폰", "C": "책", "D": "모자"}, "answer": "D", "passage": "은우는 ( )를 입습니다", "question_no": 37, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "미용실", "B": "학원", "C": "어학원", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "가은는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 38, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "짜장면", "B": "된장찌개", "C": "우동", "D": "불고기"}, "answer": "A", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 39, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "해바라기", "B": "장미", "C": "소나무", "D": "단풍나무"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 34, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "해바라기", "B": "벚꽃", "C": "단풍나무", "D": "튤립"}, "answer": "C", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 35, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "시청", "B": "학원", "C": "세탁소", "D": "병원"}, "answer": "D", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 볼 일이 있습니다.", "question_no": 36, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기린", "B": "햄스터", "C": "코끼리", "D": "호랑이"}, "answer": "D", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 37, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "초등학교", "B": "체육관", "C": "박물관", "D": "버스 정류장"}, "answer": "D", "passage": "( )에서 버스를 기다립니다", "question_no": 38, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철", "B": "택시", "C": "비행기", "D": "자전거"}, "answer": "D", "passage": "서준는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "튤립", "B": "해바라기", "C": "소나무", "D": "장미"}, "answer": "D", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 34, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "튤립", "B": "장미", "C": "은행나무", "D": "벚꽃"}, "answer": "A", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 35, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "이탈리아", "B": "일본", "C": "태국", "D": "베트남"}, "answer": "A", "passage": "시우는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 36, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "경찰관", "B": "요리사", "C": "가수", "D": "의사"}, "answer": "C", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "프로그래머", "B": "디자이너", "C": "경찰관", "D": "기사"}, "answer": "C", "passage": "시우의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "커피", "B": "물", "C": "홍차", "D": "콜라"}, "answer": "A", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 39, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "의사", "B": "경찰관", "C": "디자이너", "D": "판매원"}, "answer": "C", "passage": "연우의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "점심", "B": "오늘", "C": "이번 주", "D": "다음 달"}, "answer": "C", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 35, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "여우", "B": "기린", "C": "사자", "D": "곰"}, "answer": "D", "passage": "유진는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 36, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "경찰관", "B": "디자이너", "C": "가수", "D": "선생님"}, "answer": "A", "passage": "서연의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "택시", "B": "킥보드", "C": "기차", "D": "버스"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "시장", "B": "학교", "C": "약국", "D": "체육관"}, "answer": "A", "passage": "( )에서 과일을 삽니다", "question_no": 39, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "프로그래머", "B": "디자이너", "C": "선생님", "D": "회사원"}, "answer": "A", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "약국", "B": "식당", "C": "시장", "D": "초등학교"}, "answer": "A", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 볼 일이 있습니다.", "question_no": 35, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "노랑", "B": "하양", "C": "파랑", "D": "주황"}, "answer": "A", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스", "B": "비행기", "C": "자전거", "D": "배"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "강아지", "B": "기린", "C": "코끼리", "D": "토끼"}, "answer": "B", "passage": "현우는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 38, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "샤프", "B": "시계", "C": "가방", "D": "연필"}, "answer": "C", "passage": "학교에 ( )를 정리합니다.", "question_no": 39, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "주말", "B": "아침", "C": "이번 달", "D": "오늘"}, "answer": "C", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 34, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "커피", "B": "물", "C": "주스", "D": "콜라"}, "answer": "A", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 35, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "베트남", "B": "태국", "C": "프랑스", "D": "중국"}, "answer": "D", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 36, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "불고기", "B": "우동", "C": "순두부", "D": "짜장면"}, "answer": "B", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 37, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "벚꽃", "B": "해바라기", "C": "국화", "D": "장미"}, "answer": "B", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 38, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "초등학교", "B": "학원", "C": "편의점", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "유진는 ( )에서 간단한 음식을 삽니다", "question_no": 39, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자전거", "B": "택시", "C": "배", "D": "킥보드"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철", "B": "비행기", "C": "킥보드", "D": "배"}, "answer": "B", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "라떼", "B": "물", "C": "주스", "D": "홍차"}, "answer": "C", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 36, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "국화", "B": "벚꽃", "C": "튤립", "D": "소나무"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 37, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "분홍", "B": "빨강", "C": "회색", "D": "검정"}, "answer": "C", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스 정류장", "B": "백화점", "C": "공원", "D": "서점"}, "answer": "B", "passage": "지호는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 39, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "다음 달", "B": "이번 주", "C": "이번 달", "D": "다음 주"}, "answer": "B", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 34, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비행기", "B": "지하철", "C": "기차", "D": "자전거"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "책", "B": "자", "C": "모자", "D": "시계"}, "answer": "D", "passage": "지민는 ( )를 구입합니다", "question_no": 36, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "떡볶이", "B": "짜장면", "C": "된장찌개", "D": "비빔밥"}, "answer": "D", "passage": "서준는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 37, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지갑", "B": "연필", "C": "장화", "D": "지우개"}, "answer": "C", "passage": "학교에 ( )를 챙깁니다.", "question_no": 38, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "불고기", "B": "갈비", "C": "우동", "D": "김밥"}, "answer": "A", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 39, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기사", "B": "프로그래머", "C": "간호사", "D": "배우"}, "answer": "C", "passage": "지민의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "초등학교", "B": "학교", "C": "우체국", "D": "서점"}, "answer": "C", "passage": "( )에서 소포를 보냅니다", "question_no": 35, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "체육관", "B": "백화점", "C": "카페", "D": "여행사"}, "answer": "A", "passage": "나연는 ( )에서 운동을 합니다", "question_no": 36, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "장미", "B": "국화", "C": "소나무", "D": "벚꽃"}, "answer": "B", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 37, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "의사", "B": "디자이너", "C": "프로그래머", "D": "선생님"}, "answer": "D", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "다음 주", "B": "오늘", "C": "주말", "D": "아침"}, "answer": "B", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 39, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "경찰관", "B": "의사", "C": "선생님", "D": "요리사"}, "answer": "B", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "해바라기", "B": "소나무", "C": "장미", "D": "은행나무"}, "answer": "D", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 35, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "간호사", "B": "회사원", "C": "경찰관", "D": "학생"}, "answer": "D", "passage": "민수의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "공원", "B": "약국", "C": "학원", "D": "여행사"}, "answer": "D", "passage": "유진는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 37, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우동", "B": "삼겹살", "C": "된장찌개", "D": "초밥"}, "answer": "A", "passage": "나연는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 38, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스", "B": "배", "C": "자전거", "D": "기차"}, "answer": "B", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "의사", "B": "배우", "C": "디자이너", "D": "간호사"}, "answer": "C", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "택시", "C": "비행기", "D": "킥보드"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "해바라기", "B": "국화", "C": "튤립", "D": "소나무"}, "answer": "C", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 36, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "택시", "B": "버스", "C": "기차", "D": "킥보드"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "코끼리", "B": "사자", "C": "곰", "D": "고양이"}, "answer": "B", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 38, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "소나무", "B": "벚꽃", "C": "국화", "D": "단풍나무"}, "answer": "C", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 39, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "곰", "B": "호랑이", "C": "햄스터", "D": "여우"}, "answer": "D", "passage": "지호는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 34, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배우", "B": "요리사", "C": "디자이너", "D": "판매원"}, "answer": "A", "passage": "민수의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "박물관", "B": "초등학교", "C": "버스 정류장", "D": "서점"}, "answer": "D", "passage": "서연는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 36, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "학생", "B": "판매원", "C": "회사원", "D": "간호사"}, "answer": "B", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "호랑이", "B": "햄스터", "C": "강아지", "D": "여우"}, "answer": "B", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 38, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "판매원", "B": "프로그래머", "C": "기사", "D": "의사"}, "answer": "C", "passage": "연우의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "짜장면", "B": "라면", "C": "초밥", "D": "순두부"}, "answer": "D", "passage": "나연는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 34, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가수", "B": "경찰관", "C": "간호사", "D": "프로그래머"}, "answer": "A", "passage": "가은의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "하양", "B": "파랑", "C": "검정", "D": "보라"}, "answer": "C", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "콜라", "B": "물", "C": "녹차", "D": "사이다"}, "answer": "B", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 37, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "비행기", "C": "기차", "D": "버스"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "박물관", "B": "약국", "C": "백화점", "D": "병원"}, "answer": "C", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 친구를 만납니다.", "question_no": 39, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "서점", "B": "우체국", "C": "공원", "D": "박물관"}, "answer": "C", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 잠깐 들릅니다.", "question_no": 34, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "파랑", "B": "노랑", "C": "주황", "D": "갈색"}, "answer": "C", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "호랑이", "B": "토끼", "C": "곰", "D": "햄스터"}, "answer": "D", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 36, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "짜장면", "B": "된장찌개", "C": "갈비", "D": "김치"}, "answer": "C", "passage": "시우는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 37, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "회색", "B": "보라", "C": "하양", "D": "노랑"}, "answer": "C", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "회사원", "B": "요리사", "C": "가수", "D": "간호사"}, "answer": "A", "passage": "하준의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "분홍", "B": "파랑", "C": "회색", "D": "갈색"}, "answer": "C", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스 정류장", "B": "박물관", "C": "병원", "D": "학원"}, "answer": "C", "passage": "지우는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "단풍나무", "B": "장미", "C": "은행나무", "D": "튤립"}, "answer": "C", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 36, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "치과", "B": "대학교", "C": "서점", "D": "편의점"}, "answer": "B", "passage": "도윤는 ( )에서 공부를 합니다", "question_no": 37, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "평일", "B": "다음 달", "C": "점심", "D": "이번 달"}, "answer": "A", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 38, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "주스", "B": "라떼", "C": "녹차", "D": "물"}, "answer": "B", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 39, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "자전거", "C": "기차", "D": "비행기"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "떡볶이", "B": "갈비", "C": "우동", "D": "초밥"}, "answer": "D", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 35, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "해바라기", "B": "벚꽃", "C": "튤립", "D": "은행나무"}, "answer": "D", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 36, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비행기", "B": "배", "C": "지하철", "D": "택시"}, "answer": "A", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "짬뽕", "B": "짜장면", "C": "순두부", "D": "우동"}, "answer": "D", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 38, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "중학교", "B": "병원", "C": "공원", "D": "여행사"}, "answer": "C", "passage": "( )에서 산책을 합니다", "question_no": 39, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "주말", "B": "내일", "C": "평일", "D": "이번 달"}, "answer": "D", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 34, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "코트", "B": "지우개", "C": "휴대폰", "D": "장화"}, "answer": "D", "passage": "유진는 ( )를 씁니다", "question_no": 35, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "경찰관", "B": "요리사", "C": "판매원", "D": "학생"}, "answer": "A", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "판매원", "B": "회사원", "C": "배우", "D": "기사"}, "answer": "A", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "떡볶이", "B": "순두부", "C": "갈비", "D": "라면"}, "answer": "D", "passage": "시우는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 38, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철역", "B": "카페", "C": "어학원", "D": "치과"}, "answer": "D", "passage": "지호는 ( )에서 치료를 받습니다", "question_no": 39, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "삼겹살", "B": "순두부", "C": "초밥", "D": "비빔밥"}, "answer": "C", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 34, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자전거", "B": "킥보드", "C": "배", "D": "비행기"}, "answer": "B", "passage": "지민는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "짜장면", "B": "삼겹살", "C": "짬뽕", "D": "순두부"}, "answer": "A", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 36, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자전거", "B": "비행기", "C": "지하철", "D": "배"}, "answer": "D", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "한국", "B": "태국", "C": "캐나다", "D": "베트남"}, "answer": "C", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 38, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "킥보드", "B": "기차", "C": "비행기", "D": "자전거"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기차", "B": "자전거", "C": "택시", "D": "킥보드"}, "answer": "C", "passage": "은우는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "킥보드", "B": "비행기", "C": "배", "D": "지하철"}, "answer": "B", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "약국", "B": "박물관", "C": "카페", "D": "시장"}, "answer": "C", "passage": "( )에서 커피를 마십니다", "question_no": 36, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자전거", "B": "배", "C": "택시", "D": "버스"}, "answer": "C", "passage": "도윤는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "사이다", "B": "콜라", "C": "주스", "D": "물"}, "answer": "C", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 38, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "캐나다", "B": "미국", "C": "스페인", "D": "독일"}, "answer": "B", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 39, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "프랑스", "B": "일본", "C": "캐나다", "D": "이탈리아"}, "answer": "A", "passage": "시우는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 34, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "검정", "B": "보라", "C": "초록", "D": "회색"}, "answer": "B", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기사", "B": "프로그래머", "C": "의사", "D": "디자이너"}, "answer": "B", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "차", "B": "우유", "C": "라떼", "D": "주스"}, "answer": "B", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 37, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "휴대폰", "B": "연필", "C": "지우개", "D": "모자"}, "answer": "C", "passage": "도윤는 ( )를 가지고 갑니다", "question_no": 38, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자전거", "B": "기차", "C": "킥보드", "D": "비행기"}, "answer": "B", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "호랑이", "B": "코끼리", "C": "고양이", "D": "기린"}, "answer": "B", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 34, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스 정류장", "B": "체육관", "C": "공원", "D": "박물관"}, "answer": "C", "passage": "도윤는 ( )에서 산책을 합니다", "question_no": 35, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지우개", "B": "지갑", "C": "자", "D": "책"}, "answer": "C", "passage": "학교에 ( )를 빌립니다.", "question_no": 36, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "토끼", "B": "강아지", "C": "사자", "D": "여우"}, "answer": "A", "passage": "나연는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 37, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "튤립", "B": "장미", "C": "벚꽃", "D": "소나무"}, "answer": "A", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 38, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "킥보드", "B": "비행기", "C": "버스", "D": "자전거"}, "answer": "D", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비행기", "B": "기차", "C": "킥보드", "D": "배"}, "answer": "B", "passage": "연우는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "미용실", "B": "초등학교", "C": "약국", "D": "백화점"}, "answer": "A", "passage": "민수는 ( )에서 머리를 자릅니다", "question_no": 35, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "하양", "B": "주황", "C": "초록", "D": "분홍"}, "answer": "B", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "노랑", "B": "분홍", "C": "초록", "D": "갈색"}, "answer": "C", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "김치", "B": "불고기", "C": "초밥", "D": "우동"}, "answer": "B", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 38, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "학원", "B": "시장", "C": "초등학교", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 볼 일이 있습니다.", "question_no": 39, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "파랑", "B": "회색", "C": "검정", "D": "주황"}, "answer": "A", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "장미", "B": "국화", "C": "벚꽃", "D": "단풍나무"}, "answer": "C", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 35, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "노랑", "B": "분홍", "C": "하양", "D": "검정"}, "answer": "A", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "휴대폰", "B": "장화", "C": "자", "D": "모자"}, "answer": "A", "passage": "학교에 ( )를 찾습니다.", "question_no": 37, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "내일", "B": "점심", "C": "어제", "D": "이번 주"}, "answer": "A", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 38, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "열쇠", "B": "지우개", "C": "시계", "D": "공책"}, "answer": "A", "passage": "서연는 ( )를 사용합니다", "question_no": 39, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "주스", "B": "커피", "C": "콜라", "D": "녹차"}, "answer": "D", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 34, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "시청", "B": "여행사", "C": "도서관", "D": "박물관"}, "answer": "C", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 친구를 만납니다.", "question_no": 35, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "학생", "B": "회사원", "C": "디자이너", "D": "의사"}, "answer": "C", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "아침", "B": "저녁", "C": "내일", "D": "주말"}, "answer": "A", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 37, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자전거", "B": "지하철", "C": "기차", "D": "버스"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "평일", "B": "내일", "C": "아침", "D": "저녁"}, "answer": "D", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 39, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "병원", "B": "대학교", "C": "우체국", "D": "초등학교"}, "answer": "D", "passage": "( )에서 공부를 합니다", "question_no": 34, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "샤프", "B": "휴대폰", "C": "안경", "D": "열쇠"}, "answer": "A", "passage": "학교에 ( )를 가지고 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "오늘", "B": "내일", "C": "평일", "D": "이번 달"}, "answer": "C", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 36, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "스페인", "B": "인도", "C": "일본", "D": "프랑스"}, "answer": "B", "passage": "지민는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 37, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "이번 주", "B": "오늘", "C": "점심", "D": "다음 주"}, "answer": "B", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 38, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비행기", "B": "택시", "C": "버스", "D": "배"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기차", "B": "배", "C": "비행기", "D": "자전거"}, "answer": "A", "passage": "시우는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "보라", "B": "빨강", "C": "주황", "D": "검정"}, "answer": "D", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "된장찌개", "B": "비빔밥", "C": "초밥", "D": "짬뽕"}, "answer": "A", "passage": "지민는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 36, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "어제", "B": "주말", "C": "이번 달", "D": "점심"}, "answer": "A", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 37, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "초록", "B": "빨강", "C": "회색", "D": "주황"}, "answer": "C", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "치과", "B": "지하철역", "C": "미용실", "D": "백화점"}, "answer": "A", "passage": "하준는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 39, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "세탁소", "B": "지하철역", "C": "약국", "D": "편의점"}, "answer": "C", "passage": "( )에서 약을 삽니다", "question_no": 34, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "삼겹살", "B": "비빔밥", "C": "짬뽕", "D": "김밥"}, "answer": "C", "passage": "시우는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 35, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "킥보드", "B": "배", "C": "비행기", "D": "자전거"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "은행", "B": "백화점", "C": "체육관", "D": "시장"}, "answer": "C", "passage": "( )에서 운동을 합니다", "question_no": 37, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배우", "B": "판매원", "C": "학생", "D": "회사원"}, "answer": "A", "passage": "서준의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "여우", "B": "고양이", "C": "곰", "D": "토끼"}, "answer": "C", "passage": "시우는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 39, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "세탁소", "B": "초등학교", "C": "버스 정류장", "D": "카페"}, "answer": "D", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 볼 일이 있습니다.", "question_no": 34, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기차", "B": "비행기", "C": "자전거", "D": "택시"}, "answer": "D", "passage": "하준는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "커피", "B": "라떼", "C": "우유", "D": "물"}, "answer": "A", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 36, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "베트남", "B": "스페인", "C": "이탈리아", "D": "호주"}, "answer": "A", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 37, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "미국", "B": "베트남", "C": "호주", "D": "프랑스"}, "answer": "A", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 38, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "주스", "B": "커피", "C": "콜라", "D": "녹차"}, "answer": "C", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 39, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기차", "B": "비행기", "C": "버스", "D": "킥보드"}, "answer": "B", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "회사원", "B": "학생", "C": "기사", "D": "의사"}, "answer": "C", "passage": "지안의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "킥보드", "B": "기차", "C": "택시", "D": "배"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철", "B": "자전거", "C": "비행기", "D": "킥보드"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )으로 갑니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "노랑", "B": "파랑", "C": "주황", "D": "검정"}, "answer": "A", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "서점", "B": "대학교", "C": "초등학교", "D": "공원"}, "answer": "D", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 잠깐 들릅니다.", "question_no": 39, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "주말", "B": "이번 주", "C": "평일", "D": "점심"}, "answer": "B", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 34, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "편의점", "B": "시장", "C": "약국", "D": "학원"}, "answer": "B", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 잠깐 들릅니다.", "question_no": 35, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우동", "B": "순두부", "C": "짬뽕", "D": "초밥"}, "answer": "A", "passage": "하준는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 36, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "카페", "B": "우체국", "C": "체육관", "D": "학원"}, "answer": "C", "passage": "수진는 ( )에서 운동을 합니다", "question_no": 37, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "검정", "B": "분홍", "C": "파랑", "D": "회색"}, "answer": "B", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "미국", "B": "베트남", "C": "일본", "D": "독일"}, "answer": "A", "passage": "수진는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 39, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "백화점", "B": "시청", "C": "치과", "D": "공원"}, "answer": "D", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 친구를 만납니다.", "question_no": 34, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "주스", "B": "홍차", "C": "콜라", "D": "차"}, "answer": "C", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 35, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "킥보드", "B": "지하철", "C": "택시", "D": "자전거"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기린", "B": "곰", "C": "코끼리", "D": "여우"}, "answer": "A", "passage": "서준는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 37, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "코트", "B": "우산", "C": "연필", "D": "휴대폰"}, "answer": "D", "passage": "학교에 ( )를 사용합니다.", "question_no": 38, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "택시", "B": "킥보드", "C": "버스", "D": "자전거"}, "answer": "D", "passage": "현우는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "공원", "B": "미용실", "C": "치과", "D": "학원"}, "answer": "A", "passage": "지안는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "병원", "B": "시장", "C": "우체국", "D": "카페"}, "answer": "B", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 잠깐 들릅니다.", "question_no": 35, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "벚꽃", "B": "튤립", "C": "은행나무", "D": "국화"}, "answer": "C", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 36, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "학생", "B": "운동선수", "C": "의사", "D": "디자이너"}, "answer": "D", "passage": "도윤의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "오늘", "B": "저녁", "C": "아침", "D": "내일"}, "answer": "D", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 38, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "간호사", "B": "판매원", "C": "프로그래머", "D": "요리사"}, "answer": "B", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스", "B": "기차", "C": "비행기", "D": "배"}, "answer": "A", "passage": "서준는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "라떼", "B": "우유", "C": "콜라", "D": "홍차"}, "answer": "C", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 35, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "편의점", "B": "학원", "C": "우체국", "D": "백화점"}, "answer": "D", "passage": "( )에서 쇼핑을 합니다", "question_no": 36, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "은행나무", "B": "국화", "C": "해바라기", "D": "튤립"}, "answer": "C", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 37, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기차", "B": "버스", "C": "배", "D": "자전거"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "은행나무", "B": "튤립", "C": "단풍나무", "D": "국화"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 39, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우산", "B": "가방", "C": "지우개", "D": "책"}, "answer": "A", "passage": "지민는 ( )를 입습니다", "question_no": 34, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "콜라", "B": "라떼", "C": "커피", "D": "녹차"}, "answer": "B", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 35, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "카페", "B": "어학원", "C": "초등학교", "D": "학원"}, "answer": "B", "passage": "서준는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 36, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "이탈리아", "B": "스페인", "C": "캐나다", "D": "베트남"}, "answer": "B", "passage": "서준는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 37, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "튤립", "B": "단풍나무", "C": "해바라기", "D": "소나무"}, "answer": "A", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 38, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "어제", "B": "내일", "C": "이번 주", "D": "저녁"}, "answer": "A", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 39, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "차", "B": "라떼", "C": "콜라", "D": "사이다"}, "answer": "C", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 34, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "오늘", "B": "다음 주", "C": "주말", "D": "이번 주"}, "answer": "A", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 35, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "삼겹살", "B": "비빔밥", "C": "김밥", "D": "짬뽕"}, "answer": "B", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 36, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "사이다", "B": "녹차", "C": "물", "D": "홍차"}, "answer": "C", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 37, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기린", "B": "곰", "C": "토끼", "D": "호랑이"}, "answer": "D", "passage": "시우는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 38, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "세탁소", "B": "서점", "C": "식당", "D": "은행"}, "answer": "C", "passage": "( )에서 밥을 먹습니다", "question_no": 39, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "콜라", "B": "녹차", "C": "차", "D": "홍차"}, "answer": "D", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 34, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "코끼리", "B": "토끼", "C": "기린", "D": "고양이"}, "answer": "C", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 35, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "파랑", "B": "보라", "C": "초록", "D": "회색"}, "answer": "D", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "킥보드", "B": "비행기", "C": "지하철", "D": "버스"}, "answer": "A", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "분홍", "B": "갈색", "C": "빨강", "D": "주황"}, "answer": "A", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "선생님", "B": "간호사", "C": "배우", "D": "디자이너"}, "answer": "B", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "어제", "B": "점심", "C": "내일", "D": "이번 달"}, "answer": "B", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 34, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "해바라기", "B": "단풍나무", "C": "장미", "D": "은행나무"}, "answer": "A", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 35, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철역", "B": "학원", "C": "어학원", "D": "식당"}, "answer": "D", "passage": "( )에서 밥을 먹습니다", "question_no": 36, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "스페인", "B": "독일", "C": "캐나다", "D": "호주"}, "answer": "C", "passage": "지호는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 37, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "녹차", "B": "라떼", "C": "물", "D": "사이다"}, "answer": "C", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 38, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "벚꽃", "B": "해바라기", "C": "장미", "D": "은행나무"}, "answer": "C", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 39, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "호랑이", "B": "코끼리", "C": "곰", "D": "여우"}, "answer": "C", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 34, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "스페인", "B": "일본", "C": "호주", "D": "중국"}, "answer": "B", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 35, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "튤립", "B": "은행나무", "C": "국화", "D": "소나무"}, "answer": "C", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 36, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "연필", "B": "책", "C": "코트", "D": "지갑"}, "answer": "B", "passage": "학교에 ( )를 빌립니다.", "question_no": 37, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "여행사", "B": "중학교", "C": "대학교", "D": "카페"}, "answer": "D", "passage": "유진는 ( )에서 커피를 마십니다", "question_no": 38, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "회색", "B": "파랑", "C": "빨강", "D": "분홍"}, "answer": "C", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "킥보드", "B": "버스", "C": "지하철", "D": "비행기"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "휴대폰", "B": "지우개", "C": "공책", "D": "장화"}, "answer": "D", "passage": "지호는 ( )를 씁니다", "question_no": 35, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "독일", "B": "베트남", "C": "태국", "D": "프랑스"}, "answer": "A", "passage": "나연는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 36, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "학생", "B": "선생님", "C": "경찰관", "D": "운동선수"}, "answer": "B", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지우개", "B": "우산", "C": "열쇠", "D": "장화"}, "answer": "D", "passage": "시우는 ( )를 씁니다", "question_no": 38, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스 정류장", "B": "시장", "C": "치과", "D": "체육관"}, "answer": "A", "passage": "하준는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 39, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자전거", "B": "킥보드", "C": "지하철", "D": "배"}, "answer": "D", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "사이다", "B": "홍차", "C": "라떼", "D": "우유"}, "answer": "A", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 35, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "시계", "B": "지우개", "C": "책", "D": "열쇠"}, "answer": "D", "passage": "학교에 ( )를 사용합니다.", "question_no": 36, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철", "B": "킥보드", "C": "배", "D": "버스"}, "answer": "D", "passage": "서연는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "독일", "B": "캐나다", "C": "베트남", "D": "프랑스"}, "answer": "D", "passage": "지안는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 38, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "초록", "B": "회색", "C": "주황", "D": "분홍"}, "answer": "D", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "식당", "B": "약국", "C": "학교", "D": "은행"}, "answer": "C", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 친구를 만납니다.", "question_no": 34, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "간호사", "B": "기사", "C": "회사원", "D": "프로그래머"}, "answer": "A", "passage": "지우의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "주황", "B": "보라", "C": "노랑", "D": "초록"}, "answer": "D", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "국화", "B": "장미", "C": "벚꽃", "D": "은행나무"}, "answer": "B", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 37, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "다음 달", "B": "오늘", "C": "이번 달", "D": "평일"}, "answer": "D", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 38, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자", "B": "열쇠", "C": "컴퓨터", "D": "지우개"}, "answer": "A", "passage": "학교에 ( )를 빌립니다.", "question_no": 39, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "모자", "B": "지우개", "C": "컴퓨터", "D": "열쇠"}, "answer": "A", "passage": "학교에 ( )를 씁니다.", "question_no": 34, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "어학원", "B": "학교", "C": "시장", "D": "치과"}, "answer": "C", "passage": "서준는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "초밥", "B": "불고기", "C": "라면", "D": "떡볶이"}, "answer": "C", "passage": "연우는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 36, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "다음 달", "B": "아침", "C": "어제", "D": "주말"}, "answer": "A", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 37, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "의사", "B": "가수", "C": "경찰관", "D": "운동선수"}, "answer": "D", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "보라", "B": "갈색", "C": "노랑", "D": "하양"}, "answer": "B", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기린", "B": "토끼", "C": "고양이", "D": "강아지"}, "answer": "B", "passage": "수진는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 34, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "점심", "B": "오늘", "C": "주말", "D": "다음 달"}, "answer": "D", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 35, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기차", "B": "자전거", "C": "배", "D": "택시"}, "answer": "B", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "킥보드", "C": "버스", "D": "자전거"}, "answer": "D", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "콜라", "B": "녹차", "C": "주스", "D": "홍차"}, "answer": "B", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 38, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "사자", "B": "코끼리", "C": "곰", "D": "호랑이"}, "answer": "B", "passage": "서연는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 39, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "튤립", "B": "은행나무", "C": "국화", "D": "장미"}, "answer": "B", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 34, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "오늘", "B": "이번 달", "C": "주말", "D": "저녁"}, "answer": "C", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 35, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "독일", "B": "베트남", "C": "인도", "D": "일본"}, "answer": "B", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 36, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "운동선수", "B": "배우", "C": "학생", "D": "판매원"}, "answer": "B", "passage": "유진의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철", "B": "기차", "C": "택시", "D": "배"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "보라", "B": "갈색", "C": "파랑", "D": "검정"}, "answer": "A", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지우개", "B": "휴대폰", "C": "연필", "D": "장화"}, "answer": "A", "passage": "학교에 ( )를 빌립니다.", "question_no": 34, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "공책", "B": "자", "C": "지우개", "D": "우산"}, "answer": "D", "passage": "학교에 ( )를 씁니다.", "question_no": 35, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "약국", "B": "시장", "C": "서점", "D": "치과"}, "answer": "D", "passage": "지호는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 36, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "다음 주", "B": "어제", "C": "이번 주", "D": "저녁"}, "answer": "B", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 37, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "해바라기", "B": "벚꽃", "C": "은행나무", "D": "튤립"}, "answer": "B", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 38, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "짜장면", "B": "순두부", "C": "된장찌개", "D": "초밥"}, "answer": "A", "passage": "지안는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 39, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "김밥", "B": "갈비", "C": "불고기", "D": "순두부"}, "answer": "D", "passage": "서준는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 34, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "홍차", "B": "사이다", "C": "라떼", "D": "우유"}, "answer": "D", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 35, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "학교", "B": "은행", "C": "체육관", "D": "시청"}, "answer": "C", "passage": "민수는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 36, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "대학교", "B": "시장", "C": "백화점", "D": "박물관"}, "answer": "D", "passage": "( )에서 관람을 합니다", "question_no": 37, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "회색", "B": "주황", "C": "하양", "D": "초록"}, "answer": "B", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "이번 달", "B": "아침", "C": "다음 주", "D": "다음 달"}, "answer": "A", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 39, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비행기", "B": "지하철", "C": "킥보드", "D": "버스"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비행기", "B": "자전거", "C": "버스", "D": "킥보드"}, "answer": "A", "passage": "수진는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "코트", "B": "열쇠", "C": "시계", "D": "가방"}, "answer": "B", "passage": "학교에 ( )를 사용합니다.", "question_no": 36, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "캐나다", "B": "프랑스", "C": "이탈리아", "D": "베트남"}, "answer": "C", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 37, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "홍차", "B": "주스", "C": "콜라", "D": "우유"}, "answer": "A", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 38, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "장화", "B": "열쇠", "C": "안경", "D": "가방"}, "answer": "C", "passage": "수진는 ( )를 구입합니다", "question_no": 39, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "강아지", "B": "여우", "C": "사자", "D": "호랑이"}, "answer": "A", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 34, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비행기", "B": "배", "C": "버스", "D": "기차"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "하양", "B": "갈색", "C": "회색", "D": "빨강"}, "answer": "B", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "독일", "B": "이탈리아", "C": "일본", "D": "베트남"}, "answer": "D", "passage": "지호는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 37, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "차", "B": "녹차", "C": "주스", "D": "홍차"}, "answer": "A", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 38, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우산", "B": "코트", "C": "지우개", "D": "연필"}, "answer": "A", "passage": "하준는 ( )를 입습니다", "question_no": 39, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "회색", "B": "주황", "C": "보라", "D": "하양"}, "answer": "D", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "프랑스", "B": "미국", "C": "호주", "D": "태국"}, "answer": "D", "passage": "민수는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 35, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자", "B": "샤프", "C": "휴대폰", "D": "공책"}, "answer": "A", "passage": "지호는 ( )를 빌립니다", "question_no": 36, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "은행나무", "B": "단풍나무", "C": "해바라기", "D": "소나무"}, "answer": "B", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 37, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "곰", "B": "코끼리", "C": "사자", "D": "호랑이"}, "answer": "C", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 38, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "벚꽃", "B": "장미", "C": "단풍나무", "D": "튤립"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 39, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스", "B": "자전거", "C": "비행기", "D": "택시"}, "answer": "A", "passage": "은우는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "저녁", "B": "오늘", "C": "주말", "D": "다음 달"}, "answer": "D", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 35, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "강아지", "B": "고양이", "C": "햄스터", "D": "여우"}, "answer": "D", "passage": "도윤는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 36, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철", "B": "택시", "C": "배", "D": "버스"}, "answer": "A", "passage": "하준는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "병원", "B": "초등학교", "C": "우체국", "D": "도서관"}, "answer": "C", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 잠깐 들릅니다.", "question_no": 38, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "사이다", "B": "주스", "C": "홍차", "D": "물"}, "answer": "A", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 39, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "떡볶이", "B": "짜장면", "C": "된장찌개", "D": "순두부"}, "answer": "C", "passage": "지호는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 34, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "떡볶이", "B": "김치", "C": "짜장면", "D": "김밥"}, "answer": "D", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 35, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "김치", "B": "순두부", "C": "김밥", "D": "짜장면"}, "answer": "D", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 36, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "다음 달", "B": "저녁", "C": "내일", "D": "주말"}, "answer": "C", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 37, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "아침", "B": "내일", "C": "다음 주", "D": "어제"}, "answer": "C", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 38, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "점심", "B": "평일", "C": "아침", "D": "주말"}, "answer": "C", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 39, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "이번 주", "B": "다음 주", "C": "아침", "D": "내일"}, "answer": "D", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 34, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "인도", "B": "캐나다", "C": "프랑스", "D": "이탈리아"}, "answer": "B", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 35, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "이번 주", "B": "어제", "C": "점심", "D": "다음 달"}, "answer": "D", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 36, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "일본", "B": "베트남", "C": "캐나다", "D": "스페인"}, "answer": "B", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 37, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "벚꽃", "B": "은행나무", "C": "국화", "D": "튤립"}, "answer": "A", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 38, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기차", "B": "킥보드", "C": "버스", "D": "자전거"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "불고기", "B": "비빔밥", "C": "김밥", "D": "갈비"}, "answer": "C", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 34, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "불고기", "B": "갈비", "C": "순두부", "D": "김치"}, "answer": "A", "passage": "은우는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 35, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기차", "B": "비행기", "C": "버스", "D": "택시"}, "answer": "B", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "모자", "B": "컴퓨터", "C": "시계", "D": "휴대폰"}, "answer": "A", "passage": "서연는 ( )를 씁니다", "question_no": 37, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "파랑", "B": "분홍", "C": "회색", "D": "주황"}, "answer": "C", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "소나무", "B": "장미", "C": "국화", "D": "해바라기"}, "answer": "A", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 39, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "약국", "B": "공원", "C": "미용실", "D": "여행사"}, "answer": "C", "passage": "( )에서 머리를 자릅니다", "question_no": 34, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "다음 달", "B": "점심", "C": "다음 주", "D": "아침"}, "answer": "C", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 35, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "국화", "B": "벚꽃", "C": "은행나무", "D": "단풍나무"}, "answer": "C", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 36, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "소나무", "B": "장미", "C": "튤립", "D": "국화"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 37, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "간호사", "B": "기사", "C": "프로그래머", "D": "판매원"}, "answer": "B", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "초록", "B": "회색", "C": "주황", "D": "파랑"}, "answer": "C", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "샤프", "B": "지갑", "C": "시계", "D": "코트"}, "answer": "C", "passage": "학교에 ( )를 사용합니다.", "question_no": 34, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "공원", "B": "시청", "C": "어학원", "D": "박물관"}, "answer": "A", "passage": "지우는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "책", "B": "자", "C": "휴대폰", "D": "시계"}, "answer": "C", "passage": "학교에 ( )를 찾습니다.", "question_no": 36, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "초록", "B": "주황", "C": "파랑", "D": "보라"}, "answer": "C", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "강아지", "B": "토끼", "C": "코끼리", "D": "기린"}, "answer": "A", "passage": "도윤는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 38, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "벚꽃", "B": "소나무", "C": "장미", "D": "단풍나무"}, "answer": "C", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 39, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "백화점", "B": "시청", "C": "학교", "D": "어학원"}, "answer": "B", "passage": "( )에서 민원을 봅니다", "question_no": 34, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "코끼리", "B": "토끼", "C": "고양이", "D": "곰"}, "answer": "D", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 35, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "소나무", "B": "장미", "C": "해바라기", "D": "벚꽃"}, "answer": "B", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 36, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "자전거", "C": "택시", "D": "지하철"}, "answer": "C", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "차", "B": "우유", "C": "사이다", "D": "녹차"}, "answer": "C", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 38, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "갈색", "B": "검정", "C": "보라", "D": "주황"}, "answer": "B", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "라면", "B": "초밥", "C": "불고기", "D": "갈비"}, "answer": "C", "passage": "예린는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 34, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "점심", "B": "평일", "C": "내일", "D": "오늘"}, "answer": "A", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 35, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자전거", "B": "택시", "C": "비행기", "D": "킥보드"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "스페인", "B": "독일", "C": "베트남", "D": "태국"}, "answer": "B", "passage": "현우는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 37, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "평일", "B": "다음 주", "C": "이번 주", "D": "다음 달"}, "answer": "B", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 38, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "커피", "B": "녹차", "C": "콜라", "D": "우유"}, "answer": "C", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 39, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자", "B": "시계", "C": "안경", "D": "장화"}, "answer": "D", "passage": "학교에 ( )를 입습니다.", "question_no": 34, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "저녁", "B": "주말", "C": "아침", "D": "평일"}, "answer": "C", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 35, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "코끼리", "B": "강아지", "C": "햄스터", "D": "토끼"}, "answer": "C", "passage": "도윤는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 36, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "주말", "B": "아침", "C": "평일", "D": "어제"}, "answer": "C", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 37, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "초밥", "B": "삼겹살", "C": "순두부", "D": "짜장면"}, "answer": "B", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 38, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "콜라", "B": "커피", "C": "차", "D": "주스"}, "answer": "C", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 39, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "사이다", "B": "홍차", "C": "라떼", "D": "차"}, "answer": "B", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 34, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "캐나다", "B": "한국", "C": "인도", "D": "중국"}, "answer": "C", "passage": "수진는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 35, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "벚꽃", "B": "은행나무", "C": "튤립", "D": "단풍나무"}, "answer": "B", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 36, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철", "B": "비행기", "C": "배", "D": "택시"}, "answer": "C", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "열쇠", "B": "책", "C": "모자", "D": "샤프"}, "answer": "D", "passage": "서준는 ( )를 가지고 갑니다", "question_no": 38, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "저녁", "B": "어제", "C": "주말", "D": "다음 주"}, "answer": "B", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 39, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "택시", "B": "지하철", "C": "기차", "D": "자전거"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "소나무", "B": "장미", "C": "튤립", "D": "단풍나무"}, "answer": "C", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 35, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "노랑", "B": "보라", "C": "검정", "D": "갈색"}, "answer": "B", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "고양이", "B": "사자", "C": "토끼", "D": "햄스터"}, "answer": "A", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 37, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "장화", "B": "모자", "C": "휴대폰", "D": "자"}, "answer": "D", "passage": "학교에 ( )를 가지고 갑니다.", "question_no": 38, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "아침", "B": "오늘", "C": "내일", "D": "다음 주"}, "answer": "B", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 39, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "킥보드", "B": "기차", "C": "버스", "D": "비행기"}, "answer": "D", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "이번 주", "B": "아침", "C": "다음 주", "D": "이번 달"}, "answer": "B", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 35, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "공원", "B": "어학원", "C": "우체국", "D": "카페"}, "answer": "D", "passage": "( )에서 커피를 마십니다", "question_no": 36, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "서점", "B": "도서관", "C": "미용실", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 친구를 만납니다.", "question_no": 37, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "평일", "B": "오늘", "C": "이번 주", "D": "아침"}, "answer": "B", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 38, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "병원", "B": "도서관", "C": "세탁소", "D": "시청"}, "answer": "A", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 볼 일이 있습니다.", "question_no": 39, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "병원", "B": "약국", "C": "대학교", "D": "어학원"}, "answer": "A", "passage": "서준는 ( )에서 진료를 받습니다", "question_no": 34, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "택시", "C": "킥보드", "D": "자전거"}, "answer": "D", "passage": "민수는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "어학원", "B": "편의점", "C": "버스 정류장", "D": "중학교"}, "answer": "B", "passage": "예린는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 36, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "공책", "B": "장화", "C": "모자", "D": "휴대폰"}, "answer": "A", "passage": "예린는 ( )를 가지고 갑니다", "question_no": 37, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기차", "B": "버스", "C": "지하철", "D": "자전거"}, "answer": "D", "passage": "도윤는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "이탈리아", "B": "캐나다", "C": "인도", "D": "태국"}, "answer": "C", "passage": "서연는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 39, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "공원", "B": "체육관", "C": "중학교", "D": "약국"}, "answer": "B", "passage": "현우는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철역", "B": "편의점", "C": "버스 정류장", "D": "식당"}, "answer": "D", "passage": "( )에서 밥을 먹습니다", "question_no": 35, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자전거", "B": "기차", "C": "비행기", "D": "배"}, "answer": "A", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "호주", "B": "일본", "C": "이탈리아", "D": "태국"}, "answer": "C", "passage": "예린는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 37, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우유", "B": "녹차", "C": "물", "D": "커피"}, "answer": "B", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 38, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "차", "B": "녹차", "C": "라떼", "D": "사이다"}, "answer": "C", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 39, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "김치", "B": "불고기", "C": "짬뽕", "D": "초밥"}, "answer": "A", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 34, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "태국", "B": "베트남", "C": "인도", "D": "독일"}, "answer": "C", "passage": "지우는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 35, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "녹차", "B": "물", "C": "우유", "D": "커피"}, "answer": "B", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 36, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자", "B": "공책", "C": "코트", "D": "안경"}, "answer": "A", "passage": "학교에 ( )를 가지고 갑니다.", "question_no": 37, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "열쇠", "B": "장화", "C": "자", "D": "코트"}, "answer": "D", "passage": "학교에 ( )를 챙깁니다.", "question_no": 38, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "장미", "B": "벚꽃", "C": "은행나무", "D": "국화"}, "answer": "A", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 39, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "택시", "B": "버스", "C": "자전거", "D": "킥보드"}, "answer": "D", "passage": "수진는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "프랑스", "B": "미국", "C": "중국", "D": "독일"}, "answer": "B", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 35, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "비행기", "C": "기차", "D": "택시"}, "answer": "B", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "킥보드", "B": "지하철", "C": "기차", "D": "택시"}, "answer": "B", "passage": "공항에는 ( )으로 갑니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "토끼", "B": "여우", "C": "코끼리", "D": "강아지"}, "answer": "D", "passage": "지안는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 38, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "하양", "B": "빨강", "C": "주황", "D": "검정"}, "answer": "C", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "홍차", "B": "사이다", "C": "물", "D": "우유"}, "answer": "B", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 34, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "빨강", "B": "회색", "C": "파랑", "D": "하양"}, "answer": "C", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우유", "B": "라떼", "C": "녹차", "D": "콜라"}, "answer": "B", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 36, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "대학교", "B": "학교", "C": "식당", "D": "중학교"}, "answer": "D", "passage": "도윤는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 37, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비행기", "B": "택시", "C": "기차", "D": "배"}, "answer": "A", "passage": "예린는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "사자", "B": "기린", "C": "햄스터", "D": "강아지"}, "answer": "A", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 39, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "택시", "B": "지하철", "C": "자전거", "D": "버스"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "택시", "B": "자전거", "C": "비행기", "D": "배"}, "answer": "D", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "택시", "B": "킥보드", "C": "비행기", "D": "기차"}, "answer": "C", "passage": "서준는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "라떼", "B": "홍차", "C": "주스", "D": "사이다"}, "answer": "C", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 37, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "오늘", "B": "점심", "C": "이번 주", "D": "이번 달"}, "answer": "A", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 38, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "국화", "B": "벚꽃", "C": "단풍나무", "D": "장미"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 39, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "베트남", "B": "일본", "C": "프랑스", "D": "영국"}, "answer": "B", "passage": "지안는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 34, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비행기", "B": "킥보드", "C": "버스", "D": "택시"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "사자", "B": "기린", "C": "여우", "D": "호랑이"}, "answer": "B", "passage": "예린는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 36, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "세탁소", "B": "카페", "C": "공원", "D": "서점"}, "answer": "A", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 볼 일이 있습니다.", "question_no": 37, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "초록", "B": "파랑", "C": "빨강", "D": "주황"}, "answer": "A", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "미국", "B": "중국", "C": "이탈리아", "D": "호주"}, "answer": "A", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 39, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "요리사", "B": "기사", "C": "경찰관", "D": "가수"}, "answer": "C", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "갈비", "B": "비빔밥", "C": "짬뽕", "D": "라면"}, "answer": "A", "passage": "나연는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 35, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가수", "B": "회사원", "C": "판매원", "D": "운동선수"}, "answer": "A", "passage": "예린의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "소나무", "B": "단풍나무", "C": "장미", "D": "튤립"}, "answer": "C", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 37, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "미국", "B": "인도", "C": "일본", "D": "태국"}, "answer": "C", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 38, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "아침", "B": "주말", "C": "평일", "D": "다음 달"}, "answer": "B", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 39, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "중학교", "B": "초등학교", "C": "학교", "D": "서점"}, "answer": "B", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 친구를 만납니다.", "question_no": 34, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비행기", "B": "기차", "C": "배", "D": "자전거"}, "answer": "B", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "호랑이", "B": "여우", "C": "기린", "D": "사자"}, "answer": "B", "passage": "지안는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 36, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기차", "B": "자전거", "C": "킥보드", "D": "택시"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스 정류장", "B": "지하철역", "C": "박물관", "D": "세탁소"}, "answer": "C", "passage": "현우는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 38, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "공원", "B": "중학교", "C": "약국", "D": "치과"}, "answer": "D", "passage": "예린는 ( )에서 치료를 받습니다", "question_no": 39, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "평일", "B": "이번 달", "C": "어제", "D": "다음 주"}, "answer": "A", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 34, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비행기", "B": "기차", "C": "버스", "D": "자전거"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "녹차", "B": "사이다", "C": "콜라", "D": "우유"}, "answer": "D", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 36, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "택시", "B": "비행기", "C": "지하철", "D": "기차"}, "answer": "B", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "주스", "B": "녹차", "C": "홍차", "D": "우유"}, "answer": "B", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 38, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "곰", "B": "햄스터", "C": "토끼", "D": "사자"}, "answer": "C", "passage": "가은는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 39, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "택시", "B": "지하철", "C": "버스", "D": "배"}, "answer": "B", "passage": "공항에는 ( )으로 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "도서관", "B": "어학원", "C": "학교", "D": "여행사"}, "answer": "D", "passage": "민수는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "국화", "B": "은행나무", "C": "단풍나무", "D": "소나무"}, "answer": "D", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 36, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "중국", "B": "베트남", "C": "스페인", "D": "독일"}, "answer": "D", "passage": "지안는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 37, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스 정류장", "B": "우체국", "C": "학교", "D": "중학교"}, "answer": "B", "passage": "지호는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 38, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "다음 주", "B": "오늘", "C": "저녁", "D": "내일"}, "answer": "A", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 39, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "장화", "B": "우산", "C": "휴대폰", "D": "컴퓨터"}, "answer": "A", "passage": "예린는 ( )를 입습니다", "question_no": 34, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "학생", "B": "기사", "C": "배우", "D": "디자이너"}, "answer": "B", "passage": "예린의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스", "B": "기차", "C": "배", "D": "택시"}, "answer": "B", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철", "B": "비행기", "C": "자전거", "D": "택시"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우동", "B": "짜장면", "C": "초밥", "D": "김치"}, "answer": "D", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 38, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우유", "B": "홍차", "C": "물", "D": "커피"}, "answer": "A", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 39, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "차", "B": "커피", "C": "사이다", "D": "우유"}, "answer": "B", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 34, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기린", "B": "코끼리", "C": "곰", "D": "고양이"}, "answer": "C", "passage": "지호는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 35, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철", "B": "택시", "C": "배", "D": "버스"}, "answer": "D", "passage": "지우는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "순두부", "B": "초밥", "C": "불고기", "D": "짬뽕"}, "answer": "B", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 37, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "프랑스", "B": "캐나다", "C": "미국", "D": "중국"}, "answer": "D", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 38, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "어제", "B": "내일", "C": "다음 주", "D": "주말"}, "answer": "D", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 39, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지갑", "B": "샤프", "C": "코트", "D": "가방"}, "answer": "C", "passage": "지민는 ( )를 챙깁니다", "question_no": 34, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "학생", "B": "선생님", "C": "판매원", "D": "운동선수"}, "answer": "A", "passage": "서연의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스", "B": "기차", "C": "비행기", "D": "배"}, "answer": "A", "passage": "하준는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "삼겹살", "B": "라면", "C": "불고기", "D": "김치"}, "answer": "A", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 37, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "안경", "B": "공책", "C": "가방", "D": "코트"}, "answer": "A", "passage": "학교에 ( )를 찾습니다.", "question_no": 38, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우산", "B": "자", "C": "연필", "D": "시계"}, "answer": "C", "passage": "지민는 ( )를 빌립니다", "question_no": 39, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "공원", "B": "은행", "C": "병원", "D": "서점"}, "answer": "A", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 친구를 만납니다.", "question_no": 34, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "주스", "B": "커피", "C": "차", "D": "사이다"}, "answer": "A", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 35, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "콜라", "B": "홍차", "C": "커피", "D": "차"}, "answer": "A", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 36, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "초록", "B": "검정", "C": "회색", "D": "빨강"}, "answer": "C", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "평일", "B": "점심", "C": "내일", "D": "이번 달"}, "answer": "B", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 38, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "코끼리", "B": "곰", "C": "고양이", "D": "햄스터"}, "answer": "B", "passage": "가은는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 39, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "장미", "B": "벚꽃", "C": "단풍나무", "D": "소나무"}, "answer": "B", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 34, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "해바라기", "B": "소나무", "C": "장미", "D": "국화"}, "answer": "C", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 35, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "비행기", "C": "킥보드", "D": "자전거"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "햄스터", "B": "사자", "C": "코끼리", "D": "강아지"}, "answer": "B", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 37, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "선생님", "B": "기사", "C": "의사", "D": "학생"}, "answer": "D", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "해바라기", "B": "벚꽃", "C": "장미", "D": "튤립"}, "answer": "A", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 39, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "김치", "B": "초밥", "C": "김밥", "D": "라면"}, "answer": "B", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 34, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지갑", "B": "장화", "C": "책", "D": "가방"}, "answer": "D", "passage": "예린는 ( )를 빌립니다", "question_no": 35, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "국화", "B": "튤립", "C": "은행나무", "D": "단풍나무"}, "answer": "A", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 36, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "커피", "B": "사이다", "C": "라떼", "D": "홍차"}, "answer": "A", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 37, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "택시", "B": "기차", "C": "킥보드", "D": "자전거"}, "answer": "B", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "이번 달", "B": "어제", "C": "평일", "D": "점심"}, "answer": "A", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 39, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "시계", "B": "책", "C": "코트", "D": "우산"}, "answer": "C", "passage": "학교에 ( )를 입습니다.", "question_no": 34, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "이번 달", "B": "아침", "C": "점심", "D": "오늘"}, "answer": "C", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 35, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "미용실", "B": "중학교", "C": "지하철역", "D": "버스 정류장"}, "answer": "C", "passage": "( )에서 전철을 탑니다", "question_no": 36, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "편의점", "B": "학원", "C": "중학교", "D": "우체국"}, "answer": "A", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 친구를 만납니다.", "question_no": 37, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "의사", "B": "운동선수", "C": "경찰관", "D": "요리사"}, "answer": "B", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철", "B": "자전거", "C": "기차", "D": "배"}, "answer": "D", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스", "B": "배", "C": "지하철", "D": "킥보드"}, "answer": "C", "passage": "서준는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "짜장면", "B": "삼겹살", "C": "짬뽕", "D": "초밥"}, "answer": "B", "passage": "서준는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 35, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "카페", "B": "병원", "C": "약국", "D": "세탁소"}, "answer": "A", "passage": "가은는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 36, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "홍차", "B": "커피", "C": "녹차", "D": "주스"}, "answer": "D", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 37, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "분홍", "B": "검정", "C": "주황", "D": "노랑"}, "answer": "D", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "백화점", "B": "카페", "C": "여행사", "D": "미용실"}, "answer": "D", "passage": "가은는 ( )에서 머리를 자릅니다", "question_no": 39, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철역", "B": "병원", "C": "시장", "D": "박물관"}, "answer": "B", "passage": "현우는 ( )에서 진료를 받습니다", "question_no": 34, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "미국", "B": "이탈리아", "C": "중국", "D": "독일"}, "answer": "D", "passage": "민수는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 35, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "백화점", "B": "박물관", "C": "여행사", "D": "우체국"}, "answer": "D", "passage": "지우는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 36, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "코트", "B": "지갑", "C": "우산", "D": "모자"}, "answer": "C", "passage": "학교에 ( )를 챙깁니다.", "question_no": 37, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "요리사", "B": "배우", "C": "프로그래머", "D": "선생님"}, "answer": "A", "passage": "지안의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "킥보드", "B": "택시", "C": "지하철", "D": "버스"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )으로 갑니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "편의점", "B": "서점", "C": "학교", "D": "은행"}, "answer": "D", "passage": "( )에서 돈을 보냅니다", "question_no": 34, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "열쇠", "B": "안경", "C": "공책", "D": "지우개"}, "answer": "A", "passage": "학교에 ( )를 구입합니다.", "question_no": 35, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "내일", "B": "이번 달", "C": "이번 주", "D": "아침"}, "answer": "C", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 36, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "고양이", "B": "곰", "C": "사자", "D": "기린"}, "answer": "D", "passage": "서연는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 37, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "코트", "B": "지우개", "C": "샤프", "D": "자"}, "answer": "B", "passage": "학교에 ( )를 정리합니다.", "question_no": 38, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "해바라기", "B": "벚꽃", "C": "단풍나무", "D": "소나무"}, "answer": "A", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 39, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "장화", "B": "열쇠", "C": "공책", "D": "연필"}, "answer": "B", "passage": "학교에 ( )를 구입합니다.", "question_no": 34, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "토끼", "B": "강아지", "C": "호랑이", "D": "곰"}, "answer": "C", "passage": "민수는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 35, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "여우", "B": "곰", "C": "기린", "D": "코끼리"}, "answer": "C", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 36, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "킥보드", "C": "지하철", "D": "버스"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "곰", "B": "토끼", "C": "고양이", "D": "사자"}, "answer": "B", "passage": "지안는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 38, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "국화", "B": "소나무", "C": "장미", "D": "단풍나무"}, "answer": "B", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 39, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "판매원", "B": "학생", "C": "선생님", "D": "운동선수"}, "answer": "A", "passage": "유진의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스", "B": "자전거", "C": "지하철", "D": "택시"}, "answer": "D", "passage": "서준는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "택시", "B": "버스", "C": "지하철", "D": "배"}, "answer": "B", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자전거", "B": "비행기", "C": "기차", "D": "버스"}, "answer": "B", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "시계", "B": "가방", "C": "자", "D": "책"}, "answer": "C", "passage": "학교에 ( )를 가지고 갑니다.", "question_no": 38, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "인도", "B": "영국", "C": "베트남", "D": "이탈리아"}, "answer": "A", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 39, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "중학교", "B": "치과", "C": "여행사", "D": "체육관"}, "answer": "C", "passage": "지민는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "해바라기", "B": "은행나무", "C": "벚꽃", "D": "튤립"}, "answer": "C", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 35, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "시청", "B": "초등학교", "C": "병원", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "수진는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 36, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기차", "B": "버스", "C": "택시", "D": "비행기"}, "answer": "C", "passage": "지민는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "판매원", "B": "요리사", "C": "회사원", "D": "의사"}, "answer": "B", "passage": "지민의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "선생님", "B": "의사", "C": "프로그래머", "D": "학생"}, "answer": "A", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "택시", "B": "지하철", "C": "버스", "D": "자전거"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "갈비", "B": "김밥", "C": "순두부", "D": "짜장면"}, "answer": "C", "passage": "도윤는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 35, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기린", "B": "강아지", "C": "토끼", "D": "여우"}, "answer": "A", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 36, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "빨강", "B": "분홍", "C": "주황", "D": "검정"}, "answer": "A", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자전거", "B": "기차", "C": "버스", "D": "배"}, "answer": "B", "passage": "민수는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스", "B": "비행기", "C": "택시", "D": "킥보드"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "오늘", "B": "점심", "C": "아침", "D": "다음 주"}, "answer": "A", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 34, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "저녁", "B": "점심", "C": "주말", "D": "오늘"}, "answer": "C", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 35, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "지하철", "C": "킥보드", "D": "비행기"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "킥보드", "B": "택시", "C": "배", "D": "버스"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자전거", "B": "킥보드", "C": "택시", "D": "버스"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "라떼", "B": "콜라", "C": "사이다", "D": "홍차"}, "answer": "A", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 39, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "여행사", "B": "체육관", "C": "세탁소", "D": "카페"}, "answer": "C", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 볼 일이 있습니다.", "question_no": 34, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "된장찌개", "B": "라면", "C": "불고기", "D": "갈비"}, "answer": "C", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 35, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "국화", "B": "장미", "C": "벚꽃", "D": "해바라기"}, "answer": "A", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 36, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "택시", "C": "기차", "D": "지하철"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "콜라", "B": "홍차", "C": "커피", "D": "녹차"}, "answer": "A", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 38, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "택시", "B": "배", "C": "기차", "D": "지하철"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "자전거", "C": "버스", "D": "택시"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "병원", "B": "시청", "C": "여행사", "D": "도서관"}, "answer": "C", "passage": "유진는 ( )에서 여행을 예약합니다", "question_no": 35, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "공원", "B": "병원", "C": "치과", "D": "세탁소"}, "answer": "C", "passage": "지우는 ( )에서 치료를 받습니다", "question_no": 36, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "중학교", "B": "학교", "C": "약국", "D": "치과"}, "answer": "D", "passage": "지안는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 37, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스 정류장", "B": "은행", "C": "우체국", "D": "도서관"}, "answer": "B", "passage": "( )에서 돈을 보냅니다", "question_no": 38, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "해바라기", "B": "튤립", "C": "국화", "D": "벚꽃"}, "answer": "C", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 39, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "점심", "B": "이번 주", "C": "어제", "D": "평일"}, "answer": "D", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 34, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "보라", "B": "회색", "C": "검정", "D": "초록"}, "answer": "A", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "김치", "B": "비빔밥", "C": "김밥", "D": "짬뽕"}, "answer": "A", "passage": "지민는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 36, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "라면", "B": "김밥", "C": "비빔밥", "D": "순두부"}, "answer": "D", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 37, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "미용실", "B": "학원", "C": "도서관", "D": "치과"}, "answer": "B", "passage": "( )에서 수업을 듣습니다", "question_no": 38, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "자전거", "C": "버스", "D": "킥보드"}, "answer": "B", "passage": "현우는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "검정", "B": "노랑", "C": "주황", "D": "보라"}, "answer": "D", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "요리사", "B": "학생", "C": "판매원", "D": "기사"}, "answer": "B", "passage": "가은의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "저녁", "B": "평일", "C": "이번 달", "D": "다음 달"}, "answer": "B", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 36, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "연필", "B": "샤프", "C": "안경", "D": "코트"}, "answer": "B", "passage": "민수는 ( )를 정리합니다", "question_no": 37, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "국화", "B": "은행나무", "C": "벚꽃", "D": "소나무"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 38, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자", "B": "지우개", "C": "코트", "D": "가방"}, "answer": "C", "passage": "시우는 ( )를 입습니다", "question_no": 39, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "베트남", "B": "일본", "C": "캐나다", "D": "중국"}, "answer": "B", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 34, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "초등학교", "B": "대학교", "C": "약국", "D": "중학교"}, "answer": "C", "passage": "지안는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "영국", "B": "베트남", "C": "이탈리아", "D": "스페인"}, "answer": "C", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 36, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "책", "B": "공책", "C": "지갑", "D": "열쇠"}, "answer": "C", "passage": "학교에 ( )를 구입합니다.", "question_no": 37, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "사자", "B": "강아지", "C": "코끼리", "D": "호랑이"}, "answer": "A", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 38, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기차", "B": "지하철", "C": "자전거", "D": "택시"}, "answer": "C", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "영국", "B": "호주", "C": "캐나다", "D": "이탈리아"}, "answer": "D", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 34, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "검정", "B": "갈색", "C": "하양", "D": "주황"}, "answer": "A", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비행기", "B": "자전거", "C": "기차", "D": "배"}, "answer": "B", "passage": "가은는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "편의점", "B": "은행", "C": "어학원", "D": "박물관"}, "answer": "B", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 잠깐 들릅니다.", "question_no": 37, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "시청", "B": "세탁소", "C": "지하철역", "D": "중학교"}, "answer": "D", "passage": "유진는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 38, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우동", "B": "삼겹살", "C": "초밥", "D": "갈비"}, "answer": "C", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 39, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "간호사", "B": "배우", "C": "의사", "D": "요리사"}, "answer": "B", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "초록", "B": "파랑", "C": "하양", "D": "회색"}, "answer": "C", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "순두부", "B": "우동", "C": "김치", "D": "갈비"}, "answer": "B", "passage": "시우는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 36, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "열쇠", "B": "지우개", "C": "샤프", "D": "책"}, "answer": "B", "passage": "예린는 ( )를 정리합니다", "question_no": 37, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "세탁소", "B": "미용실", "C": "시청", "D": "초등학교"}, "answer": "C", "passage": "( )에서 민원을 봅니다", "question_no": 38, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "내일", "B": "평일", "C": "주말", "D": "오늘"}, "answer": "A", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 39, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우산", "B": "열쇠", "C": "책", "D": "휴대폰"}, "answer": "D", "passage": "학교에 ( )를 구입합니다.", "question_no": 34, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "삼겹살", "B": "떡볶이", "C": "우동", "D": "김치"}, "answer": "D", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 35, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "곰", "B": "강아지", "C": "토끼", "D": "코끼리"}, "answer": "A", "passage": "하준는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 36, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "호주", "B": "태국", "C": "캐나다", "D": "영국"}, "answer": "A", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 37, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "라면", "B": "김밥", "C": "짬뽕", "D": "갈비"}, "answer": "C", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 38, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "캐나다", "B": "태국", "C": "미국", "D": "한국"}, "answer": "B", "passage": "연우는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 39, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자전거", "B": "택시", "C": "기차", "D": "지하철"}, "answer": "B", "passage": "나연는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "주말", "B": "오늘", "C": "내일", "D": "어제"}, "answer": "C", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 35, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "국화", "B": "벚꽃", "C": "장미", "D": "단풍나무"}, "answer": "D", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 36, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "내일", "B": "다음 주", "C": "다음 달", "D": "이번 달"}, "answer": "B", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 37, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "병원", "B": "우체국", "C": "지하철역", "D": "박물관"}, "answer": "A", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 친구를 만납니다.", "question_no": 38, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "장미", "B": "은행나무", "C": "해바라기", "D": "벚꽃"}, "answer": "B", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 39, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "시장", "B": "지하철역", "C": "초등학교", "D": "학원"}, "answer": "B", "passage": "지안는 ( )에서 전철을 탑니다", "question_no": 34, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "편의점", "B": "중학교", "C": "박물관", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "지안는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "다음 주", "B": "이번 달", "C": "점심", "D": "저녁"}, "answer": "B", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 36, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비행기", "B": "킥보드", "C": "버스", "D": "기차"}, "answer": "C", "passage": "서준는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "박물관", "B": "체육관", "C": "초등학교", "D": "여행사"}, "answer": "C", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 친구를 만납니다.", "question_no": 38, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "미용실", "B": "대학교", "C": "세탁소", "D": "체육관"}, "answer": "D", "passage": "지안는 ( )에서 운동을 합니다", "question_no": 39, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "택시", "B": "자전거", "C": "배", "D": "킥보드"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "주스", "B": "라떼", "C": "콜라", "D": "홍차"}, "answer": "C", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 35, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "시장", "B": "백화점", "C": "병원", "D": "버스 정류장"}, "answer": "D", "passage": "( )에서 버스를 기다립니다", "question_no": 36, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "택시", "B": "자전거", "C": "지하철", "D": "버스"}, "answer": "A", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "어학원", "B": "대학교", "C": "은행", "D": "약국"}, "answer": "D", "passage": "( )에서 약을 삽니다", "question_no": 38, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "라떼", "B": "녹차", "C": "사이다", "D": "물"}, "answer": "D", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 39, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "미용실", "B": "편의점", "C": "식당", "D": "학원"}, "answer": "B", "passage": "지우는 ( )에서 간단한 음식을 삽니다", "question_no": 34, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "여우", "B": "기린", "C": "호랑이", "D": "사자"}, "answer": "A", "passage": "가은는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 35, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "책", "B": "샤프", "C": "열쇠", "D": "컴퓨터"}, "answer": "D", "passage": "서준는 ( )를 구입합니다", "question_no": 36, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "공책", "B": "자", "C": "가방", "D": "지우개"}, "answer": "A", "passage": "서준는 ( )를 가지고 갑니다", "question_no": 37, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "해바라기", "B": "국화", "C": "단풍나무", "D": "장미"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 38, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "샤프", "B": "우산", "C": "시계", "D": "열쇠"}, "answer": "C", "passage": "학교에 ( )를 구입합니다.", "question_no": 39, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "김치", "B": "순두부", "C": "비빔밥", "D": "갈비"}, "answer": "D", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 34, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가방", "B": "장화", "C": "샤프", "D": "컴퓨터"}, "answer": "A", "passage": "학교에 ( )를 빌립니다.", "question_no": 35, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "코끼리", "B": "기린", "C": "곰", "D": "강아지"}, "answer": "A", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 36, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "녹차", "B": "홍차", "C": "우유", "D": "주스"}, "answer": "B", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 37, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "캐나다", "B": "호주", "C": "스페인", "D": "영국"}, "answer": "B", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 38, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기차", "B": "배", "C": "킥보드", "D": "버스"}, "answer": "B", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "갈비", "B": "김치", "C": "된장찌개", "D": "비빔밥"}, "answer": "A", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 34, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "소나무", "B": "해바라기", "C": "국화", "D": "단풍나무"}, "answer": "C", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 35, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "삼겹살", "B": "짬뽕", "C": "김치", "D": "된장찌개"}, "answer": "D", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 36, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "불고기", "B": "된장찌개", "C": "짜장면", "D": "짬뽕"}, "answer": "A", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 37, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "파랑", "B": "분홍", "C": "하양", "D": "회색"}, "answer": "C", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "킥보드", "B": "지하철", "C": "기차", "D": "버스"}, "answer": "D", "passage": "시우는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "벚꽃", "B": "해바라기", "C": "단풍나무", "D": "튤립"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 34, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "소나무", "B": "튤립", "C": "은행나무", "D": "벚꽃"}, "answer": "A", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 35, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "택시", "B": "배", "C": "자전거", "D": "기차"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철", "B": "비행기", "C": "택시", "D": "기차"}, "answer": "D", "passage": "지호는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "저녁", "B": "주말", "C": "어제", "D": "내일"}, "answer": "C", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 38, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "킥보드", "C": "지하철", "D": "택시"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "약국", "B": "지하철역", "C": "시청", "D": "중학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 볼 일이 있습니다.", "question_no": 34, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "박물관", "B": "대학교", "C": "약국", "D": "버스 정류장"}, "answer": "D", "passage": "은우는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "세탁소", "B": "병원", "C": "식당", "D": "박물관"}, "answer": "D", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 볼 일이 있습니다.", "question_no": 36, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우산", "B": "책", "C": "장화", "D": "연필"}, "answer": "B", "passage": "학교에 ( )를 정리합니다.", "question_no": 37, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "킥보드", "B": "택시", "C": "비행기", "D": "배"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "된장찌개", "B": "김치", "C": "삼겹살", "D": "짜장면"}, "answer": "C", "passage": "지호는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 39, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "소나무", "B": "해바라기", "C": "장미", "D": "국화"}, "answer": "A", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 34, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기사", "B": "요리사", "C": "프로그래머", "D": "판매원"}, "answer": "B", "passage": "서연의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "다음 주", "B": "어제", "C": "이번 주", "D": "아침"}, "answer": "B", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 36, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "샤프", "B": "지우개", "C": "모자", "D": "휴대폰"}, "answer": "C", "passage": "서준는 ( )를 입습니다", "question_no": 37, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "해바라기", "B": "벚꽃", "C": "단풍나무", "D": "국화"}, "answer": "A", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 38, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "연필", "B": "샤프", "C": "가방", "D": "우산"}, "answer": "A", "passage": "학교에 ( )를 가지고 갑니다.", "question_no": 39, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "택시", "B": "배", "C": "버스", "D": "비행기"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "세탁소", "B": "백화점", "C": "초등학교", "D": "카페"}, "answer": "C", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 볼 일이 있습니다.", "question_no": 35, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "라떼", "B": "커피", "C": "물", "D": "녹차"}, "answer": "B", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 36, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "비행기", "C": "킥보드", "D": "버스"}, "answer": "B", "passage": "현우는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "분홍", "B": "초록", "C": "노랑", "D": "파랑"}, "answer": "A", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "보라", "B": "빨강", "C": "노랑", "D": "초록"}, "answer": "A", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "미용실", "B": "서점", "C": "체육관", "D": "약국"}, "answer": "A", "passage": "( )에서 머리를 자릅니다", "question_no": 34, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "오늘", "B": "주말", "C": "점심", "D": "저녁"}, "answer": "D", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 35, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "짜장면", "B": "라면", "C": "불고기", "D": "떡볶이"}, "answer": "C", "passage": "은우는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 36, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "의사", "B": "회사원", "C": "가수", "D": "기사"}, "answer": "D", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철", "B": "비행기", "C": "기차", "D": "자전거"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "짬뽕", "B": "김치", "C": "불고기", "D": "된장찌개"}, "answer": "B", "passage": "은우는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 39, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스", "B": "킥보드", "C": "자전거", "D": "지하철"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )으로 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "사자", "B": "호랑이", "C": "기린", "D": "곰"}, "answer": "D", "passage": "지민는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 35, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "공책", "B": "우산", "C": "장화", "D": "책"}, "answer": "B", "passage": "학교에 ( )를 씁니다.", "question_no": 36, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "공원", "B": "서점", "C": "미용실", "D": "시청"}, "answer": "A", "passage": "민수는 ( )에서 산책을 합니다", "question_no": 37, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "다음 주", "B": "이번 달", "C": "어제", "D": "아침"}, "answer": "A", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 38, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "회색", "B": "갈색", "C": "보라", "D": "주황"}, "answer": "A", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "짬뽕", "B": "김치", "C": "초밥", "D": "갈비"}, "answer": "D", "passage": "지민는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 34, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "삼겹살", "B": "갈비", "C": "떡볶이", "D": "김치"}, "answer": "D", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 35, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "킥보드", "B": "비행기", "C": "기차", "D": "자전거"}, "answer": "B", "passage": "연우는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "모자", "B": "코트", "C": "안경", "D": "지갑"}, "answer": "D", "passage": "지우는 ( )를 사용합니다", "question_no": 37, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "주스", "B": "물", "C": "사이다", "D": "차"}, "answer": "D", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 38, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기차", "B": "지하철", "C": "자전거", "D": "킥보드"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "빨강", "B": "주황", "C": "보라", "D": "초록"}, "answer": "D", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "이탈리아", "B": "일본", "C": "프랑스", "D": "태국"}, "answer": "B", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 35, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "이번 달", "B": "점심", "C": "평일", "D": "오늘"}, "answer": "B", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 36, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "치과", "B": "초등학교", "C": "도서관", "D": "서점"}, "answer": "B", "passage": "은우는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 37, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "베트남", "B": "프랑스", "C": "인도", "D": "스페인"}, "answer": "A", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 38, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "노랑", "B": "초록", "C": "갈색", "D": "회색"}, "answer": "B", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "오늘", "B": "이번 달", "C": "다음 달", "D": "다음 주"}, "answer": "B", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 34, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "사이다", "B": "녹차", "C": "주스", "D": "홍차"}, "answer": "A", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 35, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "간호사", "B": "판매원", "C": "배우", "D": "가수"}, "answer": "D", "passage": "지우의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "스페인", "B": "태국", "C": "영국", "D": "베트남"}, "answer": "C", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 37, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "중학교", "B": "세탁소", "C": "약국", "D": "우체국"}, "answer": "B", "passage": "시우는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 38, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자전거", "B": "기차", "C": "배", "D": "택시"}, "answer": "B", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "의사", "B": "가수", "C": "디자이너", "D": "프로그래머"}, "answer": "D", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "베트남", "B": "독일", "C": "미국", "D": "한국"}, "answer": "C", "passage": "연우는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 35, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "갈색", "B": "주황", "C": "노랑", "D": "분홍"}, "answer": "A", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "떡볶이", "B": "불고기", "C": "짜장면", "D": "우동"}, "answer": "B", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 37, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "치과", "B": "공원", "C": "시장", "D": "어학원"}, "answer": "A", "passage": "( )에서 치료를 받습니다", "question_no": 38, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "디자이너", "B": "가수", "C": "판매원", "D": "기사"}, "answer": "B", "passage": "서준의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "차", "B": "우유", "C": "커피", "D": "주스"}, "answer": "C", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 34, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기차", "B": "택시", "C": "버스", "D": "자전거"}, "answer": "D", "passage": "지우는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "사자", "B": "여우", "C": "코끼리", "D": "고양이"}, "answer": "D", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 36, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "한국", "B": "인도", "C": "일본", "D": "독일"}, "answer": "C", "passage": "도윤는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 37, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "분홍", "B": "주황", "C": "노랑", "D": "빨강"}, "answer": "A", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "삼겹살", "B": "김치", "C": "짬뽕", "D": "초밥"}, "answer": "C", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 39, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우동", "B": "짜장면", "C": "김치", "D": "라면"}, "answer": "D", "passage": "서연는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 34, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "이번 달", "B": "이번 주", "C": "다음 주", "D": "다음 달"}, "answer": "D", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 35, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "점심", "B": "다음 주", "C": "오늘", "D": "내일"}, "answer": "A", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 36, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "평일", "B": "다음 주", "C": "어제", "D": "아침"}, "answer": "D", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 37, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "다음 달", "B": "점심", "C": "어제", "D": "이번 달"}, "answer": "C", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 38, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "단풍나무", "B": "해바라기", "C": "소나무", "D": "벚꽃"}, "answer": "C", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 39, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "녹차", "B": "커피", "C": "라떼", "D": "물"}, "answer": "D", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 34, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "시청", "B": "초등학교", "C": "버스 정류장", "D": "체육관"}, "answer": "B", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 친구를 만납니다.", "question_no": 35, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "곰", "B": "고양이", "C": "여우", "D": "기린"}, "answer": "C", "passage": "민수는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 36, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "분홍", "B": "노랑", "C": "하양", "D": "보라"}, "answer": "A", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "회색", "B": "초록", "C": "주황", "D": "노랑"}, "answer": "A", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철", "B": "킥보드", "C": "버스", "D": "비행기"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철", "B": "택시", "C": "배", "D": "킥보드"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "연필", "B": "코트", "C": "샤프", "D": "휴대폰"}, "answer": "C", "passage": "가은는 ( )를 정리합니다", "question_no": 35, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "갈비", "B": "김치", "C": "비빔밥", "D": "초밥"}, "answer": "D", "passage": "예린는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 36, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "초등학교", "B": "대학교", "C": "시장", "D": "도서관"}, "answer": "B", "passage": "( )에서 공부를 합니다", "question_no": 37, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "이번 주", "B": "다음 달", "C": "오늘", "D": "이번 달"}, "answer": "B", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 38, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "소나무", "B": "튤립", "C": "장미", "D": "벚꽃"}, "answer": "A", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 39, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "지하철", "C": "택시", "D": "버스"}, "answer": "D", "passage": "은우는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "학교", "B": "학원", "C": "병원", "D": "백화점"}, "answer": "C", "passage": "( )에서 진료를 받습니다", "question_no": 35, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "회색", "B": "초록", "C": "하양", "D": "분홍"}, "answer": "C", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "킥보드", "B": "기차", "C": "버스", "D": "자전거"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "시장", "B": "미용실", "C": "지하철역", "D": "초등학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 친구를 만납니다.", "question_no": 38, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "지하철", "C": "버스", "D": "자전거"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스 정류장", "B": "중학교", "C": "식당", "D": "대학교"}, "answer": "C", "passage": "나연는 ( )에서 밥을 먹습니다", "question_no": 34, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자전거", "B": "배", "C": "킥보드", "D": "기차"}, "answer": "B", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "미국", "B": "캐나다", "C": "독일", "D": "한국"}, "answer": "A", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 36, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기린", "B": "곰", "C": "코끼리", "D": "토끼"}, "answer": "A", "passage": "유진는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 37, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "운동선수", "B": "판매원", "C": "프로그래머", "D": "가수"}, "answer": "B", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "콜라", "B": "라떼", "C": "주스", "D": "차"}, "answer": "D", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 39, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스 정류장", "B": "우체국", "C": "지하철역", "D": "초등학교"}, "answer": "D", "passage": "( )에서 공부를 합니다", "question_no": 34, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "단풍나무", "B": "장미", "C": "은행나무", "D": "국화"}, "answer": "D", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 35, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "소나무", "B": "은행나무", "C": "튤립", "D": "국화"}, "answer": "C", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 36, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "빨강", "B": "검정", "C": "보라", "D": "회색"}, "answer": "D", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "여행사", "B": "대학교", "C": "편의점", "D": "중학교"}, "answer": "D", "passage": "가은는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 38, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "킥보드", "B": "택시", "C": "기차", "D": "배"}, "answer": "B", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "치과", "B": "학원", "C": "약국", "D": "은행"}, "answer": "A", "passage": "민수는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "녹차", "B": "우유", "C": "라떼", "D": "콜라"}, "answer": "C", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 35, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기차", "B": "택시", "C": "배", "D": "킥보드"}, "answer": "C", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "시청", "B": "도서관", "C": "치과", "D": "초등학교"}, "answer": "C", "passage": "지민는 ( )에서 치료를 받습니다", "question_no": 37, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "초등학교", "B": "서점", "C": "지하철역", "D": "우체국"}, "answer": "A", "passage": "가은는 ( )에서 공부를 합니다", "question_no": 38, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "홍차", "B": "주스", "C": "커피", "D": "우유"}, "answer": "D", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 39, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "짜장면", "B": "라면", "C": "비빔밥", "D": "우동"}, "answer": "B", "passage": "지호는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 34, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "된장찌개", "B": "떡볶이", "C": "순두부", "D": "짜장면"}, "answer": "D", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 35, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "식당", "B": "백화점", "C": "미용실", "D": "시청"}, "answer": "D", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 잠깐 들릅니다.", "question_no": 36, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "학교", "B": "학원", "C": "약국", "D": "어학원"}, "answer": "B", "passage": "서준는 ( )에서 수업을 듣습니다", "question_no": 37, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우체국", "B": "미용실", "C": "버스 정류장", "D": "편의점"}, "answer": "D", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 볼 일이 있습니다.", "question_no": 38, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "점심", "B": "아침", "C": "저녁", "D": "다음 달"}, "answer": "C", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 39, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스 정류장", "B": "식당", "C": "공원", "D": "미용실"}, "answer": "C", "passage": "( )에서 산책을 합니다", "question_no": 34, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비빔밥", "B": "갈비", "C": "김밥", "D": "김치"}, "answer": "D", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 35, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "콜라", "B": "물", "C": "주스", "D": "라떼"}, "answer": "D", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 36, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철", "B": "택시", "C": "자전거", "D": "배"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "박물관", "B": "병원", "C": "여행사", "D": "체육관"}, "answer": "B", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 잠깐 들릅니다.", "question_no": 38, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "초밥", "B": "김치", "C": "불고기", "D": "갈비"}, "answer": "C", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 39, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "불고기", "B": "떡볶이", "C": "순두부", "D": "삼겹살"}, "answer": "D", "passage": "시우는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 34, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철", "B": "킥보드", "C": "버스", "D": "자전거"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "판매원", "B": "간호사", "C": "학생", "D": "배우"}, "answer": "A", "passage": "수진의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비빔밥", "B": "김밥", "C": "우동", "D": "짬뽕"}, "answer": "A", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 37, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우동", "B": "짬뽕", "C": "갈비", "D": "불고기"}, "answer": "C", "passage": "서연는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 38, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "호주", "B": "한국", "C": "프랑스", "D": "이탈리아"}, "answer": "D", "passage": "나연는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 39, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "장화", "B": "컴퓨터", "C": "연필", "D": "열쇠"}, "answer": "A", "passage": "현우는 ( )를 챙깁니다", "question_no": 34, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "공책", "B": "장화", "C": "열쇠", "D": "자"}, "answer": "D", "passage": "나연는 ( )를 빌립니다", "question_no": 35, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "분홍", "B": "초록", "C": "갈색", "D": "보라"}, "answer": "D", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "호주", "B": "이탈리아", "C": "태국", "D": "독일"}, "answer": "A", "passage": "도윤는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 37, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "학원", "B": "시장", "C": "대학교", "D": "체육관"}, "answer": "D", "passage": "지우는 ( )에서 운동을 합니다", "question_no": 38, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기린", "B": "여우", "C": "토끼", "D": "곰"}, "answer": "D", "passage": "예린는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 39, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "프로그래머", "B": "선생님", "C": "디자이너", "D": "간호사"}, "answer": "D", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우동", "B": "떡볶이", "C": "김밥", "D": "갈비"}, "answer": "B", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 35, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가방", "B": "공책", "C": "모자", "D": "지우개"}, "answer": "A", "passage": "학교에 ( )를 빌립니다.", "question_no": 36, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "어제", "B": "점심", "C": "저녁", "D": "내일"}, "answer": "A", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 37, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "디자이너", "B": "경찰관", "C": "요리사", "D": "학생"}, "answer": "C", "passage": "시우의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "열쇠", "B": "우산", "C": "휴대폰", "D": "책"}, "answer": "A", "passage": "학교에 ( )를 찾습니다.", "question_no": 39, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가수", "B": "경찰관", "C": "판매원", "D": "운동선수"}, "answer": "C", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "회색", "B": "주황", "C": "빨강", "D": "하양"}, "answer": "B", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "택시", "B": "킥보드", "C": "버스", "D": "비행기"}, "answer": "A", "passage": "지안는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "한국", "B": "독일", "C": "베트남", "D": "미국"}, "answer": "A", "passage": "하준는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 37, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "갈비", "B": "짜장면", "C": "불고기", "D": "순두부"}, "answer": "B", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 38, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "코끼리", "B": "호랑이", "C": "햄스터", "D": "곰"}, "answer": "C", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 39, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "요리사", "B": "운동선수", "C": "간호사", "D": "배우"}, "answer": "D", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "사자", "B": "곰", "C": "토끼", "D": "여우"}, "answer": "B", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 35, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "약국", "B": "공원", "C": "시청", "D": "식당"}, "answer": "B", "passage": "예린는 ( )에서 산책을 합니다", "question_no": 36, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배우", "B": "가수", "C": "요리사", "D": "학생"}, "answer": "C", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "프랑스", "B": "영국", "C": "인도", "D": "한국"}, "answer": "B", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 38, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스", "B": "비행기", "C": "배", "D": "기차"}, "answer": "B", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "일본", "B": "프랑스", "C": "베트남", "D": "인도"}, "answer": "C", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 34, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "시계", "B": "지우개", "C": "연필", "D": "공책"}, "answer": "C", "passage": "서준는 ( )를 가지고 갑니다", "question_no": 35, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "고양이", "B": "토끼", "C": "호랑이", "D": "곰"}, "answer": "A", "passage": "나연는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 36, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "열쇠", "B": "휴대폰", "C": "우산", "D": "샤프"}, "answer": "C", "passage": "학교에 ( )를 입습니다.", "question_no": 37, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비행기", "B": "킥보드", "C": "기차", "D": "버스"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스", "B": "택시", "C": "자전거", "D": "지하철"}, "answer": "A", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기차", "B": "킥보드", "C": "자전거", "D": "택시"}, "answer": "B", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철", "B": "자전거", "C": "배", "D": "버스"}, "answer": "A", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "초등학교", "B": "어학원", "C": "우체국", "D": "대학교"}, "answer": "B", "passage": "하준는 ( )에서 한국어를 배웁니다", "question_no": 36, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "은행", "B": "학원", "C": "미용실", "D": "버스 정류장"}, "answer": "C", "passage": "예린는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 37, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "보라", "B": "파랑", "C": "검정", "D": "노랑"}, "answer": "D", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "박물관", "B": "어학원", "C": "치과", "D": "버스 정류장"}, "answer": "A", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 볼 일이 있습니다.", "question_no": 39, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "해바라기", "B": "튤립", "C": "단풍나무", "D": "벚꽃"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 34, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "은행", "B": "초등학교", "C": "학원", "D": "치과"}, "answer": "A", "passage": "( )에서 돈을 보냅니다", "question_no": 35, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "회색", "B": "하양", "C": "빨강", "D": "분홍"}, "answer": "A", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "휴대폰", "B": "지우개", "C": "샤프", "D": "코트"}, "answer": "D", "passage": "학교에 ( )를 씁니다.", "question_no": 37, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "녹차", "B": "콜라", "C": "라떼", "D": "차"}, "answer": "B", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 38, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "초록", "B": "파랑", "C": "하양", "D": "갈색"}, "answer": "B", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "평일", "B": "아침", "C": "이번 주", "D": "다음 달"}, "answer": "B", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 34, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자전거", "B": "버스", "C": "택시", "D": "킥보드"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "공책", "B": "지우개", "C": "안경", "D": "우산"}, "answer": "C", "passage": "학교에 ( )를 구입합니다.", "question_no": 36, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "대학교", "B": "약국", "C": "병원", "D": "카페"}, "answer": "B", "passage": "( )에서 약을 삽니다", "question_no": 37, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "여우", "B": "기린", "C": "강아지", "D": "코끼리"}, "answer": "B", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 38, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "떡볶이", "B": "라면", "C": "비빔밥", "D": "짬뽕"}, "answer": "A", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 39, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "스페인", "B": "일본", "C": "베트남", "D": "미국"}, "answer": "A", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 34, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "주말", "B": "이번 주", "C": "다음 주", "D": "오늘"}, "answer": "D", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 35, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "도서관", "B": "버스 정류장", "C": "식당", "D": "공원"}, "answer": "A", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 잠깐 들릅니다.", "question_no": 36, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "인도", "B": "이탈리아", "C": "한국", "D": "미국"}, "answer": "A", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 37, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "택시", "B": "자전거", "C": "킥보드", "D": "버스"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "내일", "B": "평일", "C": "저녁", "D": "점심"}, "answer": "B", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 39, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가수", "B": "의사", "C": "회사원", "D": "경찰관"}, "answer": "A", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "택시", "B": "배", "C": "킥보드", "D": "비행기"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "저녁", "B": "내일", "C": "이번 달", "D": "이번 주"}, "answer": "A", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 36, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "라면", "B": "삼겹살", "C": "우동", "D": "김치"}, "answer": "C", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 37, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "어제", "B": "내일", "C": "아침", "D": "점심"}, "answer": "A", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 38, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "장미", "B": "국화", "C": "해바라기", "D": "튤립"}, "answer": "A", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 39, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "물", "B": "주스", "C": "커피", "D": "사이다"}, "answer": "C", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 34, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "갈색", "B": "파랑", "C": "하양", "D": "회색"}, "answer": "D", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "회색", "B": "파랑", "C": "노랑", "D": "보라"}, "answer": "B", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "편의점", "B": "어학원", "C": "시청", "D": "미용실"}, "answer": "D", "passage": "지민는 ( )에서 머리를 자릅니다", "question_no": 37, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "곰", "B": "사자", "C": "강아지", "D": "고양이"}, "answer": "A", "passage": "지우는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 38, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "아침", "B": "이번 달", "C": "이번 주", "D": "주말"}, "answer": "B", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 39, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "호랑이", "B": "곰", "C": "고양이", "D": "강아지"}, "answer": "B", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 34, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "모자", "B": "열쇠", "C": "지우개", "D": "코트"}, "answer": "C", "passage": "서연는 ( )를 빌립니다", "question_no": 35, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "호주", "B": "베트남", "C": "영국", "D": "스페인"}, "answer": "B", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 36, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "택시", "B": "자전거", "C": "킥보드", "D": "지하철"}, "answer": "C", "passage": "지민는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "이번 주", "B": "어제", "C": "점심", "D": "저녁"}, "answer": "B", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 38, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "카페", "B": "공원", "C": "은행", "D": "중학교"}, "answer": "B", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 친구를 만납니다.", "question_no": 39, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기차", "B": "택시", "C": "지하철", "D": "비행기"}, "answer": "D", "passage": "서연는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "시장", "B": "시청", "C": "학교", "D": "우체국"}, "answer": "D", "passage": "유진는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "킥보드", "C": "기차", "D": "비행기"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "프랑스", "B": "인도", "C": "스페인", "D": "한국"}, "answer": "D", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 37, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "초등학교", "B": "학원", "C": "여행사", "D": "서점"}, "answer": "A", "passage": "( )에서 공부를 합니다", "question_no": 38, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "순두부", "B": "갈비", "C": "김치", "D": "초밥"}, "answer": "C", "passage": "서연는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 39, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "녹차", "B": "커피", "C": "물", "D": "사이다"}, "answer": "D", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 34, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "킥보드", "B": "택시", "C": "배", "D": "지하철"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )으로 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철", "B": "킥보드", "C": "배", "D": "자전거"}, "answer": "D", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스", "B": "킥보드", "C": "자전거", "D": "배"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "택시", "B": "비행기", "C": "배", "D": "기차"}, "answer": "C", "passage": "하준는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지우개", "B": "샤프", "C": "코트", "D": "지갑"}, "answer": "B", "passage": "연우는 ( )를 빌립니다", "question_no": 39, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "물", "B": "우유", "C": "차", "D": "콜라"}, "answer": "C", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 34, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기린", "B": "강아지", "C": "코끼리", "D": "호랑이"}, "answer": "B", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 35, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "택시", "B": "지하철", "C": "버스", "D": "기차"}, "answer": "C", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "택시", "B": "킥보드", "C": "비행기", "D": "자전거"}, "answer": "B", "passage": "민수는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "회색", "B": "주황", "C": "검정", "D": "분홍"}, "answer": "C", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "점심", "B": "다음 달", "C": "저녁", "D": "어제"}, "answer": "D", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 39, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "치과", "B": "우체국", "C": "백화점", "D": "시장"}, "answer": "B", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 볼 일이 있습니다.", "question_no": 34, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우체국", "B": "미용실", "C": "약국", "D": "세탁소"}, "answer": "C", "passage": "( )에서 약을 삽니다", "question_no": 35, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "다음 달", "B": "이번 주", "C": "이번 달", "D": "다음 주"}, "answer": "B", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 36, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "학교", "B": "병원", "C": "카페", "D": "중학교"}, "answer": "D", "passage": "나연는 ( )에서 공부를 합니다", "question_no": 37, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "짜장면", "B": "떡볶이", "C": "짬뽕", "D": "비빔밥"}, "answer": "C", "passage": "은우는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 38, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "학생", "B": "운동선수", "C": "가수", "D": "회사원"}, "answer": "C", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "햄스터", "B": "여우", "C": "토끼", "D": "사자"}, "answer": "B", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 34, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "택시", "B": "배", "C": "기차", "D": "지하철"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )으로 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "초록", "B": "주황", "C": "검정", "D": "갈색"}, "answer": "D", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "은행", "B": "병원", "C": "박물관", "D": "중학교"}, "answer": "D", "passage": "( )에서 공부를 합니다", "question_no": 37, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "오늘", "B": "주말", "C": "점심", "D": "내일"}, "answer": "A", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 38, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "백화점", "B": "은행", "C": "공원", "D": "지하철역"}, "answer": "A", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 볼 일이 있습니다.", "question_no": 39, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "단풍나무", "B": "소나무", "C": "벚꽃", "D": "은행나무"}, "answer": "A", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 34, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스", "B": "자전거", "C": "택시", "D": "지하철"}, "answer": "C", "passage": "현우는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "컴퓨터", "B": "가방", "C": "모자", "D": "안경"}, "answer": "A", "passage": "지우는 ( )를 구입합니다", "question_no": 36, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "소나무", "B": "은행나무", "C": "튤립", "D": "국화"}, "answer": "A", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 37, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "이탈리아", "B": "베트남", "C": "미국", "D": "태국"}, "answer": "C", "passage": "나연는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 38, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "고양이", "B": "곰", "C": "코끼리", "D": "햄스터"}, "answer": "C", "passage": "서연는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 39, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "약국", "B": "초등학교", "C": "박물관", "D": "버스 정류장"}, "answer": "B", "passage": "도윤는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "안경", "B": "샤프", "C": "가방", "D": "코트"}, "answer": "D", "passage": "학교에 ( )를 입습니다.", "question_no": 35, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비행기", "B": "택시", "C": "기차", "D": "킥보드"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "치과", "B": "시청", "C": "학원", "D": "지하철역"}, "answer": "C", "passage": "( )에서 수업을 듣습니다", "question_no": 37, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "저녁", "B": "다음 달", "C": "어제", "D": "평일"}, "answer": "B", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 38, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우유", "B": "차", "C": "녹차", "D": "콜라"}, "answer": "A", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 39, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "시청", "B": "버스 정류장", "C": "식당", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 친구를 만납니다.", "question_no": 34, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "이탈리아", "B": "인도", "C": "호주", "D": "중국"}, "answer": "A", "passage": "민수는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 35, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "은행나무", "B": "단풍나무", "C": "해바라기", "D": "국화"}, "answer": "B", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 36, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "택시", "C": "자전거", "D": "비행기"}, "answer": "D", "passage": "서연는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "떡볶이", "B": "라면", "C": "김치", "D": "불고기"}, "answer": "A", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 38, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기차", "B": "비행기", "C": "배", "D": "지하철"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )으로 갑니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "김밥", "B": "비빔밥", "C": "짬뽕", "D": "초밥"}, "answer": "A", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 34, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "분홍", "B": "보라", "C": "초록", "D": "주황"}, "answer": "A", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "고양이", "B": "호랑이", "C": "햄스터", "D": "사자"}, "answer": "A", "passage": "하준는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 36, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "빨강", "B": "분홍", "C": "갈색", "D": "초록"}, "answer": "A", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "은행나무", "B": "해바라기", "C": "단풍나무", "D": "튤립"}, "answer": "D", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 38, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "빨강", "B": "하양", "C": "보라", "D": "분홍"}, "answer": "A", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "커피", "B": "물", "C": "우유", "D": "라떼"}, "answer": "B", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 34, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "갈비", "B": "비빔밥", "C": "김밥", "D": "삼겹살"}, "answer": "B", "passage": "지우는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 35, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "컴퓨터", "B": "안경", "C": "우산", "D": "장화"}, "answer": "B", "passage": "학교에 ( )를 사용합니다.", "question_no": 36, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "미용실", "B": "치과", "C": "카페", "D": "체육관"}, "answer": "A", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 볼 일이 있습니다.", "question_no": 37, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "샤프", "B": "자", "C": "시계", "D": "공책"}, "answer": "D", "passage": "학교에 ( )를 빌립니다.", "question_no": 38, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "공원", "B": "우체국", "C": "지하철역", "D": "시청"}, "answer": "D", "passage": "나연는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 39, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "김밥", "B": "짜장면", "C": "라면", "D": "삼겹살"}, "answer": "C", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 34, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "김치", "B": "된장찌개", "C": "비빔밥", "D": "떡볶이"}, "answer": "A", "passage": "지안는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 35, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "라떼", "B": "차", "C": "녹차", "D": "주스"}, "answer": "B", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 36, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "경찰관", "B": "기사", "C": "간호사", "D": "프로그래머"}, "answer": "B", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "백화점", "B": "시청", "C": "식당", "D": "병원"}, "answer": "D", "passage": "시우는 ( )에서 진료를 받습니다", "question_no": 38, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자전거", "B": "비행기", "C": "택시", "D": "지하철"}, "answer": "D", "passage": "민수는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "미국", "B": "한국", "C": "스페인", "D": "중국"}, "answer": "C", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 34, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "김치", "B": "짬뽕", "C": "삼겹살", "D": "갈비"}, "answer": "A", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 35, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스", "B": "기차", "C": "택시", "D": "지하철"}, "answer": "A", "passage": "나연는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "호주", "B": "베트남", "C": "캐나다", "D": "태국"}, "answer": "D", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 37, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "연필", "B": "모자", "C": "자", "D": "시계"}, "answer": "D", "passage": "서준는 ( )를 구입합니다", "question_no": 38, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "박물관", "B": "은행", "C": "버스 정류장", "D": "학원"}, "answer": "D", "passage": "( )에서 수업을 듣습니다", "question_no": 39, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "소나무", "B": "은행나무", "C": "장미", "D": "국화"}, "answer": "C", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 34, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철", "B": "비행기", "C": "택시", "D": "킥보드"}, "answer": "C", "passage": "도윤는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "은행나무", "B": "장미", "C": "벚꽃", "D": "국화"}, "answer": "C", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 36, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "여우", "B": "토끼", "C": "고양이", "D": "기린"}, "answer": "D", "passage": "가은는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 37, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "다음 주", "B": "평일", "C": "주말", "D": "점심"}, "answer": "B", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 38, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "다음 달", "B": "이번 주", "C": "점심", "D": "내일"}, "answer": "C", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 39, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "운동선수", "B": "경찰관", "C": "의사", "D": "요리사"}, "answer": "A", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우체국", "B": "공원", "C": "약국", "D": "치과"}, "answer": "D", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 잠깐 들릅니다.", "question_no": 35, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "회사원", "B": "요리사", "C": "간호사", "D": "배우"}, "answer": "C", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "국화", "B": "튤립", "C": "소나무", "D": "은행나무"}, "answer": "C", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 37, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "국화", "B": "장미", "C": "벚꽃", "D": "은행나무"}, "answer": "C", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 38, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "은행나무", "B": "벚꽃", "C": "튤립", "D": "국화"}, "answer": "C", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 39, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "어학원", "B": "카페", "C": "도서관", "D": "은행"}, "answer": "D", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 친구를 만납니다.", "question_no": 34, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "콜라", "B": "우유", "C": "커피", "D": "물"}, "answer": "D", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 35, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "초밥", "B": "떡볶이", "C": "삼겹살", "D": "김밥"}, "answer": "D", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 36, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "경찰관", "B": "배우", "C": "요리사", "D": "운동선수"}, "answer": "A", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "단풍나무", "B": "장미", "C": "소나무", "D": "해바라기"}, "answer": "A", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 38, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "홍차", "B": "우유", "C": "차", "D": "커피"}, "answer": "B", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 39, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기린", "B": "강아지", "C": "햄스터", "D": "사자"}, "answer": "A", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 34, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "학생", "B": "회사원", "C": "경찰관", "D": "가수"}, "answer": "C", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "주스", "B": "커피", "C": "라떼", "D": "녹차"}, "answer": "C", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 36, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "커피", "B": "물", "C": "우유", "D": "홍차"}, "answer": "D", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 37, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "녹차", "B": "우유", "C": "물", "D": "사이다"}, "answer": "D", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 38, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배우", "B": "경찰관", "C": "요리사", "D": "학생"}, "answer": "D", "passage": "예린의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "약국", "B": "세탁소", "C": "시장", "D": "어학원"}, "answer": "A", "passage": "지민는 ( )에서 약을 삽니다", "question_no": 34, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "책", "B": "열쇠", "C": "우산", "D": "자"}, "answer": "C", "passage": "도윤는 ( )를 입습니다", "question_no": 35, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철", "B": "비행기", "C": "택시", "D": "자전거"}, "answer": "A", "passage": "유진는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우동", "B": "라면", "C": "삼겹살", "D": "갈비"}, "answer": "C", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 37, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "어제", "B": "아침", "C": "저녁", "D": "이번 주"}, "answer": "B", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 38, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우동", "B": "갈비", "C": "불고기", "D": "짬뽕"}, "answer": "B", "passage": "현우는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 39, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "비행기", "C": "지하철", "D": "버스"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )으로 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "다음 주", "B": "주말", "C": "오늘", "D": "점심"}, "answer": "D", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 35, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "택시", "B": "버스", "C": "비행기", "D": "킥보드"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "벚꽃", "B": "해바라기", "C": "국화", "D": "장미"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 37, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비행기", "B": "배", "C": "킥보드", "D": "기차"}, "answer": "D", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "택시", "B": "킥보드", "C": "비행기", "D": "배"}, "answer": "C", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "주스", "B": "홍차", "C": "콜라", "D": "물"}, "answer": "B", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 34, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자전거", "B": "배", "C": "기차", "D": "지하철"}, "answer": "D", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "이탈리아", "B": "영국", "C": "태국", "D": "한국"}, "answer": "A", "passage": "나연는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 36, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우유", "B": "녹차", "C": "콜라", "D": "차"}, "answer": "A", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 37, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "아침", "B": "내일", "C": "점심", "D": "저녁"}, "answer": "B", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 38, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "보라", "B": "파랑", "C": "갈색", "D": "초록"}, "answer": "D", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비행기", "B": "킥보드", "C": "지하철", "D": "기차"}, "answer": "B", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "라면", "B": "갈비", "C": "순두부", "D": "삼겹살"}, "answer": "A", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 35, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "택시", "B": "킥보드", "C": "기차", "D": "버스"}, "answer": "D", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "녹차", "B": "우유", "C": "사이다", "D": "물"}, "answer": "A", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 37, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "곰", "B": "고양이", "C": "토끼", "D": "사자"}, "answer": "A", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 38, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "회색", "B": "보라", "C": "하양", "D": "주황"}, "answer": "C", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "고양이", "B": "강아지", "C": "호랑이", "D": "기린"}, "answer": "D", "passage": "도윤는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 34, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "불고기", "B": "비빔밥", "C": "삼겹살", "D": "갈비"}, "answer": "A", "passage": "지안는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 35, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "초록", "B": "검정", "C": "하양", "D": "분홍"}, "answer": "C", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배우", "B": "가수", "C": "요리사", "D": "판매원"}, "answer": "C", "passage": "시우의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "장화", "B": "공책", "C": "모자", "D": "컴퓨터"}, "answer": "A", "passage": "서연는 ( )를 챙깁니다", "question_no": 38, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "회사원", "B": "요리사", "C": "간호사", "D": "경찰관"}, "answer": "B", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "노랑", "B": "파랑", "C": "분홍", "D": "보라"}, "answer": "C", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철역", "B": "시청", "C": "세탁소", "D": "백화점"}, "answer": "B", "passage": "예린는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "검정", "B": "분홍", "C": "노랑", "D": "주황"}, "answer": "C", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "세탁소", "B": "시청", "C": "미용실", "D": "시장"}, "answer": "C", "passage": "도윤는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 37, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "주황", "B": "파랑", "C": "회색", "D": "갈색"}, "answer": "A", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "태국", "B": "영국", "C": "한국", "D": "중국"}, "answer": "C", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 39, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "서점", "B": "은행", "C": "병원", "D": "치과"}, "answer": "A", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 친구를 만납니다.", "question_no": 34, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "미국", "B": "중국", "C": "영국", "D": "일본"}, "answer": "C", "passage": "은우는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 35, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "공원", "B": "지하철역", "C": "중학교", "D": "초등학교"}, "answer": "A", "passage": "( )에서 산책을 합니다", "question_no": 36, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "호주", "B": "프랑스", "C": "미국", "D": "일본"}, "answer": "B", "passage": "유진는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 37, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "노랑", "B": "파랑", "C": "보라", "D": "주황"}, "answer": "C", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "학생", "B": "회사원", "C": "판매원", "D": "간호사"}, "answer": "B", "passage": "유진의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "회색", "B": "갈색", "C": "파랑", "D": "주황"}, "answer": "C", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "햄스터", "B": "강아지", "C": "사자", "D": "토끼"}, "answer": "D", "passage": "하준는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 35, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "영국", "B": "중국", "C": "독일", "D": "스페인"}, "answer": "D", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 36, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "요리사", "B": "회사원", "C": "경찰관", "D": "프로그래머"}, "answer": "B", "passage": "유진의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "호랑이", "B": "고양이", "C": "햄스터", "D": "여우"}, "answer": "C", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 38, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "이탈리아", "B": "캐나다", "C": "프랑스", "D": "인도"}, "answer": "A", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 39, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "국화", "B": "장미", "C": "은행나무", "D": "단풍나무"}, "answer": "A", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 34, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "김밥", "B": "짬뽕", "C": "순두부", "D": "된장찌개"}, "answer": "A", "passage": "민수는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 35, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "된장찌개", "B": "삼겹살", "C": "짜장면", "D": "짬뽕"}, "answer": "C", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 36, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "약국", "B": "학원", "C": "은행", "D": "병원"}, "answer": "A", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 볼 일이 있습니다.", "question_no": 37, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "프랑스", "B": "미국", "C": "캐나다", "D": "한국"}, "answer": "D", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 38, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "책", "B": "연필", "C": "공책", "D": "자"}, "answer": "C", "passage": "학교에 ( )를 정리합니다.", "question_no": 39, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "은행", "B": "중학교", "C": "세탁소", "D": "도서관"}, "answer": "C", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 친구를 만납니다.", "question_no": 34, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "카페", "B": "지하철역", "C": "백화점", "D": "치과"}, "answer": "D", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 잠깐 들릅니다.", "question_no": 35, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "여행사", "B": "지하철역", "C": "서점", "D": "학원"}, "answer": "C", "passage": "( )에서 책을 삽니다", "question_no": 36, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "영국", "B": "이탈리아", "C": "태국", "D": "스페인"}, "answer": "A", "passage": "수진는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 37, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스", "B": "킥보드", "C": "지하철", "D": "자전거"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )으로 갑니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "보라", "B": "하양", "C": "갈색", "D": "주황"}, "answer": "A", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "안경", "B": "지갑", "C": "샤프", "D": "휴대폰"}, "answer": "A", "passage": "가은는 ( )를 찾습니다", "question_no": 34, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "샤프", "B": "가방", "C": "책", "D": "코트"}, "answer": "D", "passage": "학교에 ( )를 챙깁니다.", "question_no": 35, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "샤프", "B": "장화", "C": "연필", "D": "우산"}, "answer": "D", "passage": "학교에 ( )를 씁니다.", "question_no": 36, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "캐나다", "B": "프랑스", "C": "스페인", "D": "베트남"}, "answer": "A", "passage": "서연는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 37, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "코끼리", "B": "곰", "C": "사자", "D": "토끼"}, "answer": "B", "passage": "서준는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 38, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "자전거", "C": "기차", "D": "버스"}, "answer": "B", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "보라", "B": "갈색", "C": "분홍", "D": "주황"}, "answer": "B", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비빔밥", "B": "초밥", "C": "짬뽕", "D": "우동"}, "answer": "A", "passage": "도윤는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 35, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "프로그래머", "B": "운동선수", "C": "의사", "D": "회사원"}, "answer": "B", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "하양", "B": "갈색", "C": "초록", "D": "주황"}, "answer": "A", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "스페인", "B": "베트남", "C": "한국", "D": "프랑스"}, "answer": "C", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 38, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "삼겹살", "B": "짜장면", "C": "비빔밥", "D": "김밥"}, "answer": "A", "passage": "서준는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 39, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비행기", "B": "자전거", "C": "지하철", "D": "택시"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "초등학교", "B": "학원", "C": "식당", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "( )에서 공부를 합니다", "question_no": 35, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "세탁소", "B": "치과", "C": "약국", "D": "여행사"}, "answer": "B", "passage": "지안는 ( )에서 치료를 받습니다", "question_no": 36, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스", "B": "지하철", "C": "비행기", "D": "킥보드"}, "answer": "C", "passage": "지안는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배우", "B": "의사", "C": "기사", "D": "회사원"}, "answer": "C", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "콜라", "B": "주스", "C": "라떼", "D": "사이다"}, "answer": "C", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 39, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "떡볶이", "B": "불고기", "C": "라면", "D": "김치"}, "answer": "D", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 34, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "국화", "B": "은행나무", "C": "장미", "D": "벚꽃"}, "answer": "B", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 35, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "킥보드", "B": "비행기", "C": "기차", "D": "택시"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "커피", "B": "차", "C": "라떼", "D": "주스"}, "answer": "D", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 37, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자전거", "B": "기차", "C": "배", "D": "버스"}, "answer": "C", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "녹차", "B": "커피", "C": "우유", "D": "물"}, "answer": "A", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 39, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철", "B": "택시", "C": "배", "D": "자전거"}, "answer": "B", "passage": "나연는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "캐나다", "B": "영국", "C": "독일", "D": "호주"}, "answer": "C", "passage": "현우는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 35, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철역", "B": "대학교", "C": "학교", "D": "편의점"}, "answer": "C", "passage": "( )에서 공부를 합니다", "question_no": 36, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스", "B": "자전거", "C": "킥보드", "D": "비행기"}, "answer": "B", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "독일", "B": "중국", "C": "호주", "D": "프랑스"}, "answer": "D", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 38, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "선생님", "B": "회사원", "C": "의사", "D": "운동선수"}, "answer": "D", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "어제", "B": "저녁", "C": "점심", "D": "평일"}, "answer": "D", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 34, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "호랑이", "B": "사자", "C": "햄스터", "D": "곰"}, "answer": "B", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 35, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "회색", "B": "노랑", "C": "파랑", "D": "주황"}, "answer": "C", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기사", "B": "선생님", "C": "학생", "D": "요리사"}, "answer": "D", "passage": "연우의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "병원", "B": "시청", "C": "대학교", "D": "학원"}, "answer": "A", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 잠깐 들릅니다.", "question_no": 38, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "커피", "B": "주스", "C": "사이다", "D": "라떼"}, "answer": "C", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 39, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가수", "B": "기사", "C": "경찰관", "D": "선생님"}, "answer": "A", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "은행나무", "B": "단풍나무", "C": "소나무", "D": "튤립"}, "answer": "D", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 35, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "강아지", "B": "고양이", "C": "곰", "D": "햄스터"}, "answer": "A", "passage": "예린는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 36, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "사자", "B": "강아지", "C": "곰", "D": "햄스터"}, "answer": "B", "passage": "하준는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 37, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "짬뽕", "B": "김밥", "C": "짜장면", "D": "불고기"}, "answer": "D", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 38, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "홍차", "B": "우유", "C": "커피", "D": "사이다"}, "answer": "C", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 39, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "곰", "B": "코끼리", "C": "토끼", "D": "여우"}, "answer": "B", "passage": "현우는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 34, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "햄스터", "B": "곰", "C": "강아지", "D": "토끼"}, "answer": "C", "passage": "민수는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 35, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "떡볶이", "B": "라면", "C": "김밥", "D": "갈비"}, "answer": "C", "passage": "수진는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 36, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "약국", "B": "병원", "C": "서점", "D": "박물관"}, "answer": "C", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 볼 일이 있습니다.", "question_no": 37, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "분홍", "B": "보라", "C": "빨강", "D": "회색"}, "answer": "D", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "불고기", "B": "갈비", "C": "김밥", "D": "삼겹살"}, "answer": "C", "passage": "지민는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 39, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "커피", "B": "홍차", "C": "물", "D": "녹차"}, "answer": "B", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 34, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기사", "B": "프로그래머", "C": "선생님", "D": "요리사"}, "answer": "A", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비행기", "B": "자전거", "C": "버스", "D": "킥보드"}, "answer": "B", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "삼겹살", "B": "불고기", "C": "짜장면", "D": "우동"}, "answer": "C", "passage": "지호는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 37, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "치과", "B": "지하철역", "C": "세탁소", "D": "백화점"}, "answer": "A", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 잠깐 들릅니다.", "question_no": 38, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "캐나다", "B": "프랑스", "C": "이탈리아", "D": "스페인"}, "answer": "B", "passage": "서준는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 39, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "학교", "B": "버스 정류장", "C": "어학원", "D": "초등학교"}, "answer": "C", "passage": "유진는 ( )에서 한국어를 배웁니다", "question_no": 34, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "오늘", "B": "점심", "C": "다음 달", "D": "이번 주"}, "answer": "B", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 35, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스", "B": "비행기", "C": "킥보드", "D": "배"}, "answer": "B", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "라떼", "B": "우유", "C": "콜라", "D": "주스"}, "answer": "D", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 37, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "책", "B": "연필", "C": "자", "D": "열쇠"}, "answer": "C", "passage": "민수는 ( )를 정리합니다", "question_no": 38, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "하양", "B": "파랑", "C": "초록", "D": "보라"}, "answer": "B", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "벚꽃", "B": "소나무", "C": "단풍나무", "D": "국화"}, "answer": "D", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 34, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "이번 주", "B": "내일", "C": "오늘", "D": "이번 달"}, "answer": "B", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 35, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "저녁", "B": "주말", "C": "내일", "D": "점심"}, "answer": "A", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 36, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "점심", "B": "저녁", "C": "다음 달", "D": "내일"}, "answer": "D", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 37, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "여행사", "B": "초등학교", "C": "중학교", "D": "어학원"}, "answer": "D", "passage": "은우는 ( )에서 한국어를 배웁니다", "question_no": 38, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "이탈리아", "B": "미국", "C": "스페인", "D": "인도"}, "answer": "B", "passage": "지안는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 39, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "강아지", "B": "사자", "C": "기린", "D": "곰"}, "answer": "C", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 34, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "샤프", "B": "자", "C": "모자", "D": "지우개"}, "answer": "A", "passage": "지호는 ( )를 정리합니다", "question_no": 35, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "중국", "B": "베트남", "C": "호주", "D": "인도"}, "answer": "B", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 36, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "라면", "B": "순두부", "C": "김밥", "D": "비빔밥"}, "answer": "D", "passage": "민수는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 37, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "회색", "B": "주황", "C": "보라", "D": "노랑"}, "answer": "B", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우산", "B": "열쇠", "C": "안경", "D": "공책"}, "answer": "B", "passage": "학교에 ( )를 사용합니다.", "question_no": 39, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자전거", "B": "킥보드", "C": "기차", "D": "버스"}, "answer": "B", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "사이다", "B": "물", "C": "라떼", "D": "홍차"}, "answer": "A", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 35, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "요리사", "B": "경찰관", "C": "기사", "D": "프로그래머"}, "answer": "A", "passage": "민수의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "샤프", "B": "책", "C": "공책", "D": "장화"}, "answer": "A", "passage": "지우는 ( )를 가지고 갑니다", "question_no": 37, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "식당", "B": "치과", "C": "초등학교", "D": "여행사"}, "answer": "A", "passage": "민수는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 38, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기린", "B": "고양이", "C": "호랑이", "D": "여우"}, "answer": "C", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 39, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "판매원", "B": "회사원", "C": "학생", "D": "요리사"}, "answer": "D", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "초밥", "B": "삼겹살", "C": "김치", "D": "우동"}, "answer": "D", "passage": "은우는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 35, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "다음 달", "B": "이번 달", "C": "아침", "D": "어제"}, "answer": "A", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 36, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "간호사", "B": "회사원", "C": "의사", "D": "배우"}, "answer": "C", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "킥보드", "B": "배", "C": "자전거", "D": "지하철"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "단풍나무", "B": "장미", "C": "벚꽃", "D": "국화"}, "answer": "B", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 39, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "떡볶이", "B": "삼겹살", "C": "불고기", "D": "우동"}, "answer": "C", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 34, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비빔밥", "B": "떡볶이", "C": "갈비", "D": "불고기"}, "answer": "B", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 35, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스", "B": "배", "C": "비행기", "D": "기차"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비빔밥", "B": "된장찌개", "C": "김밥", "D": "갈비"}, "answer": "A", "passage": "도윤는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 37, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "코끼리", "B": "사자", "C": "기린", "D": "햄스터"}, "answer": "D", "passage": "지민는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 38, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "버스", "C": "택시", "D": "킥보드"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "스페인", "B": "호주", "C": "미국", "D": "캐나다"}, "answer": "A", "passage": "은우는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 34, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "물", "B": "사이다", "C": "차", "D": "라떼"}, "answer": "A", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 35, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자전거", "B": "킥보드", "C": "택시", "D": "배"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "하양", "B": "노랑", "C": "검정", "D": "주황"}, "answer": "A", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "주말", "B": "어제", "C": "이번 주", "D": "평일"}, "answer": "B", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 38, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "박물관", "B": "치과", "C": "초등학교", "D": "서점"}, "answer": "C", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 볼 일이 있습니다.", "question_no": 39, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철", "B": "버스", "C": "배", "D": "킥보드"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )으로 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "파랑", "B": "회색", "C": "노랑", "D": "검정"}, "answer": "A", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "한국", "B": "태국", "C": "이탈리아", "D": "인도"}, "answer": "A", "passage": "서연는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 36, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스", "B": "킥보드", "C": "비행기", "D": "택시"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우체국", "B": "서점", "C": "박물관", "D": "지하철역"}, "answer": "A", "passage": "예린는 ( )에서 소포를 보냅니다", "question_no": 38, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "벚꽃", "B": "장미", "C": "소나무", "D": "은행나무"}, "answer": "B", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 39, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지갑", "B": "휴대폰", "C": "지우개", "D": "공책"}, "answer": "D", "passage": "학교에 ( )를 정리합니다.", "question_no": 34, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "미용실", "B": "초등학교", "C": "치과", "D": "시청"}, "answer": "A", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 친구를 만납니다.", "question_no": 35, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "기차", "C": "비행기", "D": "택시"}, "answer": "C", "passage": "서준는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우유", "B": "커피", "C": "사이다", "D": "차"}, "answer": "D", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 37, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "스페인", "B": "인도", "C": "베트남", "D": "일본"}, "answer": "B", "passage": "수진는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 38, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "강아지", "B": "코끼리", "C": "고양이", "D": "햄스터"}, "answer": "A", "passage": "나연는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 39, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지우개", "B": "모자", "C": "지갑", "D": "시계"}, "answer": "B", "passage": "유진는 ( )를 입습니다", "question_no": 34, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "호주", "B": "태국", "C": "독일", "D": "한국"}, "answer": "B", "passage": "나연는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 35, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "약국", "B": "시청", "C": "치과", "D": "지하철역"}, "answer": "A", "passage": "유진는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 36, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "단풍나무", "B": "장미", "C": "튤립", "D": "벚꽃"}, "answer": "D", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 37, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "초록", "B": "회색", "C": "파랑", "D": "주황"}, "answer": "D", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "소나무", "B": "튤립", "C": "국화", "D": "장미"}, "answer": "C", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 39, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "킥보드", "B": "택시", "C": "기차", "D": "배"}, "answer": "B", "passage": "도윤는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "고양이", "B": "호랑이", "C": "토끼", "D": "강아지"}, "answer": "A", "passage": "예린는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 35, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우유", "B": "차", "C": "물", "D": "라떼"}, "answer": "C", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 36, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "컴퓨터", "B": "연필", "C": "휴대폰", "D": "시계"}, "answer": "C", "passage": "학교에 ( )를 사용합니다.", "question_no": 37, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "인도", "B": "미국", "C": "이탈리아", "D": "한국"}, "answer": "D", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 38, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "백화점", "B": "학교", "C": "도서관", "D": "병원"}, "answer": "D", "passage": "하준는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 39, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기사", "B": "디자이너", "C": "회사원", "D": "간호사"}, "answer": "C", "passage": "지호의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "병원", "B": "시장", "C": "박물관", "D": "대학교"}, "answer": "A", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 친구를 만납니다.", "question_no": 35, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "프로그래머", "B": "경찰관", "C": "배우", "D": "디자이너"}, "answer": "A", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "차", "B": "사이다", "C": "물", "D": "녹차"}, "answer": "A", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 37, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "중학교", "B": "도서관", "C": "지하철역", "D": "백화점"}, "answer": "C", "passage": "은우는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 38, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우체국", "B": "세탁소", "C": "공원", "D": "박물관"}, "answer": "A", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 친구를 만납니다.", "question_no": 39, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "초밥", "B": "라면", "C": "김밥", "D": "순두부"}, "answer": "B", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 34, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "서점", "B": "세탁소", "C": "대학교", "D": "약국"}, "answer": "D", "passage": "가은는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비행기", "B": "배", "C": "지하철", "D": "킥보드"}, "answer": "A", "passage": "연우는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비빔밥", "B": "김치", "C": "짬뽕", "D": "김밥"}, "answer": "B", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 37, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "오늘", "B": "평일", "C": "점심", "D": "주말"}, "answer": "C", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 38, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "은행", "B": "카페", "C": "서점", "D": "버스 정류장"}, "answer": "A", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 볼 일이 있습니다.", "question_no": 39, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "강아지", "B": "곰", "C": "햄스터", "D": "호랑이"}, "answer": "A", "passage": "유진는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 34, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "백화점", "B": "치과", "C": "약국", "D": "초등학교"}, "answer": "C", "passage": "( )에서 약을 삽니다", "question_no": 35, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "주황", "B": "빨강", "C": "보라", "D": "초록"}, "answer": "D", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "홍차", "B": "커피", "C": "라떼", "D": "콜라"}, "answer": "C", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 37, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "토끼", "B": "코끼리", "C": "햄스터", "D": "기린"}, "answer": "D", "passage": "서준는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 38, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "운동선수", "B": "경찰관", "C": "회사원", "D": "선생님"}, "answer": "B", "passage": "민수의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배우", "B": "요리사", "C": "가수", "D": "프로그래머"}, "answer": "D", "passage": "민수의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "선생님", "B": "배우", "C": "회사원", "D": "가수"}, "answer": "D", "passage": "예린의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "차", "B": "콜라", "C": "우유", "D": "녹차"}, "answer": "C", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 36, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "디자이너", "B": "배우", "C": "간호사", "D": "요리사"}, "answer": "D", "passage": "지민의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "장미", "B": "은행나무", "C": "벚꽃", "D": "해바라기"}, "answer": "B", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 38, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철", "B": "택시", "C": "비행기", "D": "버스"}, "answer": "D", "passage": "도윤는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우유", "B": "커피", "C": "물", "D": "라떼"}, "answer": "D", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 34, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "사이다", "B": "커피", "C": "차", "D": "주스"}, "answer": "D", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 35, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "아침", "B": "내일", "C": "주말", "D": "어제"}, "answer": "B", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 36, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "토끼", "B": "햄스터", "C": "호랑이", "D": "고양이"}, "answer": "D", "passage": "가은는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 37, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "내일", "B": "다음 달", "C": "아침", "D": "다음 주"}, "answer": "C", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 38, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "불고기", "B": "초밥", "C": "떡볶이", "D": "된장찌개"}, "answer": "C", "passage": "지민는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 39, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기차", "B": "자전거", "C": "킥보드", "D": "지하철"}, "answer": "A", "passage": "수진는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "코트", "B": "지우개", "C": "휴대폰", "D": "컴퓨터"}, "answer": "C", "passage": "학교에 ( )를 찾습니다.", "question_no": 35, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "차", "B": "우유", "C": "콜라", "D": "주스"}, "answer": "B", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 36, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "킥보드", "B": "자전거", "C": "택시", "D": "기차"}, "answer": "B", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "이번 주", "B": "다음 주", "C": "점심", "D": "어제"}, "answer": "D", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 38, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "갈비", "B": "짬뽕", "C": "불고기", "D": "비빔밥"}, "answer": "A", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 39, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "판매원", "B": "의사", "C": "간호사", "D": "가수"}, "answer": "A", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "장미", "B": "벚꽃", "C": "소나무", "D": "단풍나무"}, "answer": "B", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 35, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "코끼리", "B": "여우", "C": "햄스터", "D": "강아지"}, "answer": "D", "passage": "서연는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 36, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "갈비", "B": "짜장면", "C": "떡볶이", "D": "짬뽕"}, "answer": "A", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 37, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "주황", "B": "회색", "C": "보라", "D": "갈색"}, "answer": "A", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "물", "B": "주스", "C": "사이다", "D": "라떼"}, "answer": "D", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 39, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "주말", "B": "이번 주", "C": "아침", "D": "점심"}, "answer": "B", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 34, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "대학교", "B": "박물관", "C": "병원", "D": "초등학교"}, "answer": "C", "passage": "하준는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "병원", "B": "은행", "C": "약국", "D": "여행사"}, "answer": "C", "passage": "가은는 ( )에서 약을 삽니다", "question_no": 36, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "병원", "B": "공원", "C": "서점", "D": "여행사"}, "answer": "A", "passage": "( )에서 진료를 받습니다", "question_no": 37, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "녹차", "B": "우유", "C": "홍차", "D": "물"}, "answer": "C", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 38, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "미용실", "B": "학교", "C": "치과", "D": "박물관"}, "answer": "C", "passage": "( )에서 치료를 받습니다", "question_no": 39, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "의사", "B": "선생님", "C": "요리사", "D": "디자이너"}, "answer": "A", "passage": "연우의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "책", "B": "모자", "C": "우산", "D": "공책"}, "answer": "D", "passage": "학교에 ( )를 정리합니다.", "question_no": 35, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가수", "B": "학생", "C": "기사", "D": "회사원"}, "answer": "B", "passage": "지호의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "도서관", "B": "세탁소", "C": "초등학교", "D": "어학원"}, "answer": "D", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 친구를 만납니다.", "question_no": 37, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자", "B": "휴대폰", "C": "열쇠", "D": "책"}, "answer": "A", "passage": "학교에 ( )를 빌립니다.", "question_no": 38, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "녹차", "B": "커피", "C": "물", "D": "우유"}, "answer": "D", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 39, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "이번 주", "B": "이번 달", "C": "다음 달", "D": "아침"}, "answer": "D", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 34, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "주황", "B": "하양", "C": "검정", "D": "회색"}, "answer": "B", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자전거", "B": "버스", "C": "택시", "D": "기차"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "중학교", "B": "병원", "C": "미용실", "D": "대학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 볼 일이 있습니다.", "question_no": 37, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "식당", "B": "약국", "C": "학원", "D": "시장"}, "answer": "D", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 잠깐 들릅니다.", "question_no": 38, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "킥보드", "B": "지하철", "C": "버스", "D": "기차"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "다음 주", "B": "어제", "C": "점심", "D": "이번 주"}, "answer": "D", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 34, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "점심", "B": "이번 주", "C": "아침", "D": "주말"}, "answer": "A", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 35, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "인도", "B": "미국", "C": "태국", "D": "스페인"}, "answer": "D", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 36, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "식당", "B": "치과", "C": "시장", "D": "카페"}, "answer": "D", "passage": "민수는 ( )에서 커피를 마십니다", "question_no": 37, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비빔밥", "B": "김치", "C": "불고기", "D": "순두부"}, "answer": "B", "passage": "예린는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 38, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "파랑", "B": "주황", "C": "검정", "D": "보라"}, "answer": "D", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "약국", "B": "체육관", "C": "도서관", "D": "식당"}, "answer": "C", "passage": "나연는 ( )에서 책을 빌립니다", "question_no": 34, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "서점", "B": "도서관", "C": "병원", "D": "버스 정류장"}, "answer": "A", "passage": "( )에서 책을 삽니다", "question_no": 35, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우동", "B": "순두부", "C": "된장찌개", "D": "짜장면"}, "answer": "C", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 36, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "분홍", "B": "노랑", "C": "하양", "D": "보라"}, "answer": "D", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "평일", "B": "오늘", "C": "주말", "D": "이번 주"}, "answer": "D", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 38, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "초등학교", "B": "서점", "C": "지하철역", "D": "학원"}, "answer": "A", "passage": "( )에서 공부를 합니다", "question_no": 39, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철", "B": "택시", "C": "킥보드", "D": "기차"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )으로 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "백화점", "B": "초등학교", "C": "박물관", "D": "은행"}, "answer": "D", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 잠깐 들릅니다.", "question_no": 35, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "하양", "B": "보라", "C": "주황", "D": "노랑"}, "answer": "D", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "다음 달", "B": "오늘", "C": "점심", "D": "주말"}, "answer": "D", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 37, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스", "B": "택시", "C": "배", "D": "킥보드"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "저녁", "B": "다음 주", "C": "점심", "D": "주말"}, "answer": "D", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 39, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "한국", "B": "캐나다", "C": "중국", "D": "호주"}, "answer": "C", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 34, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "해바라기", "B": "튤립", "C": "단풍나무", "D": "소나무"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 35, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "노랑", "B": "빨강", "C": "검정", "D": "주황"}, "answer": "A", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "갈색", "B": "회색", "C": "초록", "D": "주황"}, "answer": "B", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "빨강", "B": "하양", "C": "주황", "D": "노랑"}, "answer": "B", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "초등학교", "B": "학원", "C": "중학교", "D": "편의점"}, "answer": "C", "passage": "( )에서 공부를 합니다", "question_no": 39, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우유", "B": "라떼", "C": "물", "D": "커피"}, "answer": "C", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 34, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자전거", "B": "택시", "C": "기차", "D": "비행기"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "디자이너", "B": "프로그래머", "C": "간호사", "D": "선생님"}, "answer": "C", "passage": "지안의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "다음 주", "B": "이번 주", "C": "평일", "D": "저녁"}, "answer": "C", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 37, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "곰", "B": "여우", "C": "고양이", "D": "사자"}, "answer": "B", "passage": "서준는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 38, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "곰", "B": "기린", "C": "호랑이", "D": "사자"}, "answer": "A", "passage": "수진는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 39, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배우", "B": "학생", "C": "운동선수", "D": "요리사"}, "answer": "B", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "평일", "B": "주말", "C": "아침", "D": "점심"}, "answer": "D", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 35, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "순두부", "B": "우동", "C": "불고기", "D": "짬뽕"}, "answer": "B", "passage": "도윤는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 36, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "학원", "B": "편의점", "C": "여행사", "D": "어학원"}, "answer": "B", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 볼 일이 있습니다.", "question_no": 37, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "삼겹살", "B": "김치", "C": "짬뽕", "D": "라면"}, "answer": "C", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 38, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "녹차", "B": "콜라", "C": "주스", "D": "라떼"}, "answer": "A", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 39, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "중국", "B": "베트남", "C": "일본", "D": "독일"}, "answer": "A", "passage": "수진는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 34, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "커피", "B": "라떼", "C": "물", "D": "우유"}, "answer": "D", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 35, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "하양", "B": "분홍", "C": "갈색", "D": "주황"}, "answer": "B", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "홍차", "B": "커피", "C": "우유", "D": "라떼"}, "answer": "C", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 37, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "회사원", "B": "기사", "C": "요리사", "D": "선생님"}, "answer": "B", "passage": "시우의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "캐나다", "B": "태국", "C": "중국", "D": "독일"}, "answer": "D", "passage": "지민는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 39, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "곰", "B": "기린", "C": "코끼리", "D": "사자"}, "answer": "B", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 34, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "약국", "B": "박물관", "C": "식당", "D": "버스 정류장"}, "answer": "B", "passage": "지호는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "태국", "B": "프랑스", "C": "독일", "D": "캐나다"}, "answer": "A", "passage": "지호는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 36, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "중국", "B": "인도", "C": "베트남", "D": "스페인"}, "answer": "C", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 37, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "도서관", "B": "여행사", "C": "서점", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 볼 일이 있습니다.", "question_no": 38, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "초록", "B": "회색", "C": "갈색", "D": "검정"}, "answer": "A", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "여우", "B": "고양이", "C": "곰", "D": "햄스터"}, "answer": "A", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 34, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스", "B": "택시", "C": "킥보드", "D": "지하철"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "점심", "B": "주말", "C": "이번 주", "D": "내일"}, "answer": "A", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 36, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우산", "B": "지우개", "C": "휴대폰", "D": "안경"}, "answer": "A", "passage": "지호는 ( )를 입습니다", "question_no": 37, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "노랑", "B": "갈색", "C": "파랑", "D": "분홍"}, "answer": "C", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "선생님", "B": "가수", "C": "회사원", "D": "프로그래머"}, "answer": "A", "passage": "유진의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "장화", "B": "안경", "C": "공책", "D": "자"}, "answer": "C", "passage": "유진는 ( )를 가지고 갑니다", "question_no": 34, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스 정류장", "B": "은행", "C": "식당", "D": "박물관"}, "answer": "C", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 친구를 만납니다.", "question_no": 35, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "회색", "B": "파랑", "C": "보라", "D": "노랑"}, "answer": "A", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "곰", "B": "강아지", "C": "토끼", "D": "호랑이"}, "answer": "D", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 37, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "스페인", "B": "영국", "C": "중국", "D": "인도"}, "answer": "A", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 38, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "시장", "B": "학원", "C": "치과", "D": "미용실"}, "answer": "B", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 친구를 만납니다.", "question_no": 39, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "주황", "B": "보라", "C": "초록", "D": "노랑"}, "answer": "D", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "빨강", "B": "갈색", "C": "하양", "D": "노랑"}, "answer": "B", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "학생", "B": "의사", "C": "판매원", "D": "경찰관"}, "answer": "A", "passage": "유진의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "약국", "B": "학교", "C": "박물관", "D": "식당"}, "answer": "C", "passage": "( )에서 관람을 합니다", "question_no": 37, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "모자", "B": "지갑", "C": "코트", "D": "열쇠"}, "answer": "B", "passage": "지안는 ( )를 구입합니다", "question_no": 38, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "이탈리아", "B": "한국", "C": "영국", "D": "일본"}, "answer": "D", "passage": "현우는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 39, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "이번 달", "B": "오늘", "C": "점심", "D": "어제"}, "answer": "C", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 34, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자전거", "B": "지하철", "C": "택시", "D": "비행기"}, "answer": "B", "passage": "공항에는 ( )으로 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우유", "B": "콜라", "C": "커피", "D": "녹차"}, "answer": "D", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 36, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "벚꽃", "B": "국화", "C": "해바라기", "D": "튤립"}, "answer": "C", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 37, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "벚꽃", "B": "은행나무", "C": "튤립", "D": "국화"}, "answer": "D", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 38, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "대학교", "B": "버스 정류장", "C": "병원", "D": "박물관"}, "answer": "A", "passage": "지안는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 39, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "경찰관", "B": "운동선수", "C": "디자이너", "D": "배우"}, "answer": "D", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "택시", "B": "자전거", "C": "지하철", "D": "비행기"}, "answer": "A", "passage": "예린는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배우", "B": "디자이너", "C": "요리사", "D": "운동선수"}, "answer": "B", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "은행", "B": "카페", "C": "중학교", "D": "미용실"}, "answer": "C", "passage": "예린는 ( )에서 공부를 합니다", "question_no": 37, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "어제", "B": "주말", "C": "점심", "D": "아침"}, "answer": "B", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 38, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "어학원", "B": "학교", "C": "지하철역", "D": "식당"}, "answer": "D", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 잠깐 들릅니다.", "question_no": 39, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "불고기", "B": "갈비", "C": "짜장면", "D": "김치"}, "answer": "B", "passage": "서준는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 34, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기차", "B": "배", "C": "비행기", "D": "버스"}, "answer": "D", "passage": "현우는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "요리사", "B": "학생", "C": "판매원", "D": "의사"}, "answer": "A", "passage": "나연의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "스페인", "B": "독일", "C": "일본", "D": "호주"}, "answer": "C", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 37, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "시계", "B": "자", "C": "연필", "D": "코트"}, "answer": "A", "passage": "민수는 ( )를 사용합니다", "question_no": 38, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "해바라기", "B": "튤립", "C": "단풍나무", "D": "벚꽃"}, "answer": "B", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 39, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "점심", "B": "이번 달", "C": "오늘", "D": "평일"}, "answer": "B", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 34, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "단풍나무", "B": "장미", "C": "벚꽃", "D": "해바라기"}, "answer": "B", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 35, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스 정류장", "B": "은행", "C": "어학원", "D": "초등학교"}, "answer": "C", "passage": "( )에서 한국어를 배웁니다", "question_no": 36, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "내일", "B": "어제", "C": "이번 달", "D": "다음 달"}, "answer": "D", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 37, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "학교", "B": "백화점", "C": "약국", "D": "어학원"}, "answer": "C", "passage": "지민는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 38, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "영국", "B": "스페인", "C": "중국", "D": "캐나다"}, "answer": "C", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 39, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "튤립", "B": "장미", "C": "단풍나무", "D": "국화"}, "answer": "C", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 34, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "국화", "B": "벚꽃", "C": "소나무", "D": "은행나무"}, "answer": "A", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 35, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "컴퓨터", "B": "자", "C": "코트", "D": "공책"}, "answer": "C", "passage": "은우는 ( )를 입습니다", "question_no": 36, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "보라", "B": "하양", "C": "검정", "D": "주황"}, "answer": "B", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "초록", "B": "갈색", "C": "검정", "D": "노랑"}, "answer": "A", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "물", "B": "사이다", "C": "주스", "D": "차"}, "answer": "A", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 39, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "택시", "B": "비행기", "C": "기차", "D": "지하철"}, "answer": "B", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "경찰관", "B": "회사원", "C": "기사", "D": "운동선수"}, "answer": "A", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "경찰관", "B": "배우", "C": "의사", "D": "판매원"}, "answer": "D", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "컴퓨터", "B": "장화", "C": "안경", "D": "열쇠"}, "answer": "B", "passage": "학교에 ( )를 입습니다.", "question_no": 37, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "된장찌개", "B": "김치", "C": "불고기", "D": "비빔밥"}, "answer": "A", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 38, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "선생님", "B": "간호사", "C": "경찰관", "D": "배우"}, "answer": "A", "passage": "지민의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "택시", "B": "자전거", "C": "기차", "D": "비행기"}, "answer": "B", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "스페인", "B": "캐나다", "C": "중국", "D": "호주"}, "answer": "A", "passage": "서준는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 35, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "킥보드", "C": "비행기", "D": "택시"}, "answer": "C", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "고양이", "B": "사자", "C": "햄스터", "D": "강아지"}, "answer": "B", "passage": "지우는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 37, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우동", "B": "순두부", "C": "갈비", "D": "비빔밥"}, "answer": "B", "passage": "서연는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 38, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기사", "B": "판매원", "C": "선생님", "D": "회사원"}, "answer": "A", "passage": "현우의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "장미", "B": "은행나무", "C": "벚꽃", "D": "튤립"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 34, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "자전거", "C": "비행기", "D": "기차"}, "answer": "A", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지갑", "B": "안경", "C": "자", "D": "연필"}, "answer": "B", "passage": "가은는 ( )를 찾습니다", "question_no": 36, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "공원", "B": "박물관", "C": "식당", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "지민는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 37, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "어제", "B": "이번 달", "C": "점심", "D": "아침"}, "answer": "B", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 38, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기사", "B": "운동선수", "C": "경찰관", "D": "학생"}, "answer": "A", "passage": "나연의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "도서관", "B": "어학원", "C": "박물관", "D": "미용실"}, "answer": "D", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 잠깐 들릅니다.", "question_no": 34, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "다음 달", "B": "내일", "C": "아침", "D": "어제"}, "answer": "D", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 35, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "분홍", "B": "초록", "C": "갈색", "D": "빨강"}, "answer": "A", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "식당", "B": "학원", "C": "여행사", "D": "치과"}, "answer": "A", "passage": "( )에서 밥을 먹습니다", "question_no": 37, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "라면", "B": "짬뽕", "C": "비빔밥", "D": "짜장면"}, "answer": "C", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 38, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "파랑", "B": "하양", "C": "주황", "D": "빨강"}, "answer": "D", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "샤프", "B": "우산", "C": "지갑", "D": "공책"}, "answer": "A", "passage": "학교에 ( )를 가지고 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "다음 주", "B": "주말", "C": "저녁", "D": "점심"}, "answer": "B", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 35, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "된장찌개", "B": "갈비", "C": "떡볶이", "D": "김치"}, "answer": "A", "passage": "지안는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 36, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "해바라기", "B": "장미", "C": "벚꽃", "D": "은행나무"}, "answer": "B", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 37, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "짜장면", "B": "라면", "C": "삼겹살", "D": "갈비"}, "answer": "C", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 38, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기차", "B": "자전거", "C": "지하철", "D": "킥보드"}, "answer": "B", "passage": "시우는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "빨강", "B": "파랑", "C": "하양", "D": "갈색"}, "answer": "A", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "시청", "B": "여행사", "C": "은행", "D": "세탁소"}, "answer": "C", "passage": "민수는 ( )에서 돈을 보냅니다", "question_no": 35, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "시장", "B": "카페", "C": "공원", "D": "중학교"}, "answer": "B", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 친구를 만납니다.", "question_no": 36, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "시장", "B": "박물관", "C": "서점", "D": "은행"}, "answer": "C", "passage": "( )에서 책을 삽니다", "question_no": 37, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "아침", "B": "오늘", "C": "주말", "D": "이번 달"}, "answer": "A", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 38, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "요리사", "B": "판매원", "C": "가수", "D": "프로그래머"}, "answer": "A", "passage": "지호의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "시청", "B": "은행", "C": "편의점", "D": "공원"}, "answer": "C", "passage": "( )에서 간단한 음식을 삽니다", "question_no": 34, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "치과", "B": "서점", "C": "공원", "D": "학원"}, "answer": "A", "passage": "( )에서 치료를 받습니다", "question_no": 35, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비빔밥", "B": "우동", "C": "된장찌개", "D": "갈비"}, "answer": "D", "passage": "지우는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 36, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "연필", "B": "휴대폰", "C": "책", "D": "모자"}, "answer": "D", "passage": "유진는 ( )를 챙깁니다", "question_no": 37, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "휴대폰", "B": "공책", "C": "코트", "D": "모자"}, "answer": "C", "passage": "학교에 ( )를 입습니다.", "question_no": 38, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "홍차", "B": "라떼", "C": "차", "D": "커피"}, "answer": "D", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 39, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "어제", "B": "다음 달", "C": "저녁", "D": "점심"}, "answer": "A", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 34, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기사", "B": "배우", "C": "요리사", "D": "간호사"}, "answer": "C", "passage": "민수의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "중학교", "B": "세탁소", "C": "지하철역", "D": "미용실"}, "answer": "D", "passage": "하준는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 36, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "비행기", "C": "택시", "D": "지하철"}, "answer": "D", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "토끼", "B": "호랑이", "C": "사자", "D": "햄스터"}, "answer": "B", "passage": "서연는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 38, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "킥보드", "B": "택시", "C": "기차", "D": "배"}, "answer": "B", "passage": "연우는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "독일", "B": "미국", "C": "중국", "D": "호주"}, "answer": "A", "passage": "하준는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 34, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기차", "B": "자전거", "C": "킥보드", "D": "지하철"}, "answer": "B", "passage": "서준는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "한국", "B": "스페인", "C": "이탈리아", "D": "중국"}, "answer": "D", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 36, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기차", "B": "지하철", "C": "버스", "D": "택시"}, "answer": "B", "passage": "공항에는 ( )으로 갑니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "호랑이", "B": "고양이", "C": "토끼", "D": "햄스터"}, "answer": "C", "passage": "하준는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 38, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "초록", "B": "하양", "C": "보라", "D": "주황"}, "answer": "D", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "코끼리", "B": "햄스터", "C": "여우", "D": "강아지"}, "answer": "A", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 34, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "공책", "B": "컴퓨터", "C": "자", "D": "시계"}, "answer": "B", "passage": "학교에 ( )를 찾습니다.", "question_no": 35, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "공책", "B": "우산", "C": "컴퓨터", "D": "장화"}, "answer": "D", "passage": "학교에 ( )를 씁니다.", "question_no": 36, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "파랑", "B": "갈색", "C": "분홍", "D": "검정"}, "answer": "D", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스", "B": "지하철", "C": "택시", "D": "기차"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "중국", "B": "스페인", "C": "영국", "D": "호주"}, "answer": "A", "passage": "은우는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 39, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "검정", "B": "분홍", "C": "회색", "D": "노랑"}, "answer": "C", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "기차", "C": "킥보드", "D": "비행기"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "킥보드", "B": "지하철", "C": "기차", "D": "자전거"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "디자이너", "B": "회사원", "C": "가수", "D": "학생"}, "answer": "B", "passage": "하준의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "홍차", "B": "물", "C": "녹차", "D": "우유"}, "answer": "D", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 38, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "아침", "B": "다음 달", "C": "주말", "D": "저녁"}, "answer": "D", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 39, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "편의점", "B": "시청", "C": "여행사", "D": "병원"}, "answer": "C", "passage": "( )에서 여행을 예약합니다", "question_no": 34, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "검정", "B": "파랑", "C": "주황", "D": "보라"}, "answer": "B", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "의사", "B": "요리사", "C": "학생", "D": "판매원"}, "answer": "C", "passage": "서연의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "코트", "B": "휴대폰", "C": "연필", "D": "자"}, "answer": "C", "passage": "학교에 ( )를 빌립니다.", "question_no": 37, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "독일", "B": "미국", "C": "이탈리아", "D": "영국"}, "answer": "C", "passage": "은우는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 38, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "여행사", "B": "백화점", "C": "미용실", "D": "지하철역"}, "answer": "C", "passage": "( )에서 머리를 자릅니다", "question_no": 39, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "소나무", "B": "벚꽃", "C": "해바라기", "D": "은행나무"}, "answer": "D", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 34, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "간호사", "B": "요리사", "C": "프로그래머", "D": "선생님"}, "answer": "C", "passage": "서연의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자전거", "B": "버스", "C": "택시", "D": "배"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "택시", "B": "지하철", "C": "킥보드", "D": "배"}, "answer": "D", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "어학원", "B": "지하철역", "C": "치과", "D": "우체국"}, "answer": "D", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 친구를 만납니다.", "question_no": 38, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "열쇠", "B": "지갑", "C": "휴대폰", "D": "모자"}, "answer": "B", "passage": "나연는 ( )를 사용합니다", "question_no": 39, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "오늘", "B": "어제", "C": "평일", "D": "내일"}, "answer": "B", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 34, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "선생님", "B": "간호사", "C": "기사", "D": "디자이너"}, "answer": "C", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "분홍", "B": "갈색", "C": "회색", "D": "빨강"}, "answer": "D", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "택시", "B": "기차", "C": "자전거", "D": "배"}, "answer": "A", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "디자이너", "B": "기사", "C": "간호사", "D": "학생"}, "answer": "A", "passage": "지민의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "파랑", "B": "초록", "C": "검정", "D": "보라"}, "answer": "B", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "기차", "C": "버스", "D": "지하철"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "어학원", "B": "은행", "C": "약국", "D": "지하철역"}, "answer": "C", "passage": "하준는 ( )에서 약을 삽니다", "question_no": 35, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "소나무", "B": "튤립", "C": "장미", "D": "국화"}, "answer": "B", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 36, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비빔밥", "B": "짜장면", "C": "김밥", "D": "라면"}, "answer": "C", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 37, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "킥보드", "B": "비행기", "C": "지하철", "D": "배"}, "answer": "D", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "라면", "B": "짬뽕", "C": "떡볶이", "D": "갈비"}, "answer": "A", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 39, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "편의점", "B": "대학교", "C": "버스 정류장", "D": "체육관"}, "answer": "B", "passage": "시우는 ( )에서 공부를 합니다", "question_no": 34, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우동", "B": "초밥", "C": "갈비", "D": "된장찌개"}, "answer": "C", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 35, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "분홍", "B": "빨강", "C": "파랑", "D": "갈색"}, "answer": "B", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "튤립", "B": "장미", "C": "소나무", "D": "단풍나무"}, "answer": "D", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 37, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "휴대폰", "B": "연필", "C": "시계", "D": "자"}, "answer": "D", "passage": "유진는 ( )를 가지고 갑니다", "question_no": 38, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철", "B": "버스", "C": "자전거", "D": "킥보드"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )으로 갑니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기차", "B": "자전거", "C": "비행기", "D": "킥보드"}, "answer": "D", "passage": "서준는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "벚꽃", "B": "단풍나무", "C": "해바라기", "D": "소나무"}, "answer": "A", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 35, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "강아지", "B": "사자", "C": "코끼리", "D": "여우"}, "answer": "A", "passage": "지우는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 36, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우산", "B": "샤프", "C": "열쇠", "D": "지우개"}, "answer": "D", "passage": "학교에 ( )를 빌립니다.", "question_no": 37, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지우개", "B": "연필", "C": "모자", "D": "우산"}, "answer": "C", "passage": "은우는 ( )를 입습니다", "question_no": 38, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "킥보드", "B": "자전거", "C": "택시", "D": "버스"}, "answer": "C", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "사자", "B": "기린", "C": "토끼", "D": "여우"}, "answer": "B", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 34, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우유", "B": "홍차", "C": "커피", "D": "라떼"}, "answer": "D", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 35, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "운동선수", "B": "선생님", "C": "디자이너", "D": "경찰관"}, "answer": "A", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "라면", "B": "된장찌개", "C": "순두부", "D": "우동"}, "answer": "B", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 37, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "안경", "B": "장화", "C": "열쇠", "D": "자"}, "answer": "B", "passage": "지우는 ( )를 씁니다", "question_no": 38, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "보라", "B": "빨강", "C": "파랑", "D": "검정"}, "answer": "B", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "경찰관", "B": "선생님", "C": "기사", "D": "판매원"}, "answer": "A", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "호랑이", "B": "토끼", "C": "고양이", "D": "여우"}, "answer": "D", "passage": "유진는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 35, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비행기", "B": "택시", "C": "배", "D": "기차"}, "answer": "A", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "서점", "B": "약국", "C": "학원", "D": "지하철역"}, "answer": "B", "passage": "( )에서 약을 삽니다", "question_no": 37, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "사자", "B": "곰", "C": "여우", "D": "코끼리"}, "answer": "D", "passage": "나연는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 38, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "사자", "B": "토끼", "C": "고양이", "D": "여우"}, "answer": "C", "passage": "은우는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 39, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "사이다", "B": "홍차", "C": "라떼", "D": "커피"}, "answer": "B", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 34, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "녹차", "B": "차", "C": "주스", "D": "홍차"}, "answer": "C", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 35, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "토끼", "B": "고양이", "C": "호랑이", "D": "햄스터"}, "answer": "B", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 36, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "주황", "B": "파랑", "C": "검정", "D": "회색"}, "answer": "A", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "간호사", "B": "운동선수", "C": "기사", "D": "가수"}, "answer": "A", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "녹차", "B": "물", "C": "콜라", "D": "우유"}, "answer": "D", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 39, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "어학원", "B": "약국", "C": "대학교", "D": "식당"}, "answer": "C", "passage": "서준는 ( )에서 공부를 합니다", "question_no": 34, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "다음 주", "B": "내일", "C": "오늘", "D": "아침"}, "answer": "C", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 35, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자전거", "B": "킥보드", "C": "기차", "D": "지하철"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )으로 갑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "병원", "B": "서점", "C": "지하철역", "D": "중학교"}, "answer": "C", "passage": "도윤는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 37, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "이탈리아", "B": "영국", "C": "베트남", "D": "인도"}, "answer": "B", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 38, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "김치", "B": "우동", "C": "삼겹살", "D": "불고기"}, "answer": "C", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 39, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "택시", "C": "기차", "D": "버스"}, "answer": "B", "passage": "예린는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "시청", "B": "병원", "C": "편의점", "D": "버스 정류장"}, "answer": "B", "passage": "( )에서 진료를 받습니다", "question_no": 35, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우유", "B": "라떼", "C": "주스", "D": "차"}, "answer": "C", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 36, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "짬뽕", "B": "된장찌개", "C": "김치", "D": "짜장면"}, "answer": "B", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 37, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "파랑", "B": "초록", "C": "검정", "D": "갈색"}, "answer": "B", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "튤립", "B": "벚꽃", "C": "국화", "D": "장미"}, "answer": "B", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 39, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "보라", "B": "주황", "C": "빨강", "D": "초록"}, "answer": "B", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "검정", "B": "갈색", "C": "하양", "D": "회색"}, "answer": "B", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "판매원", "B": "간호사", "C": "디자이너", "D": "선생님"}, "answer": "D", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "킥보드", "B": "자전거", "C": "기차", "D": "버스"}, "answer": "B", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "영국", "B": "호주", "C": "태국", "D": "캐나다"}, "answer": "C", "passage": "시우는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 38, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "갈색", "B": "분홍", "C": "파랑", "D": "검정"}, "answer": "C", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "캐나다", "B": "한국", "C": "베트남", "D": "중국"}, "answer": "B", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 34, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배우", "B": "선생님", "C": "프로그래머", "D": "간호사"}, "answer": "A", "passage": "지안의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "킥보드", "B": "배", "C": "비행기", "D": "기차"}, "answer": "D", "passage": "예린는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우유", "B": "물", "C": "녹차", "D": "사이다"}, "answer": "A", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 37, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "프로그래머", "B": "회사원", "C": "디자이너", "D": "판매원"}, "answer": "B", "passage": "예린의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "코끼리", "B": "고양이", "C": "강아지", "D": "여우"}, "answer": "A", "passage": "서준는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 39, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기차", "B": "택시", "C": "자전거", "D": "배"}, "answer": "D", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "학원", "B": "우체국", "C": "카페", "D": "서점"}, "answer": "C", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 볼 일이 있습니다.", "question_no": 35, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "내일", "B": "이번 주", "C": "주말", "D": "이번 달"}, "answer": "B", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 36, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가수", "B": "판매원", "C": "학생", "D": "선생님"}, "answer": "A", "passage": "지안의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "병원", "B": "식당", "C": "은행", "D": "중학교"}, "answer": "A", "passage": "연우는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 38, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "라떼", "B": "주스", "C": "커피", "D": "홍차"}, "answer": "B", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 39, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "어학원", "B": "백화점", "C": "우체국", "D": "시장"}, "answer": "A", "passage": "서연는 ( )에서 한국어를 배웁니다", "question_no": 34, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "열쇠", "B": "샤프", "C": "휴대폰", "D": "모자"}, "answer": "D", "passage": "학교에 ( )를 입습니다.", "question_no": 35, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "세탁소", "B": "학교", "C": "학원", "D": "공원"}, "answer": "D", "passage": "민수는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 36, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기차", "B": "버스", "C": "자전거", "D": "지하철"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "주황", "B": "노랑", "C": "분홍", "D": "보라"}, "answer": "B", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "짬뽕", "B": "비빔밥", "C": "된장찌개", "D": "삼겹살"}, "answer": "B", "passage": "지민는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 39, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "대학교", "B": "백화점", "C": "우체국", "D": "식당"}, "answer": "B", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 친구를 만납니다.", "question_no": 34, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우동", "B": "불고기", "C": "비빔밥", "D": "김치"}, "answer": "B", "passage": "현우는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 35, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "주스", "B": "콜라", "C": "물", "D": "녹차"}, "answer": "A", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 36, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "킥보드", "B": "배", "C": "버스", "D": "비행기"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "카페", "B": "대학교", "C": "미용실", "D": "도서관"}, "answer": "C", "passage": "나연는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 38, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "간호사", "B": "요리사", "C": "판매원", "D": "회사원"}, "answer": "B", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "여행사", "B": "지하철역", "C": "체육관", "D": "도서관"}, "answer": "C", "passage": "지호는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "삼겹살", "B": "라면", "C": "짜장면", "D": "우동"}, "answer": "C", "passage": "은우는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 35, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "학원", "B": "세탁소", "C": "공원", "D": "식당"}, "answer": "A", "passage": "( )에서 수업을 듣습니다", "question_no": 36, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철", "B": "자전거", "C": "비행기", "D": "기차"}, "answer": "B", "passage": "수진는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "여우", "B": "햄스터", "C": "호랑이", "D": "토끼"}, "answer": "C", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 38, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "호랑이", "B": "여우", "C": "기린", "D": "곰"}, "answer": "A", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 39, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "베트남", "B": "프랑스", "C": "독일", "D": "스페인"}, "answer": "D", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 34, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "곰", "B": "코끼리", "C": "햄스터", "D": "고양이"}, "answer": "D", "passage": "연우는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 35, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "학생", "B": "판매원", "C": "디자이너", "D": "경찰관"}, "answer": "C", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "물", "B": "사이다", "C": "라떼", "D": "주스"}, "answer": "C", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 37, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "녹차", "B": "주스", "C": "홍차", "D": "물"}, "answer": "A", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 38, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "여우", "B": "사자", "C": "햄스터", "D": "기린"}, "answer": "A", "passage": "시우는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 39, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "주말", "B": "내일", "C": "다음 주", "D": "이번 주"}, "answer": "A", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 34, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "장화", "B": "휴대폰", "C": "지우개", "D": "우산"}, "answer": "B", "passage": "학교에 ( )를 사용합니다.", "question_no": 35, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "해바라기", "B": "은행나무", "C": "국화", "D": "단풍나무"}, "answer": "C", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 36, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "검정", "B": "보라", "C": "주황", "D": "분홍"}, "answer": "D", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "보라", "B": "검정", "C": "회색", "D": "빨강"}, "answer": "A", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "노랑", "B": "분홍", "C": "갈색", "D": "빨강"}, "answer": "D", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가수", "B": "디자이너", "C": "간호사", "D": "경찰관"}, "answer": "B", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "주말", "B": "이번 달", "C": "이번 주", "D": "내일"}, "answer": "A", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 35, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비행기", "B": "자전거", "C": "지하철", "D": "배"}, "answer": "B", "passage": "수진는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비행기", "B": "기차", "C": "배", "D": "자전거"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "주말", "B": "점심", "C": "이번 주", "D": "다음 달"}, "answer": "D", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 38, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "카페", "B": "대학교", "C": "식당", "D": "공원"}, "answer": "A", "passage": "가은는 ( )에서 커피를 마십니다", "question_no": 39, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기차", "B": "지하철", "C": "배", "D": "버스"}, "answer": "C", "passage": "민수는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우산", "B": "열쇠", "C": "연필", "D": "모자"}, "answer": "C", "passage": "학교에 ( )를 정리합니다.", "question_no": 35, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "점심", "B": "내일", "C": "아침", "D": "다음 주"}, "answer": "D", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 36, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "어제", "B": "점심", "C": "다음 달", "D": "내일"}, "answer": "C", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 37, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "토끼", "B": "호랑이", "C": "강아지", "D": "햄스터"}, "answer": "B", "passage": "지민는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 38, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "주스", "B": "물", "C": "사이다", "D": "차"}, "answer": "C", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 39, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "여행사", "B": "시장", "C": "시청", "D": "미용실"}, "answer": "C", "passage": "은우는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "주말", "B": "어제", "C": "다음 달", "D": "다음 주"}, "answer": "B", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 35, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "라떼", "B": "물", "C": "사이다", "D": "차"}, "answer": "D", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 36, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "박물관", "B": "체육관", "C": "학교", "D": "식당"}, "answer": "C", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 잠깐 들릅니다.", "question_no": 37, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "치과", "B": "은행", "C": "중학교", "D": "미용실"}, "answer": "A", "passage": "지안는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 38, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "갈색", "B": "빨강", "C": "주황", "D": "하양"}, "answer": "D", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "치과", "B": "시장", "C": "도서관", "D": "식당"}, "answer": "B", "passage": "가은는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "코끼리", "B": "사자", "C": "토끼", "D": "강아지"}, "answer": "D", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 35, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "떡볶이", "B": "김치", "C": "된장찌개", "D": "초밥"}, "answer": "B", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 36, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "약국", "B": "은행", "C": "학원", "D": "편의점"}, "answer": "A", "passage": "수진는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 37, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "독일", "B": "태국", "C": "인도", "D": "캐나다"}, "answer": "B", "passage": "지우는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 38, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "초밥", "B": "갈비", "C": "삼겹살", "D": "김밥"}, "answer": "A", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 39, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "이번 주", "B": "어제", "C": "다음 주", "D": "오늘"}, "answer": "D", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 34, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "검정", "B": "주황", "C": "빨강", "D": "하양"}, "answer": "C", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "햄스터", "B": "곰", "C": "기린", "D": "호랑이"}, "answer": "C", "passage": "가은는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 36, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "일본", "B": "영국", "C": "이탈리아", "D": "인도"}, "answer": "B", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 37, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "장미", "B": "은행나무", "C": "벚꽃", "D": "튤립"}, "answer": "C", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 38, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "장미", "B": "국화", "C": "튤립", "D": "은행나무"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 39, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우산", "B": "열쇠", "C": "연필", "D": "가방"}, "answer": "D", "passage": "학교에 ( )를 정리합니다.", "question_no": 34, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "캐나다", "B": "인도", "C": "미국", "D": "독일"}, "answer": "C", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 35, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "김밥", "B": "짜장면", "C": "삼겹살", "D": "불고기"}, "answer": "D", "passage": "은우는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 36, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "사자", "B": "고양이", "C": "호랑이", "D": "기린"}, "answer": "B", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 37, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "학생", "B": "운동선수", "C": "회사원", "D": "디자이너"}, "answer": "B", "passage": "지호의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "은행", "B": "체육관", "C": "공원", "D": "학원"}, "answer": "C", "passage": "지민는 ( )에서 산책을 합니다", "question_no": 39, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "강아지", "B": "햄스터", "C": "코끼리", "D": "토끼"}, "answer": "A", "passage": "은우는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 34, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "주말", "B": "이번 달", "C": "어제", "D": "다음 주"}, "answer": "D", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 35, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "노랑", "B": "주황", "C": "초록", "D": "갈색"}, "answer": "A", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "베트남", "B": "인도", "C": "이탈리아", "D": "독일"}, "answer": "D", "passage": "시우는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 37, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "다음 달", "B": "이번 주", "C": "저녁", "D": "이번 달"}, "answer": "D", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 38, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자전거", "B": "킥보드", "C": "배", "D": "버스"}, "answer": "D", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "콜라", "B": "녹차", "C": "물", "D": "우유"}, "answer": "A", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 34, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "이번 달", "B": "주말", "C": "저녁", "D": "오늘"}, "answer": "D", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 35, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "이번 주", "B": "점심", "C": "다음 달", "D": "오늘"}, "answer": "D", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 36, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "백화점", "B": "공원", "C": "초등학교", "D": "여행사"}, "answer": "C", "passage": "수진는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 37, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "여행사", "B": "중학교", "C": "미용실", "D": "지하철역"}, "answer": "B", "passage": "지민는 ( )에서 공부를 합니다", "question_no": 38, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "캐나다", "B": "한국", "C": "미국", "D": "호주"}, "answer": "C", "passage": "하준는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 39, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "요리사", "B": "배우", "C": "판매원", "D": "운동선수"}, "answer": "B", "passage": "시우의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배우", "B": "가수", "C": "간호사", "D": "의사"}, "answer": "D", "passage": "도윤의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "초록", "B": "빨강", "C": "분홍", "D": "갈색"}, "answer": "B", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비빔밥", "B": "떡볶이", "C": "불고기", "D": "우동"}, "answer": "B", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 37, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "회사원", "B": "운동선수", "C": "프로그래머", "D": "판매원"}, "answer": "D", "passage": "가은의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "백화점", "B": "체육관", "C": "약국", "D": "초등학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 볼 일이 있습니다.", "question_no": 39, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비행기", "B": "택시", "C": "배", "D": "자전거"}, "answer": "B", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "중학교", "B": "초등학교", "C": "세탁소", "D": "우체국"}, "answer": "A", "passage": "( )에서 공부를 합니다", "question_no": 35, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비행기", "B": "지하철", "C": "킥보드", "D": "배"}, "answer": "C", "passage": "은우는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "다음 달", "B": "내일", "C": "이번 주", "D": "주말"}, "answer": "C", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 37, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "사이다", "B": "콜라", "C": "홍차", "D": "녹차"}, "answer": "C", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 38, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "불고기", "B": "김치", "C": "김밥", "D": "갈비"}, "answer": "C", "passage": "서준는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 39, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "캐나다", "B": "영국", "C": "스페인", "D": "미국"}, "answer": "B", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 34, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "선생님", "B": "가수", "C": "판매원", "D": "디자이너"}, "answer": "D", "passage": "도윤의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "컴퓨터", "B": "연필", "C": "책", "D": "열쇠"}, "answer": "D", "passage": "학교에 ( )를 구입합니다.", "question_no": 36, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "택시", "B": "킥보드", "C": "배", "D": "비행기"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "한국", "B": "인도", "C": "스페인", "D": "캐나다"}, "answer": "B", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 38, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "물", "B": "콜라", "C": "주스", "D": "차"}, "answer": "B", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 39, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "프랑스", "B": "일본", "C": "인도", "D": "독일"}, "answer": "C", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 34, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "오늘", "B": "이번 주", "C": "이번 달", "D": "다음 주"}, "answer": "A", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 35, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "체육관", "B": "여행사", "C": "편의점", "D": "약국"}, "answer": "A", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 잠깐 들릅니다.", "question_no": 36, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비행기", "B": "택시", "C": "자전거", "D": "지하철"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )으로 갑니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "공책", "B": "컴퓨터", "C": "안경", "D": "우산"}, "answer": "A", "passage": "학교에 ( )를 정리합니다.", "question_no": 38, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "중국", "B": "스페인", "C": "영국", "D": "캐나다"}, "answer": "D", "passage": "예린는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 39, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "김밥", "B": "삼겹살", "C": "떡볶이", "D": "우동"}, "answer": "B", "passage": "수진는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 34, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "주스", "B": "차", "C": "녹차", "D": "커피"}, "answer": "D", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 35, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "호랑이", "B": "강아지", "C": "고양이", "D": "코끼리"}, "answer": "A", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 36, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "카페", "B": "버스 정류장", "C": "식당", "D": "시청"}, "answer": "C", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 친구를 만납니다.", "question_no": 37, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "프랑스", "B": "캐나다", "C": "한국", "D": "미국"}, "answer": "A", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 38, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "곰", "B": "사자", "C": "여우", "D": "햄스터"}, "answer": "C", "passage": "가은는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 39, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "태국", "B": "한국", "C": "이탈리아", "D": "프랑스"}, "answer": "D", "passage": "시우는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 34, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기차", "B": "배", "C": "비행기", "D": "자전거"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "치과", "B": "약국", "C": "학교", "D": "어학원"}, "answer": "A", "passage": "서준는 ( )에서 치료를 받습니다", "question_no": 36, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "커피", "B": "라떼", "C": "차", "D": "우유"}, "answer": "B", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 37, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "모자", "B": "공책", "C": "안경", "D": "코트"}, "answer": "A", "passage": "수진는 ( )를 씁니다", "question_no": 38, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "된장찌개", "B": "라면", "C": "삼겹살", "D": "우동"}, "answer": "C", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 39, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "디자이너", "B": "기사", "C": "판매원", "D": "가수"}, "answer": "C", "passage": "현우의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "저녁", "B": "내일", "C": "평일", "D": "주말"}, "answer": "A", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 35, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "호주", "B": "일본", "C": "베트남", "D": "한국"}, "answer": "A", "passage": "예린는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 36, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "된장찌개", "B": "김밥", "C": "순두부", "D": "짜장면"}, "answer": "B", "passage": "시우는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 37, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "튤립", "B": "은행나무", "C": "단풍나무", "D": "벚꽃"}, "answer": "C", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 38, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "학원", "B": "치과", "C": "중학교", "D": "도서관"}, "answer": "B", "passage": "민수는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 39, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "코끼리", "B": "햄스터", "C": "고양이", "D": "곰"}, "answer": "D", "passage": "지호는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 34, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "순두부", "B": "라면", "C": "초밥", "D": "갈비"}, "answer": "A", "passage": "수진는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 35, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "치과", "B": "백화점", "C": "초등학교", "D": "도서관"}, "answer": "D", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 볼 일이 있습니다.", "question_no": 36, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "보라", "B": "검정", "C": "파랑", "D": "갈색"}, "answer": "C", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "벚꽃", "B": "소나무", "C": "튤립", "D": "장미"}, "answer": "A", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 38, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "학교", "B": "버스 정류장", "C": "약국", "D": "시장"}, "answer": "B", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 잠깐 들릅니다.", "question_no": 39, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "초록", "B": "파랑", "C": "회색", "D": "분홍"}, "answer": "B", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "중국", "B": "인도", "C": "영국", "D": "베트남"}, "answer": "D", "passage": "예린는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 35, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가방", "B": "모자", "C": "시계", "D": "샤프"}, "answer": "C", "passage": "학교에 ( )를 찾습니다.", "question_no": 36, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "카페", "B": "백화점", "C": "병원", "D": "약국"}, "answer": "C", "passage": "( )에서 진료를 받습니다", "question_no": 37, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "다음 달", "B": "이번 주", "C": "다음 주", "D": "내일"}, "answer": "D", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 38, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "주스", "B": "커피", "C": "물", "D": "녹차"}, "answer": "B", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 39, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비행기", "B": "택시", "C": "킥보드", "D": "배"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "하양", "B": "초록", "C": "주황", "D": "회색"}, "answer": "D", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "홍차", "B": "우유", "C": "사이다", "D": "물"}, "answer": "A", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 36, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "카페", "B": "학교", "C": "시청", "D": "서점"}, "answer": "D", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 볼 일이 있습니다.", "question_no": 37, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "초록", "B": "주황", "C": "갈색", "D": "보라"}, "answer": "D", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "요리사", "B": "운동선수", "C": "의사", "D": "가수"}, "answer": "A", "passage": "도윤의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자전거", "B": "배", "C": "킥보드", "D": "비행기"}, "answer": "B", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "서점", "B": "카페", "C": "학원", "D": "식당"}, "answer": "C", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 잠깐 들릅니다.", "question_no": 35, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "국화", "B": "장미", "C": "은행나무", "D": "벚꽃"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 36, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우동", "B": "초밥", "C": "불고기", "D": "비빔밥"}, "answer": "D", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 37, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "모자", "B": "연필", "C": "장화", "D": "가방"}, "answer": "C", "passage": "은우는 ( )를 입습니다", "question_no": 38, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "커피", "B": "사이다", "C": "물", "D": "주스"}, "answer": "C", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 39, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "킥보드", "B": "지하철", "C": "기차", "D": "배"}, "answer": "A", "passage": "서준는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "사자", "B": "햄스터", "C": "코끼리", "D": "토끼"}, "answer": "C", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 35, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "코끼리", "B": "곰", "C": "고양이", "D": "햄스터"}, "answer": "C", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 36, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스", "B": "기차", "C": "킥보드", "D": "자전거"}, "answer": "A", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "컴퓨터", "B": "휴대폰", "C": "안경", "D": "코트"}, "answer": "B", "passage": "은우는 ( )를 찾습니다", "question_no": 38, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "파랑", "B": "보라", "C": "검정", "D": "주황"}, "answer": "A", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "검정", "B": "분홍", "C": "하양", "D": "초록"}, "answer": "B", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "택시", "B": "배", "C": "지하철", "D": "기차"}, "answer": "C", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "회사원", "B": "프로그래머", "C": "판매원", "D": "의사"}, "answer": "B", "passage": "지호의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "어학원", "B": "중학교", "C": "약국", "D": "치과"}, "answer": "B", "passage": "서연는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 37, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "간호사", "B": "배우", "C": "운동선수", "D": "요리사"}, "answer": "A", "passage": "연우의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "오늘", "B": "어제", "C": "이번 달", "D": "아침"}, "answer": "C", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 39, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "간호사", "B": "가수", "C": "학생", "D": "운동선수"}, "answer": "B", "passage": "은우의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "벚꽃", "B": "장미", "C": "단풍나무", "D": "소나무"}, "answer": "D", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 35, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "요리사", "B": "가수", "C": "판매원", "D": "프로그래머"}, "answer": "D", "passage": "지우의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철역", "B": "어학원", "C": "편의점", "D": "치과"}, "answer": "D", "passage": "지안는 ( )에서 치료를 받습니다", "question_no": 37, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "간호사", "B": "가수", "C": "판매원", "D": "프로그래머"}, "answer": "B", "passage": "수진의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "이번 주", "B": "저녁", "C": "아침", "D": "주말"}, "answer": "D", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 39, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "여우", "B": "토끼", "C": "햄스터", "D": "곰"}, "answer": "A", "passage": "지안는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 34, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스", "B": "택시", "C": "지하철", "D": "자전거"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우산", "B": "코트", "C": "시계", "D": "안경"}, "answer": "A", "passage": "학교에 ( )를 챙깁니다.", "question_no": 36, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "병원", "B": "시장", "C": "지하철역", "D": "버스 정류장"}, "answer": "A", "passage": "( )에서 진료를 받습니다", "question_no": 37, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "학교", "B": "중학교", "C": "백화점", "D": "박물관"}, "answer": "A", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 친구를 만납니다.", "question_no": 38, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "저녁", "B": "이번 달", "C": "평일", "D": "다음 달"}, "answer": "B", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 39, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "택시", "C": "비행기", "D": "버스"}, "answer": "B", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자전거", "B": "비행기", "C": "킥보드", "D": "배"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스", "B": "기차", "C": "비행기", "D": "택시"}, "answer": "B", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "미국", "B": "영국", "C": "이탈리아", "D": "일본"}, "answer": "C", "passage": "은우는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 37, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "사자", "B": "코끼리", "C": "토끼", "D": "강아지"}, "answer": "A", "passage": "지호는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 38, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "저녁", "B": "이번 주", "C": "이번 달", "D": "점심"}, "answer": "A", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 39, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비행기", "B": "배", "C": "킥보드", "D": "지하철"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "지하철", "C": "비행기", "D": "킥보드"}, "answer": "B", "passage": "지민는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "캐나다", "B": "프랑스", "C": "호주", "D": "태국"}, "answer": "D", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 36, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "노랑", "B": "분홍", "C": "주황", "D": "보라"}, "answer": "A", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "미국", "B": "독일", "C": "이탈리아", "D": "인도"}, "answer": "A", "passage": "유진는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 38, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "초밥", "B": "김치", "C": "짜장면", "D": "라면"}, "answer": "C", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 39, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "택시", "C": "비행기", "D": "킥보드"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "콜라", "B": "물", "C": "녹차", "D": "차"}, "answer": "B", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 35, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "학생", "B": "간호사", "C": "디자이너", "D": "기사"}, "answer": "D", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "짬뽕", "B": "라면", "C": "비빔밥", "D": "순두부"}, "answer": "D", "passage": "시우는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 37, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "고양이", "B": "토끼", "C": "곰", "D": "햄스터"}, "answer": "C", "passage": "은우는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 38, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배우", "B": "운동선수", "C": "프로그래머", "D": "디자이너"}, "answer": "B", "passage": "유진의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "홍차", "B": "주스", "C": "차", "D": "녹차"}, "answer": "D", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 34, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "학생", "B": "판매원", "C": "배우", "D": "요리사"}, "answer": "A", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "중국", "B": "이탈리아", "C": "인도", "D": "태국"}, "answer": "A", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 36, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "한국", "B": "태국", "C": "호주", "D": "이탈리아"}, "answer": "D", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 37, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "코트", "B": "자", "C": "공책", "D": "시계"}, "answer": "A", "passage": "지민는 ( )를 입습니다", "question_no": 38, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "택시", "B": "킥보드", "C": "비행기", "D": "자전거"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "강아지", "B": "기린", "C": "호랑이", "D": "코끼리"}, "answer": "D", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 34, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "회사원", "B": "판매원", "C": "선생님", "D": "경찰관"}, "answer": "A", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "주황", "B": "노랑", "C": "파랑", "D": "검정"}, "answer": "A", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "고양이", "B": "토끼", "C": "여우", "D": "사자"}, "answer": "A", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 37, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "식당", "B": "학원", "C": "서점", "D": "약국"}, "answer": "C", "passage": "서연는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 38, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "안경", "B": "샤프", "C": "우산", "D": "장화"}, "answer": "A", "passage": "학교에 ( )를 구입합니다.", "question_no": 39, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "자전거", "C": "택시", "D": "킥보드"}, "answer": "C", "passage": "가은는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "이번 주", "B": "내일", "C": "다음 주", "D": "점심"}, "answer": "B", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 35, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "다음 주", "B": "아침", "C": "이번 달", "D": "어제"}, "answer": "C", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 36, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "택시", "B": "버스", "C": "배", "D": "지하철"}, "answer": "B", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "곰", "B": "사자", "C": "코끼리", "D": "토끼"}, "answer": "C", "passage": "연우는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 38, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "국화", "B": "벚꽃", "C": "튤립", "D": "단풍나무"}, "answer": "C", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 39, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "호주", "B": "베트남", "C": "캐나다", "D": "인도"}, "answer": "B", "passage": "시우는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 34, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "킥보드", "B": "지하철", "C": "기차", "D": "배"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "장미", "B": "해바라기", "C": "국화", "D": "단풍나무"}, "answer": "D", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 36, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "이탈리아", "B": "프랑스", "C": "캐나다", "D": "영국"}, "answer": "D", "passage": "나연는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 37, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "짜장면", "B": "우동", "C": "불고기", "D": "순두부"}, "answer": "D", "passage": "은우는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 38, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "주황", "B": "하양", "C": "갈색", "D": "보라"}, "answer": "D", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "여우", "B": "사자", "C": "곰", "D": "코끼리"}, "answer": "A", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 34, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "고양이", "B": "토끼", "C": "여우", "D": "강아지"}, "answer": "D", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 35, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "아침", "B": "다음 달", "C": "다음 주", "D": "평일"}, "answer": "B", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 36, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "저녁", "B": "아침", "C": "이번 달", "D": "평일"}, "answer": "D", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 37, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "학생", "B": "경찰관", "C": "선생님", "D": "배우"}, "answer": "B", "passage": "도윤의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "미국", "B": "중국", "C": "태국", "D": "캐나다"}, "answer": "B", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 39, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "호랑이", "B": "기린", "C": "곰", "D": "햄스터"}, "answer": "C", "passage": "현우는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 34, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "버스", "C": "지하철", "D": "자전거"}, "answer": "B", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "킥보드", "B": "기차", "C": "택시", "D": "비행기"}, "answer": "B", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "다음 주", "B": "평일", "C": "다음 달", "D": "주말"}, "answer": "D", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 37, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비행기", "B": "자전거", "C": "택시", "D": "지하철"}, "answer": "B", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "저녁", "B": "오늘", "C": "다음 달", "D": "어제"}, "answer": "C", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 39, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "점심", "B": "내일", "C": "오늘", "D": "아침"}, "answer": "B", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 34, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "편의점", "B": "박물관", "C": "은행", "D": "공원"}, "answer": "D", "passage": "( )에서 산책을 합니다", "question_no": 35, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "운동선수", "B": "배우", "C": "회사원", "D": "기사"}, "answer": "D", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "어학원", "B": "카페", "C": "치과", "D": "도서관"}, "answer": "D", "passage": "민수는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 37, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비행기", "B": "택시", "C": "기차", "D": "지하철"}, "answer": "C", "passage": "나연는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "이탈리아", "B": "미국", "C": "프랑스", "D": "호주"}, "answer": "B", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 39, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "김치", "B": "라면", "C": "떡볶이", "D": "김밥"}, "answer": "A", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 34, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "점심", "B": "오늘", "C": "다음 주", "D": "평일"}, "answer": "A", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 35, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "벚꽃", "B": "장미", "C": "해바라기", "D": "단풍나무"}, "answer": "C", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 36, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철", "B": "기차", "C": "배", "D": "버스"}, "answer": "D", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기린", "B": "호랑이", "C": "고양이", "D": "곰"}, "answer": "A", "passage": "나연는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 38, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "물", "B": "녹차", "C": "커피", "D": "차"}, "answer": "C", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 39, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "시장", "B": "백화점", "C": "식당", "D": "버스 정류장"}, "answer": "D", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 볼 일이 있습니다.", "question_no": 34, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "튤립", "B": "벚꽃", "C": "은행나무", "D": "국화"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 35, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "떡볶이", "B": "순두부", "C": "갈비", "D": "된장찌개"}, "answer": "B", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 36, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "물", "B": "콜라", "C": "차", "D": "우유"}, "answer": "B", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 37, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비행기", "B": "버스", "C": "지하철", "D": "기차"}, "answer": "D", "passage": "도윤는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비행기", "B": "버스", "C": "배", "D": "택시"}, "answer": "D", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "카페", "B": "초등학교", "C": "편의점", "D": "미용실"}, "answer": "A", "passage": "수진는 ( )에서 커피를 마십니다", "question_no": 34, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "컴퓨터", "B": "연필", "C": "안경", "D": "자"}, "answer": "A", "passage": "지민는 ( )를 사용합니다", "question_no": 35, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "검정", "B": "노랑", "C": "회색", "D": "분홍"}, "answer": "D", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "이번 주", "B": "저녁", "C": "점심", "D": "주말"}, "answer": "B", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 37, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "장미", "B": "단풍나무", "C": "튤립", "D": "벚꽃"}, "answer": "A", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 38, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "공원", "B": "치과", "C": "미용실", "D": "약국"}, "answer": "D", "passage": "수진는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 39, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "해바라기", "B": "장미", "C": "튤립", "D": "단풍나무"}, "answer": "B", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 34, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "이탈리아", "B": "프랑스", "C": "한국", "D": "영국"}, "answer": "A", "passage": "가은는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 35, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "은행", "B": "체육관", "C": "세탁소", "D": "대학교"}, "answer": "D", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 볼 일이 있습니다.", "question_no": 36, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "국화", "B": "장미", "C": "은행나무", "D": "벚꽃"}, "answer": "A", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 37, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "검정", "B": "주황", "C": "노랑", "D": "빨강"}, "answer": "A", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "이탈리아", "B": "독일", "C": "영국", "D": "스페인"}, "answer": "C", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 39, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스", "B": "택시", "C": "자전거", "D": "기차"}, "answer": "A", "passage": "수진는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "김밥", "B": "짜장면", "C": "우동", "D": "떡볶이"}, "answer": "B", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 35, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "녹차", "B": "콜라", "C": "라떼", "D": "홍차"}, "answer": "D", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 36, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지우개", "B": "열쇠", "C": "책", "D": "장화"}, "answer": "C", "passage": "학교에 ( )를 빌립니다.", "question_no": 37, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "하양", "B": "분홍", "C": "갈색", "D": "회색"}, "answer": "B", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "프로그래머", "B": "운동선수", "C": "의사", "D": "기사"}, "answer": "A", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "주스", "B": "사이다", "C": "커피", "D": "우유"}, "answer": "C", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 34, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "주스", "B": "우유", "C": "차", "D": "콜라"}, "answer": "B", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 35, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "호주", "B": "스페인", "C": "태국", "D": "인도"}, "answer": "B", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 36, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "평일", "B": "아침", "C": "다음 주", "D": "오늘"}, "answer": "C", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 37, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "백화점", "B": "카페", "C": "중학교", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "수진는 ( )에서 커피를 마십니다", "question_no": 38, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "짬뽕", "B": "짜장면", "C": "불고기", "D": "떡볶이"}, "answer": "A", "passage": "지우는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 39, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "어학원", "B": "미용실", "C": "공원", "D": "약국"}, "answer": "B", "passage": "유진는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "시계", "B": "모자", "C": "안경", "D": "컴퓨터"}, "answer": "C", "passage": "학교에 ( )를 사용합니다.", "question_no": 35, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "시청", "B": "박물관", "C": "치과", "D": "백화점"}, "answer": "D", "passage": "지우는 ( )에서 쇼핑을 합니다", "question_no": 36, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "킥보드", "C": "버스", "D": "택시"}, "answer": "A", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "라떼", "B": "홍차", "C": "우유", "D": "차"}, "answer": "C", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 38, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "킥보드", "B": "비행기", "C": "택시", "D": "자전거"}, "answer": "A", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "불고기", "B": "짬뽕", "C": "짜장면", "D": "순두부"}, "answer": "D", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 34, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "간호사", "B": "의사", "C": "운동선수", "D": "디자이너"}, "answer": "D", "passage": "현우의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "안경", "B": "가방", "C": "연필", "D": "우산"}, "answer": "B", "passage": "학교에 ( )를 가지고 갑니다.", "question_no": 36, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "은행나무", "B": "단풍나무", "C": "해바라기", "D": "벚꽃"}, "answer": "B", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 37, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "도서관", "B": "은행", "C": "박물관", "D": "서점"}, "answer": "C", "passage": "( )에서 관람을 합니다", "question_no": 38, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "주황", "B": "분홍", "C": "초록", "D": "회색"}, "answer": "A", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "컴퓨터", "B": "열쇠", "C": "가방", "D": "장화"}, "answer": "D", "passage": "학교에 ( )를 챙깁니다.", "question_no": 34, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "인도", "B": "스페인", "C": "태국", "D": "이탈리아"}, "answer": "D", "passage": "가은는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 35, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "택시", "B": "버스", "C": "기차", "D": "자전거"}, "answer": "D", "passage": "현우는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "호랑이", "B": "토끼", "C": "사자", "D": "고양이"}, "answer": "D", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 37, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기린", "B": "여우", "C": "고양이", "D": "햄스터"}, "answer": "C", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 38, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "비행기", "C": "택시", "D": "자전거"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "하양", "B": "초록", "C": "보라", "D": "회색"}, "answer": "D", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "토끼", "B": "사자", "C": "곰", "D": "강아지"}, "answer": "B", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 35, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "공책", "B": "우산", "C": "연필", "D": "안경"}, "answer": "B", "passage": "현우는 ( )를 챙깁니다", "question_no": 36, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "킥보드", "B": "택시", "C": "버스", "D": "기차"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "택시", "B": "배", "C": "자전거", "D": "지하철"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철", "B": "기차", "C": "비행기", "D": "자전거"}, "answer": "D", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "커피", "B": "물", "C": "사이다", "D": "콜라"}, "answer": "D", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 34, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "치과", "B": "지하철역", "C": "시장", "D": "초등학교"}, "answer": "D", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 볼 일이 있습니다.", "question_no": 35, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "세탁소", "B": "지하철역", "C": "미용실", "D": "체육관"}, "answer": "D", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 친구를 만납니다.", "question_no": 36, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "기차", "C": "택시", "D": "킥보드"}, "answer": "C", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "택시", "B": "배", "C": "비행기", "D": "기차"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "차", "B": "라떼", "C": "주스", "D": "커피"}, "answer": "D", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 39, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "빨강", "B": "초록", "C": "파랑", "D": "노랑"}, "answer": "D", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우동", "B": "불고기", "C": "순두부", "D": "김치"}, "answer": "A", "passage": "지호는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 35, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "검정", "B": "갈색", "C": "노랑", "D": "분홍"}, "answer": "A", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "다음 달", "B": "다음 주", "C": "주말", "D": "아침"}, "answer": "B", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 37, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "홍차", "B": "라떼", "C": "차", "D": "녹차"}, "answer": "B", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 38, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "병원", "B": "어학원", "C": "우체국", "D": "여행사"}, "answer": "B", "passage": "지안는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 39, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "선생님", "B": "의사", "C": "디자이너", "D": "프로그래머"}, "answer": "A", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "분홍", "B": "주황", "C": "검정", "D": "파랑"}, "answer": "B", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비행기", "B": "지하철", "C": "배", "D": "자전거"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "코끼리", "B": "토끼", "C": "햄스터", "D": "호랑이"}, "answer": "D", "passage": "도윤는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 37, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가수", "B": "선생님", "C": "의사", "D": "요리사"}, "answer": "D", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "튤립", "B": "장미", "C": "단풍나무", "D": "은행나무"}, "answer": "A", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 39, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "베트남", "B": "스페인", "C": "독일", "D": "프랑스"}, "answer": "B", "passage": "지호는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 34, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "검정", "B": "보라", "C": "주황", "D": "분홍"}, "answer": "A", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "국화", "B": "벚꽃", "C": "소나무", "D": "해바라기"}, "answer": "A", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 36, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "시계", "B": "책", "C": "샤프", "D": "장화"}, "answer": "D", "passage": "시우는 ( )를 씁니다", "question_no": 37, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "사이다", "B": "녹차", "C": "홍차", "D": "우유"}, "answer": "C", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 38, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "김치", "B": "비빔밥", "C": "초밥", "D": "삼겹살"}, "answer": "D", "passage": "지안는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 39, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "저녁", "B": "이번 주", "C": "점심", "D": "주말"}, "answer": "A", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 34, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "학원", "B": "치과", "C": "중학교", "D": "시장"}, "answer": "C", "passage": "( )에서 공부를 합니다", "question_no": 35, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "코트", "B": "우산", "C": "휴대폰", "D": "컴퓨터"}, "answer": "A", "passage": "학교에 ( )를 씁니다.", "question_no": 36, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "강아지", "B": "고양이", "C": "토끼", "D": "코끼리"}, "answer": "B", "passage": "도윤는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 37, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "킥보드", "B": "기차", "C": "버스", "D": "비행기"}, "answer": "C", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철역", "B": "미용실", "C": "학원", "D": "여행사"}, "answer": "A", "passage": "( )에서 전철을 탑니다", "question_no": 39, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "병원", "B": "공원", "C": "지하철역", "D": "어학원"}, "answer": "C", "passage": "( )에서 전철을 탑니다", "question_no": 34, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "커피", "B": "홍차", "C": "차", "D": "주스"}, "answer": "B", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 35, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "휴대폰", "B": "안경", "C": "샤프", "D": "책"}, "answer": "B", "passage": "학교에 ( )를 구입합니다.", "question_no": 36, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "디자이너", "B": "요리사", "C": "간호사", "D": "경찰관"}, "answer": "A", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "사이다", "B": "차", "C": "주스", "D": "녹차"}, "answer": "D", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 38, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비행기", "B": "배", "C": "지하철", "D": "킥보드"}, "answer": "B", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자전거", "B": "킥보드", "C": "기차", "D": "지하철"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )으로 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "식당", "B": "버스 정류장", "C": "체육관", "D": "박물관"}, "answer": "A", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 친구를 만납니다.", "question_no": 35, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "국화", "B": "해바라기", "C": "은행나무", "D": "장미"}, "answer": "B", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 36, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "호랑이", "B": "강아지", "C": "사자", "D": "곰"}, "answer": "A", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 37, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "책", "B": "지우개", "C": "컴퓨터", "D": "지갑"}, "answer": "C", "passage": "학교에 ( )를 사용합니다.", "question_no": 38, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "병원", "B": "시청", "C": "대학교", "D": "도서관"}, "answer": "B", "passage": "서준는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 39, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "대학교", "B": "공원", "C": "약국", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "나연는 ( )에서 약을 삽니다", "question_no": 34, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "커피", "B": "녹차", "C": "우유", "D": "사이다"}, "answer": "D", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 35, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "김밥", "B": "김치", "C": "된장찌개", "D": "초밥"}, "answer": "D", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 36, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "사자", "B": "여우", "C": "호랑이", "D": "강아지"}, "answer": "C", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 37, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "어학원", "B": "박물관", "C": "우체국", "D": "세탁소"}, "answer": "A", "passage": "지안는 ( )에서 한국어를 배웁니다", "question_no": 38, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비빔밥", "B": "우동", "C": "된장찌개", "D": "김밥"}, "answer": "C", "passage": "가은는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 39, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "택시", "B": "킥보드", "C": "버스", "D": "배"}, "answer": "B", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "카페", "B": "편의점", "C": "은행", "D": "식당"}, "answer": "C", "passage": "유진는 ( )에서 돈을 보냅니다", "question_no": 35, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "택시", "B": "배", "C": "킥보드", "D": "자전거"}, "answer": "B", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "회색", "B": "분홍", "C": "검정", "D": "빨강"}, "answer": "B", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "김밥", "B": "김치", "C": "갈비", "D": "떡볶이"}, "answer": "D", "passage": "도윤는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 38, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기린", "B": "호랑이", "C": "코끼리", "D": "토끼"}, "answer": "C", "passage": "지우는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 39, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기차", "B": "킥보드", "C": "버스", "D": "배"}, "answer": "B", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "모자", "B": "책", "C": "자", "D": "지우개"}, "answer": "C", "passage": "학교에 ( )를 정리합니다.", "question_no": 35, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "사이다", "B": "차", "C": "커피", "D": "주스"}, "answer": "C", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 36, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "간호사", "B": "선생님", "C": "프로그래머", "D": "의사"}, "answer": "B", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배우", "B": "의사", "C": "선생님", "D": "기사"}, "answer": "A", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "한국", "B": "호주", "C": "베트남", "D": "태국"}, "answer": "C", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 39, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "짬뽕", "B": "된장찌개", "C": "우동", "D": "순두부"}, "answer": "D", "passage": "수진는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 34, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "해바라기", "B": "장미", "C": "튤립", "D": "소나무"}, "answer": "B", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 35, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "택시", "B": "기차", "C": "지하철", "D": "킥보드"}, "answer": "C", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "초등학교", "B": "미용실", "C": "어학원", "D": "지하철역"}, "answer": "A", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 친구를 만납니다.", "question_no": 37, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "튤립", "B": "국화", "C": "해바라기", "D": "은행나무"}, "answer": "A", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 38, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "모자", "B": "샤프", "C": "코트", "D": "열쇠"}, "answer": "A", "passage": "학교에 ( )를 챙깁니다.", "question_no": 39, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "김치", "B": "짬뽕", "C": "짜장면", "D": "우동"}, "answer": "D", "passage": "가은는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 34, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "인도", "B": "이탈리아", "C": "스페인", "D": "프랑스"}, "answer": "D", "passage": "지민는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 35, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "인도", "B": "베트남", "C": "캐나다", "D": "일본"}, "answer": "D", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 36, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "빨강", "B": "검정", "C": "분홍", "D": "초록"}, "answer": "C", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지갑", "B": "컴퓨터", "C": "안경", "D": "샤프"}, "answer": "C", "passage": "가은는 ( )를 찾습니다", "question_no": 38, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "지하철", "C": "버스", "D": "기차"}, "answer": "C", "passage": "연우는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우유", "B": "콜라", "C": "녹차", "D": "홍차"}, "answer": "A", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 34, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "영국", "B": "호주", "C": "중국", "D": "캐나다"}, "answer": "D", "passage": "연우는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 35, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "된장찌개", "B": "짬뽕", "C": "비빔밥", "D": "불고기"}, "answer": "D", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 36, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "미국", "B": "한국", "C": "스페인", "D": "영국"}, "answer": "D", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 37, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "차", "B": "커피", "C": "사이다", "D": "물"}, "answer": "D", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 38, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "호주", "B": "태국", "C": "독일", "D": "인도"}, "answer": "C", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 39, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "점심", "B": "이번 주", "C": "주말", "D": "오늘"}, "answer": "D", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 34, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "시장", "B": "세탁소", "C": "체육관", "D": "중학교"}, "answer": "D", "passage": "지민는 ( )에서 공부를 합니다", "question_no": 35, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "킥보드", "B": "자전거", "C": "지하철", "D": "택시"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )으로 갑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "이번 달", "B": "이번 주", "C": "평일", "D": "오늘"}, "answer": "C", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 37, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "비행기", "C": "택시", "D": "킥보드"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "튤립", "B": "벚꽃", "C": "소나무", "D": "은행나무"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 39, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기차", "B": "킥보드", "C": "자전거", "D": "배"}, "answer": "D", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "갈색", "B": "초록", "C": "검정", "D": "보라"}, "answer": "B", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "갈색", "B": "초록", "C": "빨강", "D": "분홍"}, "answer": "B", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "편의점", "B": "박물관", "C": "초등학교", "D": "치과"}, "answer": "A", "passage": "( )에서 간단한 음식을 삽니다", "question_no": 37, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "벚꽃", "B": "국화", "C": "소나무", "D": "단풍나무"}, "answer": "B", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 38, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "은행나무", "B": "소나무", "C": "장미", "D": "해바라기"}, "answer": "B", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 39, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "벚꽃", "B": "국화", "C": "소나무", "D": "장미"}, "answer": "C", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 34, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철", "B": "버스", "C": "배", "D": "킥보드"}, "answer": "D", "passage": "은우는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "국화", "B": "튤립", "C": "단풍나무", "D": "벚꽃"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 36, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "인도", "B": "베트남", "C": "이탈리아", "D": "호주"}, "answer": "A", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 37, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "보라", "B": "검정", "C": "갈색", "D": "빨강"}, "answer": "D", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "모자", "B": "공책", "C": "장화", "D": "코트"}, "answer": "B", "passage": "은우는 ( )를 정리합니다", "question_no": 39, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우체국", "B": "초등학교", "C": "학원", "D": "시청"}, "answer": "B", "passage": "지우는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "체육관", "B": "학원", "C": "미용실", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "( )에서 수업을 듣습니다", "question_no": 35, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "갈비", "B": "김치", "C": "김밥", "D": "짬뽕"}, "answer": "C", "passage": "나연는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 36, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "불고기", "B": "비빔밥", "C": "라면", "D": "갈비"}, "answer": "A", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 37, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철", "B": "배", "C": "킥보드", "D": "택시"}, "answer": "A", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "어학원", "B": "식당", "C": "박물관", "D": "도서관"}, "answer": "B", "passage": "나연는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 39, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자전거", "B": "기차", "C": "지하철", "D": "비행기"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "은행", "B": "박물관", "C": "우체국", "D": "지하철역"}, "answer": "C", "passage": "도윤는 ( )에서 소포를 보냅니다", "question_no": 35, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "초록", "B": "노랑", "C": "파랑", "D": "검정"}, "answer": "B", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "식당", "B": "약국", "C": "박물관", "D": "서점"}, "answer": "B", "passage": "( )에서 약을 삽니다", "question_no": 37, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "소나무", "B": "벚꽃", "C": "단풍나무", "D": "장미"}, "answer": "C", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 38, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "학원", "B": "체육관", "C": "우체국", "D": "대학교"}, "answer": "D", "passage": "유진는 ( )에서 공부를 합니다", "question_no": 39, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "불고기", "B": "된장찌개", "C": "갈비", "D": "초밥"}, "answer": "C", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 34, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "커피", "B": "사이다", "C": "우유", "D": "물"}, "answer": "C", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 35, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "홍차", "B": "커피", "C": "우유", "D": "주스"}, "answer": "C", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 36, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "태국", "B": "일본", "C": "중국", "D": "독일"}, "answer": "C", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 37, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "분홍", "B": "갈색", "C": "하양", "D": "검정"}, "answer": "D", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "인도", "B": "캐나다", "C": "중국", "D": "태국"}, "answer": "C", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 39, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "미국", "B": "프랑스", "C": "독일", "D": "이탈리아"}, "answer": "A", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 34, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철", "B": "배", "C": "킥보드", "D": "비행기"}, "answer": "B", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "떡볶이", "B": "짜장면", "C": "갈비", "D": "라면"}, "answer": "A", "passage": "은우는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 36, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "해바라기", "B": "튤립", "C": "소나무", "D": "단풍나무"}, "answer": "B", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 37, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "장미", "B": "단풍나무", "C": "소나무", "D": "튤립"}, "answer": "C", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 38, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "라면", "B": "짜장면", "C": "된장찌개", "D": "떡볶이"}, "answer": "B", "passage": "지안는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 39, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "주말", "B": "평일", "C": "다음 주", "D": "아침"}, "answer": "A", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 34, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "책", "B": "컴퓨터", "C": "가방", "D": "장화"}, "answer": "B", "passage": "학교에 ( )를 사용합니다.", "question_no": 35, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기차", "B": "킥보드", "C": "비행기", "D": "배"}, "answer": "D", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "박물관", "B": "대학교", "C": "치과", "D": "여행사"}, "answer": "C", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 볼 일이 있습니다.", "question_no": 37, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "회사원", "B": "디자이너", "C": "요리사", "D": "기사"}, "answer": "A", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "코트", "B": "지갑", "C": "연필", "D": "휴대폰"}, "answer": "A", "passage": "민수는 ( )를 씁니다", "question_no": 39, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "태국", "B": "캐나다", "C": "이탈리아", "D": "영국"}, "answer": "C", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 34, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "택시", "B": "기차", "C": "킥보드", "D": "자전거"}, "answer": "C", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "주말", "B": "다음 달", "C": "이번 주", "D": "오늘"}, "answer": "B", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 36, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기차", "B": "비행기", "C": "지하철", "D": "킥보드"}, "answer": "B", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "킥보드", "C": "버스", "D": "기차"}, "answer": "B", "passage": "은우는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "은행나무", "B": "튤립", "C": "장미", "D": "해바라기"}, "answer": "B", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 39, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "곰", "B": "여우", "C": "호랑이", "D": "사자"}, "answer": "A", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 34, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "병원", "B": "학교", "C": "식당", "D": "편의점"}, "answer": "B", "passage": "( )에서 공부를 합니다", "question_no": 35, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "태국", "B": "스페인", "C": "프랑스", "D": "이탈리아"}, "answer": "B", "passage": "현우는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 36, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "간호사", "B": "판매원", "C": "경찰관", "D": "요리사"}, "answer": "A", "passage": "민수의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "물", "B": "우유", "C": "홍차", "D": "차"}, "answer": "C", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 38, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "킥보드", "C": "비행기", "D": "자전거"}, "answer": "D", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "호랑이", "B": "토끼", "C": "기린", "D": "강아지"}, "answer": "D", "passage": "도윤는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 34, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "짜장면", "B": "된장찌개", "C": "떡볶이", "D": "김치"}, "answer": "C", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 35, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "하양", "B": "회색", "C": "빨강", "D": "검정"}, "answer": "D", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스 정류장", "B": "초등학교", "C": "시장", "D": "여행사"}, "answer": "A", "passage": "수진는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 37, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "운동선수", "B": "판매원", "C": "간호사", "D": "학생"}, "answer": "C", "passage": "지호의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "곰", "B": "강아지", "C": "사자", "D": "여우"}, "answer": "D", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 39, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스 정류장", "B": "백화점", "C": "박물관", "D": "식당"}, "answer": "D", "passage": "( )에서 밥을 먹습니다", "question_no": 34, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "단풍나무", "B": "해바라기", "C": "은행나무", "D": "장미"}, "answer": "C", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 35, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "학생", "B": "배우", "C": "디자이너", "D": "가수"}, "answer": "D", "passage": "유진의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "중국", "B": "인도", "C": "캐나다", "D": "영국"}, "answer": "D", "passage": "가은는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 37, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철", "B": "택시", "C": "자전거", "D": "킥보드"}, "answer": "C", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "사자", "B": "강아지", "C": "코끼리", "D": "토끼"}, "answer": "B", "passage": "나연는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 39, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "프랑스", "B": "캐나다", "C": "이탈리아", "D": "스페인"}, "answer": "C", "passage": "민수는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 34, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "책", "B": "컴퓨터", "C": "우산", "D": "시계"}, "answer": "C", "passage": "수진는 ( )를 입습니다", "question_no": 35, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "어학원", "B": "지하철역", "C": "초등학교", "D": "치과"}, "answer": "B", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 볼 일이 있습니다.", "question_no": 36, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비빔밥", "B": "불고기", "C": "짬뽕", "D": "초밥"}, "answer": "C", "passage": "민수는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 37, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "이번 주", "B": "평일", "C": "주말", "D": "저녁"}, "answer": "C", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 38, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "검정", "B": "보라", "C": "빨강", "D": "초록"}, "answer": "A", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우유", "B": "커피", "C": "물", "D": "녹차"}, "answer": "D", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 34, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "도서관", "B": "박물관", "C": "버스 정류장", "D": "공원"}, "answer": "C", "passage": "지우는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "편의점", "B": "대학교", "C": "우체국", "D": "은행"}, "answer": "D", "passage": "민수는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 36, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "갈비", "B": "떡볶이", "C": "된장찌개", "D": "우동"}, "answer": "B", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 37, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "갈비", "B": "김치", "C": "초밥", "D": "순두부"}, "answer": "B", "passage": "하준는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 38, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "물", "B": "콜라", "C": "라떼", "D": "우유"}, "answer": "C", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 39, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "백화점", "B": "식당", "C": "약국", "D": "시장"}, "answer": "B", "passage": "( )에서 밥을 먹습니다", "question_no": 34, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "영국", "B": "한국", "C": "베트남", "D": "태국"}, "answer": "C", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 35, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "소나무", "B": "벚꽃", "C": "장미", "D": "해바라기"}, "answer": "D", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 36, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "내일", "B": "다음 달", "C": "주말", "D": "어제"}, "answer": "B", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 37, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비행기", "B": "지하철", "C": "버스", "D": "자전거"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "단풍나무", "B": "해바라기", "C": "튤립", "D": "장미"}, "answer": "A", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 39, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "이번 달", "B": "주말", "C": "다음 달", "D": "아침"}, "answer": "A", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 34, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기차", "B": "배", "C": "버스", "D": "택시"}, "answer": "B", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "베트남", "B": "프랑스", "C": "영국", "D": "인도"}, "answer": "D", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 36, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "여행사", "B": "서점", "C": "버스 정류장", "D": "시청"}, "answer": "B", "passage": "( )에서 책을 삽니다", "question_no": 37, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우유", "B": "물", "C": "커피", "D": "사이다"}, "answer": "B", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 38, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "튤립", "B": "단풍나무", "C": "소나무", "D": "국화"}, "answer": "B", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 39, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "다음 주", "B": "주말", "C": "어제", "D": "점심"}, "answer": "C", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 34, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "벚꽃", "B": "소나무", "C": "국화", "D": "단풍나무"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 35, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "운동선수", "B": "회사원", "C": "의사", "D": "판매원"}, "answer": "B", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가수", "B": "의사", "C": "경찰관", "D": "요리사"}, "answer": "A", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "자전거", "C": "기차", "D": "지하철"}, "answer": "C", "passage": "서준는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "버스", "C": "자전거", "D": "비행기"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "킥보드", "B": "버스", "C": "택시", "D": "지하철"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "김치", "B": "짜장면", "C": "갈비", "D": "된장찌개"}, "answer": "A", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 35, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기차", "B": "킥보드", "C": "버스", "D": "비행기"}, "answer": "D", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "라떼", "B": "녹차", "C": "물", "D": "커피"}, "answer": "A", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 37, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "떡볶이", "B": "짬뽕", "C": "우동", "D": "순두부"}, "answer": "A", "passage": "가은는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 38, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "코끼리", "B": "기린", "C": "곰", "D": "여우"}, "answer": "A", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 39, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "소나무", "B": "벚꽃", "C": "은행나무", "D": "장미"}, "answer": "A", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 34, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "햄스터", "B": "토끼", "C": "고양이", "D": "사자"}, "answer": "C", "passage": "은우는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 35, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "국화", "B": "은행나무", "C": "해바라기", "D": "단풍나무"}, "answer": "B", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 36, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "불고기", "B": "짬뽕", "C": "짜장면", "D": "떡볶이"}, "answer": "A", "passage": "은우는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 37, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "간호사", "B": "가수", "C": "선생님", "D": "판매원"}, "answer": "D", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "국화", "B": "해바라기", "C": "단풍나무", "D": "은행나무"}, "answer": "A", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 39, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "회색", "B": "분홍", "C": "보라", "D": "초록"}, "answer": "D", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "커피", "B": "우유", "C": "차", "D": "홍차"}, "answer": "A", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 35, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "다음 달", "B": "점심", "C": "평일", "D": "저녁"}, "answer": "C", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 36, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "된장찌개", "B": "떡볶이", "C": "라면", "D": "김치"}, "answer": "A", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 37, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "커피", "B": "차", "C": "주스", "D": "물"}, "answer": "B", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 38, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "여우", "B": "고양이", "C": "곰", "D": "기린"}, "answer": "B", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 39, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "다음 달", "B": "어제", "C": "이번 주", "D": "이번 달"}, "answer": "D", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 34, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "녹차", "B": "라떼", "C": "차", "D": "주스"}, "answer": "A", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 35, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "연필", "B": "코트", "C": "지우개", "D": "컴퓨터"}, "answer": "D", "passage": "은우는 ( )를 구입합니다", "question_no": 36, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "코트", "B": "모자", "C": "열쇠", "D": "샤프"}, "answer": "D", "passage": "학교에 ( )를 가지고 갑니다.", "question_no": 37, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "중국", "B": "캐나다", "C": "한국", "D": "베트남"}, "answer": "A", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 38, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "일본", "B": "중국", "C": "태국", "D": "스페인"}, "answer": "A", "passage": "수진는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 39, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "의사", "B": "학생", "C": "배우", "D": "디자이너"}, "answer": "B", "passage": "지우의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "국화", "B": "소나무", "C": "장미", "D": "단풍나무"}, "answer": "C", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 35, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "차", "B": "라떼", "C": "홍차", "D": "주스"}, "answer": "B", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 36, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기사", "B": "경찰관", "C": "가수", "D": "학생"}, "answer": "B", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "세탁소", "B": "어학원", "C": "서점", "D": "미용실"}, "answer": "A", "passage": "시우는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 38, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "햄스터", "B": "사자", "C": "기린", "D": "호랑이"}, "answer": "C", "passage": "지호는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 39, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "모자", "B": "지갑", "C": "연필", "D": "책"}, "answer": "D", "passage": "지민는 ( )를 빌립니다", "question_no": 34, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배우", "B": "요리사", "C": "디자이너", "D": "의사"}, "answer": "A", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "식당", "B": "은행", "C": "우체국", "D": "어학원"}, "answer": "A", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 친구를 만납니다.", "question_no": 36, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스 정류장", "B": "박물관", "C": "시청", "D": "미용실"}, "answer": "B", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 잠깐 들릅니다.", "question_no": 37, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "샤프", "B": "장화", "C": "연필", "D": "자"}, "answer": "B", "passage": "학교에 ( )를 씁니다.", "question_no": 38, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "노랑", "B": "검정", "C": "하양", "D": "빨강"}, "answer": "B", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "학생", "B": "경찰관", "C": "요리사", "D": "가수"}, "answer": "C", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비행기", "B": "기차", "C": "버스", "D": "택시"}, "answer": "A", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "검정", "B": "노랑", "C": "하양", "D": "파랑"}, "answer": "C", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "갈색", "B": "주황", "C": "분홍", "D": "하양"}, "answer": "D", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "편의점", "B": "식당", "C": "중학교", "D": "은행"}, "answer": "D", "passage": "지호는 ( )에서 돈을 보냅니다", "question_no": 38, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "주황", "B": "노랑", "C": "파랑", "D": "갈색"}, "answer": "C", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "이탈리아", "B": "캐나다", "C": "태국", "D": "일본"}, "answer": "C", "passage": "지민는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 34, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "토끼", "B": "곰", "C": "사자", "D": "여우"}, "answer": "B", "passage": "민수는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 35, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "삼겹살", "B": "비빔밥", "C": "불고기", "D": "우동"}, "answer": "D", "passage": "시우는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 36, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자전거", "B": "킥보드", "C": "택시", "D": "비행기"}, "answer": "D", "passage": "나연는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "벚꽃", "B": "국화", "C": "소나무", "D": "은행나무"}, "answer": "B", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 38, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "버스", "C": "기차", "D": "지하철"}, "answer": "C", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기차", "B": "비행기", "C": "지하철", "D": "택시"}, "answer": "C", "passage": "서연는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "판매원", "B": "학생", "C": "프로그래머", "D": "배우"}, "answer": "C", "passage": "민수의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스", "B": "지하철", "C": "비행기", "D": "자전거"}, "answer": "B", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "일본", "B": "호주", "C": "이탈리아", "D": "스페인"}, "answer": "A", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 37, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "국화", "B": "해바라기", "C": "장미", "D": "은행나무"}, "answer": "C", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 38, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "튤립", "B": "해바라기", "C": "국화", "D": "소나무"}, "answer": "B", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 39, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "카페", "B": "여행사", "C": "학원", "D": "지하철역"}, "answer": "D", "passage": "지안는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "킥보드", "B": "자전거", "C": "지하철", "D": "비행기"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비행기", "B": "기차", "C": "지하철", "D": "택시"}, "answer": "A", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비행기", "B": "버스", "C": "킥보드", "D": "지하철"}, "answer": "B", "passage": "현우는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기차", "B": "킥보드", "C": "비행기", "D": "버스"}, "answer": "B", "passage": "도윤는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "주말", "B": "다음 주", "C": "평일", "D": "오늘"}, "answer": "C", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 39, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "검정", "B": "분홍", "C": "파랑", "D": "갈색"}, "answer": "B", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "카페", "B": "약국", "C": "편의점", "D": "여행사"}, "answer": "C", "passage": "( )에서 간단한 음식을 삽니다", "question_no": 35, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "평일", "B": "어제", "C": "저녁", "D": "아침"}, "answer": "B", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 36, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "비행기", "C": "택시", "D": "지하철"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )으로 갑니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "시계", "B": "우산", "C": "장화", "D": "열쇠"}, "answer": "A", "passage": "학교에 ( )를 찾습니다.", "question_no": 38, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "모자", "B": "안경", "C": "우산", "D": "장화"}, "answer": "A", "passage": "학교에 ( )를 씁니다.", "question_no": 39, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "점심", "B": "저녁", "C": "평일", "D": "다음 달"}, "answer": "D", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 34, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "떡볶이", "B": "불고기", "C": "초밥", "D": "짬뽕"}, "answer": "B", "passage": "유진는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 35, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "분홍", "B": "갈색", "C": "빨강", "D": "파랑"}, "answer": "B", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "서점", "B": "백화점", "C": "병원", "D": "공원"}, "answer": "A", "passage": "수진는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 37, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "시장", "B": "백화점", "C": "은행", "D": "서점"}, "answer": "C", "passage": "서준는 ( )에서 돈을 보냅니다", "question_no": 38, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "국화", "B": "튤립", "C": "장미", "D": "단풍나무"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 39, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "휴대폰", "B": "우산", "C": "자", "D": "연필"}, "answer": "B", "passage": "도윤는 ( )를 씁니다", "question_no": 34, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "하양", "B": "초록", "C": "주황", "D": "검정"}, "answer": "C", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "은행", "B": "지하철역", "C": "여행사", "D": "병원"}, "answer": "A", "passage": "( )에서 돈을 보냅니다", "question_no": 36, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기차", "B": "자전거", "C": "버스", "D": "배"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철", "B": "버스", "C": "기차", "D": "택시"}, "answer": "D", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가방", "B": "샤프", "C": "자", "D": "컴퓨터"}, "answer": "D", "passage": "수진는 ( )를 찾습니다", "question_no": 39, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "주황", "B": "노랑", "C": "보라", "D": "하양"}, "answer": "A", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "태국", "B": "베트남", "C": "프랑스", "D": "캐나다"}, "answer": "B", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 35, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "운동선수", "B": "의사", "C": "경찰관", "D": "기사"}, "answer": "B", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "킥보드", "B": "지하철", "C": "배", "D": "비행기"}, "answer": "C", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "택시", "B": "비행기", "C": "버스", "D": "킥보드"}, "answer": "D", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "프랑스", "B": "영국", "C": "일본", "D": "미국"}, "answer": "C", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 39, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "중학교", "B": "세탁소", "C": "도서관", "D": "서점"}, "answer": "D", "passage": "유진는 ( )에서 책을 삽니다", "question_no": 34, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "파랑", "B": "검정", "C": "회색", "D": "갈색"}, "answer": "A", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "킥보드", "B": "배", "C": "택시", "D": "버스"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우유", "B": "콜라", "C": "물", "D": "사이다"}, "answer": "B", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 37, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "녹차", "B": "차", "C": "홍차", "D": "커피"}, "answer": "C", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 38, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "사자", "B": "토끼", "C": "강아지", "D": "햄스터"}, "answer": "C", "passage": "도윤는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 39, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "라떼", "B": "녹차", "C": "차", "D": "홍차"}, "answer": "A", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 34, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "단풍나무", "B": "국화", "C": "벚꽃", "D": "소나무"}, "answer": "C", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 35, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "킥보드", "B": "배", "C": "버스", "D": "비행기"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스", "B": "킥보드", "C": "택시", "D": "기차"}, "answer": "B", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "홍차", "B": "차", "C": "라떼", "D": "물"}, "answer": "A", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 38, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "대학교", "B": "시청", "C": "중학교", "D": "카페"}, "answer": "B", "passage": "은우는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 39, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "초록", "B": "검정", "C": "분홍", "D": "보라"}, "answer": "C", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "시청", "B": "학교", "C": "우체국", "D": "약국"}, "answer": "D", "passage": "도윤는 ( )에서 약을 삽니다", "question_no": 35, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "시계", "B": "휴대폰", "C": "공책", "D": "장화"}, "answer": "C", "passage": "학교에 ( )를 빌립니다.", "question_no": 36, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기차", "B": "택시", "C": "버스", "D": "지하철"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기차", "B": "택시", "C": "버스", "D": "배"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "디자이너", "B": "회사원", "C": "기사", "D": "선생님"}, "answer": "B", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "태국", "B": "이탈리아", "C": "인도", "D": "스페인"}, "answer": "D", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 34, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "회색", "B": "파랑", "C": "초록", "D": "빨강"}, "answer": "D", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "지하철", "C": "버스", "D": "택시"}, "answer": "C", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "샤프", "B": "연필", "C": "우산", "D": "자"}, "answer": "A", "passage": "학교에 ( )를 빌립니다.", "question_no": 37, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "회사원", "B": "배우", "C": "학생", "D": "판매원"}, "answer": "A", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "아침", "B": "다음 달", "C": "다음 주", "D": "점심"}, "answer": "B", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 39, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "다음 달", "B": "평일", "C": "주말", "D": "점심"}, "answer": "A", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 34, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "안경", "B": "우산", "C": "코트", "D": "모자"}, "answer": "C", "passage": "지안는 ( )를 입습니다", "question_no": 35, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스", "B": "지하철", "C": "배", "D": "자전거"}, "answer": "B", "passage": "공항에는 ( )으로 갑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "프로그래머", "B": "회사원", "C": "가수", "D": "의사"}, "answer": "C", "passage": "나연의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "파랑", "B": "초록", "C": "분홍", "D": "주황"}, "answer": "D", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "고양이", "B": "코끼리", "C": "곰", "D": "햄스터"}, "answer": "A", "passage": "민수는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 39, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "초밥", "B": "된장찌개", "C": "순두부", "D": "떡볶이"}, "answer": "C", "passage": "서연는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 34, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "장미", "B": "벚꽃", "C": "해바라기", "D": "소나무"}, "answer": "B", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 35, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "학생", "B": "간호사", "C": "요리사", "D": "판매원"}, "answer": "C", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "영국", "B": "프랑스", "C": "중국", "D": "호주"}, "answer": "A", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 37, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스", "B": "기차", "C": "비행기", "D": "지하철"}, "answer": "B", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스", "B": "자전거", "C": "배", "D": "지하철"}, "answer": "B", "passage": "연우는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "순두부", "B": "김밥", "C": "삼겹살", "D": "초밥"}, "answer": "A", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 34, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우동", "B": "라면", "C": "짜장면", "D": "갈비"}, "answer": "A", "passage": "하준는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 35, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "경찰관", "B": "프로그래머", "C": "요리사", "D": "판매원"}, "answer": "A", "passage": "예린의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비빔밥", "B": "짬뽕", "C": "김밥", "D": "라면"}, "answer": "C", "passage": "지민는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 37, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "토끼", "B": "고양이", "C": "사자", "D": "여우"}, "answer": "A", "passage": "수진는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 38, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "공책", "B": "자", "C": "모자", "D": "컴퓨터"}, "answer": "D", "passage": "서연는 ( )를 구입합니다", "question_no": 39, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "곰", "B": "강아지", "C": "호랑이", "D": "토끼"}, "answer": "B", "passage": "지민는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 34, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "학생", "B": "간호사", "C": "가수", "D": "요리사"}, "answer": "C", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "프로그래머", "B": "운동선수", "C": "배우", "D": "의사"}, "answer": "B", "passage": "현우의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "컴퓨터", "B": "시계", "C": "연필", "D": "지우개"}, "answer": "B", "passage": "은우는 ( )를 구입합니다", "question_no": 37, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스", "B": "지하철", "C": "비행기", "D": "택시"}, "answer": "B", "passage": "유진는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "커피", "B": "물", "C": "라떼", "D": "콜라"}, "answer": "C", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 39, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철역", "B": "치과", "C": "편의점", "D": "공원"}, "answer": "B", "passage": "지우는 ( )에서 치료를 받습니다", "question_no": 34, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "편의점", "B": "시청", "C": "버스 정류장", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "( )에서 버스를 기다립니다", "question_no": 35, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "된장찌개", "B": "순두부", "C": "떡볶이", "D": "삼겹살"}, "answer": "A", "passage": "유진는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 36, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "태국", "B": "영국", "C": "인도", "D": "호주"}, "answer": "B", "passage": "나연는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 37, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "사자", "B": "호랑이", "C": "곰", "D": "코끼리"}, "answer": "D", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 38, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철", "B": "기차", "C": "킥보드", "D": "택시"}, "answer": "D", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "초밥", "B": "비빔밥", "C": "김밥", "D": "삼겹살"}, "answer": "B", "passage": "서연는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 34, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "캐나다", "B": "일본", "C": "스페인", "D": "한국"}, "answer": "B", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 35, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "미용실", "B": "시장", "C": "편의점", "D": "어학원"}, "answer": "D", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 볼 일이 있습니다.", "question_no": 36, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기차", "B": "버스", "C": "킥보드", "D": "비행기"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "시계", "B": "자", "C": "샤프", "D": "장화"}, "answer": "C", "passage": "나연는 ( )를 가지고 갑니다", "question_no": 38, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "햄스터", "B": "여우", "C": "강아지", "D": "사자"}, "answer": "C", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 39, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "은행", "B": "약국", "C": "여행사", "D": "공원"}, "answer": "D", "passage": "( )에서 산책을 합니다", "question_no": 34, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "스페인", "B": "독일", "C": "호주", "D": "프랑스"}, "answer": "C", "passage": "은우는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 35, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "초밥", "B": "짜장면", "C": "라면", "D": "불고기"}, "answer": "C", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 36, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철", "B": "비행기", "C": "버스", "D": "킥보드"}, "answer": "B", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "킥보드", "B": "배", "C": "비행기", "D": "기차"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "카페", "B": "중학교", "C": "여행사", "D": "공원"}, "answer": "D", "passage": "예린는 ( )에서 산책을 합니다", "question_no": 39, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배우", "B": "운동선수", "C": "판매원", "D": "의사"}, "answer": "C", "passage": "유진의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자전거", "B": "기차", "C": "배", "D": "킥보드"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "순두부", "B": "라면", "C": "초밥", "D": "불고기"}, "answer": "D", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 36, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "벚꽃", "B": "단풍나무", "C": "해바라기", "D": "은행나무"}, "answer": "D", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 37, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "판매원", "B": "배우", "C": "학생", "D": "의사"}, "answer": "B", "passage": "지호의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "주스", "B": "콜라", "C": "커피", "D": "차"}, "answer": "A", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 39, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "회색", "B": "하양", "C": "초록", "D": "보라"}, "answer": "A", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "책", "B": "시계", "C": "자", "D": "안경"}, "answer": "C", "passage": "학교에 ( )를 정리합니다.", "question_no": 35, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "토끼", "B": "여우", "C": "호랑이", "D": "코끼리"}, "answer": "C", "passage": "지민는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 36, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "짬뽕", "B": "불고기", "C": "라면", "D": "짜장면"}, "answer": "A", "passage": "지민는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 37, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "주스", "B": "녹차", "C": "커피", "D": "라떼"}, "answer": "C", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 38, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "해바라기", "B": "튤립", "C": "국화", "D": "소나무"}, "answer": "A", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 39, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "도서관", "B": "카페", "C": "백화점", "D": "여행사"}, "answer": "A", "passage": "( )에서 책을 빌립니다", "question_no": 34, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비행기", "B": "배", "C": "자전거", "D": "킥보드"}, "answer": "B", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "초밥", "B": "김치", "C": "짜장면", "D": "갈비"}, "answer": "D", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 36, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "디자이너", "B": "경찰관", "C": "요리사", "D": "기사"}, "answer": "C", "passage": "예린의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "갈비", "B": "라면", "C": "된장찌개", "D": "짜장면"}, "answer": "B", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 38, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "저녁", "B": "아침", "C": "오늘", "D": "어제"}, "answer": "B", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 39, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "편의점", "B": "시청", "C": "어학원", "D": "학원"}, "answer": "D", "passage": "현우는 ( )에서 수업을 듣습니다", "question_no": 34, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "곰", "B": "호랑이", "C": "사자", "D": "고양이"}, "answer": "C", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 35, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "책", "B": "가방", "C": "자", "D": "열쇠"}, "answer": "A", "passage": "학교에 ( )를 정리합니다.", "question_no": 36, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "토끼", "B": "곰", "C": "햄스터", "D": "사자"}, "answer": "B", "passage": "현우는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 37, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "연필", "B": "장화", "C": "공책", "D": "안경"}, "answer": "A", "passage": "지우는 ( )를 빌립니다", "question_no": 38, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "택시", "B": "지하철", "C": "배", "D": "자전거"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "떡볶이", "B": "짜장면", "C": "삼겹살", "D": "김밥"}, "answer": "B", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 34, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "김치", "B": "비빔밥", "C": "우동", "D": "삼겹살"}, "answer": "A", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 35, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "지하철", "C": "비행기", "D": "버스"}, "answer": "B", "passage": "하준는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "디자이너", "B": "간호사", "C": "프로그래머", "D": "회사원"}, "answer": "A", "passage": "서연의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철", "B": "택시", "C": "킥보드", "D": "비행기"}, "answer": "B", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "분홍", "B": "검정", "C": "노랑", "D": "갈색"}, "answer": "B", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스", "B": "택시", "C": "킥보드", "D": "자전거"}, "answer": "A", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "내일", "B": "주말", "C": "다음 달", "D": "다음 주"}, "answer": "B", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 35, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비행기", "B": "킥보드", "C": "자전거", "D": "배"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "은행나무", "B": "소나무", "C": "단풍나무", "D": "국화"}, "answer": "D", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 37, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "박물관", "B": "중학교", "C": "도서관", "D": "대학교"}, "answer": "A", "passage": "도윤는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 38, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "주말", "B": "이번 달", "C": "오늘", "D": "다음 달"}, "answer": "C", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 39, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "검정", "B": "갈색", "C": "노랑", "D": "파랑"}, "answer": "C", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "시장", "B": "카페", "C": "치과", "D": "박물관"}, "answer": "A", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 친구를 만납니다.", "question_no": 35, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "미국", "B": "중국", "C": "스페인", "D": "캐나다"}, "answer": "B", "passage": "하준는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 36, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가방", "B": "연필", "C": "장화", "D": "열쇠"}, "answer": "D", "passage": "연우는 ( )를 사용합니다", "question_no": 37, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "체육관", "B": "학교", "C": "치과", "D": "세탁소"}, "answer": "C", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 볼 일이 있습니다.", "question_no": 38, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "내일", "B": "이번 달", "C": "평일", "D": "아침"}, "answer": "C", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 39, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "휴대폰", "B": "코트", "C": "샤프", "D": "컴퓨터"}, "answer": "D", "passage": "수진는 ( )를 구입합니다", "question_no": 34, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "킥보드", "B": "버스", "C": "기차", "D": "배"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "연필", "B": "코트", "C": "모자", "D": "지우개"}, "answer": "B", "passage": "은우는 ( )를 챙깁니다", "question_no": 36, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "지하철", "C": "버스", "D": "기차"}, "answer": "D", "passage": "유진는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "해바라기", "B": "단풍나무", "C": "장미", "D": "국화"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 38, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "노랑", "B": "파랑", "C": "검정", "D": "초록"}, "answer": "A", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "해바라기", "B": "소나무", "C": "벚꽃", "D": "은행나무"}, "answer": "C", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 34, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "강아지", "B": "사자", "C": "코끼리", "D": "곰"}, "answer": "A", "passage": "가은는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 35, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "박물관", "B": "지하철역", "C": "버스 정류장", "D": "어학원"}, "answer": "A", "passage": "수진는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 36, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "공원", "B": "세탁소", "C": "시장", "D": "버스 정류장"}, "answer": "A", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 잠깐 들릅니다.", "question_no": 37, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "중학교", "B": "우체국", "C": "시청", "D": "백화점"}, "answer": "B", "passage": "예린는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 38, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "킥보드", "B": "자전거", "C": "비행기", "D": "배"}, "answer": "C", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "이탈리아", "B": "일본", "C": "영국", "D": "한국"}, "answer": "B", "passage": "지호는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 34, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "캐나다", "B": "호주", "C": "베트남", "D": "인도"}, "answer": "C", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 35, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "호랑이", "B": "곰", "C": "토끼", "D": "사자"}, "answer": "D", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 36, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "여행사", "B": "중학교", "C": "카페", "D": "치과"}, "answer": "C", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 친구를 만납니다.", "question_no": 37, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "일본", "B": "베트남", "C": "프랑스", "D": "독일"}, "answer": "B", "passage": "가은는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 38, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "샤프", "B": "컴퓨터", "C": "지갑", "D": "우산"}, "answer": "B", "passage": "학교에 ( )를 찾습니다.", "question_no": 39, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "코트", "B": "책", "C": "안경", "D": "연필"}, "answer": "A", "passage": "학교에 ( )를 씁니다.", "question_no": 34, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철", "B": "택시", "C": "자전거", "D": "킥보드"}, "answer": "A", "passage": "지안는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "시청", "B": "식당", "C": "박물관", "D": "대학교"}, "answer": "A", "passage": "( )에서 민원을 봅니다", "question_no": 36, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "요리사", "B": "선생님", "C": "의사", "D": "배우"}, "answer": "D", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우동", "B": "김밥", "C": "비빔밥", "D": "초밥"}, "answer": "C", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 38, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "커피", "B": "물", "C": "홍차", "D": "차"}, "answer": "B", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 39, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "사자", "B": "강아지", "C": "토끼", "D": "코끼리"}, "answer": "B", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 34, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "저녁", "B": "다음 주", "C": "아침", "D": "평일"}, "answer": "D", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 35, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "주말", "B": "내일", "C": "점심", "D": "아침"}, "answer": "B", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 36, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "서점", "B": "시장", "C": "지하철역", "D": "병원"}, "answer": "C", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 잠깐 들릅니다.", "question_no": 37, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "점심", "B": "내일", "C": "평일", "D": "어제"}, "answer": "B", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 38, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "이번 달", "B": "내일", "C": "평일", "D": "점심"}, "answer": "B", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 39, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자전거", "B": "킥보드", "C": "택시", "D": "비행기"}, "answer": "C", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "어학원", "B": "병원", "C": "미용실", "D": "치과"}, "answer": "A", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 볼 일이 있습니다.", "question_no": 35, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "비행기", "C": "기차", "D": "킥보드"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "물", "B": "사이다", "C": "콜라", "D": "홍차"}, "answer": "A", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 37, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자전거", "B": "택시", "C": "비행기", "D": "버스"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "인도", "B": "호주", "C": "캐나다", "D": "스페인"}, "answer": "B", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 39, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비행기", "B": "킥보드", "C": "기차", "D": "배"}, "answer": "D", "passage": "연우는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "단풍나무", "B": "튤립", "C": "은행나무", "D": "국화"}, "answer": "C", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 35, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "열쇠", "B": "지갑", "C": "시계", "D": "모자"}, "answer": "A", "passage": "학교에 ( )를 사용합니다.", "question_no": 36, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가방", "B": "책", "C": "컴퓨터", "D": "지갑"}, "answer": "A", "passage": "지안는 ( )를 정리합니다", "question_no": 37, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "녹차", "B": "물", "C": "콜라", "D": "사이다"}, "answer": "A", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 38, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "킥보드", "B": "비행기", "C": "지하철", "D": "버스"}, "answer": "B", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "택시", "B": "배", "C": "기차", "D": "비행기"}, "answer": "B", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비행기", "B": "배", "C": "지하철", "D": "버스"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )으로 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "인도", "B": "스페인", "C": "이탈리아", "D": "영국"}, "answer": "C", "passage": "나연는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 36, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "서점", "B": "지하철역", "C": "백화점", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "서연는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 37, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "학교", "B": "시장", "C": "시청", "D": "약국"}, "answer": "B", "passage": "( )에서 과일을 삽니다", "question_no": 38, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "초밥", "B": "삼겹살", "C": "라면", "D": "김밥"}, "answer": "D", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 39, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자전거", "B": "비행기", "C": "배", "D": "버스"}, "answer": "C", "passage": "지안는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "판매원", "B": "회사원", "C": "디자이너", "D": "간호사"}, "answer": "C", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "초등학교", "B": "지하철역", "C": "백화점", "D": "미용실"}, "answer": "D", "passage": "( )에서 머리를 자릅니다", "question_no": 36, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "장미", "B": "벚꽃", "C": "단풍나무", "D": "국화"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 37, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "식당", "B": "여행사", "C": "체육관", "D": "지하철역"}, "answer": "A", "passage": "시우는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 38, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "된장찌개", "B": "짬뽕", "C": "순두부", "D": "김치"}, "answer": "C", "passage": "현우는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 39, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "도서관", "B": "편의점", "C": "치과", "D": "중학교"}, "answer": "B", "passage": "민수는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "태국", "B": "인도", "C": "독일", "D": "베트남"}, "answer": "B", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 35, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "택시", "B": "배", "C": "킥보드", "D": "자전거"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "점심", "B": "내일", "C": "다음 주", "D": "평일"}, "answer": "D", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 37, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "은행나무", "B": "국화", "C": "해바라기", "D": "벚꽃"}, "answer": "B", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 38, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우산", "B": "연필", "C": "코트", "D": "지우개"}, "answer": "B", "passage": "학교에 ( )를 빌립니다.", "question_no": 39, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "이탈리아", "B": "캐나다", "C": "한국", "D": "인도"}, "answer": "C", "passage": "예린는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 34, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "시장", "B": "도서관", "C": "중학교", "D": "세탁소"}, "answer": "C", "passage": "유진는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "고양이", "B": "여우", "C": "햄스터", "D": "사자"}, "answer": "C", "passage": "도윤는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 36, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "편의점", "B": "어학원", "C": "대학교", "D": "여행사"}, "answer": "B", "passage": "서연는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 37, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "인도", "B": "베트남", "C": "영국", "D": "캐나다"}, "answer": "C", "passage": "지민는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 38, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "운동선수", "B": "회사원", "C": "학생", "D": "경찰관"}, "answer": "A", "passage": "수진의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "갈색", "B": "주황", "C": "하양", "D": "초록"}, "answer": "C", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "갈비", "B": "된장찌개", "C": "불고기", "D": "비빔밥"}, "answer": "B", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 35, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "중국", "B": "인도", "C": "영국", "D": "일본"}, "answer": "C", "passage": "서준는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 36, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스", "B": "기차", "C": "배", "D": "지하철"}, "answer": "B", "passage": "서연는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "곰", "B": "코끼리", "C": "사자", "D": "기린"}, "answer": "A", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 38, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "초록", "B": "빨강", "C": "보라", "D": "노랑"}, "answer": "B", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기차", "B": "택시", "C": "버스", "D": "킥보드"}, "answer": "A", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "곰", "B": "토끼", "C": "코끼리", "D": "강아지"}, "answer": "C", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 35, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "노랑", "B": "분홍", "C": "파랑", "D": "빨강"}, "answer": "C", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "학생", "B": "프로그래머", "C": "기사", "D": "가수"}, "answer": "B", "passage": "연우의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "어학원", "B": "학원", "C": "치과", "D": "버스 정류장"}, "answer": "C", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 친구를 만납니다.", "question_no": 38, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "판매원", "B": "가수", "C": "배우", "D": "요리사"}, "answer": "B", "passage": "지안의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "카페", "B": "미용실", "C": "백화점", "D": "서점"}, "answer": "A", "passage": "하준는 ( )에서 커피를 마십니다", "question_no": 34, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "킥보드", "B": "택시", "C": "지하철", "D": "기차"}, "answer": "B", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스", "B": "택시", "C": "배", "D": "킥보드"}, "answer": "B", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기차", "B": "비행기", "C": "지하철", "D": "킥보드"}, "answer": "C", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스", "B": "비행기", "C": "킥보드", "D": "기차"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "단풍나무", "B": "해바라기", "C": "장미", "D": "튤립"}, "answer": "C", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 39, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "보라", "B": "초록", "C": "분홍", "D": "하양"}, "answer": "B", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철", "B": "버스", "C": "킥보드", "D": "택시"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "중국", "B": "스페인", "C": "일본", "D": "영국"}, "answer": "D", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 36, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "코트", "B": "자", "C": "공책", "D": "컴퓨터"}, "answer": "B", "passage": "학교에 ( )를 가지고 갑니다.", "question_no": 37, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "강아지", "B": "햄스터", "C": "여우", "D": "기린"}, "answer": "B", "passage": "가은는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 38, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비빔밥", "B": "짜장면", "C": "된장찌개", "D": "불고기"}, "answer": "C", "passage": "수진는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 39, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배우", "B": "요리사", "C": "의사", "D": "학생"}, "answer": "B", "passage": "서연의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스 정류장", "B": "지하철역", "C": "체육관", "D": "대학교"}, "answer": "C", "passage": "하준는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "약국", "B": "학교", "C": "어학원", "D": "도서관"}, "answer": "C", "passage": "( )에서 한국어를 배웁니다", "question_no": 36, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "소나무", "B": "단풍나무", "C": "장미", "D": "벚꽃"}, "answer": "B", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 37, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "공책", "B": "열쇠", "C": "지갑", "D": "지우개"}, "answer": "B", "passage": "서준는 ( )를 사용합니다", "question_no": 38, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "요리사", "B": "배우", "C": "운동선수", "D": "의사"}, "answer": "B", "passage": "도윤의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "된장찌개", "B": "우동", "C": "순두부", "D": "갈비"}, "answer": "C", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 34, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "일본", "B": "독일", "C": "베트남", "D": "캐나다"}, "answer": "B", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 35, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "파랑", "B": "빨강", "C": "회색", "D": "주황"}, "answer": "B", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "병원", "B": "학교", "C": "버스 정류장", "D": "체육관"}, "answer": "A", "passage": "서준는 ( )에서 진료를 받습니다", "question_no": 37, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "국화", "B": "해바라기", "C": "단풍나무", "D": "장미"}, "answer": "C", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 38, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배우", "B": "기사", "C": "의사", "D": "학생"}, "answer": "B", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "빨강", "B": "검정", "C": "주황", "D": "초록"}, "answer": "A", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우산", "B": "열쇠", "C": "안경", "D": "지우개"}, "answer": "B", "passage": "학교에 ( )를 구입합니다.", "question_no": 35, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자", "B": "시계", "C": "우산", "D": "장화"}, "answer": "B", "passage": "학교에 ( )를 찾습니다.", "question_no": 36, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기차", "B": "택시", "C": "비행기", "D": "배"}, "answer": "B", "passage": "연우는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "은행", "B": "체육관", "C": "대학교", "D": "편의점"}, "answer": "B", "passage": "( )에서 운동을 합니다", "question_no": 38, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "학원", "B": "시청", "C": "병원", "D": "미용실"}, "answer": "D", "passage": "( )에서 머리를 자릅니다", "question_no": 39, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배우", "B": "회사원", "C": "프로그래머", "D": "학생"}, "answer": "D", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "은행나무", "B": "장미", "C": "튤립", "D": "벚꽃"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 35, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "갈비", "B": "비빔밥", "C": "라면", "D": "짜장면"}, "answer": "A", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 36, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "이탈리아", "B": "영국", "C": "미국", "D": "독일"}, "answer": "C", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 37, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "벚꽃", "B": "해바라기", "C": "장미", "D": "국화"}, "answer": "C", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 38, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "중학교", "B": "체육관", "C": "은행", "D": "병원"}, "answer": "D", "passage": "지민는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 39, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "장화", "B": "코트", "C": "우산", "D": "공책"}, "answer": "D", "passage": "지우는 ( )를 빌립니다", "question_no": 34, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기차", "B": "택시", "C": "배", "D": "버스"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "킥보드", "B": "지하철", "C": "비행기", "D": "배"}, "answer": "B", "passage": "공항에는 ( )으로 갑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철", "B": "택시", "C": "배", "D": "비행기"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "보라", "B": "갈색", "C": "빨강", "D": "분홍"}, "answer": "B", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "평일", "B": "오늘", "C": "주말", "D": "다음 주"}, "answer": "D", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 39, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "코끼리", "B": "토끼", "C": "사자", "D": "여우"}, "answer": "B", "passage": "시우는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 34, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지우개", "B": "모자", "C": "코트", "D": "책"}, "answer": "B", "passage": "서연는 ( )를 챙깁니다", "question_no": 35, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "모자", "B": "우산", "C": "코트", "D": "열쇠"}, "answer": "B", "passage": "학교에 ( )를 씁니다.", "question_no": 36, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "갈색", "B": "주황", "C": "검정", "D": "회색"}, "answer": "A", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "중국", "B": "태국", "C": "인도", "D": "미국"}, "answer": "A", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 38, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "점심", "B": "내일", "C": "다음 주", "D": "평일"}, "answer": "C", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 39, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기차", "B": "비행기", "C": "지하철", "D": "자전거"}, "answer": "D", "passage": "수진는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "의사", "B": "배우", "C": "가수", "D": "선생님"}, "answer": "D", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "공원", "B": "버스 정류장", "C": "체육관", "D": "우체국"}, "answer": "A", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 볼 일이 있습니다.", "question_no": 36, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지우개", "B": "장화", "C": "우산", "D": "지갑"}, "answer": "B", "passage": "학교에 ( )를 씁니다.", "question_no": 37, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "평일", "B": "어제", "C": "이번 달", "D": "오늘"}, "answer": "D", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 38, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "해바라기", "B": "소나무", "C": "은행나무", "D": "장미"}, "answer": "C", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 39, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "스페인", "B": "인도", "C": "베트남", "D": "이탈리아"}, "answer": "A", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 34, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "장미", "B": "국화", "C": "해바라기", "D": "소나무"}, "answer": "C", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 35, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "박물관", "B": "공원", "C": "여행사", "D": "식당"}, "answer": "B", "passage": "( )에서 산책을 합니다", "question_no": 36, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "콜라", "B": "물", "C": "홍차", "D": "우유"}, "answer": "C", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 37, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "사자", "B": "햄스터", "C": "고양이", "D": "토끼"}, "answer": "B", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 38, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비빔밥", "B": "김치", "C": "라면", "D": "우동"}, "answer": "A", "passage": "수진는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 39, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "의사", "B": "디자이너", "C": "경찰관", "D": "판매원"}, "answer": "C", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "호랑이", "B": "고양이", "C": "토끼", "D": "기린"}, "answer": "C", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 35, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "불고기", "B": "순두부", "C": "짬뽕", "D": "김밥"}, "answer": "B", "passage": "유진는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 36, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "파랑", "B": "노랑", "C": "주황", "D": "보라"}, "answer": "A", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "편의점", "B": "지하철역", "C": "도서관", "D": "공원"}, "answer": "D", "passage": "( )에서 산책을 합니다", "question_no": 38, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "프로그래머", "B": "판매원", "C": "가수", "D": "운동선수"}, "answer": "A", "passage": "도윤의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "콜라", "B": "사이다", "C": "홍차", "D": "차"}, "answer": "A", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 34, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "햄스터", "B": "여우", "C": "기린", "D": "사자"}, "answer": "B", "passage": "예린는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 35, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "빨강", "B": "갈색", "C": "검정", "D": "파랑"}, "answer": "B", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "김치", "B": "짜장면", "C": "떡볶이", "D": "김밥"}, "answer": "C", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 37, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "미용실", "B": "어학원", "C": "병원", "D": "체육관"}, "answer": "A", "passage": "도윤는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 38, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "다음 달", "B": "다음 주", "C": "점심", "D": "저녁"}, "answer": "A", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 39, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "일본", "B": "호주", "C": "태국", "D": "캐나다"}, "answer": "C", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 34, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "노랑", "B": "주황", "C": "회색", "D": "초록"}, "answer": "A", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "선생님", "B": "디자이너", "C": "가수", "D": "배우"}, "answer": "A", "passage": "유진의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "장미", "B": "국화", "C": "소나무", "D": "튤립"}, "answer": "A", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 37, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "내일", "B": "오늘", "C": "다음 달", "D": "이번 주"}, "answer": "D", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 38, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "여우", "B": "강아지", "C": "사자", "D": "토끼"}, "answer": "A", "passage": "민수는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 39, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "홍차", "B": "커피", "C": "사이다", "D": "차"}, "answer": "D", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 34, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "단풍나무", "B": "장미", "C": "소나무", "D": "튤립"}, "answer": "A", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 35, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "내일", "B": "다음 주", "C": "점심", "D": "아침"}, "answer": "B", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 36, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "약국", "B": "중학교", "C": "세탁소", "D": "버스 정류장"}, "answer": "A", "passage": "유진는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 37, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "하양", "B": "검정", "C": "보라", "D": "주황"}, "answer": "B", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "이번 달", "B": "점심", "C": "평일", "D": "오늘"}, "answer": "A", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 39, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자전거", "B": "택시", "C": "지하철", "D": "기차"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "카페", "B": "우체국", "C": "지하철역", "D": "도서관"}, "answer": "A", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 친구를 만납니다.", "question_no": 35, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "코트", "B": "우산", "C": "열쇠", "D": "시계"}, "answer": "A", "passage": "학교에 ( )를 씁니다.", "question_no": 36, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "세탁소", "B": "은행", "C": "학원", "D": "시장"}, "answer": "A", "passage": "유진는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 37, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스", "B": "킥보드", "C": "지하철", "D": "기차"}, "answer": "C", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "운동선수", "B": "간호사", "C": "의사", "D": "가수"}, "answer": "D", "passage": "수진의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "미용실", "B": "공원", "C": "병원", "D": "카페"}, "answer": "D", "passage": "( )에서 커피를 마십니다", "question_no": 34, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "학원", "B": "학교", "C": "시청", "D": "중학교"}, "answer": "B", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 친구를 만납니다.", "question_no": 35, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "차", "B": "주스", "C": "물", "D": "녹차"}, "answer": "D", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 36, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "호주", "B": "일본", "C": "미국", "D": "스페인"}, "answer": "D", "passage": "예린는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 37, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "프로그래머", "B": "회사원", "C": "가수", "D": "운동선수"}, "answer": "C", "passage": "민수의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "편의점", "B": "공원", "C": "박물관", "D": "시장"}, "answer": "D", "passage": "( )에서 과일을 삽니다", "question_no": 39, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철역", "B": "서점", "C": "초등학교", "D": "도서관"}, "answer": "A", "passage": "유진는 ( )에서 전철을 탑니다", "question_no": 34, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우체국", "B": "버스 정류장", "C": "대학교", "D": "학원"}, "answer": "D", "passage": "( )에서 수업을 듣습니다", "question_no": 35, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "의사", "B": "가수", "C": "회사원", "D": "디자이너"}, "answer": "D", "passage": "현우의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "갈색", "B": "검정", "C": "보라", "D": "주황"}, "answer": "D", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비행기", "B": "택시", "C": "킥보드", "D": "지하철"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )으로 갑니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "짜장면", "B": "초밥", "C": "된장찌개", "D": "떡볶이"}, "answer": "D", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 39, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "된장찌개", "B": "짬뽕", "C": "불고기", "D": "초밥"}, "answer": "D", "passage": "도윤는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 34, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "회사원", "B": "경찰관", "C": "운동선수", "D": "배우"}, "answer": "B", "passage": "연우의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "약국", "B": "버스 정류장", "C": "시청", "D": "중학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 친구를 만납니다.", "question_no": 36, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "어제", "B": "이번 주", "C": "아침", "D": "저녁"}, "answer": "A", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 37, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철역", "B": "시청", "C": "우체국", "D": "치과"}, "answer": "D", "passage": "서연는 ( )에서 치료를 받습니다", "question_no": 38, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "김치", "B": "비빔밥", "C": "삼겹살", "D": "김밥"}, "answer": "C", "passage": "시우는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 39, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "의사", "B": "학생", "C": "회사원", "D": "배우"}, "answer": "B", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "요리사", "B": "의사", "C": "경찰관", "D": "디자이너"}, "answer": "C", "passage": "지우의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "장미", "B": "국화", "C": "은행나무", "D": "튤립"}, "answer": "A", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 36, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "안경", "B": "샤프", "C": "가방", "D": "모자"}, "answer": "C", "passage": "도윤는 ( )를 가지고 갑니다", "question_no": 37, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "회색", "B": "노랑", "C": "빨강", "D": "갈색"}, "answer": "B", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자전거", "B": "비행기", "C": "기차", "D": "지하철"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비행기", "B": "킥보드", "C": "지하철", "D": "버스"}, "answer": "A", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자전거", "B": "킥보드", "C": "택시", "D": "기차"}, "answer": "B", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "초밥", "B": "짬뽕", "C": "떡볶이", "D": "짜장면"}, "answer": "A", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 36, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "편의점", "B": "학교", "C": "카페", "D": "치과"}, "answer": "B", "passage": "예린는 ( )에서 공부를 합니다", "question_no": 37, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "코트", "B": "우산", "C": "컴퓨터", "D": "샤프"}, "answer": "B", "passage": "학교에 ( )를 챙깁니다.", "question_no": 38, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비행기", "B": "지하철", "C": "자전거", "D": "기차"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "킥보드", "B": "배", "C": "지하철", "D": "자전거"}, "answer": "D", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "단풍나무", "B": "해바라기", "C": "국화", "D": "벚꽃"}, "answer": "C", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 35, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "시청", "B": "백화점", "C": "병원", "D": "박물관"}, "answer": "A", "passage": "연우는 ( )에서 민원을 봅니다", "question_no": 36, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "기차", "C": "버스", "D": "비행기"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비행기", "B": "지하철", "C": "택시", "D": "킥보드"}, "answer": "D", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "미용실", "B": "지하철역", "C": "체육관", "D": "우체국"}, "answer": "C", "passage": "서준는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 39, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "열쇠", "B": "지갑", "C": "공책", "D": "휴대폰"}, "answer": "B", "passage": "학교에 ( )를 사용합니다.", "question_no": 34, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "여행사", "B": "공원", "C": "버스 정류장", "D": "대학교"}, "answer": "B", "passage": "( )에서 산책을 합니다", "question_no": 35, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "모자", "B": "지갑", "C": "지우개", "D": "우산"}, "answer": "A", "passage": "학교에 ( )를 챙깁니다.", "question_no": 36, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기린", "B": "코끼리", "C": "여우", "D": "토끼"}, "answer": "C", "passage": "서연는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 37, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비빔밥", "B": "삼겹살", "C": "떡볶이", "D": "갈비"}, "answer": "B", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 38, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "택시", "C": "버스", "D": "기차"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "초록", "B": "갈색", "C": "파랑", "D": "노랑"}, "answer": "C", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "이번 달", "B": "주말", "C": "이번 주", "D": "다음 주"}, "answer": "A", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 35, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철", "B": "비행기", "C": "버스", "D": "배"}, "answer": "B", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "해바라기", "B": "소나무", "C": "벚꽃", "D": "은행나무"}, "answer": "A", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 37, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "저녁", "B": "다음 달", "C": "평일", "D": "점심"}, "answer": "A", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 38, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "빨강", "B": "보라", "C": "노랑", "D": "분홍"}, "answer": "C", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "차", "B": "녹차", "C": "주스", "D": "물"}, "answer": "D", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 34, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "아침", "B": "점심", "C": "다음 주", "D": "이번 주"}, "answer": "D", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 35, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "중국", "B": "호주", "C": "미국", "D": "독일"}, "answer": "B", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 36, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "베트남", "B": "프랑스", "C": "이탈리아", "D": "일본"}, "answer": "B", "passage": "도윤는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 37, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "해바라기", "B": "국화", "C": "튤립", "D": "은행나무"}, "answer": "C", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 38, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스", "B": "택시", "C": "자전거", "D": "기차"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우산", "B": "지갑", "C": "공책", "D": "연필"}, "answer": "A", "passage": "은우는 ( )를 입습니다", "question_no": 34, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "은행나무", "B": "장미", "C": "소나무", "D": "튤립"}, "answer": "A", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 35, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "아침", "B": "주말", "C": "다음 달", "D": "다음 주"}, "answer": "A", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 36, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "내일", "B": "다음 주", "C": "오늘", "D": "어제"}, "answer": "C", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 37, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기차", "B": "지하철", "C": "자전거", "D": "킥보드"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자전거", "B": "배", "C": "기차", "D": "지하철"}, "answer": "B", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "이탈리아", "B": "스페인", "C": "영국", "D": "프랑스"}, "answer": "C", "passage": "도윤는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 34, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "튤립", "B": "장미", "C": "소나무", "D": "국화"}, "answer": "A", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 35, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "운동선수", "B": "가수", "C": "회사원", "D": "요리사"}, "answer": "B", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배우", "B": "간호사", "C": "학생", "D": "회사원"}, "answer": "C", "passage": "은우의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기차", "B": "지하철", "C": "배", "D": "킥보드"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "운동선수", "B": "기사", "C": "학생", "D": "판매원"}, "answer": "B", "passage": "서준의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "내일", "B": "평일", "C": "아침", "D": "주말"}, "answer": "B", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 34, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "한국", "B": "스페인", "C": "중국", "D": "미국"}, "answer": "A", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 35, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "독일", "B": "중국", "C": "일본", "D": "호주"}, "answer": "B", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 36, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "호랑이", "B": "곰", "C": "사자", "D": "여우"}, "answer": "B", "passage": "현우는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 37, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자전거", "B": "기차", "C": "버스", "D": "택시"}, "answer": "C", "passage": "은우는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "갈색", "B": "빨강", "C": "하양", "D": "노랑"}, "answer": "B", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "녹차", "B": "우유", "C": "차", "D": "사이다"}, "answer": "B", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 34, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "태국", "B": "중국", "C": "미국", "D": "베트남"}, "answer": "B", "passage": "예린는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 35, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스", "B": "킥보드", "C": "택시", "D": "기차"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "국화", "B": "장미", "C": "해바라기", "D": "단풍나무"}, "answer": "C", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 37, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자전거", "B": "배", "C": "킥보드", "D": "버스"}, "answer": "B", "passage": "지우는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "도서관", "B": "시장", "C": "지하철역", "D": "체육관"}, "answer": "C", "passage": "지민는 ( )에서 전철을 탑니다", "question_no": 39, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철", "B": "킥보드", "C": "비행기", "D": "자전거"}, "answer": "D", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "선생님", "B": "간호사", "C": "의사", "D": "회사원"}, "answer": "A", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "김치", "B": "떡볶이", "C": "짜장면", "D": "순두부"}, "answer": "A", "passage": "나연는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 36, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기차", "B": "배", "C": "지하철", "D": "킥보드"}, "answer": "D", "passage": "민수는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "인도", "B": "일본", "C": "한국", "D": "이탈리아"}, "answer": "D", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 38, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "킥보드", "C": "비행기", "D": "지하철"}, "answer": "B", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스", "B": "배", "C": "택시", "D": "비행기"}, "answer": "B", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "녹차", "B": "차", "C": "콜라", "D": "물"}, "answer": "A", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 35, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "판매원", "B": "요리사", "C": "운동선수", "D": "가수"}, "answer": "C", "passage": "현우의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "강아지", "B": "토끼", "C": "코끼리", "D": "호랑이"}, "answer": "A", "passage": "지민는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 37, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "회색", "B": "검정", "C": "분홍", "D": "갈색"}, "answer": "C", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "학원", "B": "편의점", "C": "중학교", "D": "미용실"}, "answer": "B", "passage": "지우는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 39, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "파랑", "B": "회색", "C": "주황", "D": "갈색"}, "answer": "C", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "김치", "B": "갈비", "C": "김밥", "D": "짜장면"}, "answer": "B", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 35, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "지하철", "C": "택시", "D": "킥보드"}, "answer": "B", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기사", "B": "프로그래머", "C": "디자이너", "D": "회사원"}, "answer": "A", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "영국", "B": "호주", "C": "캐나다", "D": "베트남"}, "answer": "A", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 38, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "튤립", "B": "벚꽃", "C": "은행나무", "D": "장미"}, "answer": "B", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 39, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배우", "B": "판매원", "C": "운동선수", "D": "프로그래머"}, "answer": "D", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "소나무", "B": "해바라기", "C": "은행나무", "D": "벚꽃"}, "answer": "B", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 35, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "의사", "B": "회사원", "C": "요리사", "D": "운동선수"}, "answer": "A", "passage": "연우의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "카페", "B": "초등학교", "C": "편의점", "D": "은행"}, "answer": "A", "passage": "지호는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 37, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "점심", "B": "저녁", "C": "주말", "D": "오늘"}, "answer": "C", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 38, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "독일", "B": "베트남", "C": "캐나다", "D": "미국"}, "answer": "B", "passage": "유진는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 39, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "학원", "B": "치과", "C": "병원", "D": "세탁소"}, "answer": "B", "passage": "( )에서 치료를 받습니다", "question_no": 34, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "사이다", "B": "콜라", "C": "물", "D": "주스"}, "answer": "B", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 35, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "편의점", "B": "병원", "C": "어학원", "D": "약국"}, "answer": "B", "passage": "서연는 ( )에서 진료를 받습니다", "question_no": 36, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "해바라기", "B": "은행나무", "C": "단풍나무", "D": "소나무"}, "answer": "A", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 37, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "약국", "B": "버스 정류장", "C": "도서관", "D": "지하철역"}, "answer": "A", "passage": "은우는 ( )에서 약을 삽니다", "question_no": 38, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "공원", "B": "초등학교", "C": "중학교", "D": "시청"}, "answer": "C", "passage": "예린는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 39, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철역", "B": "학교", "C": "중학교", "D": "미용실"}, "answer": "A", "passage": "( )에서 전철을 탑니다", "question_no": 34, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "하양", "B": "파랑", "C": "빨강", "D": "분홍"}, "answer": "D", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "호주", "B": "영국", "C": "중국", "D": "일본"}, "answer": "B", "passage": "하준는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 36, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "다음 주", "B": "다음 달", "C": "어제", "D": "평일"}, "answer": "D", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 37, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "토끼", "B": "여우", "C": "사자", "D": "햄스터"}, "answer": "C", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 38, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자전거", "B": "기차", "C": "택시", "D": "버스"}, "answer": "B", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "프로그래머", "B": "경찰관", "C": "의사", "D": "요리사"}, "answer": "A", "passage": "현우의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "의사", "B": "요리사", "C": "가수", "D": "경찰관"}, "answer": "C", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "라면", "B": "떡볶이", "C": "김밥", "D": "된장찌개"}, "answer": "D", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 36, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "태국", "B": "호주", "C": "이탈리아", "D": "캐나다"}, "answer": "D", "passage": "서연는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 37, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "판매원", "B": "프로그래머", "C": "선생님", "D": "배우"}, "answer": "C", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "이번 달", "B": "아침", "C": "오늘", "D": "이번 주"}, "answer": "B", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 39, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "다음 달", "B": "어제", "C": "오늘", "D": "주말"}, "answer": "D", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 34, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가수", "B": "기사", "C": "의사", "D": "간호사"}, "answer": "C", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "회사원", "B": "프로그래머", "C": "의사", "D": "운동선수"}, "answer": "D", "passage": "민수의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비행기", "B": "지하철", "C": "기차", "D": "킥보드"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "운동선수", "B": "경찰관", "C": "가수", "D": "배우"}, "answer": "B", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "빨강", "B": "노랑", "C": "파랑", "D": "보라"}, "answer": "A", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "검정", "B": "노랑", "C": "하양", "D": "회색"}, "answer": "A", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "단풍나무", "B": "소나무", "C": "은행나무", "D": "장미"}, "answer": "B", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 35, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "주스", "B": "물", "C": "녹차", "D": "콜라"}, "answer": "D", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 36, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "태국", "B": "인도", "C": "중국", "D": "호주"}, "answer": "D", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 37, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "보라", "B": "노랑", "C": "하양", "D": "주황"}, "answer": "B", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "순두부", "B": "짬뽕", "C": "김치", "D": "라면"}, "answer": "A", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 39, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "갈비", "B": "김밥", "C": "짜장면", "D": "라면"}, "answer": "D", "passage": "현우는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 34, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가수", "B": "기사", "C": "배우", "D": "프로그래머"}, "answer": "C", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "파랑", "B": "주황", "C": "노랑", "D": "회색"}, "answer": "D", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "선생님", "B": "프로그래머", "C": "회사원", "D": "간호사"}, "answer": "C", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "캐나다", "B": "인도", "C": "태국", "D": "한국"}, "answer": "A", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 38, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "단풍나무", "B": "은행나무", "C": "튤립", "D": "장미"}, "answer": "D", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 39, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기차", "B": "지하철", "C": "킥보드", "D": "버스"}, "answer": "C", "passage": "서연는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "순두부", "B": "짜장면", "C": "삼겹살", "D": "우동"}, "answer": "D", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 35, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자전거", "B": "비행기", "C": "지하철", "D": "버스"}, "answer": "B", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "한국", "B": "일본", "C": "중국", "D": "프랑스"}, "answer": "D", "passage": "은우는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 37, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "회사원", "B": "경찰관", "C": "프로그래머", "D": "운동선수"}, "answer": "C", "passage": "지안의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "인도", "B": "프랑스", "C": "태국", "D": "미국"}, "answer": "C", "passage": "지안는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 39, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "공원", "B": "은행", "C": "치과", "D": "세탁소"}, "answer": "B", "passage": "도윤는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "미용실", "B": "여행사", "C": "세탁소", "D": "편의점"}, "answer": "B", "passage": "가은는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "카페", "B": "병원", "C": "편의점", "D": "여행사"}, "answer": "A", "passage": "도윤는 ( )에서 커피를 마십니다", "question_no": 36, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "킥보드", "B": "비행기", "C": "기차", "D": "버스"}, "answer": "B", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "국화", "B": "해바라기", "C": "소나무", "D": "은행나무"}, "answer": "D", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 38, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "물", "B": "커피", "C": "차", "D": "홍차"}, "answer": "C", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 39, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "병원", "B": "중학교", "C": "시청", "D": "학원"}, "answer": "A", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 볼 일이 있습니다.", "question_no": 34, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "분홍", "B": "주황", "C": "파랑", "D": "초록"}, "answer": "B", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가방", "B": "열쇠", "C": "코트", "D": "컴퓨터"}, "answer": "D", "passage": "학교에 ( )를 사용합니다.", "question_no": 36, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "경찰관", "B": "가수", "C": "의사", "D": "학생"}, "answer": "B", "passage": "수진의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "오늘", "B": "다음 달", "C": "아침", "D": "주말"}, "answer": "B", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 38, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "비행기", "C": "지하철", "D": "자전거"}, "answer": "C", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "단풍나무", "B": "소나무", "C": "벚꽃", "D": "은행나무"}, "answer": "A", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 34, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "김치", "B": "김밥", "C": "갈비", "D": "짬뽕"}, "answer": "C", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 35, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "콜라", "B": "우유", "C": "사이다", "D": "주스"}, "answer": "C", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 36, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "킥보드", "C": "버스", "D": "지하철"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )으로 갑니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "라떼", "B": "사이다", "C": "녹차", "D": "커피"}, "answer": "D", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 38, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "국화", "B": "은행나무", "C": "해바라기", "D": "장미"}, "answer": "B", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 39, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "세탁소", "B": "백화점", "C": "편의점", "D": "초등학교"}, "answer": "C", "passage": "( )에서 간단한 음식을 삽니다", "question_no": 34, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비행기", "B": "택시", "C": "기차", "D": "배"}, "answer": "D", "passage": "서준는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "떡볶이", "B": "김치", "C": "갈비", "D": "된장찌개"}, "answer": "B", "passage": "지민는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 36, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "인도", "B": "일본", "C": "호주", "D": "미국"}, "answer": "A", "passage": "수진는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 37, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "고양이", "B": "강아지", "C": "사자", "D": "호랑이"}, "answer": "D", "passage": "서준는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 38, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "파랑", "B": "검정", "C": "초록", "D": "회색"}, "answer": "D", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기린", "B": "사자", "C": "토끼", "D": "코끼리"}, "answer": "D", "passage": "은우는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 34, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "갈색", "B": "분홍", "C": "하양", "D": "회색"}, "answer": "B", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "캐나다", "B": "독일", "C": "스페인", "D": "미국"}, "answer": "C", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 36, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "치과", "B": "박물관", "C": "병원", "D": "세탁소"}, "answer": "B", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 친구를 만납니다.", "question_no": 37, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "킥보드", "B": "기차", "C": "배", "D": "택시"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "어학원", "B": "약국", "C": "카페", "D": "병원"}, "answer": "D", "passage": "( )에서 진료를 받습니다", "question_no": 39, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "평일", "B": "점심", "C": "다음 달", "D": "어제"}, "answer": "D", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 34, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "택시", "B": "지하철", "C": "자전거", "D": "배"}, "answer": "C", "passage": "지호는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "여행사", "B": "세탁소", "C": "백화점", "D": "치과"}, "answer": "D", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 친구를 만납니다.", "question_no": 36, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우유", "B": "녹차", "C": "커피", "D": "사이다"}, "answer": "B", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 37, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "안경", "B": "책", "C": "코트", "D": "모자"}, "answer": "D", "passage": "학교에 ( )를 입습니다.", "question_no": 38, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "회사원", "B": "간호사", "C": "운동선수", "D": "선생님"}, "answer": "B", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철", "B": "기차", "C": "킥보드", "D": "버스"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )으로 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "지하철", "C": "택시", "D": "기차"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "약국", "B": "학원", "C": "대학교", "D": "어학원"}, "answer": "B", "passage": "지민는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 36, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "불고기", "B": "김치", "C": "갈비", "D": "짬뽕"}, "answer": "D", "passage": "도윤는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 37, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "라면", "B": "된장찌개", "C": "불고기", "D": "짜장면"}, "answer": "B", "passage": "서연는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 38, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "파랑", "B": "분홍", "C": "검정", "D": "초록"}, "answer": "A", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "홍차", "B": "콜라", "C": "라떼", "D": "녹차"}, "answer": "A", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 34, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "어제", "B": "이번 달", "C": "아침", "D": "점심"}, "answer": "D", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 35, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "짜장면", "B": "떡볶이", "C": "우동", "D": "갈비"}, "answer": "B", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 36, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비행기", "B": "택시", "C": "자전거", "D": "배"}, "answer": "A", "passage": "하준는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "빨강", "B": "검정", "C": "파랑", "D": "초록"}, "answer": "B", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "빨강", "B": "파랑", "C": "하양", "D": "노랑"}, "answer": "B", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "시청", "B": "편의점", "C": "초등학교", "D": "지하철역"}, "answer": "D", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 잠깐 들릅니다.", "question_no": 34, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우유", "B": "녹차", "C": "홍차", "D": "콜라"}, "answer": "C", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 35, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "연필", "B": "코트", "C": "안경", "D": "컴퓨터"}, "answer": "B", "passage": "나연는 ( )를 입습니다", "question_no": 36, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "라면", "B": "우동", "C": "김밥", "D": "순두부"}, "answer": "A", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 37, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "갈색", "B": "노랑", "C": "회색", "D": "분홍"}, "answer": "C", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "고양이", "B": "햄스터", "C": "코끼리", "D": "호랑이"}, "answer": "C", "passage": "지우는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 39, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "택시", "B": "버스", "C": "자전거", "D": "기차"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "프랑스", "B": "영국", "C": "호주", "D": "이탈리아"}, "answer": "C", "passage": "시우는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 35, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "여행사", "B": "치과", "C": "약국", "D": "우체국"}, "answer": "A", "passage": "현우는 ( )에서 여행을 예약합니다", "question_no": 36, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "된장찌개", "B": "불고기", "C": "순두부", "D": "김밥"}, "answer": "A", "passage": "연우는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 37, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "프로그래머", "B": "선생님", "C": "디자이너", "D": "가수"}, "answer": "D", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "킥보드", "B": "자전거", "C": "지하철", "D": "비행기"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )으로 갑니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "박물관", "B": "지하철역", "C": "미용실", "D": "백화점"}, "answer": "A", "passage": "은우는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "중학교", "B": "도서관", "C": "여행사", "D": "서점"}, "answer": "A", "passage": "( )에서 공부를 합니다", "question_no": 35, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "콜라", "B": "홍차", "C": "녹차", "D": "커피"}, "answer": "A", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 36, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "빨강", "B": "회색", "C": "하양", "D": "검정"}, "answer": "C", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "아침", "B": "다음 주", "C": "내일", "D": "오늘"}, "answer": "C", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 38, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "아침", "B": "다음 주", "C": "이번 주", "D": "점심"}, "answer": "A", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 39, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "주말", "B": "다음 주", "C": "아침", "D": "이번 달"}, "answer": "B", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 34, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스", "B": "택시", "C": "기차", "D": "킥보드"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비빔밥", "B": "떡볶이", "C": "김치", "D": "불고기"}, "answer": "B", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 36, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "곰", "B": "기린", "C": "코끼리", "D": "여우"}, "answer": "A", "passage": "예린는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 37, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "단풍나무", "B": "은행나무", "C": "소나무", "D": "국화"}, "answer": "D", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 38, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "선생님", "B": "학생", "C": "운동선수", "D": "간호사"}, "answer": "D", "passage": "하준의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "세탁소", "B": "버스 정류장", "C": "시청", "D": "우체국"}, "answer": "A", "passage": "서준는 ( )에서 세탁을 맡깁니다", "question_no": 34, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가수", "B": "요리사", "C": "의사", "D": "운동선수"}, "answer": "B", "passage": "현우의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "하양", "B": "주황", "C": "회색", "D": "갈색"}, "answer": "C", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "시청", "B": "학교", "C": "서점", "D": "치과"}, "answer": "D", "passage": "지안는 ( )에서 치료를 받습니다", "question_no": 37, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "단풍나무", "B": "해바라기", "C": "장미", "D": "벚꽃"}, "answer": "B", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 38, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자전거", "B": "버스", "C": "지하철", "D": "기차"}, "answer": "C", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "초록", "B": "하양", "C": "주황", "D": "검정"}, "answer": "D", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "오늘", "B": "이번 주", "C": "평일", "D": "점심"}, "answer": "A", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 35, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "해바라기", "B": "국화", "C": "은행나무", "D": "벚꽃"}, "answer": "B", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 36, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "된장찌개", "B": "갈비", "C": "떡볶이", "D": "라면"}, "answer": "C", "passage": "지민는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 37, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "분홍", "B": "검정", "C": "초록", "D": "빨강"}, "answer": "D", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "공책", "B": "휴대폰", "C": "모자", "D": "지갑"}, "answer": "B", "passage": "학교에 ( )를 찾습니다.", "question_no": 39, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기차", "B": "킥보드", "C": "지하철", "D": "배"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )으로 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "아침", "B": "다음 달", "C": "어제", "D": "내일"}, "answer": "A", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 35, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "토끼", "B": "햄스터", "C": "고양이", "D": "여우"}, "answer": "D", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 36, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "불고기", "B": "된장찌개", "C": "비빔밥", "D": "순두부"}, "answer": "D", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 37, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철", "B": "기차", "C": "배", "D": "비행기"}, "answer": "B", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "요리사", "B": "디자이너", "C": "기사", "D": "회사원"}, "answer": "D", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "짬뽕", "B": "불고기", "C": "순두부", "D": "김치"}, "answer": "C", "passage": "가은는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 34, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "책", "B": "연필", "C": "우산", "D": "안경"}, "answer": "B", "passage": "학교에 ( )를 가지고 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "곰", "B": "햄스터", "C": "호랑이", "D": "코끼리"}, "answer": "C", "passage": "은우는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 36, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "토끼", "B": "강아지", "C": "햄스터", "D": "고양이"}, "answer": "D", "passage": "수진는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 37, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "기차", "C": "킥보드", "D": "택시"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "프로그래머", "B": "운동선수", "C": "판매원", "D": "배우"}, "answer": "A", "passage": "은우의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "기차", "C": "비행기", "D": "자전거"}, "answer": "B", "passage": "하준는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "아침", "B": "내일", "C": "다음 주", "D": "이번 달"}, "answer": "A", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 35, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "킥보드", "B": "비행기", "C": "버스", "D": "배"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "의사", "B": "학생", "C": "프로그래머", "D": "가수"}, "answer": "A", "passage": "가은의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "초등학교", "B": "버스 정류장", "C": "식당", "D": "은행"}, "answer": "D", "passage": "( )에서 돈을 보냅니다", "question_no": 38, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우산", "B": "안경", "C": "자", "D": "코트"}, "answer": "D", "passage": "하준는 ( )를 챙깁니다", "question_no": 39, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "은행", "B": "우체국", "C": "미용실", "D": "어학원"}, "answer": "B", "passage": "연우는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "오늘", "B": "이번 주", "C": "평일", "D": "점심"}, "answer": "D", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 35, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "자전거", "C": "비행기", "D": "기차"}, "answer": "A", "passage": "민수는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "인도", "B": "독일", "C": "베트남", "D": "호주"}, "answer": "A", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 37, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "이탈리아", "B": "미국", "C": "베트남", "D": "영국"}, "answer": "C", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 38, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "튤립", "B": "단풍나무", "C": "국화", "D": "장미"}, "answer": "C", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 39, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "단풍나무", "B": "소나무", "C": "국화", "D": "튤립"}, "answer": "A", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 34, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지우개", "B": "지갑", "C": "모자", "D": "자"}, "answer": "B", "passage": "학교에 ( )를 사용합니다.", "question_no": 35, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "은행나무", "B": "해바라기", "C": "국화", "D": "튤립"}, "answer": "C", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 36, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철역", "B": "우체국", "C": "체육관", "D": "약국"}, "answer": "C", "passage": "민수는 ( )에서 운동을 합니다", "question_no": 37, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "킥보드", "B": "지하철", "C": "비행기", "D": "자전거"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "아침", "B": "저녁", "C": "다음 달", "D": "이번 달"}, "answer": "B", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 39, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "녹차", "B": "물", "C": "주스", "D": "라떼"}, "answer": "B", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 34, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "공책", "B": "지우개", "C": "휴대폰", "D": "책"}, "answer": "A", "passage": "지안는 ( )를 가지고 갑니다", "question_no": 35, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "영국", "B": "한국", "C": "캐나다", "D": "일본"}, "answer": "C", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 36, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철역", "B": "편의점", "C": "서점", "D": "어학원"}, "answer": "B", "passage": "하준는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 37, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "불고기", "B": "비빔밥", "C": "짜장면", "D": "순두부"}, "answer": "A", "passage": "지안는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 38, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철", "B": "택시", "C": "비행기", "D": "기차"}, "answer": "C", "passage": "가은는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비행기", "B": "지하철", "C": "버스", "D": "택시"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "소나무", "B": "장미", "C": "은행나무", "D": "해바라기"}, "answer": "B", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 35, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "백화점", "B": "공원", "C": "카페", "D": "우체국"}, "answer": "D", "passage": "지안는 ( )에서 소포를 보냅니다", "question_no": 36, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "인도", "B": "독일", "C": "미국", "D": "프랑스"}, "answer": "C", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 37, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기차", "B": "비행기", "C": "택시", "D": "배"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "호주", "B": "한국", "C": "프랑스", "D": "중국"}, "answer": "D", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 39, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "공원", "B": "지하철역", "C": "우체국", "D": "서점"}, "answer": "D", "passage": "서준는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "책", "B": "열쇠", "C": "자", "D": "모자"}, "answer": "B", "passage": "민수는 ( )를 사용합니다", "question_no": 35, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "갈색", "B": "회색", "C": "노랑", "D": "주황"}, "answer": "C", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "프랑스", "B": "이탈리아", "C": "캐나다", "D": "미국"}, "answer": "B", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 37, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철", "B": "기차", "C": "비행기", "D": "배"}, "answer": "D", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자전거", "B": "지하철", "C": "기차", "D": "킥보드"}, "answer": "C", "passage": "은우는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "곰", "B": "토끼", "C": "기린", "D": "강아지"}, "answer": "D", "passage": "예린는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 34, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비빔밥", "B": "떡볶이", "C": "된장찌개", "D": "불고기"}, "answer": "B", "passage": "유진는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 35, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "병원", "B": "시장", "C": "세탁소", "D": "중학교"}, "answer": "A", "passage": "( )에서 진료를 받습니다", "question_no": 36, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자전거", "B": "지하철", "C": "배", "D": "기차"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "노랑", "B": "회색", "C": "갈색", "D": "하양"}, "answer": "A", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "병원", "B": "대학교", "C": "여행사", "D": "시청"}, "answer": "D", "passage": "( )에서 민원을 봅니다", "question_no": 39, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철역", "B": "미용실", "C": "카페", "D": "대학교"}, "answer": "A", "passage": "은우는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "택시", "B": "비행기", "C": "버스", "D": "배"}, "answer": "B", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "은행나무", "B": "튤립", "C": "장미", "D": "해바라기"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 36, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기사", "B": "학생", "C": "경찰관", "D": "간호사"}, "answer": "C", "passage": "연우의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자전거", "B": "킥보드", "C": "비행기", "D": "버스"}, "answer": "A", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "사이다", "B": "라떼", "C": "홍차", "D": "차"}, "answer": "A", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 39, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "컴퓨터", "B": "책", "C": "열쇠", "D": "우산"}, "answer": "B", "passage": "지안는 ( )를 빌립니다", "question_no": 34, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "택시", "B": "배", "C": "기차", "D": "자전거"}, "answer": "D", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "순두부", "B": "짬뽕", "C": "우동", "D": "삼겹살"}, "answer": "D", "passage": "서연는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 36, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자전거", "B": "지하철", "C": "비행기", "D": "기차"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "어학원", "B": "카페", "C": "식당", "D": "우체국"}, "answer": "B", "passage": "( )에서 커피를 마십니다", "question_no": 38, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "인도", "B": "중국", "C": "태국", "D": "일본"}, "answer": "C", "passage": "가은는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 39, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "베트남", "B": "호주", "C": "이탈리아", "D": "태국"}, "answer": "B", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 34, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "곰", "B": "햄스터", "C": "고양이", "D": "기린"}, "answer": "C", "passage": "가은는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 35, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "떡볶이", "B": "불고기", "C": "라면", "D": "비빔밥"}, "answer": "B", "passage": "현우는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 36, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "은행나무", "B": "장미", "C": "벚꽃", "D": "소나무"}, "answer": "A", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 37, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "점심", "B": "이번 주", "C": "어제", "D": "아침"}, "answer": "B", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 38, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스", "B": "배", "C": "기차", "D": "지하철"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "노랑", "B": "초록", "C": "분홍", "D": "빨강"}, "answer": "C", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "하양", "B": "초록", "C": "파랑", "D": "빨강"}, "answer": "B", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "라떼", "B": "녹차", "C": "콜라", "D": "홍차"}, "answer": "D", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 36, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "은행", "B": "병원", "C": "학원", "D": "카페"}, "answer": "A", "passage": "( )에서 돈을 보냅니다", "question_no": 37, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우동", "B": "순두부", "C": "갈비", "D": "짬뽕"}, "answer": "A", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 38, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "은행나무", "B": "단풍나무", "C": "해바라기", "D": "튤립"}, "answer": "C", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 39, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "회사원", "B": "요리사", "C": "디자이너", "D": "선생님"}, "answer": "A", "passage": "은우의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "여우", "B": "고양이", "C": "햄스터", "D": "호랑이"}, "answer": "A", "passage": "예린는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 35, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "휴대폰", "B": "컴퓨터", "C": "시계", "D": "지우개"}, "answer": "C", "passage": "하준는 ( )를 사용합니다", "question_no": 36, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "초록", "B": "파랑", "C": "노랑", "D": "주황"}, "answer": "C", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "콜라", "B": "주스", "C": "물", "D": "라떼"}, "answer": "D", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 38, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기린", "B": "사자", "C": "토끼", "D": "곰"}, "answer": "B", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 39, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철", "B": "비행기", "C": "버스", "D": "킥보드"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "호랑이", "B": "코끼리", "C": "여우", "D": "곰"}, "answer": "A", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 35, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "선생님", "B": "회사원", "C": "디자이너", "D": "운동선수"}, "answer": "D", "passage": "도윤의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "식당", "B": "초등학교", "C": "편의점", "D": "백화점"}, "answer": "A", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 볼 일이 있습니다.", "question_no": 37, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "백화점", "B": "약국", "C": "버스 정류장", "D": "식당"}, "answer": "B", "passage": "지안는 ( )에서 약을 삽니다", "question_no": 38, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "공책", "B": "모자", "C": "휴대폰", "D": "연필"}, "answer": "A", "passage": "학교에 ( )를 빌립니다.", "question_no": 39, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "하양", "B": "검정", "C": "갈색", "D": "초록"}, "answer": "C", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "초밥", "B": "불고기", "C": "갈비", "D": "우동"}, "answer": "A", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 35, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "노랑", "B": "갈색", "C": "보라", "D": "분홍"}, "answer": "C", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자전거", "B": "배", "C": "버스", "D": "기차"}, "answer": "C", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "학생", "B": "디자이너", "C": "회사원", "D": "경찰관"}, "answer": "B", "passage": "현우의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "소나무", "B": "국화", "C": "튤립", "D": "단풍나무"}, "answer": "A", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 39, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "중국", "B": "독일", "C": "한국", "D": "스페인"}, "answer": "B", "passage": "유진는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 34, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "기차", "C": "지하철", "D": "자전거"}, "answer": "B", "passage": "예린는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "주말", "B": "저녁", "C": "다음 주", "D": "이번 주"}, "answer": "B", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 36, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "주스", "B": "커피", "C": "물", "D": "녹차"}, "answer": "D", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 37, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "킥보드", "B": "기차", "C": "버스", "D": "자전거"}, "answer": "D", "passage": "연우는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "학원", "B": "서점", "C": "초등학교", "D": "지하철역"}, "answer": "D", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 볼 일이 있습니다.", "question_no": 39, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "호주", "B": "스페인", "C": "독일", "D": "프랑스"}, "answer": "A", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 34, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스", "B": "지하철", "C": "자전거", "D": "기차"}, "answer": "B", "passage": "공항에는 ( )으로 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비행기", "B": "배", "C": "기차", "D": "킥보드"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "기차", "C": "킥보드", "D": "자전거"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "대학교", "B": "체육관", "C": "어학원", "D": "학원"}, "answer": "C", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 볼 일이 있습니다.", "question_no": 38, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "보라", "B": "갈색", "C": "검정", "D": "하양"}, "answer": "B", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기차", "B": "비행기", "C": "배", "D": "택시"}, "answer": "A", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "킥보드", "B": "비행기", "C": "택시", "D": "자전거"}, "answer": "C", "passage": "서준는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "백화점", "B": "여행사", "C": "박물관", "D": "편의점"}, "answer": "B", "passage": "지우는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 36, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "병원", "B": "미용실", "C": "학교", "D": "우체국"}, "answer": "D", "passage": "지호는 ( )에서 소포를 보냅니다", "question_no": 37, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "약국", "B": "병원", "C": "공원", "D": "도서관"}, "answer": "A", "passage": "현우는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 38, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "보라", "B": "회색", "C": "빨강", "D": "노랑"}, "answer": "D", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "파랑", "B": "갈색", "C": "검정", "D": "빨강"}, "answer": "C", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "호랑이", "B": "코끼리", "C": "강아지", "D": "기린"}, "answer": "B", "passage": "지우는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 35, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "비행기", "C": "기차", "D": "택시"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "캐나다", "B": "미국", "C": "호주", "D": "일본"}, "answer": "B", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 37, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철", "B": "킥보드", "C": "택시", "D": "기차"}, "answer": "B", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "킥보드", "B": "기차", "C": "버스", "D": "택시"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "은행나무", "B": "단풍나무", "C": "장미", "D": "벚꽃"}, "answer": "D", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 34, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "벚꽃", "B": "소나무", "C": "튤립", "D": "국화"}, "answer": "B", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 35, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "사이다", "B": "차", "C": "라떼", "D": "콜라"}, "answer": "B", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 36, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "약국", "B": "체육관", "C": "여행사", "D": "서점"}, "answer": "C", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 볼 일이 있습니다.", "question_no": 37, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "순두부", "B": "김치", "C": "짜장면", "D": "짬뽕"}, "answer": "B", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 38, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "병원", "B": "버스 정류장", "C": "체육관", "D": "식당"}, "answer": "C", "passage": "나연는 ( )에서 운동을 합니다", "question_no": 39, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "호랑이", "B": "강아지", "C": "고양이", "D": "기린"}, "answer": "A", "passage": "예린는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 34, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "햄스터", "B": "기린", "C": "호랑이", "D": "코끼리"}, "answer": "B", "passage": "은우는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 35, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기사", "B": "의사", "C": "프로그래머", "D": "요리사"}, "answer": "C", "passage": "유진의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "호주", "B": "독일", "C": "이탈리아", "D": "일본"}, "answer": "C", "passage": "지민는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 37, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "병원", "B": "어학원", "C": "백화점", "D": "식당"}, "answer": "B", "passage": "현우는 ( )에서 한국어를 배웁니다", "question_no": 38, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자전거", "B": "킥보드", "C": "기차", "D": "버스"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "사이다", "B": "커피", "C": "녹차", "D": "차"}, "answer": "D", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 34, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "이번 달", "B": "내일", "C": "오늘", "D": "평일"}, "answer": "C", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 35, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "다음 주", "B": "아침", "C": "이번 달", "D": "점심"}, "answer": "D", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 36, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "갈색", "B": "파랑", "C": "노랑", "D": "보라"}, "answer": "C", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "디자이너", "B": "요리사", "C": "회사원", "D": "프로그래머"}, "answer": "D", "passage": "서연의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "병원", "B": "대학교", "C": "서점", "D": "미용실"}, "answer": "A", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 볼 일이 있습니다.", "question_no": 39, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "프로그래머", "B": "의사", "C": "간호사", "D": "기사"}, "answer": "B", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "순두부", "B": "갈비", "C": "비빔밥", "D": "삼겹살"}, "answer": "D", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 35, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "토끼", "B": "햄스터", "C": "사자", "D": "호랑이"}, "answer": "C", "passage": "현우는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 36, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "평일", "B": "다음 주", "C": "아침", "D": "주말"}, "answer": "A", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 37, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "선생님", "B": "프로그래머", "C": "요리사", "D": "학생"}, "answer": "B", "passage": "은우의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지갑", "B": "안경", "C": "장화", "D": "시계"}, "answer": "D", "passage": "지우는 ( )를 사용합니다", "question_no": 39, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "택시", "B": "버스", "C": "자전거", "D": "지하철"}, "answer": "D", "passage": "시우는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "약국", "B": "도서관", "C": "카페", "D": "공원"}, "answer": "A", "passage": "도윤는 ( )에서 약을 삽니다", "question_no": 35, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "된장찌개", "B": "불고기", "C": "비빔밥", "D": "초밥"}, "answer": "C", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 36, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "운동선수", "B": "경찰관", "C": "선생님", "D": "회사원"}, "answer": "C", "passage": "지안의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "코트", "B": "지우개", "C": "컴퓨터", "D": "책"}, "answer": "B", "passage": "학교에 ( )를 가지고 갑니다.", "question_no": 38, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "다음 달", "B": "아침", "C": "저녁", "D": "이번 주"}, "answer": "A", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 39, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "초록", "B": "주황", "C": "하양", "D": "빨강"}, "answer": "A", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "벚꽃", "B": "장미", "C": "단풍나무", "D": "튤립"}, "answer": "D", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 35, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "편의점", "B": "병원", "C": "미용실", "D": "어학원"}, "answer": "B", "passage": "( )에서 진료를 받습니다", "question_no": 36, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "영국", "B": "호주", "C": "독일", "D": "베트남"}, "answer": "B", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 37, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "사이다", "B": "콜라", "C": "커피", "D": "녹차"}, "answer": "C", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 38, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "사자", "B": "호랑이", "C": "기린", "D": "여우"}, "answer": "B", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 39, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비행기", "B": "킥보드", "C": "자전거", "D": "버스"}, "answer": "B", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "단풍나무", "B": "벚꽃", "C": "소나무", "D": "튤립"}, "answer": "A", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 35, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우체국", "B": "병원", "C": "도서관", "D": "편의점"}, "answer": "A", "passage": "지민는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 36, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "파랑", "B": "주황", "C": "하양", "D": "노랑"}, "answer": "D", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "해바라기", "B": "은행나무", "C": "튤립", "D": "단풍나무"}, "answer": "A", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 38, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "오늘", "B": "점심", "C": "아침", "D": "주말"}, "answer": "C", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 39, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "노랑", "B": "검정", "C": "초록", "D": "빨강"}, "answer": "B", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "차", "B": "주스", "C": "우유", "D": "라떼"}, "answer": "A", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 35, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "사자", "B": "곰", "C": "코끼리", "D": "호랑이"}, "answer": "A", "passage": "서연는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 36, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "어제", "B": "오늘", "C": "주말", "D": "다음 달"}, "answer": "B", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 37, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "여행사", "B": "공원", "C": "어학원", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "현우는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 38, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우체국", "B": "식당", "C": "학원", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지우는 ( )에서 소포를 보냅니다", "question_no": 39, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "시계", "B": "지우개", "C": "지갑", "D": "코트"}, "answer": "A", "passage": "학교에 ( )를 사용합니다.", "question_no": 34, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "강아지", "B": "고양이", "C": "호랑이", "D": "곰"}, "answer": "D", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 35, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "빨강", "B": "주황", "C": "하양", "D": "갈색"}, "answer": "A", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우유", "B": "홍차", "C": "주스", "D": "커피"}, "answer": "A", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 37, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "분홍", "B": "회색", "C": "갈색", "D": "보라"}, "answer": "B", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "녹차", "B": "커피", "C": "라떼", "D": "물"}, "answer": "D", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 39, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "샤프", "B": "컴퓨터", "C": "연필", "D": "시계"}, "answer": "D", "passage": "도윤는 ( )를 사용합니다", "question_no": 34, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "여우", "B": "호랑이", "C": "고양이", "D": "사자"}, "answer": "A", "passage": "지민는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 35, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "보라", "B": "회색", "C": "파랑", "D": "하양"}, "answer": "C", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "벚꽃", "B": "소나무", "C": "해바라기", "D": "단풍나무"}, "answer": "A", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 37, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "학원", "B": "시장", "C": "지하철역", "D": "서점"}, "answer": "D", "passage": "시우는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 38, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "사자", "B": "코끼리", "C": "고양이", "D": "토끼"}, "answer": "D", "passage": "지호는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 39, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "떡볶이", "B": "불고기", "C": "짜장면", "D": "라면"}, "answer": "A", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 34, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기차", "B": "자전거", "C": "택시", "D": "비행기"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "내일", "B": "어제", "C": "오늘", "D": "아침"}, "answer": "C", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 36, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "백화점", "B": "시청", "C": "대학교", "D": "여행사"}, "answer": "D", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 잠깐 들릅니다.", "question_no": 37, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "주말", "B": "오늘", "C": "어제", "D": "다음 달"}, "answer": "C", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 38, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "택시", "B": "자전거", "C": "배", "D": "지하철"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "카페", "B": "어학원", "C": "버스 정류장", "D": "병원"}, "answer": "C", "passage": "지호는 ( )에서 버스를 기다립니다", "question_no": 34, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "박물관", "B": "공원", "C": "학원", "D": "세탁소"}, "answer": "B", "passage": "서연는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "홍차", "B": "주스", "C": "커피", "D": "녹차"}, "answer": "A", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 36, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "시장", "B": "치과", "C": "미용실", "D": "학원"}, "answer": "B", "passage": "현우는 ( )에서 치료를 받습니다", "question_no": 37, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "불고기", "B": "삼겹살", "C": "김밥", "D": "짬뽕"}, "answer": "D", "passage": "하준는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 38, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "프랑스", "B": "이탈리아", "C": "한국", "D": "호주"}, "answer": "C", "passage": "수진는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 39, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "회사원", "B": "프로그래머", "C": "의사", "D": "판매원"}, "answer": "B", "passage": "지민의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "토끼", "B": "사자", "C": "햄스터", "D": "곰"}, "answer": "A", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 35, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자전거", "B": "지하철", "C": "킥보드", "D": "배"}, "answer": "A", "passage": "지우는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "점심", "B": "이번 달", "C": "아침", "D": "저녁"}, "answer": "B", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 37, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "김치", "B": "초밥", "C": "삼겹살", "D": "김밥"}, "answer": "D", "passage": "예린는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 38, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "사이다", "B": "물", "C": "콜라", "D": "라떼"}, "answer": "C", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 39, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "내일", "B": "다음 달", "C": "점심", "D": "이번 달"}, "answer": "A", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 34, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "간호사", "B": "판매원", "C": "선생님", "D": "가수"}, "answer": "D", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "디자이너", "B": "기사", "C": "가수", "D": "간호사"}, "answer": "C", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "선생님", "B": "가수", "C": "학생", "D": "의사"}, "answer": "B", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "사이다", "B": "물", "C": "커피", "D": "콜라"}, "answer": "D", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 38, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "국화", "B": "튤립", "C": "단풍나무", "D": "소나무"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 39, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "튤립", "B": "국화", "C": "은행나무", "D": "소나무"}, "answer": "B", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 34, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "공원", "B": "대학교", "C": "은행", "D": "학원"}, "answer": "C", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 볼 일이 있습니다.", "question_no": 35, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "킥보드", "C": "버스", "D": "지하철"}, "answer": "A", "passage": "유진는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배우", "B": "회사원", "C": "디자이너", "D": "간호사"}, "answer": "A", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "불고기", "B": "된장찌개", "C": "삼겹살", "D": "김밥"}, "answer": "B", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 38, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "다음 달", "B": "점심", "C": "평일", "D": "내일"}, "answer": "A", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 39, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "고양이", "B": "기린", "C": "강아지", "D": "토끼"}, "answer": "A", "passage": "서준는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 34, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우유", "B": "라떼", "C": "차", "D": "콜라"}, "answer": "A", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 35, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "치과", "B": "카페", "C": "약국", "D": "초등학교"}, "answer": "D", "passage": "( )에서 공부를 합니다", "question_no": 36, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "은행", "B": "어학원", "C": "학원", "D": "박물관"}, "answer": "C", "passage": "도윤는 ( )에서 수업을 듣습니다", "question_no": 37, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철", "B": "버스", "C": "킥보드", "D": "자전거"}, "answer": "B", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우유", "B": "커피", "C": "물", "D": "사이다"}, "answer": "D", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 39, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "휴대폰", "B": "지갑", "C": "장화", "D": "샤프"}, "answer": "A", "passage": "학교에 ( )를 찾습니다.", "question_no": 34, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "짜장면", "B": "김치", "C": "된장찌개", "D": "우동"}, "answer": "B", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 35, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "떡볶이", "B": "갈비", "C": "삼겹살", "D": "불고기"}, "answer": "A", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 36, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "벚꽃", "B": "튤립", "C": "단풍나무", "D": "해바라기"}, "answer": "D", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 37, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "라떼", "B": "주스", "C": "홍차", "D": "커피"}, "answer": "B", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 38, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "인도", "B": "미국", "C": "캐나다", "D": "독일"}, "answer": "B", "passage": "지호는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 39, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "이탈리아", "B": "미국", "C": "인도", "D": "한국"}, "answer": "D", "passage": "은우는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 34, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "요리사", "B": "학생", "C": "기사", "D": "가수"}, "answer": "D", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "장화", "B": "샤프", "C": "책", "D": "공책"}, "answer": "A", "passage": "학교에 ( )를 씁니다.", "question_no": 36, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "프로그래머", "B": "요리사", "C": "디자이너", "D": "경찰관"}, "answer": "B", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "곰", "B": "고양이", "C": "호랑이", "D": "토끼"}, "answer": "D", "passage": "민수는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 38, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "회색", "B": "주황", "C": "검정", "D": "노랑"}, "answer": "B", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "사이다", "B": "커피", "C": "물", "D": "라떼"}, "answer": "A", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 34, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "내일", "B": "평일", "C": "점심", "D": "저녁"}, "answer": "D", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 35, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비행기", "B": "택시", "C": "배", "D": "버스"}, "answer": "A", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "약국", "B": "미용실", "C": "학원", "D": "지하철역"}, "answer": "B", "passage": "( )에서 머리를 자릅니다", "question_no": 37, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "서점", "B": "체육관", "C": "공원", "D": "중학교"}, "answer": "C", "passage": "연우는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 38, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "택시", "B": "버스", "C": "킥보드", "D": "기차"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "디자이너", "B": "기사", "C": "경찰관", "D": "회사원"}, "answer": "A", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "은행나무", "B": "단풍나무", "C": "튤립", "D": "해바라기"}, "answer": "B", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 35, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "베트남", "B": "일본", "C": "미국", "D": "인도"}, "answer": "D", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 36, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "안경", "B": "우산", "C": "모자", "D": "장화"}, "answer": "A", "passage": "학교에 ( )를 찾습니다.", "question_no": 37, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "소나무", "B": "단풍나무", "C": "해바라기", "D": "장미"}, "answer": "B", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 38, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "중학교", "B": "도서관", "C": "세탁소", "D": "식당"}, "answer": "A", "passage": "지민는 ( )에서 공부를 합니다", "question_no": 39, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "국화", "B": "벚꽃", "C": "소나무", "D": "단풍나무"}, "answer": "B", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 34, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "병원", "B": "식당", "C": "지하철역", "D": "우체국"}, "answer": "A", "passage": "현우는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "프로그래머", "B": "디자이너", "C": "배우", "D": "기사"}, "answer": "A", "passage": "지안의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "도서관", "B": "서점", "C": "세탁소", "D": "편의점"}, "answer": "C", "passage": "지호는 ( )에서 세탁을 맡깁니다", "question_no": 37, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "편의점", "B": "시장", "C": "초등학교", "D": "은행"}, "answer": "B", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 잠깐 들릅니다.", "question_no": 38, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비행기", "B": "배", "C": "버스", "D": "킥보드"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "태국", "B": "일본", "C": "중국", "D": "캐나다"}, "answer": "D", "passage": "민수는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 34, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비행기", "B": "버스", "C": "택시", "D": "자전거"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "소나무", "B": "해바라기", "C": "튤립", "D": "국화"}, "answer": "A", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 36, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "순두부", "B": "김밥", "C": "우동", "D": "짬뽕"}, "answer": "A", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 37, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "삼겹살", "B": "짜장면", "C": "김치", "D": "된장찌개"}, "answer": "D", "passage": "지우는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 38, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "콜라", "B": "홍차", "C": "차", "D": "커피"}, "answer": "B", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 39, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "은행나무", "B": "소나무", "C": "벚꽃", "D": "튤립"}, "answer": "A", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 34, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "호랑이", "B": "햄스터", "C": "코끼리", "D": "토끼"}, "answer": "C", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 35, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "햄스터", "B": "고양이", "C": "코끼리", "D": "강아지"}, "answer": "C", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 36, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "회색", "B": "빨강", "C": "갈색", "D": "파랑"}, "answer": "D", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기차", "B": "버스", "C": "자전거", "D": "킥보드"}, "answer": "C", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "체육관", "B": "우체국", "C": "초등학교", "D": "서점"}, "answer": "A", "passage": "( )에서 운동을 합니다", "question_no": 39, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "프랑스", "B": "호주", "C": "일본", "D": "인도"}, "answer": "D", "passage": "수진는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 34, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "서점", "B": "어학원", "C": "식당", "D": "버스 정류장"}, "answer": "A", "passage": "서연는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "스페인", "B": "한국", "C": "태국", "D": "독일"}, "answer": "B", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 36, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "자전거", "C": "비행기", "D": "킥보드"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "튤립", "B": "해바라기", "C": "단풍나무", "D": "국화"}, "answer": "B", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 38, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "프랑스", "B": "이탈리아", "C": "일본", "D": "독일"}, "answer": "C", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 39, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가수", "B": "학생", "C": "회사원", "D": "디자이너"}, "answer": "D", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "체육관", "B": "초등학교", "C": "공원", "D": "세탁소"}, "answer": "D", "passage": "가은는 ( )에서 세탁을 맡깁니다", "question_no": 35, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "초등학교", "B": "우체국", "C": "치과", "D": "어학원"}, "answer": "C", "passage": "예린는 ( )에서 치료를 받습니다", "question_no": 36, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "경찰관", "B": "가수", "C": "학생", "D": "의사"}, "answer": "D", "passage": "지호의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "샤프", "B": "모자", "C": "우산", "D": "안경"}, "answer": "B", "passage": "학교에 ( )를 챙깁니다.", "question_no": 38, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "회사원", "B": "학생", "C": "간호사", "D": "판매원"}, "answer": "B", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "다음 달", "B": "아침", "C": "오늘", "D": "어제"}, "answer": "A", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 34, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "스페인", "B": "태국", "C": "인도", "D": "프랑스"}, "answer": "B", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 35, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스 정류장", "B": "카페", "C": "세탁소", "D": "병원"}, "answer": "B", "passage": "유진는 ( )에서 커피를 마십니다", "question_no": 36, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우산", "B": "시계", "C": "코트", "D": "컴퓨터"}, "answer": "A", "passage": "도윤는 ( )를 챙깁니다", "question_no": 37, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철", "B": "기차", "C": "비행기", "D": "자전거"}, "answer": "B", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "햄스터", "B": "고양이", "C": "호랑이", "D": "토끼"}, "answer": "D", "passage": "유진는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 39, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "토끼", "B": "사자", "C": "고양이", "D": "여우"}, "answer": "B", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 34, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "영국", "B": "캐나다", "C": "스페인", "D": "이탈리아"}, "answer": "D", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 35, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "해바라기", "B": "장미", "C": "은행나무", "D": "튤립"}, "answer": "B", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 36, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "어학원", "B": "식당", "C": "편의점", "D": "병원"}, "answer": "C", "passage": "유진는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 37, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "인도", "B": "이탈리아", "C": "베트남", "D": "일본"}, "answer": "D", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 38, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "회사원", "B": "운동선수", "C": "판매원", "D": "요리사"}, "answer": "C", "passage": "지우의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "태국", "B": "독일", "C": "프랑스", "D": "일본"}, "answer": "C", "passage": "지우는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 34, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "간호사", "B": "가수", "C": "회사원", "D": "판매원"}, "answer": "B", "passage": "가은의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "인도", "B": "미국", "C": "독일", "D": "한국"}, "answer": "B", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 36, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "이탈리아", "B": "영국", "C": "스페인", "D": "호주"}, "answer": "B", "passage": "시우는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 37, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우체국", "B": "시청", "C": "은행", "D": "초등학교"}, "answer": "D", "passage": "지안는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 38, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "검정", "B": "분홍", "C": "하양", "D": "보라"}, "answer": "D", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "회색", "B": "검정", "C": "갈색", "D": "하양"}, "answer": "C", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "중학교", "B": "백화점", "C": "은행", "D": "체육관"}, "answer": "D", "passage": "연우는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "버스", "C": "기차", "D": "비행기"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "초밥", "B": "우동", "C": "불고기", "D": "짬뽕"}, "answer": "A", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 37, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "디자이너", "B": "선생님", "C": "요리사", "D": "운동선수"}, "answer": "A", "passage": "서연의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "단풍나무", "B": "해바라기", "C": "은행나무", "D": "튤립"}, "answer": "A", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 39, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "독일", "B": "캐나다", "C": "한국", "D": "호주"}, "answer": "D", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 34, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "장화", "B": "휴대폰", "C": "열쇠", "D": "우산"}, "answer": "C", "passage": "하준는 ( )를 사용합니다", "question_no": 35, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비행기", "B": "자전거", "C": "배", "D": "버스"}, "answer": "D", "passage": "유진는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "순두부", "B": "불고기", "C": "초밥", "D": "라면"}, "answer": "D", "passage": "하준는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 37, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "곰", "B": "기린", "C": "토끼", "D": "여우"}, "answer": "C", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 38, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "토끼", "B": "사자", "C": "코끼리", "D": "고양이"}, "answer": "A", "passage": "서연는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 39, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "빨강", "B": "갈색", "C": "분홍", "D": "회색"}, "answer": "D", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "곰", "B": "호랑이", "C": "여우", "D": "강아지"}, "answer": "B", "passage": "예린는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 35, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "학생", "B": "의사", "C": "기사", "D": "요리사"}, "answer": "B", "passage": "지우의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자전거", "B": "택시", "C": "비행기", "D": "기차"}, "answer": "A", "passage": "은우는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "체육관", "B": "여행사", "C": "우체국", "D": "편의점"}, "answer": "C", "passage": "( )에서 소포를 보냅니다", "question_no": 38, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비빔밥", "B": "떡볶이", "C": "김치", "D": "라면"}, "answer": "B", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 39, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "오늘", "B": "주말", "C": "다음 주", "D": "이번 주"}, "answer": "D", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 34, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "보라", "B": "검정", "C": "갈색", "D": "노랑"}, "answer": "C", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "보라", "B": "분홍", "C": "빨강", "D": "파랑"}, "answer": "B", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "미국", "B": "한국", "C": "캐나다", "D": "태국"}, "answer": "C", "passage": "도윤는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 37, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우유", "B": "홍차", "C": "주스", "D": "녹차"}, "answer": "D", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 38, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "일본", "B": "호주", "C": "중국", "D": "미국"}, "answer": "A", "passage": "지안는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 39, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "장화", "B": "우산", "C": "자", "D": "연필"}, "answer": "C", "passage": "학교에 ( )를 정리합니다.", "question_no": 34, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "햄스터", "B": "토끼", "C": "사자", "D": "코끼리"}, "answer": "D", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 35, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "여우", "B": "사자", "C": "기린", "D": "곰"}, "answer": "D", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 36, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "토끼", "B": "고양이", "C": "코끼리", "D": "기린"}, "answer": "B", "passage": "유진는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 37, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "순두부", "B": "짜장면", "C": "초밥", "D": "우동"}, "answer": "D", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 38, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "벚꽃", "B": "소나무", "C": "단풍나무", "D": "국화"}, "answer": "B", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 39, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기차", "B": "자전거", "C": "지하철", "D": "택시"}, "answer": "D", "passage": "민수는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "저녁", "B": "이번 주", "C": "주말", "D": "이번 달"}, "answer": "B", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 35, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "불고기", "B": "짬뽕", "C": "된장찌개", "D": "우동"}, "answer": "D", "passage": "유진는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 36, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스", "B": "킥보드", "C": "기차", "D": "택시"}, "answer": "A", "passage": "예린는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "불고기", "B": "짬뽕", "C": "짜장면", "D": "우동"}, "answer": "A", "passage": "유진는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 38, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자전거", "B": "킥보드", "C": "비행기", "D": "버스"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "김밥", "B": "라면", "C": "된장찌개", "D": "짜장면"}, "answer": "D", "passage": "지호는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 34, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자전거", "B": "킥보드", "C": "배", "D": "지하철"}, "answer": "C", "passage": "예린는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "코끼리", "B": "여우", "C": "사자", "D": "곰"}, "answer": "D", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 36, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "곰", "B": "코끼리", "C": "여우", "D": "토끼"}, "answer": "B", "passage": "서준는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 37, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "어제", "B": "다음 주", "C": "내일", "D": "점심"}, "answer": "C", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 38, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "안경", "B": "가방", "C": "코트", "D": "자"}, "answer": "C", "passage": "학교에 ( )를 챙깁니다.", "question_no": 39, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배우", "B": "경찰관", "C": "판매원", "D": "회사원"}, "answer": "C", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "강아지", "B": "고양이", "C": "코끼리", "D": "사자"}, "answer": "B", "passage": "지안는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 35, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "초록", "B": "주황", "C": "분홍", "D": "검정"}, "answer": "D", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자", "B": "우산", "C": "지갑", "D": "휴대폰"}, "answer": "D", "passage": "지우는 ( )를 구입합니다", "question_no": 37, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "평일", "B": "내일", "C": "오늘", "D": "주말"}, "answer": "A", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 38, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "김치", "B": "초밥", "C": "김밥", "D": "우동"}, "answer": "C", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 39, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "백화점", "B": "시장", "C": "도서관", "D": "중학교"}, "answer": "B", "passage": "( )에서 과일을 삽니다", "question_no": 34, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "햄스터", "B": "코끼리", "C": "강아지", "D": "곰"}, "answer": "A", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 35, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스", "B": "택시", "C": "배", "D": "지하철"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "치과", "B": "서점", "C": "버스 정류장", "D": "공원"}, "answer": "C", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 볼 일이 있습니다.", "question_no": 37, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비행기", "B": "기차", "C": "버스", "D": "지하철"}, "answer": "C", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "캐나다", "B": "인도", "C": "호주", "D": "영국"}, "answer": "A", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 39, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가수", "B": "경찰관", "C": "의사", "D": "프로그래머"}, "answer": "D", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "체육관", "B": "도서관", "C": "어학원", "D": "서점"}, "answer": "B", "passage": "( )에서 책을 빌립니다", "question_no": 35, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "갈비", "B": "짜장면", "C": "초밥", "D": "삼겹살"}, "answer": "D", "passage": "예린는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 36, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "김밥", "B": "삼겹살", "C": "불고기", "D": "갈비"}, "answer": "C", "passage": "시우는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 37, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비행기", "B": "기차", "C": "배", "D": "킥보드"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우체국", "B": "세탁소", "C": "시장", "D": "치과"}, "answer": "C", "passage": "( )에서 과일을 삽니다", "question_no": 39, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "코끼리", "B": "호랑이", "C": "기린", "D": "사자"}, "answer": "D", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 34, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "단풍나무", "B": "소나무", "C": "장미", "D": "은행나무"}, "answer": "A", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 35, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지갑", "B": "코트", "C": "시계", "D": "연필"}, "answer": "B", "passage": "지호는 ( )를 씁니다", "question_no": 36, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "학원", "B": "시청", "C": "박물관", "D": "체육관"}, "answer": "C", "passage": "( )에서 관람을 합니다", "question_no": 37, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "장미", "B": "국화", "C": "벚꽃", "D": "단풍나무"}, "answer": "C", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 38, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "식당", "B": "약국", "C": "학원", "D": "초등학교"}, "answer": "B", "passage": "시우는 ( )에서 약을 삽니다", "question_no": 39, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "갈색", "B": "보라", "C": "파랑", "D": "분홍"}, "answer": "C", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "인도", "B": "베트남", "C": "영국", "D": "스페인"}, "answer": "A", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 35, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "킥보드", "B": "지하철", "C": "기차", "D": "자전거"}, "answer": "D", "passage": "수진는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "이번 달", "B": "내일", "C": "이번 주", "D": "평일"}, "answer": "B", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 37, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "보라", "B": "갈색", "C": "분홍", "D": "빨강"}, "answer": "A", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우산", "B": "컴퓨터", "C": "코트", "D": "지갑"}, "answer": "C", "passage": "나연는 ( )를 챙깁니다", "question_no": 39, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철", "B": "킥보드", "C": "자전거", "D": "기차"}, "answer": "B", "passage": "시우는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "햄스터", "B": "토끼", "C": "코끼리", "D": "곰"}, "answer": "B", "passage": "현우는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 35, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기차", "B": "택시", "C": "지하철", "D": "비행기"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "회색", "B": "초록", "C": "갈색", "D": "빨강"}, "answer": "A", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "삼겹살", "B": "짬뽕", "C": "순두부", "D": "비빔밥"}, "answer": "A", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 38, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "된장찌개", "B": "라면", "C": "짬뽕", "D": "우동"}, "answer": "B", "passage": "서연는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 39, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "여우", "B": "기린", "C": "사자", "D": "곰"}, "answer": "A", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 34, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "디자이너", "B": "선생님", "C": "의사", "D": "학생"}, "answer": "D", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자전거", "B": "버스", "C": "비행기", "D": "배"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "이번 주", "B": "내일", "C": "오늘", "D": "이번 달"}, "answer": "C", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 37, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "단풍나무", "B": "장미", "C": "은행나무", "D": "소나무"}, "answer": "A", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 38, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우유", "B": "콜라", "C": "주스", "D": "라떼"}, "answer": "A", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 39, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "평일", "B": "어제", "C": "이번 주", "D": "오늘"}, "answer": "B", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 34, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "사자", "B": "여우", "C": "토끼", "D": "기린"}, "answer": "C", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 35, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "이번 달", "B": "어제", "C": "내일", "D": "다음 주"}, "answer": "D", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 36, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "택시", "B": "배", "C": "지하철", "D": "버스"}, "answer": "C", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "차", "B": "물", "C": "사이다", "D": "주스"}, "answer": "B", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 38, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "국화", "B": "은행나무", "C": "장미", "D": "단풍나무"}, "answer": "A", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 39, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "단풍나무", "B": "소나무", "C": "벚꽃", "D": "해바라기"}, "answer": "A", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 34, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "장미", "B": "튤립", "C": "단풍나무", "D": "은행나무"}, "answer": "D", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 35, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "캐나다", "B": "스페인", "C": "독일", "D": "베트남"}, "answer": "D", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 36, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기차", "B": "킥보드", "C": "배", "D": "택시"}, "answer": "B", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지우개", "B": "안경", "C": "코트", "D": "우산"}, "answer": "B", "passage": "학교에 ( )를 찾습니다.", "question_no": 38, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "휴대폰", "B": "우산", "C": "모자", "D": "가방"}, "answer": "A", "passage": "현우는 ( )를 사용합니다", "question_no": 39, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기사", "B": "요리사", "C": "운동선수", "D": "의사"}, "answer": "D", "passage": "유진의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "사자", "B": "햄스터", "C": "여우", "D": "곰"}, "answer": "D", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 35, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "보라", "B": "검정", "C": "하양", "D": "갈색"}, "answer": "A", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "모자", "B": "가방", "C": "시계", "D": "안경"}, "answer": "A", "passage": "학교에 ( )를 챙깁니다.", "question_no": 37, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "갈비", "B": "초밥", "C": "된장찌개", "D": "비빔밥"}, "answer": "D", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 38, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "책", "B": "자", "C": "공책", "D": "코트"}, "answer": "C", "passage": "민수는 ( )를 가지고 갑니다", "question_no": 39, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "영국", "B": "중국", "C": "일본", "D": "프랑스"}, "answer": "B", "passage": "시우는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 34, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "주황", "B": "분홍", "C": "빨강", "D": "노랑"}, "answer": "B", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "라떼", "B": "주스", "C": "우유", "D": "콜라"}, "answer": "B", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 36, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철", "B": "킥보드", "C": "자전거", "D": "비행기"}, "answer": "A", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "캐나다", "B": "태국", "C": "프랑스", "D": "베트남"}, "answer": "D", "passage": "유진는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 38, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "병원", "B": "지하철역", "C": "어학원", "D": "치과"}, "answer": "B", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 볼 일이 있습니다.", "question_no": 39, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "여행사", "B": "시장", "C": "지하철역", "D": "대학교"}, "answer": "C", "passage": "은우는 ( )에서 전철을 탑니다", "question_no": 34, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "장화", "B": "모자", "C": "열쇠", "D": "안경"}, "answer": "C", "passage": "현우는 ( )를 구입합니다", "question_no": 35, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "순두부", "B": "불고기", "C": "김치", "D": "김밥"}, "answer": "A", "passage": "현우는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 36, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "하양", "B": "노랑", "C": "분홍", "D": "보라"}, "answer": "D", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "사자", "B": "여우", "C": "곰", "D": "기린"}, "answer": "B", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 38, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "소나무", "B": "은행나무", "C": "튤립", "D": "벚꽃"}, "answer": "C", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 39, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "사이다", "B": "물", "C": "우유", "D": "라떼"}, "answer": "C", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 34, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "선생님", "B": "회사원", "C": "의사", "D": "판매원"}, "answer": "A", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "어제", "B": "오늘", "C": "이번 주", "D": "다음 달"}, "answer": "D", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 36, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "사이다", "B": "커피", "C": "홍차", "D": "주스"}, "answer": "C", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 37, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "강아지", "B": "호랑이", "C": "햄스터", "D": "곰"}, "answer": "D", "passage": "은우는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 38, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "다음 달", "B": "저녁", "C": "어제", "D": "평일"}, "answer": "C", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 39, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배우", "B": "가수", "C": "프로그래머", "D": "요리사"}, "answer": "D", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철", "B": "자전거", "C": "비행기", "D": "버스"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "소나무", "B": "벚꽃", "C": "해바라기", "D": "튤립"}, "answer": "A", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 36, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "한국", "B": "독일", "C": "호주", "D": "프랑스"}, "answer": "C", "passage": "도윤는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 37, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "소나무", "B": "튤립", "C": "은행나무", "D": "벚꽃"}, "answer": "C", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 38, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자", "B": "모자", "C": "휴대폰", "D": "샤프"}, "answer": "B", "passage": "학교에 ( )를 씁니다.", "question_no": 39, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "떡볶이", "B": "우동", "C": "삼겹살", "D": "순두부"}, "answer": "A", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 34, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "호랑이", "B": "여우", "C": "고양이", "D": "사자"}, "answer": "B", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 35, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "코트", "B": "안경", "C": "지갑", "D": "컴퓨터"}, "answer": "A", "passage": "하준는 ( )를 챙깁니다", "question_no": 36, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "주황", "B": "빨강", "C": "검정", "D": "노랑"}, "answer": "A", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "여우", "B": "햄스터", "C": "고양이", "D": "호랑이"}, "answer": "C", "passage": "유진는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 38, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자전거", "B": "배", "C": "지하철", "D": "버스"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "어학원", "B": "학원", "C": "약국", "D": "편의점"}, "answer": "B", "passage": "가은는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비행기", "B": "배", "C": "버스", "D": "택시"}, "answer": "A", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "소나무", "B": "단풍나무", "C": "튤립", "D": "벚꽃"}, "answer": "C", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 36, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "튤립", "B": "벚꽃", "C": "은행나무", "D": "국화"}, "answer": "C", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 37, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "김밥", "B": "불고기", "C": "갈비", "D": "삼겹살"}, "answer": "A", "passage": "수진는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 38, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "점심", "B": "어제", "C": "이번 주", "D": "다음 달"}, "answer": "C", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 39, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "장미", "B": "단풍나무", "C": "벚꽃", "D": "튤립"}, "answer": "C", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 34, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "편의점", "B": "서점", "C": "어학원", "D": "약국"}, "answer": "A", "passage": "민수는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "공원", "B": "식당", "C": "체육관", "D": "서점"}, "answer": "B", "passage": "( )에서 밥을 먹습니다", "question_no": 36, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "경찰관", "B": "의사", "C": "회사원", "D": "선생님"}, "answer": "C", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "검정", "B": "파랑", "C": "빨강", "D": "노랑"}, "answer": "A", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철", "B": "기차", "C": "택시", "D": "버스"}, "answer": "B", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철", "B": "배", "C": "택시", "D": "비행기"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )으로 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "박물관", "B": "서점", "C": "중학교", "D": "은행"}, "answer": "A", "passage": "지호는 ( )에서 관람을 합니다", "question_no": 35, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비행기", "B": "배", "C": "택시", "D": "기차"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "노랑", "B": "검정", "C": "빨강", "D": "갈색"}, "answer": "D", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비행기", "B": "자전거", "C": "배", "D": "택시"}, "answer": "B", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "주황", "B": "빨강", "C": "초록", "D": "보라"}, "answer": "C", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "보라", "B": "주황", "C": "갈색", "D": "하양"}, "answer": "A", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "단풍나무", "B": "벚꽃", "C": "해바라기", "D": "튤립"}, "answer": "B", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 35, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "킥보드", "B": "기차", "C": "버스", "D": "지하철"}, "answer": "D", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "대학교", "B": "버스 정류장", "C": "체육관", "D": "박물관"}, "answer": "C", "passage": "나연는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 37, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "떡볶이", "B": "초밥", "C": "갈비", "D": "짜장면"}, "answer": "C", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 38, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "회색", "B": "검정", "C": "노랑", "D": "파랑"}, "answer": "B", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "미국", "B": "태국", "C": "베트남", "D": "캐나다"}, "answer": "D", "passage": "서준는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 34, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "국화", "B": "단풍나무", "C": "소나무", "D": "은행나무"}, "answer": "A", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 35, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비행기", "B": "자전거", "C": "버스", "D": "배"}, "answer": "C", "passage": "지민는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "불고기", "B": "우동", "C": "비빔밥", "D": "라면"}, "answer": "C", "passage": "시우는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 37, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "치과", "B": "박물관", "C": "식당", "D": "어학원"}, "answer": "A", "passage": "현우는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 38, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "녹차", "B": "홍차", "C": "차", "D": "주스"}, "answer": "D", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 39, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "병원", "B": "시청", "C": "어학원", "D": "지하철역"}, "answer": "B", "passage": "( )에서 민원을 봅니다", "question_no": 34, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "자전거", "C": "택시", "D": "지하철"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "파랑", "B": "검정", "C": "보라", "D": "노랑"}, "answer": "D", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "이번 달", "B": "아침", "C": "이번 주", "D": "점심"}, "answer": "A", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 37, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "김치", "B": "비빔밥", "C": "갈비", "D": "순두부"}, "answer": "B", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 38, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "킥보드", "C": "자전거", "D": "택시"}, "answer": "B", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자전거", "B": "배", "C": "비행기", "D": "택시"}, "answer": "D", "passage": "은우는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "휴대폰", "B": "컴퓨터", "C": "장화", "D": "시계"}, "answer": "D", "passage": "지안는 ( )를 구입합니다", "question_no": 35, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "곰", "B": "기린", "C": "코끼리", "D": "토끼"}, "answer": "D", "passage": "지호는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 36, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "평일", "B": "이번 주", "C": "어제", "D": "아침"}, "answer": "B", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 37, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "장미", "B": "단풍나무", "C": "은행나무", "D": "해바라기"}, "answer": "A", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 38, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "아침", "B": "점심", "C": "내일", "D": "저녁"}, "answer": "B", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 39, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "여행사", "B": "편의점", "C": "은행", "D": "시장"}, "answer": "B", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 볼 일이 있습니다.", "question_no": 34, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "소나무", "B": "단풍나무", "C": "해바라기", "D": "은행나무"}, "answer": "A", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 35, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "차", "B": "커피", "C": "녹차", "D": "물"}, "answer": "C", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 36, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "안경", "B": "장화", "C": "열쇠", "D": "우산"}, "answer": "B", "passage": "나연는 ( )를 씁니다", "question_no": 37, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "시청", "B": "학교", "C": "백화점", "D": "우체국"}, "answer": "B", "passage": "하준는 ( )에서 공부를 합니다", "question_no": 38, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철", "B": "비행기", "C": "기차", "D": "자전거"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "여행사", "B": "병원", "C": "식당", "D": "서점"}, "answer": "B", "passage": "서연는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "짜장면", "B": "순두부", "C": "떡볶이", "D": "불고기"}, "answer": "C", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 35, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "안경", "B": "모자", "C": "연필", "D": "책"}, "answer": "A", "passage": "학교에 ( )를 사용합니다.", "question_no": 36, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "라면", "B": "짬뽕", "C": "김밥", "D": "우동"}, "answer": "C", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 37, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자", "B": "장화", "C": "우산", "D": "휴대폰"}, "answer": "C", "passage": "학교에 ( )를 씁니다.", "question_no": 38, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "코끼리", "B": "사자", "C": "호랑이", "D": "곰"}, "answer": "D", "passage": "수진는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 39, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "해바라기", "B": "튤립", "C": "단풍나무", "D": "소나무"}, "answer": "A", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 34, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "토끼", "B": "여우", "C": "호랑이", "D": "햄스터"}, "answer": "C", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 35, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "시청", "B": "치과", "C": "백화점", "D": "초등학교"}, "answer": "B", "passage": "유진는 ( )에서 치료를 받습니다", "question_no": 36, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기차", "B": "버스", "C": "택시", "D": "킥보드"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "단풍나무", "B": "소나무", "C": "장미", "D": "벚꽃"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 38, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "오늘", "B": "점심", "C": "이번 주", "D": "어제"}, "answer": "C", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 39, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "자전거", "C": "기차", "D": "지하철"}, "answer": "B", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스", "B": "기차", "C": "택시", "D": "지하철"}, "answer": "D", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기차", "B": "배", "C": "버스", "D": "자전거"}, "answer": "A", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "미용실", "B": "세탁소", "C": "백화점", "D": "초등학교"}, "answer": "A", "passage": "지안는 ( )에서 머리를 자릅니다", "question_no": 37, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지우개", "B": "가방", "C": "안경", "D": "시계"}, "answer": "D", "passage": "은우는 ( )를 구입합니다", "question_no": 38, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스", "B": "자전거", "C": "배", "D": "택시"}, "answer": "A", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자전거", "B": "기차", "C": "킥보드", "D": "비행기"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지우개", "B": "열쇠", "C": "컴퓨터", "D": "안경"}, "answer": "B", "passage": "학교에 ( )를 구입합니다.", "question_no": 35, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "킥보드", "B": "자전거", "C": "지하철", "D": "배"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비행기", "B": "지하철", "C": "자전거", "D": "킥보드"}, "answer": "B", "passage": "시우는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "장화", "B": "공책", "C": "코트", "D": "열쇠"}, "answer": "C", "passage": "지우는 ( )를 챙깁니다", "question_no": 38, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "콜라", "B": "차", "C": "물", "D": "커피"}, "answer": "C", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 39, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "디자이너", "B": "가수", "C": "판매원", "D": "의사"}, "answer": "D", "passage": "현우의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기차", "B": "버스", "C": "택시", "D": "자전거"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "빨강", "B": "검정", "C": "하양", "D": "보라"}, "answer": "B", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "모자", "B": "자", "C": "우산", "D": "연필"}, "answer": "B", "passage": "학교에 ( )를 정리합니다.", "question_no": 37, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "모자", "B": "가방", "C": "샤프", "D": "자"}, "answer": "C", "passage": "유진는 ( )를 빌립니다", "question_no": 38, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비행기", "B": "킥보드", "C": "배", "D": "지하철"}, "answer": "A", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "호랑이", "B": "코끼리", "C": "곰", "D": "여우"}, "answer": "C", "passage": "나연는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 34, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "김치", "B": "초밥", "C": "라면", "D": "순두부"}, "answer": "A", "passage": "하준는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 35, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "초록", "B": "보라", "C": "회색", "D": "파랑"}, "answer": "B", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철", "B": "배", "C": "버스", "D": "비행기"}, "answer": "A", "passage": "서준는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스 정류장", "B": "지하철역", "C": "여행사", "D": "세탁소"}, "answer": "C", "passage": "지우는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 38, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가방", "B": "열쇠", "C": "자", "D": "휴대폰"}, "answer": "B", "passage": "수진는 ( )를 사용합니다", "question_no": 39, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스", "B": "자전거", "C": "기차", "D": "비행기"}, "answer": "B", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "안경", "B": "코트", "C": "지우개", "D": "휴대폰"}, "answer": "D", "passage": "연우는 ( )를 구입합니다", "question_no": 35, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "컴퓨터", "B": "지갑", "C": "지우개", "D": "공책"}, "answer": "A", "passage": "연우는 ( )를 구입합니다", "question_no": 36, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "다음 달", "B": "점심", "C": "어제", "D": "저녁"}, "answer": "B", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 37, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철역", "B": "여행사", "C": "중학교", "D": "우체국"}, "answer": "D", "passage": "도윤는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 38, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가방", "B": "연필", "C": "컴퓨터", "D": "샤프"}, "answer": "C", "passage": "학교에 ( )를 찾습니다.", "question_no": 39, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비행기", "B": "배", "C": "택시", "D": "킥보드"}, "answer": "A", "passage": "시우는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "해바라기", "B": "벚꽃", "C": "소나무", "D": "은행나무"}, "answer": "B", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 35, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비빔밥", "B": "짬뽕", "C": "된장찌개", "D": "불고기"}, "answer": "B", "passage": "수진는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 36, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "해바라기", "B": "은행나무", "C": "벚꽃", "D": "소나무"}, "answer": "C", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 37, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "라떼", "B": "녹차", "C": "홍차", "D": "사이다"}, "answer": "B", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 38, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "벚꽃", "B": "장미", "C": "소나무", "D": "튤립"}, "answer": "C", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 39, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "의사", "B": "운동선수", "C": "선생님", "D": "기사"}, "answer": "D", "passage": "은우의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "커피", "B": "우유", "C": "녹차", "D": "홍차"}, "answer": "B", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 35, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "약국", "B": "세탁소", "C": "대학교", "D": "시장"}, "answer": "D", "passage": "예린는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 36, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "세탁소", "B": "우체국", "C": "여행사", "D": "식당"}, "answer": "D", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 잠깐 들릅니다.", "question_no": 37, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "튤립", "B": "벚꽃", "C": "장미", "D": "소나무"}, "answer": "D", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 38, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스", "B": "자전거", "C": "택시", "D": "배"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "국화", "B": "은행나무", "C": "해바라기", "D": "장미"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 34, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "세탁소", "B": "어학원", "C": "대학교", "D": "약국"}, "answer": "A", "passage": "은우는 ( )에서 세탁을 맡깁니다", "question_no": 35, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스 정류장", "B": "학교", "C": "시장", "D": "백화점"}, "answer": "C", "passage": "( )에서 과일을 삽니다", "question_no": 36, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "다음 주", "B": "내일", "C": "저녁", "D": "어제"}, "answer": "B", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 37, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기린", "B": "토끼", "C": "고양이", "D": "햄스터"}, "answer": "C", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 38, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철", "B": "킥보드", "C": "기차", "D": "자전거"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "의사", "B": "배우", "C": "가수", "D": "요리사"}, "answer": "B", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "소나무", "B": "은행나무", "C": "단풍나무", "D": "튤립"}, "answer": "C", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 35, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "호랑이", "B": "사자", "C": "토끼", "D": "햄스터"}, "answer": "D", "passage": "도윤는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 36, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "학원", "B": "카페", "C": "버스 정류장", "D": "은행"}, "answer": "C", "passage": "서준는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 37, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "이번 달", "B": "주말", "C": "평일", "D": "다음 주"}, "answer": "C", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 38, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "스페인", "B": "프랑스", "C": "이탈리아", "D": "영국"}, "answer": "A", "passage": "서연는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 39, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "병원", "B": "여행사", "C": "서점", "D": "카페"}, "answer": "A", "passage": "예린는 ( )에서 진료를 받습니다", "question_no": 34, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기사", "B": "프로그래머", "C": "회사원", "D": "경찰관"}, "answer": "B", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기차", "B": "배", "C": "자전거", "D": "킥보드"}, "answer": "B", "passage": "나연는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배우", "B": "의사", "C": "가수", "D": "기사"}, "answer": "C", "passage": "은우의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "단풍나무", "B": "장미", "C": "국화", "D": "튤립"}, "answer": "A", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 38, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비행기", "B": "택시", "C": "배", "D": "자전거"}, "answer": "A", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "짜장면", "B": "짬뽕", "C": "김밥", "D": "라면"}, "answer": "C", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 34, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자전거", "B": "킥보드", "C": "비행기", "D": "배"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "라떼", "B": "커피", "C": "우유", "D": "차"}, "answer": "B", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 36, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우유", "B": "커피", "C": "물", "D": "녹차"}, "answer": "A", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 37, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "토끼", "B": "강아지", "C": "햄스터", "D": "호랑이"}, "answer": "A", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 38, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "내일", "B": "이번 달", "C": "오늘", "D": "다음 달"}, "answer": "B", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 39, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "노랑", "B": "파랑", "C": "빨강", "D": "회색"}, "answer": "D", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "갈색", "B": "분홍", "C": "초록", "D": "보라"}, "answer": "B", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "곰", "B": "햄스터", "C": "강아지", "D": "기린"}, "answer": "C", "passage": "연우는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 36, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "인도", "B": "스페인", "C": "미국", "D": "호주"}, "answer": "A", "passage": "연우는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 37, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "차", "B": "홍차", "C": "사이다", "D": "커피"}, "answer": "D", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 38, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우유", "B": "주스", "C": "콜라", "D": "커피"}, "answer": "C", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 39, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "인도", "B": "일본", "C": "영국", "D": "미국"}, "answer": "A", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 34, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "킥보드", "B": "지하철", "C": "비행기", "D": "버스"}, "answer": "A", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "해바라기", "B": "장미", "C": "튤립", "D": "벚꽃"}, "answer": "D", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 36, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "갈색", "B": "회색", "C": "초록", "D": "보라"}, "answer": "C", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "내일", "B": "점심", "C": "평일", "D": "이번 주"}, "answer": "C", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 38, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "오늘", "B": "내일", "C": "아침", "D": "이번 주"}, "answer": "A", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 39, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "학교", "B": "백화점", "C": "세탁소", "D": "학원"}, "answer": "C", "passage": "은우는 ( )에서 세탁을 맡깁니다", "question_no": 34, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "학원", "B": "시장", "C": "박물관", "D": "백화점"}, "answer": "D", "passage": "( )에서 쇼핑을 합니다", "question_no": 35, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "국화", "B": "해바라기", "C": "은행나무", "D": "소나무"}, "answer": "A", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 36, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "은행나무", "B": "장미", "C": "튤립", "D": "벚꽃"}, "answer": "C", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 37, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "아침", "B": "다음 주", "C": "오늘", "D": "이번 달"}, "answer": "C", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 38, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "경찰관", "B": "프로그래머", "C": "가수", "D": "요리사"}, "answer": "D", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "영국", "B": "인도", "C": "중국", "D": "캐나다"}, "answer": "D", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 34, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비행기", "B": "지하철", "C": "택시", "D": "자전거"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "자전거", "C": "택시", "D": "기차"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "은행나무", "B": "소나무", "C": "국화", "D": "튤립"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 37, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "서점", "B": "약국", "C": "학원", "D": "카페"}, "answer": "D", "passage": "유진는 ( )에서 커피를 마십니다", "question_no": 38, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "미용실", "B": "식당", "C": "어학원", "D": "대학교"}, "answer": "B", "passage": "지우는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 39, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "영국", "B": "태국", "C": "프랑스", "D": "베트남"}, "answer": "A", "passage": "도윤는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 34, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "초록", "B": "하양", "C": "분홍", "D": "파랑"}, "answer": "D", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "여우", "B": "호랑이", "C": "기린", "D": "사자"}, "answer": "D", "passage": "현우는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 36, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "라떼", "B": "녹차", "C": "우유", "D": "물"}, "answer": "D", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 37, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "물", "B": "콜라", "C": "녹차", "D": "사이다"}, "answer": "A", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 38, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "토끼", "B": "햄스터", "C": "사자", "D": "코끼리"}, "answer": "A", "passage": "나연는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 39, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "회사원", "B": "프로그래머", "C": "디자이너", "D": "배우"}, "answer": "B", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "이탈리아", "B": "미국", "C": "호주", "D": "프랑스"}, "answer": "B", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 35, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "학원", "B": "미용실", "C": "약국", "D": "시청"}, "answer": "A", "passage": "지호는 ( )에서 수업을 듣습니다", "question_no": 36, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철", "B": "비행기", "C": "자전거", "D": "킥보드"}, "answer": "B", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "킥보드", "B": "배", "C": "기차", "D": "택시"}, "answer": "B", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "분홍", "B": "초록", "C": "갈색", "D": "빨강"}, "answer": "B", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가수", "B": "회사원", "C": "학생", "D": "요리사"}, "answer": "D", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "파랑", "B": "보라", "C": "검정", "D": "회색"}, "answer": "C", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "어제", "B": "다음 달", "C": "아침", "D": "저녁"}, "answer": "D", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 36, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "검정", "B": "파랑", "C": "갈색", "D": "노랑"}, "answer": "B", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "노랑", "B": "검정", "C": "빨강", "D": "회색"}, "answer": "C", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "국화", "B": "벚꽃", "C": "소나무", "D": "튤립"}, "answer": "B", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 39, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "이탈리아", "B": "인도", "C": "프랑스", "D": "베트남"}, "answer": "B", "passage": "지호는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 34, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "한국", "B": "인도", "C": "중국", "D": "캐나다"}, "answer": "A", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 35, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "호주", "B": "인도", "C": "일본", "D": "프랑스"}, "answer": "C", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 36, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비행기", "B": "자전거", "C": "기차", "D": "버스"}, "answer": "A", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철역", "B": "시장", "C": "병원", "D": "중학교"}, "answer": "A", "passage": "현우는 ( )에서 전철을 탑니다", "question_no": 38, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기린", "B": "고양이", "C": "곰", "D": "코끼리"}, "answer": "D", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 39, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "오늘", "B": "내일", "C": "주말", "D": "점심"}, "answer": "C", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 34, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "주스", "B": "사이다", "C": "홍차", "D": "녹차"}, "answer": "D", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 35, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비행기", "B": "배", "C": "지하철", "D": "자전거"}, "answer": "A", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "코끼리", "B": "고양이", "C": "기린", "D": "곰"}, "answer": "A", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 37, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "서점", "B": "카페", "C": "지하철역", "D": "어학원"}, "answer": "B", "passage": "수진는 ( )에서 커피를 마십니다", "question_no": 38, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "택시", "B": "지하철", "C": "배", "D": "비행기"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "은행", "B": "공원", "C": "치과", "D": "편의점"}, "answer": "C", "passage": "서준는 ( )에서 치료를 받습니다", "question_no": 34, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "박물관", "B": "미용실", "C": "우체국", "D": "백화점"}, "answer": "B", "passage": "도윤는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "이번 달", "B": "평일", "C": "내일", "D": "다음 주"}, "answer": "D", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 36, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "저녁", "B": "다음 주", "C": "아침", "D": "평일"}, "answer": "A", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 37, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "호랑이", "B": "곰", "C": "코끼리", "D": "기린"}, "answer": "D", "passage": "현우는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 38, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "휴대폰", "B": "책", "C": "시계", "D": "모자"}, "answer": "C", "passage": "연우는 ( )를 사용합니다", "question_no": 39, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "갈비", "B": "초밥", "C": "김밥", "D": "라면"}, "answer": "C", "passage": "지안는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 34, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "장미", "B": "튤립", "C": "은행나무", "D": "해바라기"}, "answer": "B", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 35, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "서점", "B": "버스 정류장", "C": "백화점", "D": "은행"}, "answer": "C", "passage": "연우는 ( )에서 쇼핑을 합니다", "question_no": 36, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "차", "B": "홍차", "C": "녹차", "D": "사이다"}, "answer": "A", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 37, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "의사", "B": "경찰관", "C": "판매원", "D": "간호사"}, "answer": "C", "passage": "예린의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "요리사", "B": "학생", "C": "회사원", "D": "간호사"}, "answer": "D", "passage": "은우의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스", "B": "킥보드", "C": "기차", "D": "택시"}, "answer": "C", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기차", "B": "킥보드", "C": "버스", "D": "지하철"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "독일", "B": "한국", "C": "중국", "D": "영국"}, "answer": "B", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 36, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "택시", "B": "버스", "C": "기차", "D": "배"}, "answer": "C", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "강아지", "B": "여우", "C": "사자", "D": "호랑이"}, "answer": "B", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 38, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "내일", "B": "아침", "C": "다음 달", "D": "오늘"}, "answer": "B", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 39, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기차", "B": "지하철", "C": "자전거", "D": "버스"}, "answer": "B", "passage": "지우는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "스페인", "B": "프랑스", "C": "인도", "D": "호주"}, "answer": "B", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 35, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "요리사", "B": "간호사", "C": "기사", "D": "프로그래머"}, "answer": "A", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "빨강", "B": "회색", "C": "노랑", "D": "보라"}, "answer": "C", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "한국", "B": "이탈리아", "C": "베트남", "D": "캐나다"}, "answer": "B", "passage": "수진는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 38, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "사이다", "B": "콜라", "C": "커피", "D": "홍차"}, "answer": "C", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 39, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기차", "B": "비행기", "C": "지하철", "D": "택시"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "튤립", "B": "단풍나무", "C": "국화", "D": "장미"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 35, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "킥보드", "B": "지하철", "C": "버스", "D": "기차"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "선생님", "B": "디자이너", "C": "의사", "D": "운동선수"}, "answer": "C", "passage": "서준의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "여행사", "B": "지하철역", "C": "공원", "D": "세탁소"}, "answer": "C", "passage": "수진는 ( )에서 산책을 합니다", "question_no": 38, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "편의점", "B": "박물관", "C": "초등학교", "D": "서점"}, "answer": "A", "passage": "( )에서 간단한 음식을 삽니다", "question_no": 39, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "초밥", "B": "떡볶이", "C": "삼겹살", "D": "불고기"}, "answer": "D", "passage": "시우는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 34, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "튤립", "B": "벚꽃", "C": "국화", "D": "장미"}, "answer": "C", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 35, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "캐나다", "B": "베트남", "C": "호주", "D": "영국"}, "answer": "C", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 36, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "은행나무", "B": "국화", "C": "단풍나무", "D": "벚꽃"}, "answer": "B", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 37, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "시청", "B": "카페", "C": "편의점", "D": "백화점"}, "answer": "B", "passage": "( )에서 커피를 마십니다", "question_no": 38, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "이탈리아", "B": "호주", "C": "프랑스", "D": "미국"}, "answer": "C", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 39, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "평일", "B": "어제", "C": "내일", "D": "주말"}, "answer": "C", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 34, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자전거", "B": "배", "C": "기차", "D": "비행기"}, "answer": "B", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "여우", "B": "호랑이", "C": "햄스터", "D": "사자"}, "answer": "B", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 36, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "백화점", "B": "박물관", "C": "편의점", "D": "우체국"}, "answer": "C", "passage": "( )에서 간단한 음식을 삽니다", "question_no": 37, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우산", "B": "공책", "C": "책", "D": "시계"}, "answer": "C", "passage": "지민는 ( )를 가지고 갑니다", "question_no": 38, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "안경", "B": "휴대폰", "C": "우산", "D": "열쇠"}, "answer": "A", "passage": "하준는 ( )를 찾습니다", "question_no": 39, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "택시", "B": "버스", "C": "배", "D": "자전거"}, "answer": "B", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비행기", "B": "기차", "C": "자전거", "D": "킥보드"}, "answer": "D", "passage": "시우는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "단풍나무", "B": "장미", "C": "국화", "D": "은행나무"}, "answer": "B", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 36, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비빔밥", "B": "우동", "C": "삼겹살", "D": "떡볶이"}, "answer": "B", "passage": "은우는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 37, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철", "B": "배", "C": "비행기", "D": "택시"}, "answer": "A", "passage": "지호는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "평일", "B": "내일", "C": "이번 달", "D": "다음 달"}, "answer": "B", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 39, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "곰", "B": "기린", "C": "여우", "D": "토끼"}, "answer": "B", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 34, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비행기", "B": "지하철", "C": "킥보드", "D": "택시"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "평일", "B": "이번 주", "C": "이번 달", "D": "아침"}, "answer": "D", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 36, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "고양이", "B": "곰", "C": "강아지", "D": "호랑이"}, "answer": "C", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 37, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "김치", "B": "떡볶이", "C": "비빔밥", "D": "불고기"}, "answer": "B", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 38, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "디자이너", "B": "가수", "C": "의사", "D": "학생"}, "answer": "B", "passage": "수진의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스", "B": "배", "C": "기차", "D": "킥보드"}, "answer": "B", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "간호사", "B": "판매원", "C": "운동선수", "D": "회사원"}, "answer": "D", "passage": "가은의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "어제", "B": "이번 달", "C": "다음 주", "D": "다음 달"}, "answer": "A", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 36, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스 정류장", "B": "약국", "C": "편의점", "D": "어학원"}, "answer": "A", "passage": "( )에서 버스를 기다립니다", "question_no": 37, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "콜라", "B": "라떼", "C": "홍차", "D": "우유"}, "answer": "A", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 38, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "소나무", "B": "장미", "C": "국화", "D": "벚꽃"}, "answer": "B", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 39, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "스페인", "B": "캐나다", "C": "한국", "D": "독일"}, "answer": "A", "passage": "지민는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 34, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "체육관", "B": "버스 정류장", "C": "편의점", "D": "도서관"}, "answer": "C", "passage": "( )에서 간단한 음식을 삽니다", "question_no": 35, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가수", "B": "학생", "C": "경찰관", "D": "운동선수"}, "answer": "B", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "이탈리아", "B": "프랑스", "C": "중국", "D": "베트남"}, "answer": "B", "passage": "도윤는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 37, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자전거", "B": "배", "C": "킥보드", "D": "비행기"}, "answer": "B", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "검정", "B": "빨강", "C": "갈색", "D": "노랑"}, "answer": "D", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스", "B": "기차", "C": "배", "D": "지하철"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지우개", "B": "연필", "C": "컴퓨터", "D": "모자"}, "answer": "D", "passage": "서연는 ( )를 씁니다", "question_no": 35, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "킥보드", "B": "비행기", "C": "버스", "D": "지하철"}, "answer": "B", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "해바라기", "B": "국화", "C": "은행나무", "D": "소나무"}, "answer": "B", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 37, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "다음 달", "B": "평일", "C": "어제", "D": "다음 주"}, "answer": "D", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 38, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "도서관", "B": "카페", "C": "어학원", "D": "서점"}, "answer": "B", "passage": "지안는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 39, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "치과", "B": "약국", "C": "식당", "D": "지하철역"}, "answer": "A", "passage": "지민는 ( )에서 치료를 받습니다", "question_no": 34, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가수", "B": "프로그래머", "C": "간호사", "D": "운동선수"}, "answer": "C", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "한국", "B": "태국", "C": "일본", "D": "이탈리아"}, "answer": "A", "passage": "은우는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 36, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "커피", "B": "라떼", "C": "주스", "D": "녹차"}, "answer": "D", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 37, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "백화점", "B": "미용실", "C": "학교", "D": "편의점"}, "answer": "A", "passage": "( )에서 쇼핑을 합니다", "question_no": 38, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "킥보드", "B": "버스", "C": "기차", "D": "택시"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "분홍", "B": "파랑", "C": "노랑", "D": "회색"}, "answer": "D", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "회색", "B": "노랑", "C": "초록", "D": "파랑"}, "answer": "A", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "소나무", "B": "장미", "C": "국화", "D": "벚꽃"}, "answer": "C", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 36, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "박물관", "B": "약국", "C": "지하철역", "D": "카페"}, "answer": "C", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 볼 일이 있습니다.", "question_no": 37, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "택시", "B": "자전거", "C": "배", "D": "기차"}, "answer": "C", "passage": "나연는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "공원", "B": "치과", "C": "편의점", "D": "서점"}, "answer": "D", "passage": "지안는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 39, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "어학원", "B": "편의점", "C": "여행사", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "지안는 ( )에서 간단한 음식을 삽니다", "question_no": 34, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "안경", "B": "장화", "C": "시계", "D": "지우개"}, "answer": "B", "passage": "예린는 ( )를 씁니다", "question_no": 35, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "컴퓨터", "B": "지갑", "C": "열쇠", "D": "시계"}, "answer": "D", "passage": "시우는 ( )를 사용합니다", "question_no": 36, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기차", "B": "버스", "C": "배", "D": "자전거"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "미국", "B": "캐나다", "C": "인도", "D": "독일"}, "answer": "D", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 38, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "내일", "B": "점심", "C": "어제", "D": "다음 달"}, "answer": "D", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 39, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지우개", "B": "모자", "C": "가방", "D": "시계"}, "answer": "C", "passage": "지우는 ( )를 정리합니다", "question_no": 34, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "하양", "B": "노랑", "C": "분홍", "D": "주황"}, "answer": "B", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "해바라기", "B": "벚꽃", "C": "튤립", "D": "소나무"}, "answer": "B", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 36, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "사자", "B": "고양이", "C": "기린", "D": "곰"}, "answer": "A", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 37, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "약국", "B": "대학교", "C": "버스 정류장", "D": "카페"}, "answer": "B", "passage": "( )에서 공부를 합니다", "question_no": 38, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "이번 주", "B": "평일", "C": "오늘", "D": "이번 달"}, "answer": "A", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 39, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "벚꽃", "B": "소나무", "C": "장미", "D": "단풍나무"}, "answer": "B", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 34, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "연필", "B": "우산", "C": "열쇠", "D": "장화"}, "answer": "D", "passage": "학교에 ( )를 씁니다.", "question_no": 35, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기차", "B": "자전거", "C": "지하철", "D": "비행기"}, "answer": "D", "passage": "예린는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철", "B": "자전거", "C": "기차", "D": "택시"}, "answer": "D", "passage": "연우는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "디자이너", "B": "가수", "C": "운동선수", "D": "회사원"}, "answer": "D", "passage": "예린의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "박물관", "B": "편의점", "C": "카페", "D": "우체국"}, "answer": "B", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 친구를 만납니다.", "question_no": 39, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "햄스터", "B": "곰", "C": "토끼", "D": "기린"}, "answer": "B", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 34, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철", "B": "비행기", "C": "킥보드", "D": "자전거"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "강아지", "B": "기린", "C": "토끼", "D": "코끼리"}, "answer": "D", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 36, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "햄스터", "B": "여우", "C": "곰", "D": "사자"}, "answer": "C", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 37, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "떡볶이", "B": "비빔밥", "C": "초밥", "D": "짜장면"}, "answer": "D", "passage": "도윤는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 38, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "다음 주", "B": "오늘", "C": "주말", "D": "평일"}, "answer": "C", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 39, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "초등학교", "B": "우체국", "C": "어학원", "D": "세탁소"}, "answer": "B", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 볼 일이 있습니다.", "question_no": 34, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기린", "B": "고양이", "C": "곰", "D": "햄스터"}, "answer": "D", "passage": "서연는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 35, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "일본", "B": "인도", "C": "프랑스", "D": "이탈리아"}, "answer": "D", "passage": "은우는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 36, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "주스", "B": "홍차", "C": "녹차", "D": "차"}, "answer": "C", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 37, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "선생님", "B": "회사원", "C": "배우", "D": "간호사"}, "answer": "B", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기사", "B": "디자이너", "C": "경찰관", "D": "선생님"}, "answer": "C", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "공책", "B": "컴퓨터", "C": "시계", "D": "코트"}, "answer": "A", "passage": "학교에 ( )를 빌립니다.", "question_no": 34, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "킥보드", "B": "기차", "C": "자전거", "D": "택시"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "박물관", "B": "버스 정류장", "C": "병원", "D": "식당"}, "answer": "D", "passage": "연우는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 36, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "점심", "B": "주말", "C": "다음 주", "D": "오늘"}, "answer": "A", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 37, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "디자이너", "B": "프로그래머", "C": "운동선수", "D": "선생님"}, "answer": "C", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "자전거", "C": "지하철", "D": "택시"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "장화", "B": "공책", "C": "코트", "D": "지우개"}, "answer": "B", "passage": "학교에 ( )를 정리합니다.", "question_no": 34, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "어학원", "B": "대학교", "C": "백화점", "D": "은행"}, "answer": "B", "passage": "지호는 ( )에서 공부를 합니다", "question_no": 35, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "시계", "B": "휴대폰", "C": "지갑", "D": "자"}, "answer": "C", "passage": "시우는 ( )를 구입합니다", "question_no": 36, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자전거", "B": "지하철", "C": "배", "D": "버스"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "코끼리", "B": "사자", "C": "여우", "D": "호랑이"}, "answer": "D", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 38, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "아침", "B": "주말", "C": "오늘", "D": "저녁"}, "answer": "C", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 39, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "의사", "B": "판매원", "C": "배우", "D": "기사"}, "answer": "A", "passage": "서준의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "시계", "B": "연필", "C": "우산", "D": "샤프"}, "answer": "C", "passage": "학교에 ( )를 챙깁니다.", "question_no": 35, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철", "B": "킥보드", "C": "배", "D": "버스"}, "answer": "B", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "삼겹살", "B": "김밥", "C": "우동", "D": "떡볶이"}, "answer": "A", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 37, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "해바라기", "B": "소나무", "C": "장미", "D": "단풍나무"}, "answer": "C", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 38, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "주황", "B": "초록", "C": "노랑", "D": "빨강"}, "answer": "A", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "스페인", "B": "이탈리아", "C": "인도", "D": "태국"}, "answer": "A", "passage": "민수는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 34, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "프로그래머", "B": "의사", "C": "배우", "D": "판매원"}, "answer": "C", "passage": "서연의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "김치", "B": "우동", "C": "짜장면", "D": "떡볶이"}, "answer": "C", "passage": "민수는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 36, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "프랑스", "B": "일본", "C": "태국", "D": "독일"}, "answer": "C", "passage": "가은는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 37, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "내일", "B": "아침", "C": "주말", "D": "평일"}, "answer": "A", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 38, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "대학교", "B": "도서관", "C": "편의점", "D": "치과"}, "answer": "C", "passage": "예린는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 39, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비행기", "B": "배", "C": "기차", "D": "버스"}, "answer": "B", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "물", "B": "라떼", "C": "사이다", "D": "주스"}, "answer": "A", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 35, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "갈색", "B": "빨강", "C": "검정", "D": "분홍"}, "answer": "C", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비빔밥", "B": "순두부", "C": "떡볶이", "D": "김치"}, "answer": "B", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 37, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "대학교", "B": "어학원", "C": "여행사", "D": "서점"}, "answer": "D", "passage": "( )에서 책을 삽니다", "question_no": 38, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "택시", "B": "자전거", "C": "지하철", "D": "기차"}, "answer": "A", "passage": "지민는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "녹차", "B": "홍차", "C": "주스", "D": "우유"}, "answer": "D", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 34, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "의사", "B": "경찰관", "C": "운동선수", "D": "판매원"}, "answer": "D", "passage": "지안의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "세탁소", "B": "카페", "C": "식당", "D": "병원"}, "answer": "B", "passage": "( )에서 커피를 마십니다", "question_no": 36, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "스페인", "B": "태국", "C": "호주", "D": "일본"}, "answer": "A", "passage": "가은는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 37, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지갑", "B": "책", "C": "코트", "D": "모자"}, "answer": "A", "passage": "학교에 ( )를 찾습니다.", "question_no": 38, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기린", "B": "코끼리", "C": "햄스터", "D": "사자"}, "answer": "A", "passage": "하준는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 39, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "인도", "B": "태국", "C": "미국", "D": "일본"}, "answer": "C", "passage": "지민는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 34, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "노랑", "B": "분홍", "C": "검정", "D": "빨강"}, "answer": "A", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "독일", "B": "베트남", "C": "이탈리아", "D": "캐나다"}, "answer": "C", "passage": "은우는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 36, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "휴대폰", "B": "장화", "C": "코트", "D": "공책"}, "answer": "B", "passage": "학교에 ( )를 입습니다.", "question_no": 37, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지우개", "B": "휴대폰", "C": "열쇠", "D": "장화"}, "answer": "A", "passage": "학교에 ( )를 정리합니다.", "question_no": 38, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "킥보드", "B": "비행기", "C": "버스", "D": "배"}, "answer": "A", "passage": "유진는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "택시", "B": "지하철", "C": "킥보드", "D": "비행기"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "학생", "B": "배우", "C": "경찰관", "D": "운동선수"}, "answer": "C", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "요리사", "B": "판매원", "C": "학생", "D": "회사원"}, "answer": "B", "passage": "서준의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "학원", "B": "시장", "C": "편의점", "D": "도서관"}, "answer": "B", "passage": "서연는 ( )에서 과일을 삽니다", "question_no": 37, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "소나무", "B": "국화", "C": "단풍나무", "D": "벚꽃"}, "answer": "C", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 38, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "어학원", "B": "도서관", "C": "치과", "D": "편의점"}, "answer": "B", "passage": "나연는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 39, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "주말", "B": "점심", "C": "이번 달", "D": "아침"}, "answer": "A", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 34, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스 정류장", "B": "식당", "C": "카페", "D": "체육관"}, "answer": "D", "passage": "가은는 ( )에서 운동을 합니다", "question_no": 35, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "캐나다", "B": "태국", "C": "인도", "D": "한국"}, "answer": "B", "passage": "하준는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 36, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "안경", "B": "지우개", "C": "컴퓨터", "D": "우산"}, "answer": "A", "passage": "학교에 ( )를 찾습니다.", "question_no": 37, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "사자", "B": "코끼리", "C": "기린", "D": "햄스터"}, "answer": "D", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 38, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "체육관", "B": "카페", "C": "도서관", "D": "중학교"}, "answer": "A", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 볼 일이 있습니다.", "question_no": 39, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "학원", "B": "공원", "C": "도서관", "D": "여행사"}, "answer": "D", "passage": "시우는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우유", "B": "라떼", "C": "사이다", "D": "홍차"}, "answer": "A", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 35, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "사자", "B": "고양이", "C": "토끼", "D": "코끼리"}, "answer": "C", "passage": "유진는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 36, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자전거", "B": "기차", "C": "버스", "D": "킥보드"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가수", "B": "판매원", "C": "운동선수", "D": "기사"}, "answer": "C", "passage": "지우의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "선생님", "B": "경찰관", "C": "의사", "D": "학생"}, "answer": "D", "passage": "도윤의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "킥보드", "C": "기차", "D": "버스"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "체육관", "B": "공원", "C": "지하철역", "D": "서점"}, "answer": "A", "passage": "서연는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "사이다", "B": "라떼", "C": "홍차", "D": "커피"}, "answer": "B", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 36, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "어제", "B": "주말", "C": "다음 달", "D": "저녁"}, "answer": "A", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 37, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "주말", "B": "아침", "C": "어제", "D": "다음 주"}, "answer": "C", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 38, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "장미", "B": "해바라기", "C": "소나무", "D": "국화"}, "answer": "A", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 39, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "햄스터", "B": "호랑이", "C": "곰", "D": "여우"}, "answer": "C", "passage": "민수는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 34, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "은행나무", "B": "튤립", "C": "장미", "D": "해바라기"}, "answer": "A", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 35, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "코끼리", "B": "사자", "C": "고양이", "D": "강아지"}, "answer": "A", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 36, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "휴대폰", "B": "우산", "C": "장화", "D": "코트"}, "answer": "B", "passage": "수진는 ( )를 챙깁니다", "question_no": 37, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "저녁", "B": "주말", "C": "이번 주", "D": "내일"}, "answer": "A", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 38, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "빨강", "B": "갈색", "C": "주황", "D": "검정"}, "answer": "B", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "회색", "B": "빨강", "C": "파랑", "D": "보라"}, "answer": "A", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지우개", "B": "안경", "C": "장화", "D": "연필"}, "answer": "B", "passage": "학교에 ( )를 찾습니다.", "question_no": 35, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "자전거", "C": "기차", "D": "택시"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "소나무", "B": "해바라기", "C": "은행나무", "D": "장미"}, "answer": "A", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 37, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "초록", "B": "회색", "C": "분홍", "D": "검정"}, "answer": "B", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "도서관", "B": "중학교", "C": "미용실", "D": "시장"}, "answer": "A", "passage": "하준는 ( )에서 책을 빌립니다", "question_no": 39, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배우", "B": "요리사", "C": "가수", "D": "학생"}, "answer": "A", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "녹차", "B": "주스", "C": "차", "D": "우유"}, "answer": "B", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 35, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "하양", "B": "검정", "C": "분홍", "D": "회색"}, "answer": "A", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "자전거", "C": "킥보드", "D": "버스"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "호주", "B": "영국", "C": "한국", "D": "프랑스"}, "answer": "D", "passage": "하준는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 38, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "국화", "B": "은행나무", "C": "해바라기", "D": "벚꽃"}, "answer": "C", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 39, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "강아지", "B": "곰", "C": "호랑이", "D": "사자"}, "answer": "C", "passage": "수진는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 34, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "시청", "B": "초등학교", "C": "버스 정류장", "D": "카페"}, "answer": "D", "passage": "유진는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "콜라", "B": "커피", "C": "우유", "D": "사이다"}, "answer": "C", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 36, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "회색", "B": "검정", "C": "파랑", "D": "주황"}, "answer": "A", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "은행나무", "B": "장미", "C": "튤립", "D": "해바라기"}, "answer": "C", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 38, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "코트", "B": "휴대폰", "C": "우산", "D": "컴퓨터"}, "answer": "C", "passage": "학교에 ( )를 씁니다.", "question_no": 39, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "초등학교", "B": "세탁소", "C": "도서관", "D": "학원"}, "answer": "D", "passage": "( )에서 수업을 듣습니다", "question_no": 34, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "노랑", "B": "하양", "C": "회색", "D": "보라"}, "answer": "B", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "장화", "B": "우산", "C": "공책", "D": "가방"}, "answer": "B", "passage": "학교에 ( )를 챙깁니다.", "question_no": 36, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "해바라기", "B": "장미", "C": "튤립", "D": "소나무"}, "answer": "D", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 37, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "은행", "B": "대학교", "C": "편의점", "D": "시청"}, "answer": "D", "passage": "지민는 ( )에서 민원을 봅니다", "question_no": 38, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "점심", "B": "이번 달", "C": "다음 달", "D": "평일"}, "answer": "B", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 39, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "순두부", "B": "김치", "C": "불고기", "D": "짜장면"}, "answer": "B", "passage": "하준는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 34, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "은행나무", "B": "벚꽃", "C": "튤립", "D": "국화"}, "answer": "D", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 35, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스", "B": "기차", "C": "킥보드", "D": "택시"}, "answer": "C", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "노랑", "B": "회색", "C": "빨강", "D": "검정"}, "answer": "B", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "초록", "B": "파랑", "C": "빨강", "D": "갈색"}, "answer": "C", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "호랑이", "B": "곰", "C": "고양이", "D": "코끼리"}, "answer": "C", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 39, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "회사원", "B": "의사", "C": "요리사", "D": "선생님"}, "answer": "A", "passage": "은우의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "고양이", "B": "토끼", "C": "기린", "D": "여우"}, "answer": "B", "passage": "현우는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 35, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배우", "B": "요리사", "C": "회사원", "D": "가수"}, "answer": "B", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철역", "B": "여행사", "C": "식당", "D": "초등학교"}, "answer": "A", "passage": "( )에서 전철을 탑니다", "question_no": 37, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "강아지", "B": "햄스터", "C": "기린", "D": "사자"}, "answer": "C", "passage": "민수는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 38, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "콜라", "B": "홍차", "C": "커피", "D": "주스"}, "answer": "B", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 39, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "스페인", "B": "한국", "C": "태국", "D": "이탈리아"}, "answer": "A", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 34, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비행기", "B": "기차", "C": "자전거", "D": "버스"}, "answer": "C", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "짜장면", "B": "순두부", "C": "짬뽕", "D": "김밥"}, "answer": "B", "passage": "나연는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 36, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "강아지", "B": "사자", "C": "기린", "D": "햄스터"}, "answer": "A", "passage": "민수는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 37, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "학원", "B": "도서관", "C": "초등학교", "D": "우체국"}, "answer": "C", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 친구를 만납니다.", "question_no": 38, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자전거", "B": "기차", "C": "킥보드", "D": "버스"}, "answer": "C", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "열쇠", "B": "우산", "C": "샤프", "D": "장화"}, "answer": "D", "passage": "현우는 ( )를 입습니다", "question_no": 34, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "이탈리아", "B": "중국", "C": "독일", "D": "캐나다"}, "answer": "D", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 35, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "검정", "B": "분홍", "C": "빨강", "D": "갈색"}, "answer": "A", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "튤립", "B": "단풍나무", "C": "벚꽃", "D": "소나무"}, "answer": "C", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 37, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "여우", "B": "곰", "C": "코끼리", "D": "토끼"}, "answer": "A", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 38, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "공원", "B": "편의점", "C": "학교", "D": "백화점"}, "answer": "B", "passage": "도윤는 ( )에서 간단한 음식을 삽니다", "question_no": 39, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "이번 주", "B": "저녁", "C": "어제", "D": "점심"}, "answer": "A", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 34, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기사", "B": "가수", "C": "의사", "D": "운동선수"}, "answer": "B", "passage": "나연의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "캐나다", "B": "한국", "C": "독일", "D": "스페인"}, "answer": "D", "passage": "도윤는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 36, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "판매원", "B": "학생", "C": "의사", "D": "선생님"}, "answer": "A", "passage": "서준의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "곰", "B": "호랑이", "C": "토끼", "D": "고양이"}, "answer": "A", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 38, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "어제", "B": "다음 주", "C": "평일", "D": "다음 달"}, "answer": "D", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 39, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "홍차", "B": "주스", "C": "녹차", "D": "라떼"}, "answer": "D", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 34, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가방", "B": "모자", "C": "장화", "D": "지우개"}, "answer": "B", "passage": "가은는 ( )를 챙깁니다", "question_no": 35, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "빨강", "B": "파랑", "C": "주황", "D": "회색"}, "answer": "A", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "노랑", "B": "빨강", "C": "주황", "D": "분홍"}, "answer": "B", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자전거", "B": "지하철", "C": "비행기", "D": "킥보드"}, "answer": "B", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "열쇠", "B": "자", "C": "지갑", "D": "코트"}, "answer": "C", "passage": "수진는 ( )를 구입합니다", "question_no": 39, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "미국", "B": "이탈리아", "C": "인도", "D": "베트남"}, "answer": "D", "passage": "유진는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 34, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "이번 달", "B": "아침", "C": "이번 주", "D": "점심"}, "answer": "C", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 35, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "태국", "B": "한국", "C": "인도", "D": "중국"}, "answer": "C", "passage": "수진는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 36, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "호주", "B": "인도", "C": "중국", "D": "독일"}, "answer": "C", "passage": "지우는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 37, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "토끼", "B": "기린", "C": "강아지", "D": "고양이"}, "answer": "A", "passage": "지안는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 38, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "햄스터", "B": "토끼", "C": "여우", "D": "코끼리"}, "answer": "B", "passage": "연우는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 39, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "디자이너", "B": "학생", "C": "기사", "D": "운동선수"}, "answer": "D", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "차", "B": "라떼", "C": "녹차", "D": "물"}, "answer": "C", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 35, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "운동선수", "B": "가수", "C": "디자이너", "D": "회사원"}, "answer": "B", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "스페인", "B": "이탈리아", "C": "독일", "D": "일본"}, "answer": "B", "passage": "유진는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 37, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "이번 주", "B": "다음 주", "C": "다음 달", "D": "평일"}, "answer": "B", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 38, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비빔밥", "B": "된장찌개", "C": "갈비", "D": "순두부"}, "answer": "B", "passage": "서준는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 39, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "킥보드", "B": "자전거", "C": "배", "D": "지하철"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "사자", "B": "호랑이", "C": "곰", "D": "코끼리"}, "answer": "B", "passage": "현우는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 35, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "은행", "B": "도서관", "C": "시청", "D": "세탁소"}, "answer": "D", "passage": "( )에서 세탁을 맡깁니다", "question_no": 36, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "지하철", "C": "기차", "D": "택시"}, "answer": "B", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우동", "B": "순두부", "C": "김치", "D": "라면"}, "answer": "D", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 38, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "이번 달", "B": "다음 달", "C": "이번 주", "D": "저녁"}, "answer": "C", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 39, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "된장찌개", "B": "삼겹살", "C": "김밥", "D": "갈비"}, "answer": "B", "passage": "가은는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 34, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기차", "B": "자전거", "C": "지하철", "D": "버스"}, "answer": "B", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "킥보드", "B": "자전거", "C": "기차", "D": "택시"}, "answer": "B", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "물", "B": "커피", "C": "우유", "D": "콜라"}, "answer": "C", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 37, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "은행나무", "B": "소나무", "C": "장미", "D": "국화"}, "answer": "B", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 38, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자전거", "B": "배", "C": "지하철", "D": "기차"}, "answer": "B", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자전거", "B": "킥보드", "C": "지하철", "D": "택시"}, "answer": "C", "passage": "지안는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "삼겹살", "B": "비빔밥", "C": "떡볶이", "D": "된장찌개"}, "answer": "D", "passage": "지민는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 35, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "한국", "B": "이탈리아", "C": "베트남", "D": "태국"}, "answer": "C", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 36, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "하양", "B": "초록", "C": "검정", "D": "분홍"}, "answer": "A", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "영국", "B": "미국", "C": "중국", "D": "일본"}, "answer": "D", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 38, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "내일", "B": "다음 달", "C": "아침", "D": "평일"}, "answer": "C", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 39, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "다음 달", "B": "오늘", "C": "다음 주", "D": "평일"}, "answer": "B", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 34, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "킥보드", "C": "버스", "D": "지하철"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )으로 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "노랑", "B": "보라", "C": "갈색", "D": "하양"}, "answer": "D", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스", "B": "배", "C": "킥보드", "D": "택시"}, "answer": "A", "passage": "민수는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "대학교", "B": "미용실", "C": "공원", "D": "시청"}, "answer": "B", "passage": "( )에서 머리를 자릅니다", "question_no": 38, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "자전거", "C": "비행기", "D": "킥보드"}, "answer": "A", "passage": "나연는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "단풍나무", "B": "장미", "C": "국화", "D": "은행나무"}, "answer": "B", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 34, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "아침", "B": "저녁", "C": "오늘", "D": "이번 주"}, "answer": "A", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 35, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "사자", "B": "곰", "C": "고양이", "D": "코끼리"}, "answer": "B", "passage": "예린는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 36, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "국화", "B": "벚꽃", "C": "해바라기", "D": "장미"}, "answer": "B", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 37, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "시청", "B": "대학교", "C": "시장", "D": "중학교"}, "answer": "C", "passage": "( )에서 과일을 삽니다", "question_no": 38, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "평일", "B": "저녁", "C": "다음 달", "D": "아침"}, "answer": "C", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 39, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "택시", "B": "기차", "C": "버스", "D": "자전거"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우체국", "B": "약국", "C": "카페", "D": "중학교"}, "answer": "B", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 잠깐 들릅니다.", "question_no": 35, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "평일", "B": "주말", "C": "이번 달", "D": "아침"}, "answer": "C", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 36, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우산", "B": "자", "C": "안경", "D": "열쇠"}, "answer": "C", "passage": "학교에 ( )를 찾습니다.", "question_no": 37, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "경찰관", "B": "배우", "C": "간호사", "D": "선생님"}, "answer": "A", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "일본", "B": "영국", "C": "중국", "D": "이탈리아"}, "answer": "C", "passage": "수진는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 39, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "시계", "B": "샤프", "C": "우산", "D": "모자"}, "answer": "A", "passage": "학교에 ( )를 구입합니다.", "question_no": 34, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "간호사", "B": "학생", "C": "요리사", "D": "기사"}, "answer": "D", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "호주", "B": "스페인", "C": "태국", "D": "중국"}, "answer": "A", "passage": "지호는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 36, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지우개", "B": "가방", "C": "안경", "D": "우산"}, "answer": "C", "passage": "은우는 ( )를 찾습니다", "question_no": 37, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "킥보드", "B": "기차", "C": "버스", "D": "비행기"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "모자", "B": "장화", "C": "우산", "D": "공책"}, "answer": "A", "passage": "학교에 ( )를 입습니다.", "question_no": 39, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "강아지", "B": "고양이", "C": "곰", "D": "호랑이"}, "answer": "C", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 34, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "코트", "B": "안경", "C": "시계", "D": "지우개"}, "answer": "C", "passage": "은우는 ( )를 사용합니다", "question_no": 35, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "프로그래머", "B": "운동선수", "C": "학생", "D": "간호사"}, "answer": "C", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "여우", "B": "곰", "C": "강아지", "D": "기린"}, "answer": "A", "passage": "가은는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 37, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "은행나무", "B": "벚꽃", "C": "장미", "D": "국화"}, "answer": "A", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 38, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철역", "B": "편의점", "C": "도서관", "D": "중학교"}, "answer": "D", "passage": "하준는 ( )에서 공부를 합니다", "question_no": 39, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "은행나무", "B": "벚꽃", "C": "단풍나무", "D": "장미"}, "answer": "B", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 34, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "사자", "B": "기린", "C": "곰", "D": "강아지"}, "answer": "D", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 35, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "킥보드", "B": "배", "C": "지하철", "D": "택시"}, "answer": "B", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "단풍나무", "B": "소나무", "C": "튤립", "D": "벚꽃"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 37, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "일본", "B": "영국", "C": "베트남", "D": "스페인"}, "answer": "B", "passage": "유진는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 38, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "불고기", "B": "된장찌개", "C": "비빔밥", "D": "우동"}, "answer": "A", "passage": "지안는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 39, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "안경", "B": "공책", "C": "지갑", "D": "책"}, "answer": "B", "passage": "학교에 ( )를 가지고 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "안경", "B": "코트", "C": "휴대폰", "D": "가방"}, "answer": "B", "passage": "도윤는 ( )를 씁니다", "question_no": 35, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "의사", "B": "프로그래머", "C": "운동선수", "D": "회사원"}, "answer": "D", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "오늘", "B": "평일", "C": "이번 주", "D": "내일"}, "answer": "A", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 37, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "평일", "B": "내일", "C": "저녁", "D": "다음 달"}, "answer": "B", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 38, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자전거", "B": "기차", "C": "비행기", "D": "킥보드"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "의사", "B": "디자이너", "C": "운동선수", "D": "회사원"}, "answer": "C", "passage": "지우의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "다음 주", "B": "주말", "C": "이번 달", "D": "저녁"}, "answer": "A", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 35, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "치과", "B": "약국", "C": "편의점", "D": "여행사"}, "answer": "C", "passage": "시우는 ( )에서 간단한 음식을 삽니다", "question_no": 36, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "라면", "B": "초밥", "C": "된장찌개", "D": "비빔밥"}, "answer": "C", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 37, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "장미", "B": "튤립", "C": "단풍나무", "D": "은행나무"}, "answer": "C", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 38, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자전거", "B": "킥보드", "C": "택시", "D": "비행기"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기사", "B": "프로그래머", "C": "가수", "D": "간호사"}, "answer": "C", "passage": "하준의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "은행나무", "B": "해바라기", "C": "국화", "D": "소나무"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 35, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기린", "B": "햄스터", "C": "호랑이", "D": "곰"}, "answer": "D", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 36, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "식당", "B": "시장", "C": "대학교", "D": "버스 정류장"}, "answer": "C", "passage": "지우는 ( )에서 공부를 합니다", "question_no": 37, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "간호사", "B": "배우", "C": "기사", "D": "의사"}, "answer": "A", "passage": "유진의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "갈비", "B": "삼겹살", "C": "짬뽕", "D": "불고기"}, "answer": "B", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 39, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "파랑", "B": "분홍", "C": "검정", "D": "하양"}, "answer": "C", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "킥보드", "C": "기차", "D": "버스"}, "answer": "B", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "짬뽕", "B": "삼겹살", "C": "갈비", "D": "불고기"}, "answer": "B", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 36, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "다음 주", "B": "이번 달", "C": "어제", "D": "다음 달"}, "answer": "A", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 37, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "태국", "B": "독일", "C": "중국", "D": "캐나다"}, "answer": "D", "passage": "나연는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 38, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "세탁소", "B": "시장", "C": "백화점", "D": "우체국"}, "answer": "B", "passage": "지민는 ( )에서 과일을 삽니다", "question_no": 39, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철", "B": "버스", "C": "비행기", "D": "기차"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )으로 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "세탁소", "B": "중학교", "C": "지하철역", "D": "여행사"}, "answer": "B", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 볼 일이 있습니다.", "question_no": 35, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스 정류장", "B": "도서관", "C": "학원", "D": "여행사"}, "answer": "D", "passage": "도윤는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 36, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "짜장면", "B": "비빔밥", "C": "된장찌개", "D": "불고기"}, "answer": "C", "passage": "나연는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 37, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스", "B": "기차", "C": "택시", "D": "비행기"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "검정", "B": "빨강", "C": "회색", "D": "노랑"}, "answer": "C", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "태국", "B": "캐나다", "C": "베트남", "D": "한국"}, "answer": "D", "passage": "나연는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 34, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "택시", "B": "비행기", "C": "자전거", "D": "기차"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "택시", "C": "자전거", "D": "버스"}, "answer": "C", "passage": "민수는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스", "B": "지하철", "C": "기차", "D": "킥보드"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "삼겹살", "B": "갈비", "C": "된장찌개", "D": "김치"}, "answer": "C", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 38, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "킥보드", "B": "배", "C": "비행기", "D": "기차"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "버스", "C": "자전거", "D": "킥보드"}, "answer": "B", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "치과", "B": "서점", "C": "카페", "D": "은행"}, "answer": "D", "passage": "( )에서 돈을 보냅니다", "question_no": 35, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "편의점", "B": "병원", "C": "버스 정류장", "D": "어학원"}, "answer": "A", "passage": "유진는 ( )에서 간단한 음식을 삽니다", "question_no": 36, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기차", "B": "버스", "C": "자전거", "D": "택시"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "저녁", "B": "다음 달", "C": "이번 주", "D": "아침"}, "answer": "B", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 38, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "평일", "B": "어제", "C": "점심", "D": "오늘"}, "answer": "B", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 39, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "차", "B": "홍차", "C": "콜라", "D": "녹차"}, "answer": "D", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 34, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "대학교", "B": "박물관", "C": "약국", "D": "은행"}, "answer": "A", "passage": "서준는 ( )에서 공부를 합니다", "question_no": 35, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "샤프", "B": "연필", "C": "안경", "D": "휴대폰"}, "answer": "C", "passage": "지안는 ( )를 찾습니다", "question_no": 36, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우유", "B": "물", "C": "차", "D": "녹차"}, "answer": "C", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 37, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "녹차", "B": "물", "C": "사이다", "D": "라떼"}, "answer": "B", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 38, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "삼겹살", "B": "갈비", "C": "라면", "D": "된장찌개"}, "answer": "D", "passage": "시우는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 39, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "라떼", "B": "물", "C": "홍차", "D": "우유"}, "answer": "A", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 34, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "시장", "B": "치과", "C": "백화점", "D": "버스 정류장"}, "answer": "A", "passage": "예린는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "요리사", "B": "기사", "C": "배우", "D": "프로그래머"}, "answer": "C", "passage": "지안의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철역", "B": "도서관", "C": "공원", "D": "박물관"}, "answer": "A", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 볼 일이 있습니다.", "question_no": 37, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "식당", "B": "체육관", "C": "대학교", "D": "어학원"}, "answer": "A", "passage": "서준는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 38, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "장화", "B": "시계", "C": "자", "D": "컴퓨터"}, "answer": "D", "passage": "하준는 ( )를 찾습니다", "question_no": 39, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "라떼", "B": "차", "C": "물", "D": "우유"}, "answer": "C", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 34, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "영국", "B": "프랑스", "C": "태국", "D": "호주"}, "answer": "D", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 35, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "컴퓨터", "B": "열쇠", "C": "모자", "D": "자"}, "answer": "C", "passage": "학교에 ( )를 씁니다.", "question_no": 36, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "소나무", "B": "해바라기", "C": "국화", "D": "벚꽃"}, "answer": "A", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 37, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "카페", "B": "은행", "C": "중학교", "D": "버스 정류장"}, "answer": "C", "passage": "( )에서 공부를 합니다", "question_no": 38, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "택시", "B": "자전거", "C": "비행기", "D": "킥보드"}, "answer": "B", "passage": "민수는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "일본", "B": "베트남", "C": "중국", "D": "미국"}, "answer": "C", "passage": "서연는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 34, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "이번 달", "B": "저녁", "C": "오늘", "D": "내일"}, "answer": "D", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 35, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "치과", "B": "백화점", "C": "식당", "D": "우체국"}, "answer": "A", "passage": "유진는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 36, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "차", "B": "우유", "C": "홍차", "D": "녹차"}, "answer": "A", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 37, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "코끼리", "B": "호랑이", "C": "곰", "D": "고양이"}, "answer": "B", "passage": "지호는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 38, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "장미", "B": "단풍나무", "C": "벚꽃", "D": "국화"}, "answer": "D", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 39, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "햄스터", "B": "고양이", "C": "기린", "D": "코끼리"}, "answer": "A", "passage": "지안는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 34, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우동", "B": "초밥", "C": "라면", "D": "갈비"}, "answer": "A", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 35, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "국화", "B": "단풍나무", "C": "벚꽃", "D": "장미"}, "answer": "B", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 36, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "간호사", "B": "가수", "C": "경찰관", "D": "판매원"}, "answer": "C", "passage": "은우의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "운동선수", "B": "기사", "C": "선생님", "D": "가수"}, "answer": "C", "passage": "지안의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "세탁소", "B": "대학교", "C": "우체국", "D": "은행"}, "answer": "D", "passage": "예린는 ( )에서 돈을 보냅니다", "question_no": 39, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자전거", "B": "기차", "C": "비행기", "D": "배"}, "answer": "D", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "킥보드", "B": "택시", "C": "배", "D": "버스"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "분홍", "B": "하양", "C": "노랑", "D": "주황"}, "answer": "D", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "디자이너", "B": "프로그래머", "C": "판매원", "D": "학생"}, "answer": "D", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "택시", "B": "버스", "C": "비행기", "D": "배"}, "answer": "D", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "모자", "B": "책", "C": "휴대폰", "D": "열쇠"}, "answer": "A", "passage": "학교에 ( )를 챙깁니다.", "question_no": 39, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "호주", "B": "프랑스", "C": "중국", "D": "인도"}, "answer": "A", "passage": "은우는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 34, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "초등학교", "B": "여행사", "C": "시장", "D": "박물관"}, "answer": "C", "passage": "지민는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우동", "B": "갈비", "C": "비빔밥", "D": "김밥"}, "answer": "D", "passage": "도윤는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 36, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "시장", "B": "편의점", "C": "대학교", "D": "중학교"}, "answer": "A", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 잠깐 들릅니다.", "question_no": 37, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "사자", "B": "기린", "C": "토끼", "D": "여우"}, "answer": "C", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 38, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철", "B": "배", "C": "택시", "D": "버스"}, "answer": "D", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "다음 달", "B": "아침", "C": "오늘", "D": "점심"}, "answer": "B", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 34, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "인도", "B": "태국", "C": "이탈리아", "D": "중국"}, "answer": "C", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 35, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "라떼", "B": "물", "C": "녹차", "D": "커피"}, "answer": "C", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 36, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철역", "B": "식당", "C": "병원", "D": "학원"}, "answer": "A", "passage": "연우는 ( )에서 전철을 탑니다", "question_no": 37, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "모자", "B": "우산", "C": "책", "D": "자"}, "answer": "A", "passage": "서준는 ( )를 입습니다", "question_no": 38, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "판매원", "B": "운동선수", "C": "가수", "D": "요리사"}, "answer": "C", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기사", "B": "가수", "C": "요리사", "D": "경찰관"}, "answer": "B", "passage": "가은의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "보라", "B": "검정", "C": "빨강", "D": "갈색"}, "answer": "A", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "경찰관", "B": "가수", "C": "기사", "D": "회사원"}, "answer": "D", "passage": "서연의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자전거", "B": "기차", "C": "택시", "D": "비행기"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우산", "B": "공책", "C": "휴대폰", "D": "열쇠"}, "answer": "D", "passage": "하준는 ( )를 찾습니다", "question_no": 38, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "프로그래머", "B": "요리사", "C": "선생님", "D": "의사"}, "answer": "D", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "학생", "B": "간호사", "C": "회사원", "D": "가수"}, "answer": "A", "passage": "나연의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스", "B": "배", "C": "택시", "D": "자전거"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기사", "B": "간호사", "C": "선생님", "D": "배우"}, "answer": "B", "passage": "시우의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "병원", "B": "치과", "C": "편의점", "D": "우체국"}, "answer": "B", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 잠깐 들릅니다.", "question_no": 37, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "일본", "B": "독일", "C": "캐나다", "D": "한국"}, "answer": "C", "passage": "지민는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 38, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "물", "B": "홍차", "C": "차", "D": "콜라"}, "answer": "C", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 39, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "보라", "B": "빨강", "C": "주황", "D": "초록"}, "answer": "D", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "초밥", "B": "짜장면", "C": "김밥", "D": "짬뽕"}, "answer": "B", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 35, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "튤립", "B": "국화", "C": "단풍나무", "D": "장미"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 36, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "소나무", "B": "해바라기", "C": "국화", "D": "은행나무"}, "answer": "A", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 37, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "태국", "B": "영국", "C": "한국", "D": "미국"}, "answer": "C", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 38, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "고양이", "B": "기린", "C": "여우", "D": "사자"}, "answer": "D", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 39, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "카페", "B": "학교", "C": "병원", "D": "학원"}, "answer": "D", "passage": "연우는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기린", "B": "고양이", "C": "곰", "D": "여우"}, "answer": "A", "passage": "지안는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 35, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우유", "B": "주스", "C": "사이다", "D": "차"}, "answer": "D", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 36, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "세탁소", "B": "시청", "C": "편의점", "D": "박물관"}, "answer": "A", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 잠깐 들릅니다.", "question_no": 37, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우유", "B": "녹차", "C": "콜라", "D": "물"}, "answer": "C", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 38, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "안경", "B": "우산", "C": "코트", "D": "책"}, "answer": "C", "passage": "지호는 ( )를 챙깁니다", "question_no": 39, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "주말", "B": "내일", "C": "오늘", "D": "아침"}, "answer": "A", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 34, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "안경", "B": "가방", "C": "공책", "D": "열쇠"}, "answer": "B", "passage": "학교에 ( )를 정리합니다.", "question_no": 35, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "택시", "B": "기차", "C": "자전거", "D": "버스"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "검정", "B": "회색", "C": "보라", "D": "빨강"}, "answer": "D", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "회색", "B": "빨강", "C": "분홍", "D": "검정"}, "answer": "D", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "갈색", "B": "초록", "C": "노랑", "D": "보라"}, "answer": "A", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "일본", "B": "중국", "C": "미국", "D": "캐나다"}, "answer": "B", "passage": "하준는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 34, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "시장", "B": "공원", "C": "시청", "D": "백화점"}, "answer": "B", "passage": "가은는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "아침", "B": "어제", "C": "다음 주", "D": "오늘"}, "answer": "C", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 36, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "벚꽃", "B": "장미", "C": "은행나무", "D": "튤립"}, "answer": "C", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 37, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철", "B": "배", "C": "버스", "D": "기차"}, "answer": "C", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기차", "B": "자전거", "C": "배", "D": "버스"}, "answer": "A", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "단풍나무", "B": "은행나무", "C": "장미", "D": "국화"}, "answer": "B", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 34, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철역", "B": "중학교", "C": "치과", "D": "약국"}, "answer": "D", "passage": "서연는 ( )에서 약을 삽니다", "question_no": 35, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "벚꽃", "B": "국화", "C": "은행나무", "D": "튤립"}, "answer": "D", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 36, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "우동", "B": "초밥", "C": "짜장면", "D": "순두부"}, "answer": "A", "passage": "수진는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 37, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기사", "B": "선생님", "C": "프로그래머", "D": "가수"}, "answer": "C", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "하양", "B": "갈색", "C": "초록", "D": "보라"}, "answer": "A", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "안경", "B": "지갑", "C": "컴퓨터", "D": "자"}, "answer": "C", "passage": "하준는 ( )를 구입합니다", "question_no": 34, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "물", "B": "사이다", "C": "콜라", "D": "라떼"}, "answer": "C", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 35, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "비행기", "C": "기차", "D": "자전거"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "의사", "B": "배우", "C": "간호사", "D": "기사"}, "answer": "B", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "영국", "B": "베트남", "C": "미국", "D": "스페인"}, "answer": "C", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 38, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비행기", "B": "자전거", "C": "지하철", "D": "킥보드"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )으로 갑니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "여우", "B": "호랑이", "C": "햄스터", "D": "토끼"}, "answer": "A", "passage": "민수는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 34, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "학원", "B": "대학교", "C": "시청", "D": "공원"}, "answer": "A", "passage": "( )에서 수업을 듣습니다", "question_no": 35, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "햄스터", "B": "곰", "C": "강아지", "D": "고양이"}, "answer": "A", "passage": "도윤는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 36, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "순두부", "B": "초밥", "C": "짜장면", "D": "김밥"}, "answer": "D", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 37, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "튤립", "B": "국화", "C": "벚꽃", "D": "해바라기"}, "answer": "C", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 38, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비행기", "B": "버스", "C": "택시", "D": "자전거"}, "answer": "C", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "한국", "B": "독일", "C": "호주", "D": "미국"}, "answer": "C", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 34, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "여우", "B": "곰", "C": "코끼리", "D": "사자"}, "answer": "B", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 35, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "주황", "B": "노랑", "C": "분홍", "D": "하양"}, "answer": "B", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비행기", "B": "택시", "C": "배", "D": "자전거"}, "answer": "D", "passage": "은우는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "다음 주", "B": "주말", "C": "다음 달", "D": "평일"}, "answer": "D", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 38, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "캐나다", "B": "중국", "C": "이탈리아", "D": "일본"}, "answer": "A", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 39, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "김치", "B": "김밥", "C": "떡볶이", "D": "갈비"}, "answer": "D", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 34, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "대학교", "B": "편의점", "C": "병원", "D": "백화점"}, "answer": "C", "passage": "시우는 ( )에서 진료를 받습니다", "question_no": 35, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "평일", "B": "점심", "C": "저녁", "D": "어제"}, "answer": "A", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 36, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "인도", "B": "캐나다", "C": "스페인", "D": "프랑스"}, "answer": "A", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 37, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "주말", "B": "이번 달", "C": "평일", "D": "내일"}, "answer": "B", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 38, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "다음 주", "B": "내일", "C": "이번 달", "D": "어제"}, "answer": "B", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 39, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "프로그래머", "B": "학생", "C": "디자이너", "D": "선생님"}, "answer": "C", "passage": "나연의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "호주", "B": "이탈리아", "C": "중국", "D": "스페인"}, "answer": "A", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 35, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "장미", "B": "국화", "C": "은행나무", "D": "벚꽃"}, "answer": "A", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 36, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "보라", "B": "하양", "C": "검정", "D": "파랑"}, "answer": "A", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "해바라기", "B": "단풍나무", "C": "국화", "D": "장미"}, "answer": "D", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 38, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비빔밥", "B": "짬뽕", "C": "라면", "D": "삼겹살"}, "answer": "B", "passage": "서준는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 39, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "김밥", "B": "순두부", "C": "비빔밥", "D": "우동"}, "answer": "D", "passage": "하준는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 34, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "카페", "B": "서점", "C": "미용실", "D": "편의점"}, "answer": "D", "passage": "민수는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 35, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자전거", "B": "킥보드", "C": "배", "D": "택시"}, "answer": "D", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "햄스터", "B": "여우", "C": "호랑이", "D": "기린"}, "answer": "D", "passage": "연우는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 37, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "내일", "B": "점심", "C": "다음 주", "D": "주말"}, "answer": "B", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 38, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철역", "B": "은행", "C": "편의점", "D": "식당"}, "answer": "C", "passage": "( )에서 간단한 음식을 삽니다", "question_no": 39, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "갈색", "B": "하양", "C": "회색", "D": "노랑"}, "answer": "C", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "노랑", "B": "보라", "C": "파랑", "D": "갈색"}, "answer": "C", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "학원", "B": "중학교", "C": "초등학교", "D": "편의점"}, "answer": "B", "passage": "서준는 ( )에서 공부를 합니다", "question_no": 36, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가방", "B": "책", "C": "우산", "D": "자"}, "answer": "B", "passage": "은우는 ( )를 빌립니다", "question_no": 37, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "벚꽃", "B": "해바라기", "C": "단풍나무", "D": "튤립"}, "answer": "D", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 38, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "학교", "B": "버스 정류장", "C": "은행", "D": "어학원"}, "answer": "B", "passage": "유진는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 39, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "김밥", "B": "김치", "C": "짜장면", "D": "짬뽕"}, "answer": "D", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 34, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "회사원", "B": "디자이너", "C": "판매원", "D": "학생"}, "answer": "D", "passage": "은우의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "여행사", "B": "약국", "C": "학교", "D": "지하철역"}, "answer": "D", "passage": "( )에서 전철을 탑니다", "question_no": 36, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "카페", "B": "학원", "C": "대학교", "D": "공원"}, "answer": "D", "passage": "( )에서 산책을 합니다", "question_no": 37, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스", "B": "킥보드", "C": "자전거", "D": "지하철"}, "answer": "A", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "갈색", "B": "주황", "C": "하양", "D": "보라"}, "answer": "D", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기차", "B": "지하철", "C": "배", "D": "킥보드"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "코트", "B": "휴대폰", "C": "책", "D": "컴퓨터"}, "answer": "D", "passage": "도윤는 ( )를 찾습니다", "question_no": 35, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스", "B": "택시", "C": "기차", "D": "자전거"}, "answer": "A", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "회색", "B": "검정", "C": "파랑", "D": "빨강"}, "answer": "C", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "라면", "B": "김치", "C": "된장찌개", "D": "김밥"}, "answer": "B", "passage": "지안는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 38, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "병원", "B": "박물관", "C": "여행사", "D": "식당"}, "answer": "B", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 잠깐 들릅니다.", "question_no": 39, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "중국", "B": "스페인", "C": "베트남", "D": "호주"}, "answer": "B", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 34, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "강아지", "B": "코끼리", "C": "토끼", "D": "햄스터"}, "answer": "B", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 35, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "저녁", "B": "다음 달", "C": "평일", "D": "내일"}, "answer": "C", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 36, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "라면", "B": "짬뽕", "C": "갈비", "D": "비빔밥"}, "answer": "C", "passage": "연우는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 37, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "빨강", "B": "파랑", "C": "회색", "D": "갈색"}, "answer": "D", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "강아지", "B": "기린", "C": "토끼", "D": "고양이"}, "answer": "D", "passage": "현우는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 39, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "이번 달", "B": "내일", "C": "주말", "D": "아침"}, "answer": "D", "passage": "수업은 ( )에 시작합니다.", "question_no": 34, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "빨강", "B": "보라", "C": "파랑", "D": "하양"}, "answer": "C", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "차", "B": "물", "C": "커피", "D": "사이다"}, "answer": "D", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 36, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "세탁소", "B": "카페", "C": "시장", "D": "중학교"}, "answer": "A", "passage": "지민는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 37, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "편의점", "B": "시청", "C": "공원", "D": "여행사"}, "answer": "C", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 볼 일이 있습니다.", "question_no": 38, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "벚꽃", "B": "은행나무", "C": "장미", "D": "해바라기"}, "answer": "B", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 39, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스", "B": "지하철", "C": "기차", "D": "택시"}, "answer": "B", "passage": "공항에는 ( )으로 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비빔밥", "B": "김치", "C": "삼겹살", "D": "갈비"}, "answer": "D", "passage": "지호는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 35, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철", "B": "자전거", "C": "기차", "D": "버스"}, "answer": "C", "passage": "서준는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지우개", "B": "연필", "C": "책", "D": "가방"}, "answer": "C", "passage": "유진는 ( )를 가지고 갑니다", "question_no": 37, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "회색", "B": "주황", "C": "검정", "D": "파랑"}, "answer": "A", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "주스", "B": "녹차", "C": "홍차", "D": "사이다"}, "answer": "D", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 39, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "미국", "B": "스페인", "C": "태국", "D": "프랑스"}, "answer": "B", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 34, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "물", "B": "라떼", "C": "홍차", "D": "콜라"}, "answer": "D", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 35, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "갈색", "B": "노랑", "C": "파랑", "D": "주황"}, "answer": "B", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "택시", "B": "기차", "C": "배", "D": "버스"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "박물관", "B": "어학원", "C": "버스 정류장", "D": "학원"}, "answer": "C", "passage": "서준는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 38, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "라떼", "B": "사이다", "C": "차", "D": "주스"}, "answer": "A", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 39, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "이탈리아", "B": "독일", "C": "캐나다", "D": "태국"}, "answer": "A", "passage": "하준는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 34, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "홍차", "B": "콜라", "C": "라떼", "D": "사이다"}, "answer": "D", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 35, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "경찰관", "B": "운동선수", "C": "가수", "D": "기사"}, "answer": "D", "passage": "수진의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 36, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가방", "B": "코트", "C": "지갑", "D": "자"}, "answer": "A", "passage": "수진는 ( )를 가지고 갑니다", "question_no": 37, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "소나무", "B": "장미", "C": "은행나무", "D": "단풍나무"}, "answer": "D", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 38, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "튤립", "B": "단풍나무", "C": "국화", "D": "은행나무"}, "answer": "C", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 39, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기차", "B": "지하철", "C": "킥보드", "D": "자전거"}, "answer": "A", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "영국", "B": "인도", "C": "미국", "D": "태국"}, "answer": "B", "passage": "서연는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 35, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "햄스터", "B": "여우", "C": "강아지", "D": "곰"}, "answer": "B", "passage": "집에서 ( )를 키웁니다.", "question_no": 36, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기차", "B": "자전거", "C": "킥보드", "D": "비행기"}, "answer": "C", "passage": "예린는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지우개", "B": "자", "C": "지갑", "D": "연필"}, "answer": "C", "passage": "학교에 ( )를 사용합니다.", "question_no": 38, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스", "B": "기차", "C": "배", "D": "비행기"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "다음 달", "B": "다음 주", "C": "아침", "D": "저녁"}, "answer": "C", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 34, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "백화점", "B": "박물관", "C": "치과", "D": "대학교"}, "answer": "D", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 친구를 만납니다.", "question_no": 35, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "식당", "B": "서점", "C": "학교", "D": "은행"}, "answer": "D", "passage": "유진는 ( )에서 돈을 보냅니다", "question_no": 36, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "은행", "B": "병원", "C": "초등학교", "D": "카페"}, "answer": "D", "passage": "서연는 ( )에서 커피를 마십니다", "question_no": 37, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "모자", "B": "장화", "C": "휴대폰", "D": "샤프"}, "answer": "C", "passage": "지호는 ( )를 구입합니다", "question_no": 38, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "주스", "B": "물", "C": "라떼", "D": "차"}, "answer": "A", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 39, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "호랑이", "B": "코끼리", "C": "곰", "D": "고양이"}, "answer": "C", "passage": "유진는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 34, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "보라", "B": "회색", "C": "갈색", "D": "파랑"}, "answer": "A", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "호주", "B": "한국", "C": "일본", "D": "이탈리아"}, "answer": "A", "passage": "현우는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 36, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "시장", "B": "중학교", "C": "학교", "D": "체육관"}, "answer": "A", "passage": "시우는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 37, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "라떼", "B": "녹차", "C": "주스", "D": "콜라"}, "answer": "B", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 38, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "곰", "B": "호랑이", "C": "사자", "D": "강아지"}, "answer": "B", "passage": "은우는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 39, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "짬뽕", "B": "짜장면", "C": "순두부", "D": "우동"}, "answer": "A", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 34, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "운동선수", "B": "요리사", "C": "의사", "D": "가수"}, "answer": "C", "passage": "가은의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "이탈리아", "B": "일본", "C": "태국", "D": "캐나다"}, "answer": "D", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 36, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스", "B": "기차", "C": "자전거", "D": "택시"}, "answer": "D", "passage": "시우는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 37, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "홍차", "B": "주스", "C": "라떼", "D": "커피"}, "answer": "A", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 38, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "주스", "B": "라떼", "C": "홍차", "D": "우유"}, "answer": "D", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 39, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스 정류장", "B": "박물관", "C": "치과", "D": "편의점"}, "answer": "C", "passage": "유진는 ( )에서 치료를 받습니다", "question_no": 34, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "스페인", "B": "프랑스", "C": "한국", "D": "호주"}, "answer": "C", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 35, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철", "B": "기차", "C": "킥보드", "D": "자전거"}, "answer": "A", "passage": "수진는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "홍차", "B": "차", "C": "녹차", "D": "우유"}, "answer": "A", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 37, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "장화", "B": "지갑", "C": "시계", "D": "자"}, "answer": "D", "passage": "지안는 ( )를 정리합니다", "question_no": 38, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철역", "B": "편의점", "C": "은행", "D": "체육관"}, "answer": "B", "passage": "( )에서 간단한 음식을 삽니다", "question_no": 39, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기차", "B": "자전거", "C": "버스", "D": "킥보드"}, "answer": "B", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "다음 주", "B": "어제", "C": "점심", "D": "오늘"}, "answer": "A", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 35, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "단풍나무", "B": "튤립", "C": "해바라기", "D": "벚꽃"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 36, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "짬뽕", "B": "김밥", "C": "떡볶이", "D": "우동"}, "answer": "D", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 37, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "이번 달", "B": "내일", "C": "오늘", "D": "다음 주"}, "answer": "B", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 38, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "여행사", "B": "세탁소", "C": "우체국", "D": "은행"}, "answer": "B", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 볼 일이 있습니다.", "question_no": 39, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "중학교", "B": "카페", "C": "병원", "D": "박물관"}, "answer": "C", "passage": "지호는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "햄스터", "B": "곰", "C": "호랑이", "D": "기린"}, "answer": "C", "passage": "하준는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 35, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "라떼", "B": "주스", "C": "커피", "D": "녹차"}, "answer": "B", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 36, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "체육관", "B": "공원", "C": "서점", "D": "우체국"}, "answer": "D", "passage": "( )에서 소포를 보냅니다", "question_no": 37, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기린", "B": "여우", "C": "호랑이", "D": "토끼"}, "answer": "B", "passage": "연우는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 38, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "하양", "B": "회색", "C": "노랑", "D": "주황"}, "answer": "C", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "미용실", "B": "중학교", "C": "병원", "D": "버스 정류장"}, "answer": "C", "passage": "( )에서 진료를 받습니다", "question_no": 34, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "프랑스", "B": "영국", "C": "미국", "D": "이탈리아"}, "answer": "B", "passage": "연우는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 35, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "열쇠", "B": "장화", "C": "안경", "D": "가방"}, "answer": "C", "passage": "수진는 ( )를 구입합니다", "question_no": 36, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "학교", "B": "미용실", "C": "공원", "D": "카페"}, "answer": "D", "passage": "유진는 ( )에서 커피를 마십니다", "question_no": 37, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "판매원", "B": "간호사", "C": "프로그래머", "D": "회사원"}, "answer": "C", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "물", "B": "홍차", "C": "라떼", "D": "콜라"}, "answer": "D", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 39, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스", "B": "킥보드", "C": "비행기", "D": "자전거"}, "answer": "B", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철", "B": "택시", "C": "킥보드", "D": "기차"}, "answer": "B", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철", "B": "택시", "C": "배", "D": "기차"}, "answer": "D", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "라떼", "B": "우유", "C": "차", "D": "녹차"}, "answer": "A", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 37, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비행기", "B": "버스", "C": "택시", "D": "킥보드"}, "answer": "A", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "커피", "B": "홍차", "C": "사이다", "D": "차"}, "answer": "B", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 39, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "저녁", "B": "이번 주", "C": "다음 주", "D": "이번 달"}, "answer": "C", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 34, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "녹차", "B": "홍차", "C": "라떼", "D": "커피"}, "answer": "C", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 35, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "단풍나무", "B": "은행나무", "C": "벚꽃", "D": "소나무"}, "answer": "A", "passage": "봄에는 ( )가 예쁩니다.", "question_no": 36, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "주스", "B": "라떼", "C": "차", "D": "콜라"}, "answer": "C", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 37, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "치과", "B": "여행사", "C": "은행", "D": "지하철역"}, "answer": "A", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 볼 일이 있습니다.", "question_no": 38, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "택시", "C": "자전거", "D": "기차"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 39, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "은행", "B": "버스 정류장", "C": "미용실", "D": "시장"}, "answer": "A", "passage": "시우는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "분홍", "B": "보라", "C": "초록", "D": "갈색"}, "answer": "C", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 35, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "버스", "C": "기차", "D": "비행기"}, "answer": "B", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "김밥", "B": "비빔밥", "C": "된장찌개", "D": "삼겹살"}, "answer": "B", "passage": "서연는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 37, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "영국", "B": "이탈리아", "C": "캐나다", "D": "베트남"}, "answer": "A", "passage": "유진는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 38, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "콜라", "B": "차", "C": "물", "D": "홍차"}, "answer": "D", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 39, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "자전거", "C": "택시", "D": "기차"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "라떼", "B": "차", "C": "물", "D": "우유"}, "answer": "D", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 35, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "공원", "B": "치과", "C": "시청", "D": "은행"}, "answer": "A", "passage": "하준는 ( )에 자주 갑니다.", "question_no": 36, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "일본", "B": "태국", "C": "한국", "D": "스페인"}, "answer": "B", "passage": "예린는 ( )에서 왔습니다.", "question_no": 37, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "판매원", "B": "학생", "C": "디자이너", "D": "가수"}, "answer": "A", "passage": "은우의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 38, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "회사원", "B": "학생", "C": "배우", "D": "경찰관"}, "answer": "D", "passage": "시우의 아버지는 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스", "B": "택시", "C": "자전거", "D": "지하철"}, "answer": "B", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "비행기", "B": "킥보드", "C": "배", "D": "기차"}, "answer": "A", "passage": "지우는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "자전거", "B": "기차", "C": "배", "D": "킥보드"}, "answer": "B", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "책", "B": "자", "C": "지갑", "D": "모자"}, "answer": "D", "passage": "학교에 ( )를 챙깁니다.", "question_no": 37, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "편의점", "B": "대학교", "C": "체육관", "D": "우체국"}, "answer": "D", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 친구를 만납니다.", "question_no": 38, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "장미", "B": "해바라기", "C": "소나무", "D": "은행나무"}, "answer": "D", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 39, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "주말", "B": "이번 주", "C": "저녁", "D": "이번 달"}, "answer": "A", "passage": "( )에 만납시다.", "question_no": 34, "topic": "시간>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지우개", "B": "시계", "C": "열쇠", "D": "안경"}, "answer": "B", "passage": "예린는 ( )를 사용합니다", "question_no": 35, "topic": "물건>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "택시", "C": "지하철", "D": "킥보드"}, "answer": "C", "passage": "공항에는 ( )으로 갑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "경찰관", "B": "간호사", "C": "회사원", "D": "판매원"}, "answer": "A", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "녹차", "B": "사이다", "C": "물", "D": "주스"}, "answer": "B", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 38, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "이탈리아", "B": "호주", "C": "베트남", "D": "독일"}, "answer": "A", "passage": "저는 ( ) 사람입니다.", "question_no": 39, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "분홍", "B": "파랑", "C": "초록", "D": "회색"}, "answer": "A", "passage": "제가 좋아하는 색은 ( )입니다.", "question_no": 34, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "라면", "B": "순두부", "C": "짜장면", "D": "김치"}, "answer": "B", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 35, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "물", "B": "커피", "C": "사이다", "D": "콜라"}, "answer": "A", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 36, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "사자", "B": "여우", "C": "기린", "D": "코끼리"}, "answer": "A", "passage": "지호는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 37, "topic": "동물>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "라면", "B": "짬뽕", "C": "순두부", "D": "불고기"}, "answer": "A", "passage": "점심에 ( )를 먹습니다. 맛있습니다.", "question_no": 38, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "사이다", "B": "커피", "C": "라떼", "D": "녹차"}, "answer": "C", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 39, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "주스", "B": "녹차", "C": "콜라", "D": "커피"}, "answer": "C", "passage": "운동 후에는 ( )를 마십니다.", "question_no": 34, "topic": "음료>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "배", "B": "택시", "C": "자전거", "D": "지하철"}, "answer": "C", "passage": "연우는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 35, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기차", "B": "배", "C": "택시", "D": "킥보드"}, "answer": "D", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 36, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "경찰관", "B": "간호사", "C": "의사", "D": "기사"}, "answer": "C", "passage": "제 직업은 ( )입니다.", "question_no": 37, "topic": "직업>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "킥보드", "B": "비행기", "C": "자전거", "D": "기차"}, "answer": "A", "passage": "공항에는 ( )로 갑니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>로"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "학교", "B": "도서관", "C": "카페", "D": "학원"}, "answer": "B", "passage": "현우는 ( )에서 책을 빌립니다", "question_no": 39, "topic": "장소>에서"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "지하철", "B": "배", "C": "킥보드", "D": "비행기"}, "answer": "D", "passage": "출근할 때 ( )를 탑니다.", "question_no": 34, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "짬뽕", "B": "김치", "C": "김밥", "D": "삼겹살"}, "answer": "A", "passage": "현우는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 35, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "버스 정류장", "B": "편의점", "C": "공원", "D": "도서관"}, "answer": "C", "passage": "저는 ( )에 갑니다. 볼 일이 있습니다.", "question_no": 36, "topic": "장소>에"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "벚꽃", "B": "장미", "C": "은행나무", "D": "단풍나무"}, "answer": "B", "passage": "정원에 ( )가 있습니다.", "question_no": 37, "topic": "식물>가"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "기차", "B": "킥보드", "C": "택시", "D": "배"}, "answer": "D", "passage": "지민는 ( )를 자주 이용합니다.", "question_no": 38, "topic": "교통수단>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "주황", "B": "하양", "C": "보라", "D": "초록"}, "answer": "B", "passage": "새 가방은 ( )입니다.", "question_no": 39, "topic": "색>입니다"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "순두부", "B": "된장찌개", "C": "갈비", "D": "떡볶이"}, "answer": "B", "passage": "은우는 ( )를 좋아합니다.", "question_no": 34, "topic": "음식>를"}
{"type": "Doc_DienTrong", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [34~39] ( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "( )에 들어갈 말로 가장 알맞은 것을 고르십시오", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "물", "B": "녹차", "C": "라떼", "D": "홍차"}, "answer": "A", "passage": "아침에 ( )를 마십니다.", "question_no": 35, "topic": "음료>를"}
